[{"c_id": 177, "name": "A\u00e7ores", "state_code": "20", "cities": [{"id": 89692, "name": "\u00c1gua de Pau"}, {"id": 88968, "name": "Angra do Hero\u00edsmo"}, {"id": 88969, "name": "Ang\u00fastias"}, {"id": 88994, "name": "Arrifes"}, {"id": 89037, "name": "Biscoitos"}, {"id": 89057, "name": "Cabouco"}, {"id": 89062, "name": "Cais do Pico"}, {"id": 89069, "name": "Calheta"}, {"id": 89070, "name": "Calheta de S\u00e3o Jorge"}, {"id": 89105, "name": "Castelo Branco"}, {"id": 89131, "name": "Corvo"}, {"id": 89163, "name": "Faj\u00e3 de Baixo"}, {"id": 89172, "name": "Fenais da Ajuda"}, {"id": 89173, "name": "Fenais da Luz"}, {"id": 89181, "name": "Feteira"}, {"id": 89187, "name": "Fonte Bastardo"}, {"id": 89199, "name": "Furnas"}, {"id": 89223, "name": "Horta"}, {"id": 89228, "name": "Lagoa"}, {"id": 89231, "name": "Lajes"}, {"id": 89232, "name": "Lajes das Flores"}, {"id": 89233, "name": "Lajes do Pico"}, {"id": 89267, "name": "Madalena"}, {"id": 89269, "name": "Maia"}, {"id": 89333, "name": "Mosteiros"}, {"id": 89350, "name": "Nordeste"}, {"id": 89412, "name": "Ponta Delgada"}, {"id": 89413, "name": "Ponta Gar\u00e7a"}, {"id": 89427, "name": "Porto Judeu"}, {"id": 89428, "name": "Porto Martins"}, {"id": 89434, "name": "Povoa\u00e7\u00e3o"}, {"id": 89437, "name": "Praia da Vit\u00f3ria"}, {"id": 89451, "name": "Rabo de Peixe"}, {"id": 89460, "name": "Relva"}, {"id": 89466, "name": "Ribeira Grande"}, {"id": 89467, "name": "Ribeira Seca"}, {"id": 89469, "name": "Ribeirinha"}, {"id": 89479, "name": "Rosto de C\u00e3o"}, {"id": 89494, "name": "Santa B\u00e1rbara"}, {"id": 89502, "name": "Santa Cruz da Graciosa"}, {"id": 89501, "name": "Santa Cruz das Flores"}, {"id": 89558, "name": "S\u00e3o Bartolomeu"}, {"id": 89577, "name": "S\u00e3o Mateus"}, {"id": 89586, "name": "S\u00e3o Roque"}, {"id": 89588, "name": "S\u00e3o Roque do Pico"}, {"id": 89589, "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o"}, {"id": 89592, "name": "S\u00e3o Vicente"}, {"id": 89529, "name": "Senhora do Ros\u00e1rio"}, {"id": 89633, "name": "Velas"}, {"id": 89673, "name": "Vila do Porto"}, {"id": 89650, "name": "Vila Franca do Campo"}]}, {"c_id": 177, "name": "Aveiro", "state_code": "01", "cities": [{"id": 88910, "name": "Aguada de Cima"}, {"id": 89695, "name": "\u00c1gueda"}, {"id": 88913, "name": "Albergaria-a-Velha"}, {"id": 88967, "name": "Anadia"}, {"id": 88976, "name": "Aradas"}, {"id": 88980, "name": "Arcos"}, {"id": 88986, "name": "Argoncilhe"}, {"id": 88989, "name": "Arouca"}, {"id": 88993, "name": "Arrifana"}, {"id": 89001, "name": "Avanca"}, {"id": 89003, "name": "Aveiro"}, {"id": 89025, "name": "Beduido"}, {"id": 89048, "name": "Branca"}, {"id": 89106, "name": "Castelo de Paiva"}, {"id": 89129, "name": "Cortega\u00e7a"}, {"id": 89137, "name": "Cucuj\u00e3es"}, {"id": 89141, "name": "Eixo"}, {"id": 89147, "name": "Esgueira"}, {"id": 89148, "name": "Esmoriz"}, {"id": 89149, "name": "Espargo"}, {"id": 89150, "name": "Espinho"}, {"id": 89153, "name": "Estarreja"}, {"id": 89170, "name": "Feira"}, {"id": 89185, "name": "Fi\u00e3es"}, {"id": 89203, "name": "Gafanha da Encarna\u00e7\u00e3o"}, {"id": 89204, "name": "Gafanha da Nazar\u00e9"}, {"id": 89698, "name": "\u00cdlhavo"}, {"id": 89234, "name": "Lamas"}, {"id": 89246, "name": "Lob\u00e3o"}, {"id": 89254, "name": "Lourosa"}, {"id": 89257, "name": "Luso"}, {"id": 89263, "name": "Macieira de Cambra"}, {"id": 89287, "name": "Mealhada"}, {"id": 89298, "name": "Milheir\u00f3s de Poiares"}, {"id": 89334, "name": "Mosteir\u00f4"}, {"id": 89338, "name": "Murtosa"}, {"id": 89349, "name": "Nogueira da Regedoura"}, {"id": 89355, "name": "Oi\u00e3"}, {"id": 89363, "name": "Oliveira de Azemeis"}, {"id": 89366, "name": "Oliveira do Bairro"}, {"id": 89370, "name": "Oliveirinha"}, {"id": 89374, "name": "Ovar"}, {"id": 89387, "name": "Pa\u00e7os de Brand\u00e3o"}, {"id": 89379, "name": "Pampilhosa do Bot\u00e3o"}, {"id": 89381, "name": "Pardilh\u00f3"}, {"id": 89473, "name": "Rio Me\u00e3o"}, {"id": 89484, "name": "Salreu"}, {"id": 89492, "name": "Sanfins"}, {"id": 89493, "name": "Sangalhos"}, {"id": 89507, "name": "Santa Maria da Feira"}, {"id": 89564, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"id": 89565, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira"}, {"id": 89570, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Ver"}, {"id": 89587, "name": "S\u00e3o Roque"}, {"id": 89541, "name": "Sever do Vouga"}, {"id": 89542, "name": "Silvalde"}, {"id": 89554, "name": "Souto"}, {"id": 89619, "name": "Vagos"}, {"id": 89625, "name": "Vale de Cambra"}, {"id": 89688, "name": "V\u00e1lega"}, {"id": 89630, "name": "Valongo"}, {"id": 89645, "name": "Vila Ch\u00e3"}]}, {"c_id": 177, "name": "Beja", "state_code": "02", "cities": [{"id": 88925, "name": "Aldeia Nova de S\u00e3o Bento"}, {"id": 88944, "name": "Aljustrel"}, {"id": 88949, "name": "Almod\u00f4var"}, {"id": 88950, "name": "Almograve"}, {"id": 88957, "name": "Alvito"}, {"id": 89020, "name": "Barrancos"}, {"id": 89027, "name": "Beja"}, {"id": 89036, "name": "Beringel"}, {"id": 89039, "name": "Boavista dos Pinheiros"}, {"id": 89056, "name": "Cabe\u00e7a Gorda"}, {"id": 89111, "name": "Castro Verde"}, {"id": 89136, "name": "Cuba"}, {"id": 89176, "name": "Ferreira do Alentejo"}, {"id": 89340, "name": "M\u00e9rtola"}, {"id": 89299, "name": "Minas de S\u00e3o Domingos"}, {"id": 89335, "name": "Moura"}, {"id": 89346, "name": "Neves"}, {"id": 89352, "name": "Odemira"}, {"id": 89372, "name": "Ourique"}, {"id": 89397, "name": "Penedo Gordo"}, {"id": 89485, "name": "Salvada"}, {"id": 89572, "name": "S\u00e3o Luis"}, {"id": 89590, "name": "S\u00e3o Teot\u00f3nio"}, {"id": 89533, "name": "Serpa"}, {"id": 89642, "name": "Vidigueira"}, {"id": 89658, "name": "Vila Nova de Milfontes"}, {"id": 89690, "name": "Zambujeira do Mar"}]}, {"c_id": 177, "name": "Braga", "state_code": "03", "cities": [{"id": 88909, "name": "Ada\u00fafe"}, {"id": 88962, "name": "Amares"}, {"id": 88974, "name": "Ap\u00falia"}, {"id": 88975, "name": "Ap\u00falia e F\u00e3o"}, {"id": 88979, "name": "Arcos"}, {"id": 88997, "name": "Ar\u00f5es"}, {"id": 89004, "name": "Aveleda"}, {"id": 89018, "name": "Barcelos"}, {"id": 89019, "name": "Barqueiros"}, {"id": 89046, "name": "Braga"}, {"id": 89049, "name": "Brito"}, {"id": 89055, "name": "Cabeceiras de Basto"}, {"id": 89064, "name": "Caldas das Taipas"}, {"id": 89065, "name": "Caldas de Vizela"}, {"id": 89066, "name": "Caldelas"}, {"id": 89067, "name": "Calend\u00e1rio"}, {"id": 89081, "name": "Candoso"}, {"id": 89114, "name": "Celorico de Basto"}, {"id": 89120, "name": "Chav\u00e3o"}, {"id": 89135, "name": "Cristelo"}, {"id": 89151, "name": "Espor\u00f5es"}, {"id": 89152, "name": "Esposende"}, {"id": 89160, "name": "Fafe"}, {"id": 89166, "name": "Faria"}, {"id": 89179, "name": "Ferreiros"}, {"id": 89191, "name": "Fradelos"}, {"id": 89196, "name": "Frossos"}, {"id": 89205, "name": "Galegos"}, {"id": 89207, "name": "Gandra"}, {"id": 89212, "name": "Gondizalves"}, {"id": 89216, "name": "Gueral"}, {"id": 89219, "name": "Guimar\u00e3es"}, {"id": 89220, "name": "Guisande"}, {"id": 89225, "name": "Joane"}, {"id": 89227, "name": "Lago"}, {"id": 89248, "name": "Lordelo"}, {"id": 89264, "name": "Macieira de Rates"}, {"id": 89279, "name": "Marinhas"}, {"id": 89280, "name": "Mariz"}, {"id": 89293, "name": "Merelim"}, {"id": 89330, "name": "Moreira de Conegos"}, {"id": 89343, "name": "Negreiros"}, {"id": 89362, "name": "Oliveira"}, {"id": 89402, "name": "Perelhal"}, {"id": 89415, "name": "Ponte"}, {"id": 89442, "name": "P\u00f3voa de Lanhoso"}, {"id": 89435, "name": "Prado"}, {"id": 89453, "name": "Real"}, {"id": 89458, "name": "Refojos de Basto"}, {"id": 89461, "name": "Rendufe"}, {"id": 89464, "name": "Riba de Ave"}, {"id": 89470, "name": "Ribeir\u00e3o"}, {"id": 89477, "name": "Ronfe"}, {"id": 89490, "name": "Sande"}, {"id": 89524, "name": "Selho"}, {"id": 89525, "name": "Semelhe"}, {"id": 89536, "name": "Serzedelo"}, {"id": 89537, "name": "Serzedo"}, {"id": 89598, "name": "Tebosa"}, {"id": 89601, "name": "Terras de Bouro"}, {"id": 89618, "name": "Urgeses"}, {"id": 89689, "name": "V\u00e1rzea"}, {"id": 89644, "name": "Vieira do Minho"}, {"id": 89647, "name": "Vila Cova"}, {"id": 89651, "name": "Vila Frescainha"}, {"id": 89656, "name": "Vila Nova de Famalic\u00e3o"}, {"id": 89665, "name": "Vila Seca"}, {"id": 89668, "name": "Vila Verde"}, {"id": 89679, "name": "Vila\u00e7a"}, {"id": 89676, "name": "Vilar de Figos"}, {"id": 89686, "name": "Vizela"}]}, {"c_id": 177, "name": "Bragan\u00e7a", "state_code": "04", "cities": [{"id": 88934, "name": "Alf\u00e2ndega da F\u00e9"}, {"id": 89030, "name": "Belver"}, {"id": 89047, "name": "Bragan\u00e7a Municipality"}, {"id": 89094, "name": "Carrazeda de Anci\u00e3es"}, {"id": 89095, "name": "Carrazeda de Ansi\u00e3es"}, {"id": 89194, "name": "Freixo de Espada \u00e0 Cinta"}, {"id": 89260, "name": "Macedo de Cavaleiros"}, {"id": 89305, "name": "Miranda do Douro"}, {"id": 89306, "name": "Mirandela"}, {"id": 89307, "name": "Mogadouro"}, {"id": 89487, "name": "Samil"}, {"id": 89526, "name": "Sendim"}, {"id": 89606, "name": "Torre de Moncorvo"}, {"id": 89648, "name": "Vila Flor"}, {"id": 89682, "name": "Vimioso"}, {"id": 89683, "name": "Vinhais"}]}, {"c_id": 177, "name": "Castelo Branco", "state_code": "05", "cities": [{"id": 88926, "name": "Aldeia de Joanes"}, {"id": 89029, "name": "Belmonte"}, {"id": 89104, "name": "Castelo Branco"}, {"id": 89133, "name": "Covilh\u00e3"}, {"id": 89198, "name": "Fund\u00e3o"}, {"id": 89224, "name": "Idanha-A-Nova"}, {"id": 89356, "name": "Oleiros"}, {"id": 89396, "name": "Penamacor"}, {"id": 89440, "name": "Proen\u00e7a-a-Nova"}, {"id": 89535, "name": "Sert\u00e3"}, {"id": 89599, "name": "Teixoso"}, {"id": 89670, "name": "Vila de Rei"}, {"id": 89666, "name": "Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o"}]}, {"c_id": 177, "name": "Coimbra", "state_code": "06", "cities": [{"id": 88929, "name": "Alfarelos"}, {"id": 88938, "name": "Alhadas"}, {"id": 88972, "name": "An\u00e7\u00e3"}, {"id": 88977, "name": "Arazede"}, {"id": 88984, "name": "Arganil"}, {"id": 88998, "name": "Assafarge"}, {"id": 89050, "name": "Buarcos"}, {"id": 89088, "name": "Cantanhede"}, {"id": 89091, "name": "Carapinheira"}, {"id": 89122, "name": "Coimbra"}, {"id": 89126, "name": "Condeixa-a-Nova"}, {"id": 89182, "name": "Figueira da Foz"}, {"id": 89222, "name": "G\u00f3is"}, {"id": 89238, "name": "Lavos"}, {"id": 89249, "name": "Lorv\u00e3o"}, {"id": 89256, "name": "Lous\u00e3"}, {"id": 89303, "name": "Mira"}, {"id": 89304, "name": "Miranda do Corvo"}, {"id": 89325, "name": "Montemor-o-Velho"}, {"id": 89368, "name": "Oliveira do Hospital"}, {"id": 89369, "name": "Oliveira do Mondego"}, {"id": 89378, "name": "Pampilhosa da Serra"}, {"id": 89393, "name": "Penacova"}, {"id": 89399, "name": "Penela"}, {"id": 89410, "name": "Poiares"}, {"id": 89497, "name": "Santa Clara"}, {"id": 89516, "name": "Santo Ant\u00f3nio dos Olivais"}, {"id": 89582, "name": "S\u00e3o Pedro de Alva"}, {"id": 89552, "name": "Soure"}, {"id": 89616, "name": "T\u00e1bua"}, {"id": 89596, "name": "Tavarede"}, {"id": 89603, "name": "Tocha"}, {"id": 89611, "name": "Travanca"}, {"id": 89660, "name": "Vila Nova de Poiares"}]}, {"c_id": 177, "name": "\u00c9vora", "state_code": "07", "cities": [{"id": 88912, "name": "Alandroal"}, {"id": 88990, "name": "Arraiolos"}, {"id": 89043, "name": "Borba"}, {"id": 89157, "name": "Estremoz"}, {"id": 89697, "name": "\u00c9vora"}, {"id": 89324, "name": "Montemor-o-Novo"}, {"id": 89328, "name": "Mora"}, {"id": 89336, "name": "Mour\u00e3o"}, {"id": 89423, "name": "Portel"}, {"id": 89457, "name": "Redondo"}, {"id": 89459, "name": "Reguengos de Monsaraz"}, {"id": 89635, "name": "Vendas Novas"}, {"id": 89639, "name": "Viana do Alentejo"}, {"id": 89669, "name": "Vila Vi\u00e7osa"}]}, {"c_id": 177, "name": "Faro", "state_code": "08", "cities": [{"id": 88914, "name": "Albufeira"}, {"id": 88919, "name": "Alcantarilha"}, {"id": 88923, "name": "Alcoutim"}, {"id": 88935, "name": "Algoz"}, {"id": 88942, "name": "Aljezur"}, {"id": 88946, "name": "Almancil"}, {"id": 88954, "name": "Altura"}, {"id": 88958, "name": "Alvor"}, {"id": 88988, "name": "Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara"}, {"id": 89035, "name": "Bensafrim"}, {"id": 89041, "name": "Boliqueime"}, {"id": 89052, "name": "Cabanas de Tavira"}, {"id": 89100, "name": "Carvoeiro"}, {"id": 89110, "name": "Castro Marim"}, {"id": 89125, "name": "Concei\u00e7\u00e3o"}, {"id": 89158, "name": "Est\u00f3i"}, {"id": 89159, "name": "Est\u00f4mbar"}, {"id": 89167, "name": "Faro"}, {"id": 89174, "name": "Ferragudo"}, {"id": 89178, "name": "Ferreiras"}, {"id": 89200, "name": "Fuzeta"}, {"id": 89217, "name": "Guia"}, {"id": 89229, "name": "Lagoa"}, {"id": 89230, "name": "Lagos"}, {"id": 89237, "name": "Laranjeiro"}, {"id": 89250, "name": "Loul\u00e9"}, {"id": 89259, "name": "Luz"}, {"id": 89273, "name": "Manta Rota"}, {"id": 89281, "name": "Marmelete"}, {"id": 89295, "name": "Mexilhoeira Grande"}, {"id": 89311, "name": "Moncarapacho"}, {"id": 89312, "name": "Monchique"}, {"id": 89321, "name": "Monte Gordo"}, {"id": 89358, "name": "Olh\u00e3o"}, {"id": 89357, "name": "Olhos de \u00c1gua"}, {"id": 89375, "name": "Paderne"}, {"id": 89380, "name": "Parchal"}, {"id": 89441, "name": "P\u00eara"}, {"id": 89421, "name": "Porches"}, {"id": 89424, "name": "Portim\u00e3o"}, {"id": 89446, "name": "Quarteira"}, {"id": 89482, "name": "Sagres"}, {"id": 89495, "name": "Santa B\u00e1rbara de Nexe"}, {"id": 89505, "name": "Santa Luzia"}, {"id": 89559, "name": "S\u00e3o Bartolomeu de Messines"}, {"id": 89560, "name": "S\u00e3o Br\u00e1s de Alportel"}, {"id": 89574, "name": "S\u00e3o Marcos da Serra"}, {"id": 89528, "name": "Senhora da Luz"}, {"id": 89544, "name": "Silves"}, {"id": 89597, "name": "Tavira"}, {"id": 89614, "name": "Tunes"}, {"id": 89671, "name": "Vila do Bispo"}, {"id": 89653, "name": "Vila Nova De Cacela"}, {"id": 89664, "name": "Vila Real de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 89674, "name": "Vilamoura"}]}, {"c_id": 177, "name": "Guarda", "state_code": "09", "cities": [{"id": 143237, "name": "Abrigada"}, {"id": 143297, "name": "A\u00e7ores"}, {"id": 143238, "name": "Ad\u00e3o"}, {"id": 143239, "name": "Agualva"}, {"id": 143760, "name": "\u00c1guas Belas"}, {"id": 143240, "name": "Aguiar da Beira"}, {"id": 143241, "name": "Ajuda"}, {"id": 143242, "name": "Albardo"}, {"id": 143243, "name": "Alcabideche"}, {"id": 143244, "name": "Alcains"}, {"id": 143246, "name": "Alc\u00e2ntara"}, {"id": 143245, "name": "Alcoentre"}, {"id": 143252, "name": "Aldeia da Ponte"}, {"id": 143253, "name": "Aldeia da Ribeira"}, {"id": 143254, "name": "Aldeia de Santo Ant\u00f3nio"}, {"id": 143255, "name": "Aldeia do Bispo"}, {"id": 143247, "name": "Aldeia Galega da Merceana"}, {"id": 143248, "name": "Aldeia Gavinha"}, {"id": 143249, "name": "Aldeia Nova Miranda do Douro"}, {"id": 143250, "name": "Aldeia Velha"}, {"id": 143251, "name": "Aldeia Vi\u00e7osa"}, {"id": 143256, "name": "Aldeias"}, {"id": 143257, "name": "Alenquer"}, {"id": 143258, "name": "Alfaiates"}, {"id": 143259, "name": "Alfornelos"}, {"id": 143260, "name": "Alfragide"}, {"id": 143265, "name": "Alg\u00e9s"}, {"id": 143261, "name": "Algodres"}, {"id": 143262, "name": "Alguber"}, {"id": 143263, "name": "Algueir\u00e3o"}, {"id": 143264, "name": "Algueir\u00e3o\u2013Mem Martins"}, {"id": 143266, "name": "Alhandra"}, {"id": 143267, "name": "Almargem"}, {"id": 143268, "name": "Almargem do Bispo"}, {"id": 143269, "name": "Almeida"}, {"id": 143270, "name": "Almendra"}, {"id": 143271, "name": "Almofala"}, {"id": 143272, "name": "Alto do Pina"}, {"id": 143273, "name": "Alvalade"}, {"id": 143274, "name": "Alvendre"}, {"id": 143275, "name": "Alverca da Beira"}, {"id": 143276, "name": "Alverca do Ribatejo"}, {"id": 143277, "name": "Alvoco da Serra"}, {"id": 143278, "name": "Amadora"}, {"id": 143279, "name": "Ameixoeira"}, {"id": 143280, "name": "Amoreira"}, {"id": 143281, "name": "Anjos"}, {"id": 143282, "name": "Apela\u00e7\u00e3o"}, {"id": 143283, "name": "Arcozelo"}, {"id": 143284, "name": "Arranh\u00f3"}, {"id": 143285, "name": "Arrifana"}, {"id": 143286, "name": "Arruda Dos Vinhos"}, {"id": 143287, "name": "Atalaia"}, {"id": 143288, "name": "Aveiras de Baixo"}, {"id": 143289, "name": "Aveiras de Cima"}, {"id": 143291, "name": "Avel\u00e3s da Ribeira"}, {"id": 143290, "name": "Aveloso"}, {"id": 143292, "name": "Azambuja"}, {"id": 143293, "name": "Azambuja (town)"}, {"id": 143294, "name": "Azenhas do Mar"}, {"id": 143295, "name": "Azevo"}, {"id": 143296, "name": "Azueira"}, {"id": 143298, "name": "Bara\u00e7al"}, {"id": 143299, "name": "Barcarena"}, {"id": 143300, "name": "Barreira"}, {"id": 143301, "name": "Beato"}, {"id": 143302, "name": "Belas"}, {"id": 143303, "name": "Bendada"}, {"id": 143304, "name": "Benespera"}, {"id": 143305, "name": "Benfica"}, {"id": 143306, "name": "Bismula"}, {"id": 143307, "name": "Bobadela"}, {"id": 143308, "name": "Bou\u00e7a Cova"}, {"id": 143309, "name": "Brandoa"}, {"id": 143310, "name": "Bucelas"}, {"id": 143311, "name": "Buraca"}, {"id": 143312, "name": "Cabanas de Torres"}, {"id": 143313, "name": "Cabe\u00e7a"}, {"id": 143314, "name": "Cacem"}, {"id": 143315, "name": "Cachoeiras"}, {"id": 143316, "name": "Cadafais"}, {"id": 143317, "name": "Cadafaz"}, {"id": 143318, "name": "Cadaval"}, {"id": 143319, "name": "Calhandriz"}, {"id": 143320, "name": "Camarate"}, {"id": 143321, "name": "Campelos"}, {"id": 143322, "name": "Campo Grande"}, {"id": 143323, "name": "Campolide"}, {"id": 143324, "name": "Cane\u00e7as"}, {"id": 143325, "name": "Carapito"}, {"id": 143326, "name": "Carcavelos"}, {"id": 143327, "name": "Cardosas"}, {"id": 143328, "name": "Carm\u00f5es"}, {"id": 143329, "name": "Carnaxide"}, {"id": 143330, "name": "Carnic\u00e3es"}, {"id": 143331, "name": "Carnide"}, {"id": 143332, "name": "Carnota"}, {"id": 143333, "name": "Carragozela"}, {"id": 143334, "name": "Carrapichana"}, {"id": 143335, "name": "Carregado"}, {"id": 143336, "name": "Carvalhal"}, {"id": 143337, "name": "Carvoeira"}, {"id": 143339, "name": "Casal de Cambra"}, {"id": 143340, "name": "Casal de Cinza"}, {"id": 143338, "name": "Casal Vasco"}, {"id": 143341, "name": "Casas do Soeiro"}, {"id": 143342, "name": "Cascais"}, {"id": 143343, "name": "Castanheira"}, {"id": 143344, "name": "Castanheira do Ribatejo"}, {"id": 143345, "name": "Castei\u00e7\u00e3o"}, {"id": 143346, "name": "Casteleiro"}, {"id": 143347, "name": "Castelo (Lisbon)"}, {"id": 143348, "name": "Castelo Bom"}, {"id": 143349, "name": "Castelo Melhor"}, {"id": 143350, "name": "Castelo Rodrigo"}, {"id": 143351, "name": "Cativelos"}, {"id": 143352, "name": "Cavadoude"}, {"id": 143353, "name": "Caxias"}, {"id": 143354, "name": "Cedovim"}, {"id": 143355, "name": "Celorico da Beira"}, {"id": 143356, "name": "Cercal"}, {"id": 143357, "name": "Cerdeira"}, {"id": 143358, "name": "Cerejo"}, {"id": 143359, "name": "Charneca"}, {"id": 143361, "name": "Ch\u00e3s"}, {"id": 143360, "name": "Cheleiros"}, {"id": 143362, "name": "Codesseiro"}, {"id": 143363, "name": "Cogula"}, {"id": 143364, "name": "Colares"}, {"id": 143365, "name": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus"}, {"id": 143366, "name": "Coriscada"}, {"id": 143367, "name": "Corti\u00e7ada"}, {"id": 143368, "name": "Corti\u00e7\u00f4"}, {"id": 143369, "name": "Corti\u00e7\u00f4 da Serra"}, {"id": 143370, "name": "Coruche"}, {"id": 143371, "name": "Corujeira"}, {"id": 143374, "name": "C\u00f3timos"}, {"id": 143372, "name": "Cruz Quebrada - Dafundo"}, {"id": 143373, "name": "Custoias"}, {"id": 143375, "name": "Damaia"}, {"id": 143376, "name": "Dois Portos"}, {"id": 143377, "name": "Dornelas"}, {"id": 143378, "name": "Eirado"}, {"id": 143379, "name": "Encarna\u00e7\u00e3o"}, {"id": 143380, "name": "Enxara do Bispo"}, {"id": 143381, "name": "Ericeira"}, {"id": 143382, "name": "Ervas Tenras"}, {"id": 143383, "name": "Ervedosa"}, {"id": 143384, "name": "Escalh\u00e3o"}, {"id": 143385, "name": "Estoril"}, {"id": 143386, "name": "Faia"}, {"id": 143387, "name": "Falagueira"}, {"id": 143388, "name": "Famalic\u00e3o"}, {"id": 143389, "name": "Fam\u00f5es"}, {"id": 143390, "name": "Fanh\u00f5es"}, {"id": 143391, "name": "Fern\u00e3o Joanes"}, {"id": 143397, "name": "Fi\u00e3es"}, {"id": 143392, "name": "Figueira de Castelo Rodrigo"}, {"id": 143393, "name": "Figueira do Guincho"}, {"id": 143395, "name": "Figueir\u00f3 da Granja"}, {"id": 143396, "name": "Figueir\u00f3 da Serra"}, {"id": 143394, "name": "Figueiros"}, {"id": 143414, "name": "F\u00f3ios"}, {"id": 143398, "name": "Folgosinho"}, {"id": 143399, "name": "Folhadosa"}, {"id": 143400, "name": "Fontanelas"}, {"id": 143401, "name": "Fonte Longa"}, {"id": 143402, "name": "Forninhos"}, {"id": 143403, "name": "Forno Telheiro"}, {"id": 143404, "name": "Fornos de Algodres"}, {"id": 143405, "name": "Forte da Casa"}, {"id": 143406, "name": "Freches"}, {"id": 143407, "name": "Freineda"}, {"id": 143408, "name": "Freiria"}, {"id": 143409, "name": "Freixeda do Torr\u00e3o"}, {"id": 143410, "name": "Freixedas"}, {"id": 143411, "name": "Freixo"}, {"id": 143412, "name": "Freixo de Num\u00e3o"}, {"id": 143413, "name": "Frielas"}, {"id": 143415, "name": "Gagos"}, {"id": 143416, "name": "Girabolhos"}, {"id": 143417, "name": "Gon\u00e7alo"}, {"id": 143418, "name": "Gon\u00e7alo Bocas"}, {"id": 143419, "name": "Gouveia"}, {"id": 143423, "name": "Gra\u00e7a"}, {"id": 143420, "name": "Gradil"}, {"id": 143421, "name": "Gradiz"}, {"id": 143422, "name": "Granja"}, {"id": 143424, "name": "Guarda"}, {"id": 143425, "name": "Guilheiro"}, {"id": 143426, "name": "Horta"}, {"id": 143427, "name": "Igreja Nova"}, {"id": 143428, "name": "Infias"}, {"id": 143429, "name": "Jarmelo S\u00e3o Miguel"}, {"id": 143430, "name": "Jarmelo S\u00e3o Pedro"}, {"id": 143431, "name": "Jo\u00e3o Ant\u00e3o"}, {"id": 143433, "name": "Jun\u00e7a"}, {"id": 143432, "name": "Juncais"}, {"id": 143434, "name": "Lagarinhos"}, {"id": 143435, "name": "Lajeosa"}, {"id": 143436, "name": "Lajeosa do Mondego"}, {"id": 143437, "name": "Lajes"}, {"id": 143438, "name": "Lamas"}, {"id": 143439, "name": "Lamegal"}, {"id": 143440, "name": "Lameiras"}, {"id": 143441, "name": "Lapa"}, {"id": 143442, "name": "Lapa Dos Dinheiros"}, {"id": 143443, "name": "Leomil"}, {"id": 143444, "name": "Linda-a-Velha"}, {"id": 143445, "name": "Linhares (Celorico da Beira)"}, {"id": 143446, "name": "Lisbon"}, {"id": 143447, "name": "Longroiva"}, {"id": 143448, "name": "Loriga"}, {"id": 143449, "name": "Loures"}, {"id": 143450, "name": "Lourinh\u00e3"}, {"id": 143451, "name": "Lousa"}, {"id": 143452, "name": "Lumiar"}, {"id": 143474, "name": "Ma\u00e7ainhas"}, {"id": 143475, "name": "Ma\u00e7al do Ch\u00e3o"}, {"id": 143453, "name": "Maceira"}, {"id": 143476, "name": "Ma\u00e7ussa"}, {"id": 143454, "name": "Madalena"}, {"id": 143455, "name": "Mafra"}, {"id": 143456, "name": "Malcata"}, {"id": 143457, "name": "Malhada Sorda"}, {"id": 143458, "name": "Malpartida"}, {"id": 143459, "name": "Malveira"}, {"id": 143460, "name": "Mangualde da Serra"}, {"id": 143461, "name": "Manigoto"}, {"id": 143462, "name": "Manique do Intendente"}, {"id": 143463, "name": "Manteigas"}, {"id": 143464, "name": "Manteigas (S\u00e3o Pedro)"}, {"id": 143465, "name": "Marialva"}, {"id": 143466, "name": "Marmeleiro"}, {"id": 143467, "name": "Marteleira"}, {"id": 143503, "name": "M\u00e1rtires"}, {"id": 143468, "name": "Marvila"}, {"id": 143469, "name": "Massam\u00e1"}, {"id": 143470, "name": "Mata de Lobos"}, {"id": 143471, "name": "Matac\u00e3es"}, {"id": 143472, "name": "Matan\u00e7a"}, {"id": 143473, "name": "Maxial"}, {"id": 143477, "name": "Meca"}, {"id": 143504, "name": "M\u00eada"}, {"id": 143478, "name": "Meios"}, {"id": 143479, "name": "Melo"}, {"id": 143480, "name": "Mem Martins"}, {"id": 143481, "name": "Merc\u00eas"}, {"id": 143482, "name": "Mesquitela"}, {"id": 143483, "name": "Milharado"}, {"id": 143484, "name": "Mina"}, {"id": 143485, "name": "Minhocal"}, {"id": 143486, "name": "Mira-Sintra"}, {"id": 143487, "name": "Miragaia"}, {"id": 143488, "name": "Miuzela"}, {"id": 143489, "name": "Mizarela"}, {"id": 143490, "name": "Moimenta da Serra"}, {"id": 143491, "name": "Moimentinha"}, {"id": 143492, "name": "Moita"}, {"id": 143493, "name": "Moita dos Ferreiros"}, {"id": 143494, "name": "Moledo"}, {"id": 143495, "name": "Monte Abra\u00e3o"}, {"id": 143496, "name": "Monte Estoril"}, {"id": 143497, "name": "Monte Redondo"}, {"id": 143498, "name": "Montelavar"}, {"id": 143499, "name": "Moreira de Rei"}, {"id": 143505, "name": "M\u00f3s"}, {"id": 143500, "name": "Moscavide"}, {"id": 143501, "name": "Mur\u00e7a"}, {"id": 143502, "name": "Muxagata"}, {"id": 143506, "name": "Nabais"}, {"id": 143507, "name": "Nave"}, {"id": 143508, "name": "Nave de Haver"}, {"id": 143509, "name": "Nespereira"}, {"id": 143510, "name": "Nossa Senhora de F\u00e1tima"}, {"id": 143511, "name": "Num\u00e3o"}, {"id": 143512, "name": "Odivelas"}, {"id": 143513, "name": "Odivelas Municipality"}, {"id": 143514, "name": "Oeiras"}, {"id": 143515, "name": "Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra"}, {"id": 143516, "name": "Olhalvo"}, {"id": 143517, "name": "Olival de Basto"}, {"id": 143518, "name": "Olival do Basto"}, {"id": 143519, "name": "Ota"}, {"id": 143520, "name": "Outeiro da Cabe\u00e7a"}, {"id": 143521, "name": "Outeiro de Gatos"}, {"id": 143529, "name": "Pa\u00e7o de Arcos"}, {"id": 143530, "name": "Pa\u00e7os da Serra"}, {"id": 143522, "name": "Painho"}, {"id": 143523, "name": "Pala"}, {"id": 143524, "name": "Palhais"}, {"id": 143525, "name": "Panoias de Cima"}, {"id": 143526, "name": "Parada"}, {"id": 143527, "name": "Paranhos"}, {"id": 143528, "name": "Parede"}, {"id": 143531, "name": "Pega"}, {"id": 143532, "name": "Pena"}, {"id": 143533, "name": "Pena Lobo"}, {"id": 143534, "name": "Pena Verde"}, {"id": 143536, "name": "Penha de \u00c1guia"}, {"id": 143535, "name": "Penha de Fran\u00e7a"}, {"id": 143558, "name": "P\u00eara do Mo\u00e7o"}, {"id": 143537, "name": "Peral"}, {"id": 143538, "name": "Pereiro"}, {"id": 143539, "name": "Pereiro de Palhacana"}, {"id": 143559, "name": "P\u00earo Moniz"}, {"id": 143540, "name": "Pero Pinheiro"}, {"id": 143541, "name": "Peva"}, {"id": 143542, "name": "Pinhan\u00e7os"}, {"id": 143543, "name": "Pinheiro"}, {"id": 143544, "name": "Pinhel"}, {"id": 143560, "name": "P\u00ednzio"}, {"id": 143553, "name": "Po\u00e7o do Canto"}, {"id": 143545, "name": "Pomares"}, {"id": 143546, "name": "Ponte do Rol"}, {"id": 143547, "name": "Pontinha"}, {"id": 143548, "name": "Portela"}, {"id": 143550, "name": "Porto da Carne"}, {"id": 143549, "name": "Porto Salvo"}, {"id": 143551, "name": "Pousada"}, {"id": 143552, "name": "Pousafoles do Bispo"}, {"id": 143561, "name": "P\u00f3voa de Santa Iria"}, {"id": 143562, "name": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o"}, {"id": 143563, "name": "P\u00f3voa do Concelho"}, {"id": 143554, "name": "Prados"}, {"id": 143555, "name": "Prazeres"}, {"id": 143556, "name": "Prior Velho"}, {"id": 143557, "name": "Prova"}, {"id": 143564, "name": "Quadrazais"}, {"id": 143565, "name": "Queijas"}, {"id": 143566, "name": "Queiriz"}, {"id": 143567, "name": "Queluz"}, {"id": 143569, "name": "Quint\u00e3 de P\u00earo Martins"}, {"id": 143568, "name": "Quintas de S\u00e3o Bartolomeu"}, {"id": 143570, "name": "Raba\u00e7al"}, {"id": 143571, "name": "Ramada"}, {"id": 143572, "name": "Ramalhal"}, {"id": 143573, "name": "Ramela"}, {"id": 143574, "name": "Ranhados"}, {"id": 143575, "name": "Rapa"}, {"id": 143576, "name": "Rapoula do C\u00f4a"}, {"id": 143577, "name": "Ratoeira"}, {"id": 143578, "name": "Reboleira"}, {"id": 143579, "name": "Reboleiro"}, {"id": 143580, "name": "Rebolosa"}, {"id": 143581, "name": "Reguengo Grande"}, {"id": 143582, "name": "Reigada"}, {"id": 143583, "name": "Rendo"}, {"id": 143584, "name": "Ribafria"}, {"id": 143585, "name": "Ribamar"}, {"id": 143586, "name": "Ribamondego"}, {"id": 143587, "name": "Ribeira Dos Carinhos"}, {"id": 143589, "name": "Rio de Mel"}, {"id": 143590, "name": "Rio de Mouro"}, {"id": 143588, "name": "Rio Torto"}, {"id": 143591, "name": "Rochoso"}, {"id": 143592, "name": "Runa"}, {"id": 143593, "name": "Ruvina"}, {"id": 143594, "name": "Sabugal"}, {"id": 143595, "name": "Sabugueiro"}, {"id": 143596, "name": "Sacav\u00e9m"}, {"id": 143597, "name": "Sacramento"}, {"id": 143598, "name": "Safurd\u00e3o"}, {"id": 143599, "name": "Salgueirais"}, {"id": 143600, "name": "Sameice"}, {"id": 143601, "name": "Sameiro"}, {"id": 143602, "name": "Sandomil"}, {"id": 143603, "name": "Santa B\u00e1rbara"}, {"id": 143604, "name": "Santa Catarina"}, {"id": 143605, "name": "Santa Comba"}, {"id": 143606, "name": "Santa Engr\u00e1cia"}, {"id": 143607, "name": "Santa Euf\u00e9mia"}, {"id": 143608, "name": "Santa Eul\u00e1lia"}, {"id": 143609, "name": "Santa Iria da Az\u00f3ia"}, {"id": 143610, "name": "Santa Iria de Azoia"}, {"id": 143611, "name": "Santa Isabel"}, {"id": 143612, "name": "Santa Justa"}, {"id": 143613, "name": "Santa Maria"}, {"id": 143614, "name": "Santa Maria de Bel\u00e9m"}, {"id": 143615, "name": "Santa Maria do Castelo e S\u00e3o Miguel"}, {"id": 143616, "name": "Santa Maria dos Olivais"}, {"id": 143617, "name": "Santa Maria e S\u00e3o Miguel"}, {"id": 143618, "name": "Santa Marinha"}, {"id": 143619, "name": "Santana da Azinha"}, {"id": 143620, "name": "Santiago"}, {"id": 143621, "name": "Santiago dos Velhos"}, {"id": 143622, "name": "Santo Ant\u00e3o do Tojal"}, {"id": 143623, "name": "Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros"}, {"id": 143624, "name": "Santo Condest\u00e1vel"}, {"id": 143625, "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o"}, {"id": 143626, "name": "Santo Est\u00eav\u00e3o das Gal\u00e9s"}, {"id": 143627, "name": "Santo Isidoro"}, {"id": 143628, "name": "Santo Quintino"}, {"id": 143629, "name": "Santos-o-Velho"}, {"id": 143653, "name": "S\u00e3o Bartolomeu"}, {"id": 143654, "name": "S\u00e3o Bartolomeu dos Galegos"}, {"id": 143655, "name": "S\u00e3o Br\u00e1s"}, {"id": 143656, "name": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e S\u00e3o Louren\u00e7o"}, {"id": 143657, "name": "S\u00e3o Domingos de Benfica"}, {"id": 143658, "name": "S\u00e3o Domingos de Rana"}, {"id": 143659, "name": "S\u00e3o Francisco Xavier"}, {"id": 143662, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"id": 143664, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha"}, {"id": 143665, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"}, {"id": 143666, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito"}, {"id": 143667, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus"}, {"id": 143663, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o Dos Montes"}, {"id": 143660, "name": "S\u00e3o Jorge de Arroios"}, {"id": 143661, "name": "S\u00e3o Jos\u00e9"}, {"id": 143668, "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o"}, {"id": 143669, "name": "S\u00e3o Juli\u00e3o do Tojal"}, {"id": 143670, "name": "S\u00e3o Mamede"}, {"id": 143671, "name": "S\u00e3o Marcos"}, {"id": 143672, "name": "S\u00e3o Martinho"}, {"id": 143673, "name": "S\u00e3o Miguel"}, {"id": 143674, "name": "S\u00e3o Miguel da Guarda"}, {"id": 143675, "name": "S\u00e3o Miguel de Alcain\u00e7a"}, {"id": 143676, "name": "S\u00e3o Nicolau"}, {"id": 143677, "name": "S\u00e3o Paio"}, {"id": 143678, "name": "S\u00e3o Paulo"}, {"id": 143679, "name": "S\u00e3o Pedro"}, {"id": 143680, "name": "S\u00e3o Pedro da Cadeira"}, {"id": 143681, "name": "S\u00e3o Pedro de Penaferrim"}, {"id": 143682, "name": "S\u00e3o Pedro de Rio Seco"}, {"id": 143683, "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o"}, {"id": 143684, "name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira"}, {"id": 143685, "name": "S\u00e3o Vicente"}, {"id": 143686, "name": "S\u00e3o Vicente de Fora"}, {"id": 143630, "name": "Sapataria"}, {"id": 143631, "name": "Sazes da Beira"}, {"id": 143687, "name": "S\u00e9"}, {"id": 143632, "name": "Sebadelhe"}, {"id": 143633, "name": "Sebadelhe da Serra"}, {"id": 143634, "name": "Seia"}, {"id": 143635, "name": "Seixas"}, {"id": 143636, "name": "Seixo do C\u00f4a"}, {"id": 143637, "name": "Sequeira"}, {"id": 143638, "name": "Sequeiros"}, {"id": 143639, "name": "Silveira"}, {"id": 143640, "name": "Sintra"}, {"id": 143641, "name": "Sintra (town)"}, {"id": 143643, "name": "Sobral da Abelheira"}, {"id": 143644, "name": "Sobral da Serra"}, {"id": 143645, "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"}, {"id": 143642, "name": "Sobral Pichorro"}, {"id": 143646, "name": "Sobralinho"}, {"id": 143647, "name": "Socorro"}, {"id": 143648, "name": "Sortelha"}, {"id": 143649, "name": "Souro Pires"}, {"id": 143650, "name": "Souto"}, {"id": 143652, "name": "Souto de Aguiar da Beira"}, {"id": 143651, "name": "Souto Maior"}, {"id": 143688, "name": "Tamanhos"}, {"id": 143689, "name": "Teixeira"}, {"id": 143690, "name": "Terrenho"}, {"id": 143691, "name": "Terrugem"}, {"id": 143692, "name": "Torre do Terrenho"}, {"id": 143693, "name": "Torres"}, {"id": 143694, "name": "Torres Vedras"}, {"id": 143695, "name": "Torrozelo"}, {"id": 143697, "name": "Tou\u00e7a"}, {"id": 143696, "name": "Tourais"}, {"id": 143698, "name": "Trancoso"}, {"id": 143699, "name": "Travancinha"}, {"id": 143700, "name": "Triana"}, {"id": 143701, "name": "Trinta"}, {"id": 143702, "name": "Turcifal"}, {"id": 143703, "name": "Unhos"}, {"id": 143704, "name": "Valbom"}, {"id": 143705, "name": "Valdujo"}, {"id": 143707, "name": "Vale da Mula"}, {"id": 143708, "name": "Vale de Amoreira"}, {"id": 143709, "name": "Vale de Azares"}, {"id": 143710, "name": "Vale de Espinho"}, {"id": 143711, "name": "Vale de Estrela"}, {"id": 143712, "name": "Vale do Para\u00edso"}, {"id": 143713, "name": "Vale do Seixo"}, {"id": 143706, "name": "Vale Flor"}, {"id": 143714, "name": "Valezim"}, {"id": 143715, "name": "Valhelhas"}, {"id": 143716, "name": "Valverde"}, {"id": 143759, "name": "V\u00e1rzea de Meruge"}, {"id": 143717, "name": "Vascoveiro"}, {"id": 143718, "name": "Vela"}, {"id": 143719, "name": "Velosa"}, {"id": 143721, "name": "Venda do Pinheiro"}, {"id": 143720, "name": "Venda Nova"}, {"id": 143722, "name": "Venteira"}, {"id": 143723, "name": "Ventosa"}, {"id": 143724, "name": "Vermelha"}, {"id": 143725, "name": "Vermiosa"}, {"id": 143726, "name": "Vialonga"}, {"id": 143727, "name": "Vide"}, {"id": 143728, "name": "Vide Entre Vinhas"}, {"id": 143729, "name": "Videmonte"}, {"id": 143730, "name": "Vila Boa"}, {"id": 143731, "name": "Vila Boa do Mondego"}, {"id": 143732, "name": "Vila Cort\u00eas da Serra"}, {"id": 143733, "name": "Vila Cort\u00eas do Mondego"}, {"id": 143734, "name": "Vila Cova \u00e0 Coelheira"}, {"id": 143750, "name": "Vila do Touro"}, {"id": 143735, "name": "Vila Fernando"}, {"id": 143736, "name": "Vila Franca da Serra"}, {"id": 143737, "name": "Vila Franca das Naves"}, {"id": 143738, "name": "Vila Franca de Xira"}, {"id": 143739, "name": "Vila Franca do De\u00e3o"}, {"id": 143740, "name": "Vila Franca do Ros\u00e1rio"}, {"id": 143741, "name": "Vila Garcia"}, {"id": 143742, "name": "Vila Nova da Rainha"}, {"id": 143743, "name": "Vila Nova de Foz C\u00f4a"}, {"id": 143744, "name": "Vila Nova de S\u00e3o Pedro"}, {"id": 143745, "name": "Vila Nova de Tazem"}, {"id": 143746, "name": "Vila Ruiva"}, {"id": 143747, "name": "Vila Soeiro do Ch\u00e3o"}, {"id": 143748, "name": "Vila Verde"}, {"id": 143749, "name": "Vila Verde dos Francos"}, {"id": 143751, "name": "Vilar"}, {"id": 143755, "name": "Vilar de Amargo"}, {"id": 143752, "name": "Vilar Formoso"}, {"id": 143753, "name": "Vilar Maior"}, {"id": 143754, "name": "Vilar Torpim"}, {"id": 143756, "name": "Vilares"}, {"id": 143757, "name": "Vimeiro"}, {"id": 143758, "name": "Vinh\u00f3"}]}, {"c_id": 177, "name": "Leiria", "state_code": "10", "cities": [{"id": 88905, "name": "A dos Francos"}, {"id": 88920, "name": "Alcoba\u00e7a"}, {"id": 88930, "name": "Alfeizer\u00e3o"}, {"id": 88943, "name": "Aljubarrota"}, {"id": 88955, "name": "Alvai\u00e1zere"}, {"id": 88959, "name": "Alvorninha"}, {"id": 88964, "name": "Amor"}, {"id": 88970, "name": "Ansi\u00e3o"}, {"id": 89000, "name": "Atouguia da Baleia"}, {"id": 89023, "name": "Batalha"}, {"id": 89033, "name": "Benedita"}, {"id": 89042, "name": "Bombarral"}, {"id": 89063, "name": "Caldas da Rainha"}, {"id": 89090, "name": "Caranguejeira"}, {"id": 89102, "name": "Castanheira de P\u00eara"}, {"id": 89113, "name": "Cela"}, {"id": 89164, "name": "Famalic\u00e3o"}, {"id": 89180, "name": "Ferrel"}, {"id": 89184, "name": "Figueir\u00f3 Dos Vinhos"}, {"id": 89188, "name": "Foz do Arelho"}, {"id": 89241, "name": "Leiria"}, {"id": 89253, "name": "Louri\u00e7al"}, {"id": 89261, "name": "Maceira"}, {"id": 89277, "name": "Marinha Grande"}, {"id": 89302, "name": "Mira"}, {"id": 89322, "name": "Monte Real"}, {"id": 89323, "name": "Monte Redondo"}, {"id": 89341, "name": "Nadadouro"}, {"id": 89342, "name": "Nazar\u00e9"}, {"id": 89699, "name": "\u00d3bidos"}, {"id": 89385, "name": "Pataias"}, {"id": 89391, "name": "Pedr\u00f3g\u00e3o Grande"}, {"id": 89400, "name": "Peniche"}, {"id": 89411, "name": "Pombal"}, {"id": 89433, "name": "Porto de M\u00f3s"}, {"id": 89483, "name": "Salir de Matos"}, {"id": 89496, "name": "Santa Catarina da Serra"}, {"id": 89576, "name": "S\u00e3o Martinho do Porto"}, {"id": 89534, "name": "Serra de El-Rei"}, {"id": 89555, "name": "Souto da Carpalhosa"}, {"id": 89615, "name": "Turquel"}, {"id": 89622, "name": "Valado de Frades"}, {"id": 89637, "name": "Vestiaria"}, {"id": 89641, "name": "Vidais"}, {"id": 89643, "name": "Vieira de Leiria"}]}, {"c_id": 177, "name": "Lisbon", "state_code": "11", "cities": [{"id": 88904, "name": "A dos Cunhados"}, {"id": 88908, "name": "Abrigada"}, {"id": 88915, "name": "Alcabideche"}, {"id": 88922, "name": "Alcoentre"}, {"id": 88928, "name": "Alenquer"}, {"id": 88933, "name": "Alfragide"}, {"id": 88937, "name": "Alg\u00e9s"}, {"id": 88936, "name": "Algueir\u00e3o"}, {"id": 88939, "name": "Alhandra"}, {"id": 88947, "name": "Almargem"}, {"id": 88956, "name": "Alvalade"}, {"id": 88960, "name": "Amadora"}, {"id": 88973, "name": "Apela\u00e7\u00e3o"}, {"id": 88991, "name": "Arranh\u00f3"}, {"id": 88996, "name": "Arruda dos Vinhos"}, {"id": 89002, "name": "Aveiras de Cima"}, {"id": 89009, "name": "Azambuja"}, {"id": 89017, "name": "Barcarena"}, {"id": 89024, "name": "Beato Ant\u00f3nio"}, {"id": 89028, "name": "Belas"}, {"id": 89034, "name": "Benfica"}, {"id": 89040, "name": "Bobadela"}, {"id": 89051, "name": "Bucelas"}, {"id": 89053, "name": "Cabanas de Torres"}, {"id": 89059, "name": "Cac\u00e9m"}, {"id": 89060, "name": "Cadafais"}, {"id": 89061, "name": "Cadaval"}, {"id": 89072, "name": "Camarate"}, {"id": 89075, "name": "Campelos"}, {"id": 89083, "name": "Cane\u00e7as"}, {"id": 89092, "name": "Carcavelos"}, {"id": 89093, "name": "Carnaxide"}, {"id": 89096, "name": "Carregado"}, {"id": 89101, "name": "Cascais"}, {"id": 89103, "name": "Castanheira do Ribatejo"}, {"id": 89112, "name": "Caxias"}, {"id": 89117, "name": "Charneca"}, {"id": 89123, "name": "Colares"}, {"id": 89144, "name": "Ericeira"}, {"id": 89155, "name": "Estoril"}, {"id": 89165, "name": "Fam\u00f5es"}, {"id": 89186, "name": "Fontanelas"}, {"id": 89244, "name": "Linda-a-Velha"}, {"id": 89245, "name": "Lisbon"}, {"id": 89251, "name": "Loures"}, {"id": 89252, "name": "Lourinh\u00e3"}, {"id": 89268, "name": "Mafra"}, {"id": 89271, "name": "Malveira"}, {"id": 89283, "name": "Massam\u00e1"}, {"id": 89288, "name": "Meca"}, {"id": 89292, "name": "Mem Martins"}, {"id": 89296, "name": "Milharado"}, {"id": 89310, "name": "Moita dos Ferreiros"}, {"id": 89320, "name": "Monte Estoril"}, {"id": 89332, "name": "Moscavide e Portela"}, {"id": 89353, "name": "Odivelas"}, {"id": 89354, "name": "Oeiras"}, {"id": 89359, "name": "Olivais"}, {"id": 89361, "name": "Olival do Basto"}, {"id": 89371, "name": "Ota"}, {"id": 89386, "name": "Pa\u00e7o de Arcos"}, {"id": 89382, "name": "Parede"}, {"id": 89403, "name": "Pero Pinheiro"}, {"id": 89419, "name": "Pontinha"}, {"id": 89430, "name": "Porto Salvo"}, {"id": 89443, "name": "P\u00f3voa de Santa Iria"}, {"id": 89444, "name": "P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o"}, {"id": 89439, "name": "Prior Velho"}, {"id": 89447, "name": "Queijas"}, {"id": 89448, "name": "Queluz"}, {"id": 89452, "name": "Ramada"}, {"id": 89476, "name": "Rio de Mouro"}, {"id": 89481, "name": "Sacav\u00e9m"}, {"id": 89504, "name": "Santa Iria da Az\u00f3ia"}, {"id": 89514, "name": "Santo Ant\u00e3o do Tojal"}, {"id": 89517, "name": "Santo Isidoro"}, {"id": 89520, "name": "Santos-o-Velho"}, {"id": 89557, "name": "S\u00e3o Bartolomeu"}, {"id": 89561, "name": "S\u00e3o Domingos de Rana"}, {"id": 89567, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha"}, {"id": 89568, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas"}, {"id": 89571, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes"}, {"id": 89580, "name": "S\u00e3o Pedro da Cadeira"}, {"id": 89543, "name": "Silveira"}, {"id": 89546, "name": "Sintra"}, {"id": 89548, "name": "Sobral de Monte Agra\u00e7o"}, {"id": 89549, "name": "Sobralinho"}, {"id": 89602, "name": "Terrugem"}, {"id": 89608, "name": "Torres Vedras"}, {"id": 89617, "name": "Unhos"}, {"id": 89634, "name": "Venda do Pinheiro"}, {"id": 89636, "name": "Ventosa"}, {"id": 89638, "name": "Vialonga"}, {"id": 89649, "name": "Vila Franca de Xira"}, {"id": 89667, "name": "Vila Verde"}, {"id": 89681, "name": "Vimeiro"}]}, {"c_id": 177, "name": "Madeira", "state_code": "30", "cities": [{"id": 89693, "name": "\u00c1gua de Pena"}, {"id": 88978, "name": "Arco da Calheta"}, {"id": 89038, "name": "Boaventura"}, {"id": 89068, "name": "Calheta"}, {"id": 89071, "name": "Camacha"}, {"id": 89139, "name": "C\u00e2mara de Lobos"}, {"id": 89074, "name": "Campan\u00e1rio"}, {"id": 89084, "name": "Canhas"}, {"id": 89086, "name": "Cani\u00e7al"}, {"id": 89087, "name": "Cani\u00e7o"}, {"id": 89138, "name": "Curral das Freiras"}, {"id": 89156, "name": "Estreito da Calheta"}, {"id": 89161, "name": "Faial"}, {"id": 89162, "name": "Faj\u00e3 da Ovelha"}, {"id": 89197, "name": "Funchal"}, {"id": 89262, "name": "Machico"}, {"id": 89351, "name": "Nossa Senhora do Monte"}, {"id": 89414, "name": "Ponta do Sol"}, {"id": 89432, "name": "Porto da Cruz"}, {"id": 89429, "name": "Porto Moniz"}, {"id": 89431, "name": "Porto Santo"}, {"id": 89465, "name": "Ribeira Brava"}, {"id": 89499, "name": "Santa Cruz"}, {"id": 89509, "name": "Santana"}, {"id": 89563, "name": "S\u00e3o Jorge"}, {"id": 89575, "name": "S\u00e3o Martinho"}, {"id": 89585, "name": "S\u00e3o Roque"}, {"id": 89591, "name": "S\u00e3o Vicente"}]}, {"c_id": 177, "name": "Portalegre", "state_code": "12", "cities": [{"id": 88953, "name": "Alter do Ch\u00e3o"}, {"id": 88995, "name": "Arronches"}, {"id": 88999, "name": "Atalaia"}, {"id": 89008, "name": "Avis"}, {"id": 89078, "name": "Campo Maior"}, {"id": 89107, "name": "Castelo de Vide"}, {"id": 89134, "name": "Crato"}, {"id": 89142, "name": "Elvas"}, {"id": 89195, "name": "Fronteira"}, {"id": 89208, "name": "Gavi\u00e3o"}, {"id": 89282, "name": "Marv\u00e3o"}, {"id": 89314, "name": "Monforte"}, {"id": 89319, "name": "Montargil"}, {"id": 89347, "name": "Nisa"}, {"id": 89418, "name": "Ponte de Sor"}, {"id": 89422, "name": "Portalegre"}, {"id": 89513, "name": "Santo Andr\u00e9"}, {"id": 89553, "name": "Sousel"}, {"id": 89624, "name": "Vale da Amoreira"}]}, {"c_id": 177, "name": "Porto", "state_code": "13", "cities": [{"id": 89691, "name": "\u00c1gua Longa"}, {"id": 89694, "name": "\u00c1guas Santas"}, {"id": 88911, "name": "Agu\u00e7adoura"}, {"id": 88931, "name": "Alfena"}, {"id": 88951, "name": "Alpendurada"}, {"id": 88961, "name": "Amarante"}, {"id": 88966, "name": "Amorim"}, {"id": 88971, "name": "Anta"}, {"id": 88982, "name": "Arcozelo"}, {"id": 88985, "name": "Argivai"}, {"id": 89696, "name": "\u00c1rvore"}, {"id": 89005, "name": "Aver-o-Mar"}, {"id": 89006, "name": "Aves"}, {"id": 89007, "name": "Avintes"}, {"id": 89011, "name": "Azenha"}, {"id": 89013, "name": "Baguim do Monte"}, {"id": 89014, "name": "Bai\u00e3o"}, {"id": 89015, "name": "Balazar"}, {"id": 89016, "name": "Baltar"}, {"id": 89022, "name": "Barrosas"}, {"id": 89026, "name": "Beiriz de Baixo"}, {"id": 89045, "name": "Bougado"}, {"id": 89077, "name": "Campo"}, {"id": 89082, "name": "Canelas"}, {"id": 89085, "name": "Canidelo"}, {"id": 89099, "name": "Carvalhosa"}, {"id": 89108, "name": "Castel\u00f5es de Cepeda"}, {"id": 89145, "name": "Ermesinde"}, {"id": 89154, "name": "Estela"}, {"id": 89202, "name": "F\u00e2nzeres"}, {"id": 89171, "name": "Felgueiras"}, {"id": 89175, "name": "Ferreira"}, {"id": 89183, "name": "Figueir\u00f3"}, {"id": 89189, "name": "Foz do Douro"}, {"id": 89190, "name": "Foz do Sousa"}, {"id": 89192, "name": "Fraz\u00e3o"}, {"id": 89193, "name": "Freamunde"}, {"id": 89206, "name": "Gandra"}, {"id": 89209, "name": "Gemunde"}, {"id": 89213, "name": "Gondomar"}, {"id": 89214, "name": "Grij\u00f3"}, {"id": 89218, "name": "Guif\u00f5es"}, {"id": 89221, "name": "Gulpilhares"}, {"id": 89226, "name": "Jovim"}, {"id": 89239, "name": "Lavra"}, {"id": 89242, "name": "Le\u00e7a da Palmeira"}, {"id": 89243, "name": "Le\u00e7a do Bailio"}, {"id": 89247, "name": "Lordelo"}, {"id": 89255, "name": "Lousada"}, {"id": 89258, "name": "Lustosa"}, {"id": 89266, "name": "Madalena"}, {"id": 89270, "name": "Maia"}, {"id": 89274, "name": "Marco de Canaveses"}, {"id": 89275, "name": "Marco de Canavezes"}, {"id": 89276, "name": "Margaride"}, {"id": 89284, "name": "Matosinhos"}, {"id": 89289, "name": "Meinedo"}, {"id": 89291, "name": "Melres"}, {"id": 89297, "name": "Milheir\u00f3s"}, {"id": 89301, "name": "Mindelo"}, {"id": 89329, "name": "Moreira"}, {"id": 89344, "name": "Negrelos"}, {"id": 89348, "name": "Nogueira"}, {"id": 89360, "name": "Olival"}, {"id": 89367, "name": "Oliveira do Douro"}, {"id": 89388, "name": "Pa\u00e7os de Ferreira"}, {"id": 89383, "name": "Paredes"}, {"id": 89389, "name": "Pedroso"}, {"id": 89390, "name": "Pedrou\u00e7os"}, {"id": 89394, "name": "Penafiel"}, {"id": 89401, "name": "Perafita"}, {"id": 89404, "name": "Perozinho"}, {"id": 89425, "name": "Porto"}, {"id": 89445, "name": "P\u00f3voa de Varzim"}, {"id": 89455, "name": "Rebord\u00f5es"}, {"id": 89454, "name": "Rebordosa"}, {"id": 89456, "name": "Recarei"}, {"id": 89472, "name": "Rio Mau"}, {"id": 89474, "name": "Rio Tinto"}, {"id": 89491, "name": "Sandim"}, {"id": 89503, "name": "Santa Cruz do Bispo"}, {"id": 89518, "name": "Santo Izidoro"}, {"id": 89519, "name": "Santo Tirso"}, {"id": 89562, "name": "S\u00e3o F\u00e9lix da Marinha"}, {"id": 89573, "name": "S\u00e3o Mamede de Infesta"}, {"id": 89579, "name": "S\u00e3o Miguel do Couto"}, {"id": 89581, "name": "S\u00e3o Pedro da Cova"}, {"id": 89584, "name": "S\u00e3o Rom\u00e3o do Coronado"}, {"id": 89527, "name": "Senhora da Hora"}, {"id": 89530, "name": "Sermonde"}, {"id": 89532, "name": "Seroa"}, {"id": 89538, "name": "Serzedo"}, {"id": 89547, "name": "Sobrado"}, {"id": 89600, "name": "Tel\u00f5es"}, {"id": 89613, "name": "Trofa"}, {"id": 89620, "name": "Vair\u00e3o"}, {"id": 89621, "name": "Valadares"}, {"id": 89623, "name": "Valbom"}, {"id": 89631, "name": "Valongo"}, {"id": 89672, "name": "Vila do Conde"}, {"id": 89652, "name": "Vila Me\u00e3"}, {"id": 89655, "name": "Vila Nova da Telha"}, {"id": 89657, "name": "Vila Nova de Gaia"}, {"id": 89675, "name": "Vilar de Andorinho"}, {"id": 89677, "name": "Vilar do Para\u00edso"}, {"id": 89678, "name": "Vilarinho"}, {"id": 89685, "name": "Vizela"}]}, {"c_id": 177, "name": "Santar\u00e9m", "state_code": "14", "cities": [{"id": 88906, "name": "Abrantes"}, {"id": 88916, "name": "Alcanede"}, {"id": 88917, "name": "Alcanena"}, {"id": 88918, "name": "Alcanh\u00f5es"}, {"id": 88932, "name": "Alferrarede"}, {"id": 88948, "name": "Almeirim"}, {"id": 88952, "name": "Alpiar\u00e7a"}, {"id": 88963, "name": "Ami\u00e3es de Baixo"}, {"id": 89012, "name": "Azinhaga"}, {"id": 89031, "name": "Bemfica"}, {"id": 89032, "name": "Benavente"}, {"id": 89098, "name": "Cartaxo"}, {"id": 89116, "name": "Chamusca"}, {"id": 89127, "name": "Const\u00e2ncia"}, {"id": 89130, "name": "Coruche"}, {"id": 89143, "name": "Entroncamento"}, {"id": 89201, "name": "F\u00e1tima"}, {"id": 89169, "name": "Fazendas de Almeirim"}, {"id": 89177, "name": "Ferreira do Z\u00eazere"}, {"id": 89211, "name": "Goleg\u00e3"}, {"id": 89285, "name": "Ma\u00e7\u00e3o"}, {"id": 89265, "name": "Madalena"}, {"id": 89278, "name": "Marinhais"}, {"id": 89300, "name": "Minde"}, {"id": 89315, "name": "Monsanto"}, {"id": 89317, "name": "Montalvinho"}, {"id": 89318, "name": "Montalvo"}, {"id": 89373, "name": "Our\u00e9m"}, {"id": 89376, "name": "Paialvo"}, {"id": 89392, "name": "Pego"}, {"id": 89408, "name": "Pinheiro Grande"}, {"id": 89409, "name": "Poceir\u00e3o"}, {"id": 89420, "name": "Pont\u00e9vel"}, {"id": 89438, "name": "Praia do Ribatejo"}, {"id": 89463, "name": "Riachos"}, {"id": 89471, "name": "Rio Maior"}, {"id": 89486, "name": "Salvaterra de Magos"}, {"id": 89488, "name": "Samora Correia"}, {"id": 89506, "name": "Santa Margarida da Coutada"}, {"id": 89510, "name": "Santar\u00e9m"}, {"id": 89578, "name": "S\u00e3o Miguel de Rio Torto"}, {"id": 89593, "name": "S\u00e3o Vicente do Paul"}, {"id": 89521, "name": "Sardoal"}, {"id": 89604, "name": "Tomar"}, {"id": 89607, "name": "Torres Novas"}, {"id": 89610, "name": "Tramagal"}, {"id": 89626, "name": "Vale de Figueira"}, {"id": 89627, "name": "Vale de Santar\u00e9m"}, {"id": 89646, "name": "Vila Ch\u00e3 de Ourique"}, {"id": 89654, "name": "Vila Nova da Barquinha"}]}, {"c_id": 177, "name": "Set\u00fabal", "state_code": "15", "cities": [{"id": 88924, "name": "Alc\u00e1cer do Sal"}, {"id": 88921, "name": "Alcochete"}, {"id": 88927, "name": "Aldeia de Paio Pires"}, {"id": 88940, "name": "Alhos Vedros"}, {"id": 88945, "name": "Almada"}, {"id": 88965, "name": "Amora"}, {"id": 88992, "name": "Arrentela"}, {"id": 89010, "name": "Azeit\u00e3o"}, {"id": 89021, "name": "Barreiro"}, {"id": 89058, "name": "Cacilhas"}, {"id": 89089, "name": "Caparica"}, {"id": 89115, "name": "Cercal"}, {"id": 89118, "name": "Charneca de Caparica"}, {"id": 89124, "name": "Comporta"}, {"id": 89128, "name": "Corroios"}, {"id": 89132, "name": "Costa de Caparica"}, {"id": 89215, "name": "Gr\u00e2ndola"}, {"id": 89236, "name": "Laranjeira"}, {"id": 89240, "name": "Lavradio"}, {"id": 89309, "name": "Moita"}, {"id": 89326, "name": "Montijo"}, {"id": 89377, "name": "Palmela"}, {"id": 89406, "name": "Piedade"}, {"id": 89407, "name": "Pinhal Novo"}, {"id": 89426, "name": "Porto Covo"}, {"id": 89436, "name": "Pragal"}, {"id": 89450, "name": "Quinta do Anjo"}, {"id": 89449, "name": "Quinta Do Conde"}, {"id": 89478, "name": "Rosairinho"}, {"id": 89489, "name": "Samouco"}, {"id": 89511, "name": "Santiago do Cac\u00e9m"}, {"id": 89512, "name": "Santo Andr\u00e9"}, {"id": 89515, "name": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca"}, {"id": 89522, "name": "Sarilhos Pequenos"}, {"id": 89523, "name": "Seixal"}, {"id": 89539, "name": "Sesimbra"}, {"id": 89540, "name": "Set\u00fabal"}, {"id": 89545, "name": "Sines"}, {"id": 89550, "name": "Sobreda"}, {"id": 89609, "name": "Trafaria"}]}, {"c_id": 177, "name": "Viana do Castelo", "state_code": "16", "cities": [{"id": 88981, "name": "Arcos de Valdevez"}, {"id": 89073, "name": "Caminha"}, {"id": 89290, "name": "Melga\u00e7o"}, {"id": 89327, "name": "Mon\u00e7\u00e3o"}, {"id": 89384, "name": "Paredes de Coura"}, {"id": 89416, "name": "Ponte da Barca"}, {"id": 89417, "name": "Ponte de Lima"}, {"id": 89629, "name": "Valen\u00e7a"}, {"id": 89640, "name": "Viana do Castelo"}]}, {"c_id": 177, "name": "Vila Real", "state_code": "17", "cities": [{"id": 88941, "name": "Alij\u00f3"}, {"id": 89044, "name": "Boticas"}, {"id": 89119, "name": "Chaves"}, {"id": 89168, "name": "Favaios"}, {"id": 89210, "name": "Godim"}, {"id": 89294, "name": "Mes\u00e3o Frio"}, {"id": 89313, "name": "Mondim de Basto"}, {"id": 89316, "name": "Montalegre"}, {"id": 89339, "name": "Mur\u00e7a"}, {"id": 89405, "name": "Peso da R\u00e9gua"}, {"id": 89468, "name": "Ribeira de Pena"}, {"id": 89480, "name": "Sabrosa"}, {"id": 89500, "name": "Santa Cruz"}, {"id": 89508, "name": "Santa Marta de Penagui\u00e3o"}, {"id": 89551, "name": "Sobreira"}, {"id": 89632, "name": "Valpa\u00e7os"}, {"id": 89661, "name": "Vila Pouca de Aguiar"}, {"id": 89663, "name": "Vila Real"}, {"id": 89680, "name": "Vilela"}]}, {"c_id": 177, "name": "Viseu", "state_code": "18", "cities": [{"id": 88907, "name": "Abraveses"}, {"id": 88987, "name": "Armamar"}, {"id": 89054, "name": "Cabanas de Viriato"}, {"id": 89076, "name": "Campo"}, {"id": 89079, "name": "Campo de Besteiros"}, {"id": 89080, "name": "Canas de Senhorim"}, {"id": 89097, "name": "Carregal do Sal"}, {"id": 89109, "name": "Castro Daire"}, {"id": 89121, "name": "Cinf\u00e3es"}, {"id": 89146, "name": "Ervedosa do Douro"}, {"id": 89235, "name": "Lamego"}, {"id": 89272, "name": "Mangualde"}, {"id": 89308, "name": "Moimenta da Beira"}, {"id": 89331, "name": "Mort\u00e1gua"}, {"id": 89345, "name": "Nelas"}, {"id": 89365, "name": "Oliveira de Frades"}, {"id": 89395, "name": "Penalva do Castelo"}, {"id": 89398, "name": "Penedono"}, {"id": 89462, "name": "Resende"}, {"id": 89475, "name": "Rio de Loba"}, {"id": 89498, "name": "Santa Comba D\u00e3o"}, {"id": 89566, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Pesqueira"}, {"id": 89569, "name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Areias"}, {"id": 89583, "name": "S\u00e3o Pedro do Sul"}, {"id": 89556, "name": "S\u00e1t\u00e3o"}, {"id": 89531, "name": "Sernancelhe"}, {"id": 89594, "name": "Tabua\u00e7o"}, {"id": 89595, "name": "Tarouca"}, {"id": 89605, "name": "Tondela"}, {"id": 89612, "name": "Treixedo"}, {"id": 89659, "name": "Vila Nova de Paiva"}, {"id": 89684, "name": "Viseu"}, {"id": 89687, "name": "Vouzela"}]}]
