[{"c_id": 207, "name": "A Coru\u00f1a", "state_code": "C", "cities": [{"id": 31906, "name": "Abegondo"}, {"id": 32364, "name": "Am\u00e9s"}, {"id": 32411, "name": "Aranga"}, {"id": 32455, "name": "Ares"}, {"id": 32522, "name": "Arteixo"}, {"id": 32529, "name": "Arz\u00faa"}, {"id": 32533, "name": "As Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez"}, {"id": 151031, "name": "Ba\u00f1a A"}, {"id": 32851, "name": "Bergondo"}, {"id": 32879, "name": "Betanzos"}, {"id": 32933, "name": "Boimorto"}, {"id": 32934, "name": "Boiro"}, {"id": 151032, "name": "Boqueix\u00f3n"}, {"id": 151033, "name": "Bri\u00f3n"}, {"id": 151034, "name": "Cabana de Berganti\u00f1os"}, {"id": 151035, "name": "Cabanas"}, {"id": 33169, "name": "Camari\u00f1as"}, {"id": 33176, "name": "Cambre"}, {"id": 151036, "name": "Capela A"}, {"id": 33283, "name": "Carballo"}, {"id": 33307, "name": "Cari\u00f1o"}, {"id": 33312, "name": "Carnota"}, {"id": 33316, "name": "Carral"}, {"id": 33554, "name": "Cedeira"}, {"id": 33559, "name": "Cee"}, {"id": 151037, "name": "Cerceda"}, {"id": 33581, "name": "Cerdido"}, {"id": 33607, "name": "Cesuras"}, {"id": 33725, "name": "Coir\u00f3s"}, {"id": 33779, "name": "Corcubi\u00f3n"}, {"id": 33792, "name": "Coristanco"}, {"id": 151038, "name": "Coru\u00f1a A"}, {"id": 33882, "name": "Culleredo"}, {"id": 33887, "name": "Curtis"}, {"id": 151039, "name": "Dodro"}, {"id": 33960, "name": "Dumbr\u00eda"}, {"id": 34172, "name": "Fene"}, {"id": 34182, "name": "Ferrol"}, {"id": 34192, "name": "Fisterra"}, {"id": 151040, "name": "Frades"}, {"id": 34759, "name": "Irixoa"}, {"id": 151042, "name": "Laracha A"}, {"id": 151041, "name": "Laxe"}, {"id": 35144, "name": "Lousame"}, {"id": 151043, "name": "Malpica de Berganti\u00f1os"}, {"id": 151044, "name": "Ma\u00f1\u00f3n"}, {"id": 35354, "name": "Mazaricos"}, {"id": 151045, "name": "Melide"}, {"id": 35410, "name": "Mesia"}, {"id": 35457, "name": "Mi\u00f1o"}, {"id": 35465, "name": "Moeche"}, {"id": 35512, "name": "Monfero"}, {"id": 35658, "name": "Mugardos"}, {"id": 35659, "name": "Mugia"}, {"id": 35685, "name": "Muros"}, {"id": 151046, "name": "Mux\u00eda"}, {"id": 35720, "name": "Nar\u00f3n"}, {"id": 151047, "name": "Neda"}, {"id": 35797, "name": "Negreira"}, {"id": 151048, "name": "Noia"}, {"id": 35876, "name": "Oleiros"}, {"id": 35939, "name": "Ordes"}, {"id": 35959, "name": "Oroso"}, {"id": 151049, "name": "Ortigueira"}, {"id": 35987, "name": "Outes"}, {"id": 151050, "name": "Oza dos R\u00edos"}, {"id": 151051, "name": "Paderne"}, {"id": 35995, "name": "Padr\u00f3n"}, {"id": 151052, "name": "Pino O"}, {"id": 151053, "name": "Pobra do Carami\u00f1al A"}, {"id": 151054, "name": "Ponteceso"}, {"id": 151055, "name": "Pontedeume"}, {"id": 151056, "name": "Pontes de Garc\u00eda Rodr\u00edguez As"}, {"id": 36296, "name": "Porto do Son"}, {"id": 36603, "name": "Rianxo"}, {"id": 36614, "name": "Ribeira"}, {"id": 151057, "name": "Rois"}, {"id": 36732, "name": "Sada"}, {"id": 151058, "name": "San Sadurni\u00f1o"}, {"id": 37021, "name": "Santa Comba"}, {"id": 37114, "name": "Santiago de Compostela"}, {"id": 37132, "name": "Santiso"}, {"id": 37274, "name": "Sobrado"}, {"id": 151059, "name": "Somozas As"}, {"id": 37404, "name": "Teo"}, {"id": 151060, "name": "Toques"}, {"id": 151061, "name": "Tordoia"}, {"id": 37608, "name": "Touro"}, {"id": 37624, "name": "Trazo"}, {"id": 151062, "name": "Val do Dubra"}, {"id": 37812, "name": "Valdovi\u00f1o"}, {"id": 37902, "name": "Vedra"}, {"id": 151063, "name": "Vilarmaior"}, {"id": 38002, "name": "Vilasantar"}, {"id": 38388, "name": "Vimianzo"}, {"id": 38488, "name": "Zas"}]}, {"c_id": 207, "name": "Albacete", "state_code": "AB", "cities": [{"id": 152202, "name": "Abengibre"}, {"id": 152203, "name": "Alatoz"}, {"id": 152204, "name": "Albacete"}, {"id": 152205, "name": "Albatana"}, {"id": 152206, "name": "Alborea"}, {"id": 152207, "name": "Alcadozo"}, {"id": 152208, "name": "Alcal\u00e1 del J\u00facar"}, {"id": 152209, "name": "Alcaraz"}, {"id": 152210, "name": "Almansa"}, {"id": 152211, "name": "Alpera"}, {"id": 152212, "name": "Ayna"}, {"id": 152213, "name": "Balazote"}, {"id": 152215, "name": "Ballestero El"}, {"id": 152214, "name": "Balsa de Ves"}, {"id": 152216, "name": "Barrax"}, {"id": 152217, "name": "Bienservida"}, {"id": 152218, "name": "Bogarra"}, {"id": 152219, "name": "Bonete"}, {"id": 152220, "name": "Bonillo El"}, {"id": 152221, "name": "Carcel\u00e9n"}, {"id": 152222, "name": "Casas de Juan N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": 152223, "name": "Casas de L\u00e1zaro"}, {"id": 152224, "name": "Casas de Ves"}, {"id": 152225, "name": "Casas-Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 152226, "name": "Caudete"}, {"id": 152227, "name": "Cenizate"}, {"id": 152230, "name": "Chinchilla de Monte-Arag\u00f3n"}, {"id": 152228, "name": "Corral-Rubio"}, {"id": 152229, "name": "Cotillas"}, {"id": 152231, "name": "Elche de la Sierra"}, {"id": 152232, "name": "F\u00e9rez"}, {"id": 152233, "name": "Fuensanta"}, {"id": 152234, "name": "Fuente-\u00c1lamo"}, {"id": 152235, "name": "Fuentealbilla"}, {"id": 152236, "name": "Gineta La"}, {"id": 152237, "name": "Golosalvo"}, {"id": 152238, "name": "Hell\u00edn"}, {"id": 152239, "name": "Herrera La"}, {"id": 152240, "name": "Higueruela"}, {"id": 152241, "name": "Hoya-Gonzalo"}, {"id": 152242, "name": "Jorquera"}, {"id": 152243, "name": "Letur"}, {"id": 152244, "name": "Lezuza"}, {"id": 152245, "name": "Li\u00e9tor"}, {"id": 152246, "name": "Madrigueras"}, {"id": 152247, "name": "Mahora"}, {"id": 152248, "name": "Masegoso"}, {"id": 152249, "name": "Minaya"}, {"id": 152250, "name": "Molinicos"}, {"id": 152251, "name": "Montalvos"}, {"id": 152252, "name": "Montealegre del Castillo"}, {"id": 152253, "name": "Motilleja"}, {"id": 152254, "name": "Munera"}, {"id": 152255, "name": "Navas de Jorquera"}, {"id": 152256, "name": "Nerpio"}, {"id": 152257, "name": "Ontur"}, {"id": 152258, "name": "Ossa de Montiel"}, {"id": 152259, "name": "Paterna del Madera"}, {"id": 152261, "name": "Pe\u00f1as de San Pedro"}, {"id": 152260, "name": "Pe\u00f1ascosa"}, {"id": 152262, "name": "P\u00e9trola"}, {"id": 152263, "name": "Povedilla"}, {"id": 152288, "name": "Pozo Ca\u00f1ada"}, {"id": 152265, "name": "Pozo-Lorente"}, {"id": 152264, "name": "Pozohondo"}, {"id": 152266, "name": "Pozuelo"}, {"id": 152267, "name": "Recueja La"}, {"id": 152268, "name": "Ri\u00f3par"}, {"id": 152269, "name": "Robledo"}, {"id": 152270, "name": "Roda La"}, {"id": 152271, "name": "Salobre"}, {"id": 152272, "name": "San Pedro"}, {"id": 152273, "name": "Socovos"}, {"id": 152274, "name": "Tarazona de la Mancha"}, {"id": 152275, "name": "Tobarra"}, {"id": 152276, "name": "Valdeganga"}, {"id": 152277, "name": "Vianos"}, {"id": 152278, "name": "Villa de Ves"}, {"id": 152279, "name": "Villalgordo del J\u00facar"}, {"id": 152280, "name": "Villamalea"}, {"id": 152281, "name": "Villapalacios"}, {"id": 152282, "name": "Villarrobledo"}, {"id": 152283, "name": "Villatoya"}, {"id": 152284, "name": "Villavaliente"}, {"id": 152285, "name": "Villaverde de Guadalimar"}, {"id": 152286, "name": "Viveros"}, {"id": 152287, "name": "Yeste"}]}, {"c_id": 207, "name": "Alicante", "state_code": "A", "cities": [{"id": 31941, "name": "Adsubia"}, {"id": 31947, "name": "Agost"}, {"id": 31949, "name": "Agres"}, {"id": 152154, "name": "Aig\u00fces"}, {"id": 32032, "name": "Albatera"}, {"id": 32067, "name": "Alcalal\u00ed"}, {"id": 32099, "name": "Alcocer de Planes"}, {"id": 152155, "name": "Alcoleja"}, {"id": 152156, "name": "Alcoy\\/Alcoi"}, {"id": 32190, "name": "Alfafara"}, {"id": 152157, "name": "Alf\u00e0s del Pi l"}, {"id": 32226, "name": "Algorfa"}, {"id": 32230, "name": "Algue\u00f1a"}, {"id": 152158, "name": "Alicante\\/Alacant"}, {"id": 32306, "name": "Almorad\u00ed"}, {"id": 32310, "name": "Almudaina"}, {"id": 152159, "name": "Alqueria dAsnar l"}, {"id": 32340, "name": "Altea"}, {"id": 32537, "name": "Aspe"}, {"id": 32626, "name": "Balones"}, {"id": 152160, "name": "Banyeres de Mariola"}, {"id": 32776, "name": "Benasau"}, {"id": 32785, "name": "Beneixama"}, {"id": 32787, "name": "Benej\u00fazar"}, {"id": 32789, "name": "Benferri"}, {"id": 32790, "name": "Beniarbeig"}, {"id": 32791, "name": "Beniard\u00e1"}, {"id": 32793, "name": "Beniarr\u00e9s"}, {"id": 32798, "name": "Benidoleig"}, {"id": 32799, "name": "Benidorm"}, {"id": 32804, "name": "Benifallim"}, {"id": 152162, "name": "Benifato"}, {"id": 152161, "name": "Benigembla"}, {"id": 32807, "name": "Benijofar"}, {"id": 32808, "name": "Benilloba"}, {"id": 32809, "name": "Benillup"}, {"id": 32810, "name": "Benimantell"}, {"id": 32811, "name": "Benimarfull"}, {"id": 32812, "name": "Benimassot"}, {"id": 32813, "name": "Benimeli"}, {"id": 32819, "name": "Benissa"}, {"id": 152163, "name": "Benitachell\\/Poble Nou de Benitatxell el"}, {"id": 32885, "name": "Biar"}, {"id": 32892, "name": "Bigastro"}, {"id": 32941, "name": "Bolulla"}, {"id": 33035, "name": "Busot"}, {"id": 33146, "name": "Callosa de Segura"}, {"id": 152164, "name": "Callosa dEn Sarri\u00e0"}, {"id": 33151, "name": "Calp"}, {"id": 152165, "name": "Campello el"}, {"id": 152166, "name": "Campo de Mirra\\/Camp de Mirra el"}, {"id": 152167, "name": "Ca\u00f1ada"}, {"id": 33396, "name": "Castalla"}, {"id": 33411, "name": "Castell de Castells"}, {"id": 152173, "name": "Castell de Guadalest el"}, {"id": 33516, "name": "Catral"}, {"id": 33716, "name": "Cocentaina"}, {"id": 33757, "name": "Confrides"}, {"id": 33829, "name": "Cox"}, {"id": 152168, "name": "Crevillent"}, {"id": 33915, "name": "Daya Nueva"}, {"id": 33916, "name": "Daya Vieja"}, {"id": 33926, "name": "Denia"}, {"id": 33936, "name": "Dolores"}, {"id": 152170, "name": "Elche\\/Elx"}, {"id": 34033, "name": "Elda"}, {"id": 34156, "name": "Facheca"}, {"id": 34160, "name": "Famorca"}, {"id": 34189, "name": "Finestrat"}, {"id": 152174, "name": "Fond\u00f3 de les Neus el\\/Hond\u00f3n de las Nieves"}, {"id": 152171, "name": "Formentera del Segura"}, {"id": 152172, "name": "Gaianes"}, {"id": 34435, "name": "Gata de Gorgos"}, {"id": 34487, "name": "Gorga"}, {"id": 34501, "name": "Granja de Rocamora"}, {"id": 34535, "name": "Guardamar del Segura"}, {"id": 34635, "name": "Hond\u00f3n de los Frailes"}, {"id": 34727, "name": "Ibi"}, {"id": 34788, "name": "Jacarilla"}, {"id": 152176, "name": "J\u00e1vea\\/X\u00e0bia"}, {"id": 152177, "name": "Jijona\\/Xixona"}, {"id": 152179, "name": "Ll\u00edber"}, {"id": 152178, "name": "Lorcha\\/Orxa l"}, {"id": 35433, "name": "Millena"}, {"id": 35516, "name": "Monforte del Cid"}, {"id": 152180, "name": "Mon\u00f3var\\/Mon\u00f2ver"}, {"id": 152201, "name": "Montesinos Los"}, {"id": 35680, "name": "Murla"}, {"id": 152181, "name": "Muro de Alcoy"}, {"id": 35691, "name": "Mutxamel"}, {"id": 35828, "name": "Novelda"}, {"id": 152182, "name": "Nucia la"}, {"id": 35923, "name": "Ondara"}, {"id": 35925, "name": "Onil"}, {"id": 35932, "name": "Orba"}, {"id": 35950, "name": "Orihuela"}, {"id": 152183, "name": "Orxeta"}, {"id": 36062, "name": "Parcent"}, {"id": 36095, "name": "Pedreguer"}, {"id": 36115, "name": "Pego"}, {"id": 152184, "name": "Pen\u00e0guila"}, {"id": 152185, "name": "Petrer"}, {"id": 36187, "name": "Pilar de la Horadada"}, {"id": 152186, "name": "Pin\u00f3s el\\/Pinoso"}, {"id": 36234, "name": "Planes"}, {"id": 152200, "name": "Poblets els"}, {"id": 36264, "name": "Polop"}, {"id": 152169, "name": "Quatretondeta"}, {"id": 36539, "name": "Rafal"}, {"id": 152187, "name": "R\u00e0fol dAlm\u00fania El"}, {"id": 36562, "name": "Redov\u00e1n"}, {"id": 36571, "name": "Relleu"}, {"id": 36665, "name": "Rojales"}, {"id": 152188, "name": "Romana la"}, {"id": 36737, "name": "Sagra"}, {"id": 36763, "name": "Salinas"}, {"id": 152189, "name": "San Fulgencio"}, {"id": 36839, "name": "San Isidro"}, {"id": 36883, "name": "San Miguel de Salinas"}, {"id": 152191, "name": "San Vicente del Raspeig\\/Sant Vicent del Raspeig"}, {"id": 36942, "name": "Sanet y Negrals"}, {"id": 152190, "name": "Sant Joan dAlacant"}, {"id": 37098, "name": "Santa Pola"}, {"id": 37181, "name": "Sax"}, {"id": 37203, "name": "Sella"}, {"id": 37210, "name": "Senija"}, {"id": 152192, "name": "T\u00e0rbena"}, {"id": 37418, "name": "Teulada"}, {"id": 37420, "name": "Tibi"}, {"id": 37444, "name": "Tollos"}, {"id": 37470, "name": "Tormos"}, {"id": 152193, "name": "Torremanzanas\\/Torre de les Ma\u00e7anes la"}, {"id": 37584, "name": "Torrevieja"}, {"id": 152194, "name": "Vall dAlcal\u00e0 la"}, {"id": 152196, "name": "Vall de Gallinera"}, {"id": 152197, "name": "Vall de Laguar la"}, {"id": 152195, "name": "Vall dEbo la"}, {"id": 152198, "name": "Verger el"}, {"id": 152199, "name": "Villajoyosa\\/Vila Joiosa la"}, {"id": 38369, "name": "Villena"}, {"id": 152175, "name": "Xal\u00f3"}]}, {"c_id": 207, "name": "Almeria", "state_code": "AL", "cities": [{"id": 31915, "name": "Abla"}, {"id": 31918, "name": "Abrucena"}, {"id": 31936, "name": "Adra"}, {"id": 32063, "name": "Alb\u00e1nchez"}, {"id": 151347, "name": "Alboloduy"}, {"id": 32056, "name": "Albox"}, {"id": 32103, "name": "Alcolea"}, {"id": 32138, "name": "Alc\u00f3ntar"}, {"id": 32130, "name": "Alcudia de Monteagud"}, {"id": 32232, "name": "Alhabia"}, {"id": 32233, "name": "Alhama de Almer\u00eda"}, {"id": 32245, "name": "Alic\u00fan"}, {"id": 32290, "name": "Almer\u00eda"}, {"id": 32316, "name": "Alm\u00f3cita"}, {"id": 32336, "name": "Alsodux"}, {"id": 32390, "name": "Antas"}, {"id": 32426, "name": "Arboleas"}, {"id": 32491, "name": "Armu\u00f1a de Almanzora"}, {"id": 151348, "name": "Bacares"}, {"id": 32699, "name": "Bay\u00e1rcal"}, {"id": 32696, "name": "Bayarque"}, {"id": 33057, "name": "B\u00e9dar"}, {"id": 32732, "name": "Beires"}, {"id": 32762, "name": "Benahadux"}, {"id": 32823, "name": "Benitagla"}, {"id": 32824, "name": "Benizal\u00f3n"}, {"id": 32827, "name": "Bentarique"}, {"id": 32853, "name": "Berja"}, {"id": 33245, "name": "Canj\u00e1yar"}, {"id": 33260, "name": "Cantoria"}, {"id": 33285, "name": "Carboneras"}, {"id": 33488, "name": "Castro de Filabres"}, {"id": 33627, "name": "Chercos"}, {"id": 33643, "name": "Chirivel"}, {"id": 33902, "name": "C\u00f3bdar"}, {"id": 33876, "name": "Cuevas del Almanzora"}, {"id": 33911, "name": "Dal\u00edas"}, {"id": 151359, "name": "Ejido El"}, {"id": 34060, "name": "Enix"}, {"id": 151349, "name": "Felix"}, {"id": 34194, "name": "Fi\u00f1ana"}, {"id": 34188, "name": "Fines"}, {"id": 34205, "name": "Fond\u00f3n"}, {"id": 34558, "name": "G\u00e1dor"}, {"id": 151350, "name": "Gallardos Los"}, {"id": 34427, "name": "Garrucha"}, {"id": 34562, "name": "G\u00e9rgal"}, {"id": 34706, "name": "Hu\u00e9cija"}, {"id": 34711, "name": "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"}, {"id": 34712, "name": "Hu\u00e9rcal-Overa"}, {"id": 34746, "name": "Illar"}, {"id": 34757, "name": "Instinci\u00f3n"}, {"id": 34977, "name": "Laroya"}, {"id": 35004, "name": "Laujar de Andarax"}, {"id": 151351, "name": "L\u00edjar"}, {"id": 35147, "name": "Lubr\u00edn"}, {"id": 35148, "name": "Lucainena de las Torres"}, {"id": 35177, "name": "L\u00facar"}, {"id": 35179, "name": "Macael"}, {"id": 35312, "name": "Mar\u00eda"}, {"id": 35473, "name": "Mojacar"}, {"id": 151360, "name": "Mojonera La"}, {"id": 151352, "name": "Nacimiento"}, {"id": 35844, "name": "N\u00edjar"}, {"id": 35863, "name": "Ohanes"}, {"id": 35914, "name": "Olula de Castro"}, {"id": 35915, "name": "Olula del R\u00edo"}, {"id": 35948, "name": "Oria"}, {"id": 35997, "name": "Padules"}, {"id": 36072, "name": "Partaloa"}, {"id": 36081, "name": "Paterna del R\u00edo"}, {"id": 151353, "name": "Pechina"}, {"id": 36469, "name": "Pulp\u00ed"}, {"id": 36475, "name": "Purchena"}, {"id": 36714, "name": "R\u00e1gol"}, {"id": 36630, "name": "Rioja"}, {"id": 36675, "name": "Roquetas de Mar"}, {"id": 151354, "name": "Santa Cruz de Marchena"}, {"id": 37059, "name": "Santa Fe de Mond\u00fajar"}, {"id": 151355, "name": "Sen\u00e9s"}, {"id": 37228, "name": "Ser\u00f3n"}, {"id": 37248, "name": "Sierro"}, {"id": 37288, "name": "Somont\u00edn"}, {"id": 37298, "name": "Sorbas"}, {"id": 37331, "name": "Sufl\u00ed"}, {"id": 37343, "name": "Tabernas"}, {"id": 151356, "name": "Taberno"}, {"id": 37350, "name": "Tahal"}, {"id": 37406, "name": "Terque"}, {"id": 37667, "name": "T\u00edjola"}, {"id": 151358, "name": "Tres Villas Las"}, {"id": 37656, "name": "Turre"}, {"id": 37657, "name": "Turrillas"}, {"id": 37679, "name": "Uleila del Campo"}, {"id": 37697, "name": "Urr\u00e1cal"}, {"id": 37926, "name": "Velefique"}, {"id": 38415, "name": "V\u00e9lez-Blanco"}, {"id": 151357, "name": "V\u00e9lez-Rubio"}, {"id": 37947, "name": "Vera"}, {"id": 37961, "name": "Viator"}, {"id": 38417, "name": "V\u00edcar"}, {"id": 38510, "name": "Zurgena"}]}, {"c_id": 207, "name": "Araba", "state_code": "VI", "cities": [{"id": 151219, "name": "Alegr\u00eda-Dulantzi"}, {"id": 32361, "name": "Amurrio"}, {"id": 151245, "name": "A\u00f1ana"}, {"id": 151220, "name": "Aramaio"}, {"id": 32489, "name": "Armi\u00f1\u00f3n"}, {"id": 151238, "name": "Arraia-Maeztu"}, {"id": 151222, "name": "Arrazua-Ubarrundia"}, {"id": 151221, "name": "Artziniega"}, {"id": 151223, "name": "Asparrena"}, {"id": 151224, "name": "Ayala\\/Aiara"}, {"id": 151225, "name": "Ba\u00f1os de Ebro\\/Ma\u00f1ueta"}, {"id": 151226, "name": "Barrundia"}, {"id": 32832, "name": "Berantevilla"}, {"id": 151227, "name": "Bernedo"}, {"id": 151228, "name": "Campezo\\/Kanpezu"}, {"id": 151232, "name": "Elburgo\\/Burgelu"}, {"id": 34032, "name": "Elciego"}, {"id": 151233, "name": "Elvillar\\/Bilar"}, {"id": 151243, "name": "Erriberagoitia\\/Ribera Alta"}, {"id": 151250, "name": "Harana\\/Valle de Arana"}, {"id": 151257, "name": "Iru\u00f1a Oka\\/Iru\u00f1a de Oca"}, {"id": 151234, "name": "Iruraiz-Gauna"}, {"id": 151230, "name": "Kripan"}, {"id": 151231, "name": "Kuartango"}, {"id": 151235, "name": "Labastida\\/Bastida"}, {"id": 34942, "name": "Lagr\u00e1n"}, {"id": 34943, "name": "Laguardia"}, {"id": 151236, "name": "Lanciego\\/Lantziego"}, {"id": 151258, "name": "Lantar\u00f3n"}, {"id": 34973, "name": "Lapuebla de Labarca"}, {"id": 151237, "name": "Laudio\\/Llodio"}, {"id": 151252, "name": "Legutio"}, {"id": 35039, "name": "Leza"}, {"id": 151239, "name": "Moreda de \u00c1lava\\/Moreda Araba"}, {"id": 35770, "name": "Navaridas"}, {"id": 151240, "name": "Okondo"}, {"id": 151241, "name": "Oy\u00f3n-Oion"}, {"id": 151242, "name": "Pe\u00f1acerrada-Urizaharra"}, {"id": 151244, "name": "Ribera Baja\\/Erribera Beitia"}, {"id": 151246, "name": "Salvatierra\\/Agurain"}, {"id": 36789, "name": "Samaniego"}, {"id": 151247, "name": "San Mill\u00e1n\\/Donemiliaga"}, {"id": 151248, "name": "Urkabustaiz"}, {"id": 151249, "name": "Valdegov\u00eda\\/Gaubea"}, {"id": 151251, "name": "Villabuena de \u00c1lava\\/Eskuernaga"}, {"id": 151253, "name": "Vitoria-Gasteiz"}, {"id": 151254, "name": "Y\u00e9cora\\/Iekora"}, {"id": 151255, "name": "Zalduondo"}, {"id": 38464, "name": "Zambrana"}, {"id": 151229, "name": "Zigoitia"}, {"id": 151256, "name": "Zuia"}]}, {"c_id": 207, "name": "Asturias", "state_code": "O", "cities": [{"id": 152574, "name": "Allande"}, {"id": 152575, "name": "Aller"}, {"id": 152576, "name": "Amieva"}, {"id": 152577, "name": "Avil\u00e9s"}, {"id": 152578, "name": "Belmonte de Miranda"}, {"id": 152579, "name": "Bimenes"}, {"id": 152580, "name": "Boal"}, {"id": 152581, "name": "Cabrales"}, {"id": 152582, "name": "Cabranes"}, {"id": 152583, "name": "Candamo"}, {"id": 152585, "name": "Cangas de On\u00eds"}, {"id": 152584, "name": "Cangas del Narcea"}, {"id": 152586, "name": "Caravia"}, {"id": 152587, "name": "Carre\u00f1o"}, {"id": 152588, "name": "Caso"}, {"id": 152589, "name": "Castrill\u00f3n"}, {"id": 152590, "name": "Castropol"}, {"id": 152591, "name": "Coa\u00f1a"}, {"id": 152592, "name": "Colunga"}, {"id": 152593, "name": "Corvera de Asturias"}, {"id": 152594, "name": "Cudillero"}, {"id": 152595, "name": "Dega\u00f1a"}, {"id": 152596, "name": "Franco El"}, {"id": 152597, "name": "Gij\u00f3n"}, {"id": 152598, "name": "Goz\u00f3n"}, {"id": 152599, "name": "Grado"}, {"id": 152600, "name": "Grandas de Salime"}, {"id": 152601, "name": "Ibias"}, {"id": 152602, "name": "Illano"}, {"id": 152603, "name": "Illas"}, {"id": 152604, "name": "Langreo"}, {"id": 152605, "name": "Laviana"}, {"id": 152606, "name": "Lena"}, {"id": 152608, "name": "Llanera"}, {"id": 152609, "name": "Llanes"}, {"id": 152610, "name": "Morc\u00edn"}, {"id": 152611, "name": "Muros de Nal\u00f3n"}, {"id": 152612, "name": "Nava"}, {"id": 152613, "name": "Navia"}, {"id": 152614, "name": "Nore\u00f1a"}, {"id": 152615, "name": "On\u00eds"}, {"id": 152616, "name": "Oviedo"}, {"id": 152617, "name": "Parres"}, {"id": 152618, "name": "Pe\u00f1amellera Alta"}, {"id": 152619, "name": "Pe\u00f1amellera Baja"}, {"id": 152620, "name": "Pesoz"}, {"id": 152621, "name": "Pilo\u00f1a"}, {"id": 152622, "name": "Ponga"}, {"id": 152623, "name": "Pravia"}, {"id": 152624, "name": "Proaza"}, {"id": 152625, "name": "Quir\u00f3s"}, {"id": 152626, "name": "Regueras Las"}, {"id": 152627, "name": "Ribadedeva"}, {"id": 152628, "name": "Ribadesella"}, {"id": 152629, "name": "Ribera de Arriba"}, {"id": 152630, "name": "Riosa"}, {"id": 152631, "name": "Salas"}, {"id": 152633, "name": "San Mart\u00edn de Oscos"}, {"id": 152632, "name": "San Mart\u00edn del Rey Aurelio"}, {"id": 152635, "name": "San Tirso de Abres"}, {"id": 152634, "name": "Santa Eulalia de Oscos"}, {"id": 152636, "name": "Santo Adriano"}, {"id": 152637, "name": "Sariego"}, {"id": 152638, "name": "Siero"}, {"id": 152639, "name": "Sobrescobio"}, {"id": 152640, "name": "Somiedo"}, {"id": 152641, "name": "Soto del Barco"}, {"id": 152642, "name": "Tapia de Casariego"}, {"id": 152643, "name": "Taramundi"}, {"id": 152644, "name": "Teverga"}, {"id": 152645, "name": "Tineo"}, {"id": 152607, "name": "Vald\u00e9s"}, {"id": 152646, "name": "Vegadeo"}, {"id": 152647, "name": "Villanueva de Oscos"}, {"id": 152648, "name": "Villaviciosa"}, {"id": 152649, "name": "Villay\u00f3n"}, {"id": 152650, "name": "Yernes y Tameza"}]}, {"c_id": 207, "name": "\u00c1vila", "state_code": "AV", "cities": [{"id": 31930, "name": "Adanero"}, {"id": 152699, "name": "Adrada La"}, {"id": 32055, "name": "Albornos"}, {"id": 32162, "name": "Aldeanueva de Santa Cruz"}, {"id": 32170, "name": "Aldeaseca"}, {"id": 152700, "name": "Aldehuela La"}, {"id": 32348, "name": "Amavida"}, {"id": 152701, "name": "Arenal El"}, {"id": 32447, "name": "Arenas de San Pedro"}, {"id": 152702, "name": "Arevalillo"}, {"id": 32531, "name": "Ar\u00e9valo"}, {"id": 32564, "name": "Aveinte"}, {"id": 32565, "name": "Avellaneda"}, {"id": 38576, "name": "\u00c1vila"}, {"id": 152703, "name": "Barco de \u00c1vila El"}, {"id": 152704, "name": "Barraco El"}, {"id": 32680, "name": "Barrom\u00e1n"}, {"id": 32721, "name": "Becedas"}, {"id": 32722, "name": "Becedillas"}, {"id": 32841, "name": "Bercial de Zapardiel"}, {"id": 152705, "name": "Berlanas Las"}, {"id": 152706, "name": "Bernuy-Zapardiel"}, {"id": 32872, "name": "Berrocalejo de Aragona"}, {"id": 32910, "name": "Blascomill\u00e1n"}, {"id": 152707, "name": "Blasconu\u00f1o de Matacabras"}, {"id": 32911, "name": "Blascosancho"}, {"id": 152708, "name": "Bohod\u00f3n El"}, {"id": 32932, "name": "Bohoyo"}, {"id": 32948, "name": "Bonilla de la Sierra"}, {"id": 32968, "name": "Brabos"}, {"id": 152709, "name": "Bularros"}, {"id": 33025, "name": "Burgohondo"}, {"id": 33085, "name": "Cabezas de Alambre"}, {"id": 33086, "name": "Cabezas del Pozo"}, {"id": 33087, "name": "Cabezas del Villar"}, {"id": 33096, "name": "Cabizuela"}, {"id": 33222, "name": "Canales"}, {"id": 33228, "name": "Candeleda"}, {"id": 33259, "name": "Cantiveros"}, {"id": 33301, "name": "Carde\u00f1osa"}, {"id": 152710, "name": "Carrera La"}, {"id": 152711, "name": "Casas del Puerto"}, {"id": 152712, "name": "Casasola"}, {"id": 33382, "name": "Casavieja"}, {"id": 33388, "name": "Casillas"}, {"id": 33417, "name": "Castellanos de Zapardiel"}, {"id": 33551, "name": "Cebreros"}, {"id": 33577, "name": "Cepeda la Mora"}, {"id": 33614, "name": "Chamart\u00edn"}, {"id": 33615, "name": "Chamart\u00edn"}, {"id": 33672, "name": "Cill\u00e1n"}, {"id": 33690, "name": "Cisla"}, {"id": 152713, "name": "Colilla La"}, {"id": 33734, "name": "Collado de Contreras"}, {"id": 33735, "name": "Collado del Mir\u00f3n"}, {"id": 33767, "name": "Constanzana"}, {"id": 33834, "name": "Crespos"}, {"id": 33879, "name": "Cuevas del Valle"}, {"id": 152753, "name": "Diego del Carpio"}, {"id": 33945, "name": "Donjimeno"}, {"id": 33947, "name": "Donvidas"}, {"id": 152714, "name": "Espinosa de los Caballeros"}, {"id": 34196, "name": "Flores de \u00c1vila"}, {"id": 34217, "name": "Fontiveros"}, {"id": 34248, "name": "Fresnedilla"}, {"id": 152715, "name": "Fresno El"}, {"id": 152716, "name": "Fuente el Sa\u00faz"}, {"id": 34340, "name": "Fuentes de A\u00f1o"}, {"id": 152717, "name": "Gallegos de Altamiros"}, {"id": 34389, "name": "Gallegos de Sobrinos"}, {"id": 34416, "name": "Garganta del Villar"}, {"id": 34440, "name": "Gavilanes"}, {"id": 34450, "name": "Gemu\u00f1o"}, {"id": 152719, "name": "Gil Garc\u00eda"}, {"id": 152718, "name": "Gilbuena"}, {"id": 34465, "name": "Gimialc\u00f3n"}, {"id": 34489, "name": "Gotarrendura"}, {"id": 152720, "name": "Grandes y San Mart\u00edn"}, {"id": 34551, "name": "Guisando"}, {"id": 34556, "name": "Gutierre-Mu\u00f1oz"}, {"id": 34589, "name": "Hernansancho"}, {"id": 152721, "name": "Herrad\u00f3n de Pinares"}, {"id": 34600, "name": "Herreros de Suso"}, {"id": 34613, "name": "Higuera de las Due\u00f1as"}, {"id": 152722, "name": "Hija de Dios La"}, {"id": 152723, "name": "Horcajada La"}, {"id": 34653, "name": "Horcajo de las Torres"}, {"id": 152724, "name": "Hornillo El"}, {"id": 152725, "name": "Hoyo de Pinares El"}, {"id": 34675, "name": "Hoyocasero"}, {"id": 34676, "name": "Hoyorredondo"}, {"id": 34678, "name": "Hoyos de Miguel Mu\u00f1oz"}, {"id": 34679, "name": "Hoyos del Collado"}, {"id": 34680, "name": "Hoyos del Espino"}, {"id": 34704, "name": "Hurtumpascual"}, {"id": 34830, "name": "Junciana"}, {"id": 34962, "name": "Langa"}, {"id": 152726, "name": "Lanzah\u00edta"}, {"id": 152728, "name": "Llanos de Tormes Los"}, {"id": 152727, "name": "Losar del Barco El"}, {"id": 35190, "name": "Madrigal de las Altas Torres"}, {"id": 35198, "name": "Maello"}, {"id": 35226, "name": "Malpartida de Corneja"}, {"id": 35235, "name": "Mamblas"}, {"id": 35241, "name": "Mancera de Arriba"}, {"id": 35252, "name": "Manjab\u00e1lago"}, {"id": 152729, "name": "Marl\u00edn"}, {"id": 35299, "name": "Martiherrero"}, {"id": 35309, "name": "Mart\u00ednez"}, {"id": 35368, "name": "Mediana de Voltoya"}, {"id": 35375, "name": "Medinilla"}, {"id": 35404, "name": "Mengamu\u00f1oz"}, {"id": 35409, "name": "Mesegar de Corneja"}, {"id": 35426, "name": "Mijares"}, {"id": 35438, "name": "Mingorr\u00eda"}, {"id": 152730, "name": "Mir\u00f3n El"}, {"id": 35455, "name": "Mironcillo"}, {"id": 152731, "name": "Mirue\u00f1a de los Infanzones"}, {"id": 35491, "name": "Mombeltr\u00e1n"}, {"id": 35526, "name": "Monsalupe"}, {"id": 35603, "name": "Moraleja de Matacabras"}, {"id": 35692, "name": "Mu\u00f1ana"}, {"id": 35693, "name": "Mu\u00f1ico"}, {"id": 35694, "name": "Mu\u00f1ogalindo"}, {"id": 35695, "name": "Mu\u00f1ogrande"}, {"id": 35696, "name": "Mu\u00f1omer del Peco"}, {"id": 35698, "name": "Mu\u00f1opepe"}, {"id": 35699, "name": "Mu\u00f1osancho"}, {"id": 35700, "name": "Mu\u00f1otello"}, {"id": 35714, "name": "Narrillos del \u00c1lamo"}, {"id": 35713, "name": "Narrillos del Rebollar"}, {"id": 35717, "name": "Narros de Saldue\u00f1a"}, {"id": 35718, "name": "Narros del Castillo"}, {"id": 35719, "name": "Narros del Puerto"}, {"id": 35721, "name": "Nava de Ar\u00e9valo"}, {"id": 35727, "name": "Nava del Barco"}, {"id": 35730, "name": "Navacepedilla de Corneja"}, {"id": 35733, "name": "Navadijos"}, {"id": 35734, "name": "Navaescurial"}, {"id": 35737, "name": "Navahondilla"}, {"id": 35741, "name": "Navalacruz"}, {"id": 35750, "name": "Navalmoral"}, {"id": 152732, "name": "Navalonguilla"}, {"id": 35754, "name": "Navalosa"}, {"id": 35755, "name": "Navalperal de Pinares"}, {"id": 35756, "name": "Navalperal de Tormes"}, {"id": 35759, "name": "Navaluenga"}, {"id": 35764, "name": "Navaquesera"}, {"id": 35771, "name": "Navarredonda de Gredos"}, {"id": 35773, "name": "Navarredondilla"}, {"id": 35774, "name": "Navarrevisca"}, {"id": 152733, "name": "Navas del Marqu\u00e9s Las"}, {"id": 35787, "name": "Navatalgordo"}, {"id": 35788, "name": "Navatejares"}, {"id": 35800, "name": "Neila de San Miguel"}, {"id": 35811, "name": "Niharra"}, {"id": 35869, "name": "Ojos-Albos"}, {"id": 35934, "name": "Orbita"}, {"id": 152734, "name": "Oso El"}, {"id": 35990, "name": "Padiernos"}, {"id": 36000, "name": "Pajares de Adaja"}, {"id": 36006, "name": "Palacios de Goda"}, {"id": 36051, "name": "Papatrigo"}, {"id": 152735, "name": "Parral El"}, {"id": 152736, "name": "Pascualcobo"}, {"id": 36099, "name": "Pedro Bernardo"}, {"id": 152737, "name": "Pedro-Rodr\u00edguez"}, {"id": 36117, "name": "Peguerinos"}, {"id": 36166, "name": "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"}, {"id": 152738, "name": "Piedrah\u00edta"}, {"id": 36182, "name": "Piedralaves"}, {"id": 36306, "name": "Poveda"}, {"id": 36310, "name": "Poyales del Hoyo"}, {"id": 36315, "name": "Pozanco"}, {"id": 36349, "name": "Pradosegar"}, {"id": 36444, "name": "Puerto Castilla"}, {"id": 36550, "name": "Rasueros"}, {"id": 152739, "name": "Riocabado"}, {"id": 152740, "name": "Riofr\u00edo"}, {"id": 36640, "name": "Rivilla de Barajas"}, {"id": 36772, "name": "Salobral"}, {"id": 36781, "name": "Salvadi\u00f3s"}, {"id": 36807, "name": "San Bartolom\u00e9 de B\u00e9jar"}, {"id": 36808, "name": "San Bartolom\u00e9 de Corneja"}, {"id": 152741, "name": "San Bartolom\u00e9 de Pinares"}, {"id": 36831, "name": "San Esteban de los Patos"}, {"id": 152742, "name": "San Esteban de Zapardiel"}, {"id": 36833, "name": "San Esteban del Valle"}, {"id": 36837, "name": "San Garc\u00eda de Ingelmos"}, {"id": 152751, "name": "San Juan de Gredos"}, {"id": 36846, "name": "San Juan de la Encinilla"}, {"id": 36847, "name": "San Juan de la Nava"}, {"id": 36850, "name": "San Juan del Molinillo"}, {"id": 152743, "name": "San Juan del Olmo"}, {"id": 36859, "name": "San Lorenzo de Tormes"}, {"id": 36874, "name": "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"}, {"id": 36876, "name": "San Mart\u00edn del Pimpollar"}, {"id": 36881, "name": "San Miguel de Corneja"}, {"id": 36884, "name": "San Miguel de Serrezuela"}, {"id": 36898, "name": "San Pascual"}, {"id": 36909, "name": "San Pedro del Arroyo"}, {"id": 36927, "name": "San Vicente de Ar\u00e9valo"}, {"id": 36935, "name": "Sanchidri\u00e1n"}, {"id": 36937, "name": "Sanchorreja"}, {"id": 37035, "name": "Santa Cruz de Pinares"}, {"id": 37045, "name": "Santa Cruz del Valle"}, {"id": 37083, "name": "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"}, {"id": 152744, "name": "Santa Mar\u00eda del Arroyo"}, {"id": 37084, "name": "Santa Mar\u00eda del Berrocal"}, {"id": 152752, "name": "Santa Mar\u00eda del Cubillo"}, {"id": 152745, "name": "Santa Mar\u00eda del Ti\u00e9tar"}, {"id": 37118, "name": "Santiago del Collado"}, {"id": 152754, "name": "Santiago del Tormes"}, {"id": 37142, "name": "Santo Domingo de las Posadas"}, {"id": 37144, "name": "Santo Tom\u00e9 de Zabarcos"}, {"id": 152746, "name": "Serrada La"}, {"id": 37224, "name": "Serranillos"}, {"id": 37251, "name": "Sigeres"}, {"id": 37263, "name": "Sinlabajos"}, {"id": 152747, "name": "Solana de \u00c1vila"}, {"id": 152748, "name": "Solana de Rioalmar"}, {"id": 37284, "name": "Solosancho"}, {"id": 37311, "name": "Sotalbo"}, {"id": 37313, "name": "Sotillo de la Adrada"}, {"id": 152749, "name": "Tiemblo El"}, {"id": 37434, "name": "Ti\u00f1osillos"}, {"id": 37442, "name": "Tolba\u00f1os"}, {"id": 37469, "name": "Tormellas"}, {"id": 37473, "name": "Tornadizos de \u00c1vila"}, {"id": 152750, "name": "Torre La"}, {"id": 37669, "name": "T\u00f3rtoles"}, {"id": 37686, "name": "Umbr\u00edas"}, {"id": 37717, "name": "Vadillo de la Sierra"}, {"id": 37739, "name": "Valdecasa"}, {"id": 37908, "name": "Vega de Santa Mar\u00eda"}, {"id": 37925, "name": "Velayos"}, {"id": 38052, "name": "Villaflor"}, {"id": 38059, "name": "Villafranca de la Sierra"}, {"id": 152755, "name": "Villanueva de \u00c1vila"}, {"id": 38185, "name": "Villanueva de G\u00f3mez"}, {"id": 38211, "name": "Villanueva del Aceral"}, {"id": 38214, "name": "Villanueva del Campillo"}, {"id": 38237, "name": "Villar de Corneja"}, {"id": 38276, "name": "Villarejo del Valle"}, {"id": 38331, "name": "Villatoro"}, {"id": 38409, "name": "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"}, {"id": 38401, "name": "Vita"}, {"id": 38468, "name": "Zapardiel de la Ca\u00f1ada"}, {"id": 38469, "name": "Zapardiel de la Ribera"}]}, {"c_id": 207, "name": "Badajoz", "state_code": "BA", "cities": [{"id": 31924, "name": "Acedera"}, {"id": 31926, "name": "Aceuchal"}, {"id": 31977, "name": "Ahillones"}, {"id": 31999, "name": "Alange"}, {"id": 151167, "name": "Albuera La"}, {"id": 32059, "name": "Alburquerque"}, {"id": 32115, "name": "Alconchel"}, {"id": 32118, "name": "Alconera"}, {"id": 32252, "name": "Aljuc\u00e9n"}, {"id": 32286, "name": "Almendral"}, {"id": 32288, "name": "Almendralejo"}, {"id": 32508, "name": "Arroyo de San Serv\u00e1n"}, {"id": 32544, "name": "Atalaya"}, {"id": 32588, "name": "Azuaga"}, {"id": 32601, "name": "Badajoz"}, {"id": 32652, "name": "Barcarrota"}, {"id": 32694, "name": "Baterno"}, {"id": 151168, "name": "Benquerencia de la Serena"}, {"id": 32854, "name": "Berlanga"}, {"id": 32890, "name": "Bienvenida"}, {"id": 32927, "name": "Bodonal de la Sierra"}, {"id": 33029, "name": "Burguillos del Cerro"}, {"id": 33077, "name": "Cabeza del Buey"}, {"id": 33079, "name": "Cabeza la Vaca"}, {"id": 33129, "name": "Calamonte"}, {"id": 33140, "name": "Calera de Le\u00f3n"}, {"id": 151169, "name": "Calzadilla de los Barros"}, {"id": 33181, "name": "Campanario"}, {"id": 33193, "name": "Campillo de Llerena"}, {"id": 33269, "name": "Capilla"}, {"id": 33311, "name": "Carmonita"}, {"id": 151170, "name": "Carrascalejo El"}, {"id": 33361, "name": "Casas de Don Pedro"}, {"id": 33370, "name": "Casas de Reina"}, {"id": 33446, "name": "Castilblanco"}, {"id": 33512, "name": "Castuera"}, {"id": 33622, "name": "Cheles"}, {"id": 151171, "name": "Codosera La"}, {"id": 33780, "name": "Cordobilla de L\u00e1cara"}, {"id": 151172, "name": "Coronada La"}, {"id": 33805, "name": "Corte de Peleas"}, {"id": 33836, "name": "Cristina"}, {"id": 33942, "name": "Don \u00c1lvaro"}, {"id": 33941, "name": "Don Benito"}, {"id": 34064, "name": "Entr\u00edn Bajo"}, {"id": 34105, "name": "Esparragalejo"}, {"id": 34107, "name": "Esparragosa de la Serena"}, {"id": 34106, "name": "Esparragosa de Lares"}, {"id": 34173, "name": "Feria"}, {"id": 34242, "name": "Fregenal de la Sierra"}, {"id": 34284, "name": "Fuenlabrada de los Montes"}, {"id": 34295, "name": "Fuente de Cantos"}, {"id": 151173, "name": "Fuente del Arco"}, {"id": 34299, "name": "Fuente del Maestre"}, {"id": 34345, "name": "Fuentes de Le\u00f3n"}, {"id": 34407, "name": "Garbayuela"}, {"id": 34420, "name": "Garlitos"}, {"id": 151174, "name": "Garrovilla La"}, {"id": 34502, "name": "Granja de Torrehermosa"}, {"id": 34537, "name": "Guare\u00f1a"}, {"id": 151175, "name": "Haba La"}, {"id": 151176, "name": "Helechosa de los Montes"}, {"id": 34599, "name": "Herrera del Duque"}, {"id": 34611, "name": "Higuera de la Serena"}, {"id": 151177, "name": "Higuera de Llerena"}, {"id": 34610, "name": "Higuera de Vargas"}, {"id": 34614, "name": "Higuera la Real"}, {"id": 34628, "name": "Hinojosa del Valle"}, {"id": 34659, "name": "Hornachos"}, {"id": 34813, "name": "Jerez de los Caballeros"}, {"id": 151178, "name": "Lapa La"}, {"id": 35075, "name": "Llera"}, {"id": 35076, "name": "Llerena"}, {"id": 35097, "name": "Lob\u00f3n"}, {"id": 35199, "name": "Magacela"}, {"id": 35204, "name": "Maguilla"}, {"id": 35221, "name": "Malcocinado"}, {"id": 35229, "name": "Malpartida de la Serena"}, {"id": 35243, "name": "Manchita"}, {"id": 35367, "name": "Medell\u00edn"}, {"id": 35372, "name": "Medina de las Torres"}, {"id": 35403, "name": "Mengabril"}, {"id": 35707, "name": "M\u00e9rida"}, {"id": 35452, "name": "Mirandilla"}, {"id": 35509, "name": "Monesterio"}, {"id": 35561, "name": "Montemol\u00edn"}, {"id": 35568, "name": "Monterrubio de la Serena"}, {"id": 35576, "name": "Montijo"}, {"id": 151179, "name": "Morera La"}, {"id": 151180, "name": "Nava de Santiago La"}, {"id": 35761, "name": "Navalvillar de Pela"}, {"id": 35816, "name": "Nogales"}, {"id": 35887, "name": "Oliva de la Frontera"}, {"id": 35885, "name": "Oliva de M\u00e9rida"}, {"id": 35892, "name": "Olivenza"}, {"id": 151181, "name": "Orellana de la Sierra"}, {"id": 35943, "name": "Orellana la Vieja"}, {"id": 36038, "name": "Palomas"}, {"id": 151182, "name": "Parra La"}, {"id": 36167, "name": "Pe\u00f1alsordo"}, {"id": 151183, "name": "Peraleda del Zaucejo"}, {"id": 36409, "name": "Puebla de Alcocer"}, {"id": 36426, "name": "Puebla de la Calzada"}, {"id": 36427, "name": "Puebla de la Reina"}, {"id": 36419, "name": "Puebla de Obando"}, {"id": 36424, "name": "Puebla de Sancho P\u00e9rez"}, {"id": 36428, "name": "Puebla del Maestre"}, {"id": 36429, "name": "Puebla del Prior"}, {"id": 151192, "name": "Pueblonuevo del Guadiana"}, {"id": 36502, "name": "Quintana de la Serena"}, {"id": 36567, "name": "Reina"}, {"id": 36575, "name": "Rena"}, {"id": 151184, "name": "Retamal de Llerena"}, {"id": 36615, "name": "Ribera del Fresno"}, {"id": 151185, "name": "Risco"}, {"id": 151186, "name": "Roca de la Sierra La"}, {"id": 36783, "name": "Salvale\u00f3n"}, {"id": 36788, "name": "Salvatierra de los Barros"}, {"id": 36907, "name": "San Pedro de M\u00e9rida"}, {"id": 36926, "name": "San Vicente de Alc\u00e1ntara"}, {"id": 37003, "name": "Santa Amalia"}, {"id": 37069, "name": "Santa Marta"}, {"id": 151188, "name": "Santos de Maimona Los"}, {"id": 37195, "name": "Segura de Le\u00f3n"}, {"id": 37264, "name": "Siruela"}, {"id": 37279, "name": "Solana de los Barros"}, {"id": 37356, "name": "Talarrubias"}, {"id": 37357, "name": "Talavera La Real"}, {"id": 37663, "name": "T\u00e1liga"}, {"id": 37367, "name": "Tamurejo"}, {"id": 37494, "name": "Torre de Miguel Sesmero"}, {"id": 37552, "name": "Torremayor"}, {"id": 151189, "name": "Torremej\u00eda"}, {"id": 37619, "name": "Trasierra"}, {"id": 37644, "name": "Trujillanos"}, {"id": 37703, "name": "Usagre"}, {"id": 37737, "name": "Valdecaballeros"}, {"id": 37753, "name": "Valdelacalzada"}, {"id": 37803, "name": "Valdetorres"}, {"id": 37819, "name": "Valencia de las Torres"}, {"id": 37820, "name": "Valencia del Mombuey"}, {"id": 37821, "name": "Valencia del Ventoso"}, {"id": 37848, "name": "Valle de la Serena"}, {"id": 37845, "name": "Valle de Matamoros"}, {"id": 37846, "name": "Valle de Santa Ana"}, {"id": 37883, "name": "Valverde de Burguillos"}, {"id": 37886, "name": "Valverde de Legan\u00e9s"}, {"id": 37887, "name": "Valverde de Llerena"}, {"id": 37888, "name": "Valverde de M\u00e9rida"}, {"id": 38060, "name": "Villafranca de los Barros"}, {"id": 38072, "name": "Villagarc\u00eda de la Torre"}, {"id": 38076, "name": "Villagonzalo"}, {"id": 38100, "name": "Villalba de los Barros"}, {"id": 38201, "name": "Villanueva de la Serena"}, {"id": 38218, "name": "Villanueva del Fresno"}, {"id": 38244, "name": "Villar de Rena"}, {"id": 38260, "name": "Villar del Rey"}, {"id": 38308, "name": "Villarta de los Montes"}, {"id": 38450, "name": "Zafra"}, {"id": 38456, "name": "Zahinos"}, {"id": 38458, "name": "Zalamea de la Serena"}, {"id": 151191, "name": "Zarza La"}, {"id": 151190, "name": "Zarza-Capilla"}]}, {"c_id": 207, "name": "Barcelona", "state_code": "B", "cities": [{"id": 31917, "name": "Abrera"}, {"id": 31963, "name": "Aguilar de Segarra"}, {"id": 31980, "name": "Aiguafreda"}, {"id": 32183, "name": "Alella"}, {"id": 32328, "name": "Alpens"}, {"id": 151479, "name": "Ametlla del Vall\u00e8s L"}, {"id": 32451, "name": "Arenys de Mar"}, {"id": 32452, "name": "Arenys de Munt"}, {"id": 151480, "name": "Argen\u00e7ola"}, {"id": 32471, "name": "Argentona"}, {"id": 32527, "name": "Art\u00e9s"}, {"id": 151481, "name": "Avi\u00e0"}, {"id": 32568, "name": "Aviny\u00f3"}, {"id": 151482, "name": "Avinyonet del Pened\u00e8s"}, {"id": 32602, "name": "Badalona"}, {"id": 151629, "name": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": 32609, "name": "Bag\u00e0"}, {"id": 151483, "name": "Baleny\u00e0"}, {"id": 32628, "name": "Balsareny"}, {"id": 32647, "name": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}, {"id": 32653, "name": "Barcelona"}, {"id": 32728, "name": "Begues"}, {"id": 32742, "name": "Bellprat"}, {"id": 32846, "name": "Berga"}, {"id": 32893, "name": "Bigues i Riells"}, {"id": 151484, "name": "Borred\u00e0"}, {"id": 151485, "name": "Bruc El"}, {"id": 151486, "name": "Brull El"}, {"id": 151487, "name": "Cabanyes Les"}, {"id": 151488, "name": "Cabrera dAnoia"}, {"id": 33104, "name": "Cabrera de Mar"}, {"id": 33111, "name": "Cabrils"}, {"id": 33124, "name": "Calaf"}, {"id": 151490, "name": "Calders"}, {"id": 33138, "name": "Caldes de Montbui"}, {"id": 151489, "name": "Caldes dEstrac"}, {"id": 33139, "name": "Calella"}, {"id": 151492, "name": "Calldetenes"}, {"id": 151493, "name": "Call\u00fas"}, {"id": 151491, "name": "Calonge de Segarra"}, {"id": 33198, "name": "Campins"}, {"id": 33234, "name": "Canet de Mar"}, {"id": 33246, "name": "Canovelles"}, {"id": 33890, "name": "C\u00e0noves i Samal\u00fas"}, {"id": 33261, "name": "Canyelles"}, {"id": 33267, "name": "Capellades"}, {"id": 151494, "name": "Capolat"}, {"id": 33296, "name": "Cardedeu"}, {"id": 33304, "name": "Cardona"}, {"id": 151495, "name": "Carme"}, {"id": 151496, "name": "Casserres"}, {"id": 151500, "name": "Castell de lAreny"}, {"id": 151498, "name": "Castellar de nHug"}, {"id": 151497, "name": "Castellar del Riu"}, {"id": 33422, "name": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": 151499, "name": "Castellbell i el Vilar"}, {"id": 33423, "name": "Castellbisbal"}, {"id": 33424, "name": "Castellcir"}, {"id": 33425, "name": "Castelldefels"}, {"id": 151501, "name": "Castellet i la Gornal"}, {"id": 33427, "name": "Castellfollit de Riubreg\u00f3s"}, {"id": 151502, "name": "Castellfollit del Boix"}, {"id": 151503, "name": "Castellgal\u00ed"}, {"id": 151504, "name": "Castellnou de Bages"}, {"id": 33431, "name": "Castellol\u00ed"}, {"id": 151505, "name": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": 151506, "name": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": 33435, "name": "Castellv\u00ed de Rosanes"}, {"id": 33573, "name": "Centelles"}, {"id": 151610, "name": "Cercs"}, {"id": 33580, "name": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": 33594, "name": "Cervell\u00f3"}, {"id": 33738, "name": "Collbat\u00f3"}, {"id": 33740, "name": "Collsuspina"}, {"id": 151507, "name": "Copons"}, {"id": 33775, "name": "Corbera de Llobregat"}, {"id": 33794, "name": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": 33847, "name": "Cubelles"}, {"id": 33952, "name": "Dosrius"}, {"id": 34108, "name": "Esparreguera"}, {"id": 34127, "name": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": 151508, "name": "Espunyola L"}, {"id": 151509, "name": "Estany L"}, {"id": 151539, "name": "Figar\u00f3-Montmany"}, {"id": 151510, "name": "F\u00edgols"}, {"id": 151512, "name": "Fogars de la Selva"}, {"id": 151511, "name": "Fogars de Montcl\u00fas"}, {"id": 151513, "name": "Folgueroles"}, {"id": 34209, "name": "Fonollosa"}, {"id": 151514, "name": "Font-rub\u00ed"}, {"id": 151515, "name": "Franqueses del Vall\u00e8s Les"}, {"id": 151517, "name": "Gai\u00e0"}, {"id": 34392, "name": "Gallifa"}, {"id": 151516, "name": "Garriga La"}, {"id": 34441, "name": "Gav\u00e0"}, {"id": 34446, "name": "Gelida"}, {"id": 34471, "name": "Gironella"}, {"id": 151518, "name": "Gisclareny"}, {"id": 151519, "name": "Granada La"}, {"id": 34499, "name": "Granera"}, {"id": 34503, "name": "Granollers"}, {"id": 151520, "name": "Gualba"}, {"id": 151521, "name": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": 34553, "name": "Gurb"}, {"id": 151522, "name": "Hospitalet de Llobregat L"}, {"id": 151549, "name": "Hostalets de Pierola Els"}, {"id": 34739, "name": "Igualada"}, {"id": 34821, "name": "Jorba"}, {"id": 151523, "name": "Llacuna La"}, {"id": 151524, "name": "Llagosta La"}, {"id": 151525, "name": "Lli\u00e7\u00e0 dAmunt"}, {"id": 151526, "name": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": 35080, "name": "Llinars del Vall\u00e8s"}, {"id": 151527, "name": "Llu\u00e7\u00e0"}, {"id": 35223, "name": "Malgrat de Mar"}, {"id": 151528, "name": "Malla"}, {"id": 35254, "name": "Manlleu"}, {"id": 35256, "name": "Manresa"}, {"id": 151599, "name": "Marganell"}, {"id": 35301, "name": "Martorell"}, {"id": 151529, "name": "Martorelles"}, {"id": 151530, "name": "Masies de Roda Les"}, {"id": 151531, "name": "Masies de Voltreg\u00e0 Les"}, {"id": 151532, "name": "Masnou El"}, {"id": 35325, "name": "Masquefa"}, {"id": 35332, "name": "Matadepera"}, {"id": 35340, "name": "Matar\u00f3"}, {"id": 35376, "name": "Mediona"}, {"id": 35472, "name": "Moi\u00e0"}, {"id": 35484, "name": "Molins de Rei"}, {"id": 35488, "name": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": 151533, "name": "Monistrol de Calders"}, {"id": 35517, "name": "Monistrol de Montserrat"}, {"id": 35540, "name": "Montcada i Reixac"}, {"id": 151535, "name": "Montclar"}, {"id": 151536, "name": "Montesquiu"}, {"id": 35573, "name": "Montgat"}, {"id": 151537, "name": "Montmajor"}, {"id": 151538, "name": "Montmaneu"}, {"id": 35580, "name": "Montmel\u00f3"}, {"id": 35582, "name": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": 151540, "name": "Montseny"}, {"id": 151534, "name": "Muntanyola"}, {"id": 35668, "name": "Mura"}, {"id": 35765, "name": "Navarcles"}, {"id": 35776, "name": "Navas"}, {"id": 151541, "name": "Nou de Bergued\u00e0 La"}, {"id": 38581, "name": "\u00d2dena"}, {"id": 151543, "name": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": 35878, "name": "Olesa de Bonesvalls"}, {"id": 35879, "name": "Olesa de Montserrat"}, {"id": 35891, "name": "Olivella"}, {"id": 35911, "name": "Olost"}, {"id": 151542, "name": "Olvan"}, {"id": 35966, "name": "Or\u00eds"}, {"id": 35953, "name": "Orist\u00e0"}, {"id": 35960, "name": "Orp\u00ed"}, {"id": 38582, "name": "\u00d2rrius"}, {"id": 151544, "name": "Pacs del Pened\u00e8s"}, {"id": 151545, "name": "Palafolls"}, {"id": 151546, "name": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": 36026, "name": "Pallej\u00e0"}, {"id": 151630, "name": "Palma de Cervell\u00f3 La"}, {"id": 151547, "name": "Papiol El"}, {"id": 36069, "name": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": 151548, "name": "Perafita"}, {"id": 36186, "name": "Piera"}, {"id": 36197, "name": "Pineda de Mar"}, {"id": 151550, "name": "Pla del Pened\u00e8s El"}, {"id": 151551, "name": "Pobla de Claramunt La"}, {"id": 151552, "name": "Pobla de Lillet La"}, {"id": 36260, "name": "Poliny\u00e0"}, {"id": 151562, "name": "Pont de Vilomara i Rocafort El"}, {"id": 151553, "name": "Pontons"}, {"id": 151554, "name": "Prat de Llobregat El"}, {"id": 151556, "name": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": 151555, "name": "Prats de Rei Els"}, {"id": 151591, "name": "Premi\u00e0 de Dalt"}, {"id": 36350, "name": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": 151558, "name": "Puig-reig"}, {"id": 151557, "name": "Puigd\u00e0lber"}, {"id": 36465, "name": "Pujalt"}, {"id": 151559, "name": "Quar La"}, {"id": 36543, "name": "Rajadell"}, {"id": 151560, "name": "Rellinars"}, {"id": 36633, "name": "Ripollet"}, {"id": 151561, "name": "Roca del Vall\u00e8s La"}, {"id": 151563, "name": "Roda de Ter"}, {"id": 36694, "name": "Rub\u00ed"}, {"id": 151564, "name": "Rubi\u00f3"}, {"id": 151627, "name": "Rupit i Pruit"}, {"id": 36722, "name": "Sabadell"}, {"id": 36740, "name": "Sag\u00e0s"}, {"id": 151566, "name": "Saldes"}, {"id": 36768, "name": "Sallent"}, {"id": 36951, "name": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": 151569, "name": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": 36955, "name": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": 36954, "name": "Sant Andreu de Llavaneres"}, {"id": 151570, "name": "Sant Antoni de Vilamajor"}, {"id": 151571, "name": "Sant Bartomeu del Grau"}, {"id": 36958, "name": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": 151572, "name": "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": 151573, "name": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": 36960, "name": "Sant Celoni"}, {"id": 151574, "name": "Sant Climent de Llobregat"}, {"id": 36962, "name": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": 151575, "name": "Sant Cugat Sesgarrigues"}, {"id": 151576, "name": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": 151577, "name": "Sant Esteve Sesrovires"}, {"id": 151579, "name": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": 36965, "name": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": 151580, "name": "Sant Feliu Sasserra"}, {"id": 151578, "name": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": 151581, "name": "Sant Fruit\u00f3s de Bages"}, {"id": 151583, "name": "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0"}, {"id": 151568, "name": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": 151584, "name": "Sant Jaume de Frontany\u00e0"}, {"id": 36975, "name": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": 36972, "name": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": 36981, "name": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": 151585, "name": "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta"}, {"id": 36982, "name": "Sant Just Desvern"}, {"id": 151586, "name": "Sant Lloren\u00e7 dHortons"}, {"id": 151587, "name": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": 151588, "name": "Sant Mart\u00ed dAlbars"}, {"id": 36988, "name": "Sant Mart\u00ed de Centelles"}, {"id": 36990, "name": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": 36986, "name": "Sant Mart\u00ed Sarroca"}, {"id": 151589, "name": "Sant Mart\u00ed Sesgueioles"}, {"id": 151590, "name": "Sant Mateu de Bages"}, {"id": 36993, "name": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": 36994, "name": "Sant Pere de Riudebitlles"}, {"id": 151592, "name": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": 151593, "name": "Sant Pere de Vilamajor"}, {"id": 151565, "name": "Sant Pere Sallavinera"}, {"id": 36996, "name": "Sant Pol de Mar"}, {"id": 151594, "name": "Sant Quint\u00ed de Mediona"}, {"id": 151595, "name": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": 36997, "name": "Sant Quirze del Vall\u00e8s"}, {"id": 151596, "name": "Sant Quirze Safaja"}, {"id": 151597, "name": "Sant Sadurn\u00ed dAnoia"}, {"id": 151598, "name": "Sant Sadurn\u00ed dOsormort"}, {"id": 36999, "name": "Sant Salvador de Guardiola"}, {"id": 37000, "name": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": 37001, "name": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": 151609, "name": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": 37002, "name": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": 37012, "name": "Santa Cec\u00edlia de Voltreg\u00e0"}, {"id": 37015, "name": "Santa Coloma de Cervell\u00f3"}, {"id": 37017, "name": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": 37053, "name": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": 151600, "name": "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer"}, {"id": 37057, "name": "Santa Eul\u00e0lia de Ron\u00e7ana"}, {"id": 151601, "name": "Santa Fe del Pened\u00e8s"}, {"id": 151602, "name": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": 151603, "name": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": 151604, "name": "Santa Maria de Besora"}, {"id": 37066, "name": "Santa Maria de Corc\u00f3"}, {"id": 151606, "name": "Santa Maria de Martorelles"}, {"id": 151605, "name": "Santa Maria de Merl\u00e8s"}, {"id": 151607, "name": "Santa Maria de Miralles"}, {"id": 37067, "name": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": 151608, "name": "Santa Maria dOl\u00f3"}, {"id": 37097, "name": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": 37100, "name": "Santa Susanna"}, {"id": 151567, "name": "Santpedor"}, {"id": 37212, "name": "Sentmenat"}, {"id": 37238, "name": "Seva"}, {"id": 37267, "name": "Sitges"}, {"id": 151611, "name": "Sobremunt"}, {"id": 151612, "name": "Sora"}, {"id": 37328, "name": "Subirats"}, {"id": 37338, "name": "S\u00faria"}, {"id": 37349, "name": "Tagamanent"}, {"id": 37353, "name": "Talamanca"}, {"id": 37370, "name": "Taradell"}, {"id": 151613, "name": "Tav\u00e8rnoles"}, {"id": 37388, "name": "Tavertet"}, {"id": 37393, "name": "Tei\u00e0"}, {"id": 37409, "name": "Terrassa"}, {"id": 37419, "name": "Tiana"}, {"id": 37452, "name": "Tona"}, {"id": 37458, "name": "Tordera"}, {"id": 37463, "name": "Torell\u00f3"}, {"id": 151614, "name": "Torre de Claramunt La"}, {"id": 151615, "name": "Torrelavit"}, {"id": 151616, "name": "Torrelles de Foix"}, {"id": 37549, "name": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": 37680, "name": "Ullastrell"}, {"id": 151617, "name": "Vacarisses"}, {"id": 151618, "name": "Vallbona dAnoia"}, {"id": 151619, "name": "Vallcebre"}, {"id": 37859, "name": "Vallgorguina"}, {"id": 37861, "name": "Vallirana"}, {"id": 151620, "name": "Vallromanes"}, {"id": 151621, "name": "Veciana"}, {"id": 37962, "name": "Vic"}, {"id": 151622, "name": "Vilada"}, {"id": 37978, "name": "Viladecans"}, {"id": 151623, "name": "Viladecavalls"}, {"id": 37984, "name": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": 151625, "name": "Vilalba Sasserra"}, {"id": 37997, "name": "Vilanova de Sau"}, {"id": 37998, "name": "Vilanova del Cam\u00ed"}, {"id": 151628, "name": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": 37999, "name": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": 151582, "name": "Vilassar de Dalt"}, {"id": 38004, "name": "Vilassar de Mar"}, {"id": 151624, "name": "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s"}, {"id": 151626, "name": "Viver i Serrateix"}]}, {"c_id": 207, "name": "Bizkaia", "state_code": "BI", "cities": [{"id": 151259, "name": "Abadi\u00f1o"}, {"id": 151260, "name": "Abanto y Ci\u00e9rvana-Abanto Zierbena"}, {"id": 151318, "name": "Ajangiz"}, {"id": 32319, "name": "Alonsotegi"}, {"id": 151261, "name": "Amorebieta-Etxano"}, {"id": 32357, "name": "Amoroto"}, {"id": 151262, "name": "Arakaldo"}, {"id": 151263, "name": "Arantzazu"}, {"id": 151311, "name": "Areatza"}, {"id": 151266, "name": "Arrankudiaga"}, {"id": 151319, "name": "Arratzu"}, {"id": 151267, "name": "Arrieta"}, {"id": 32507, "name": "Arrigorriaga"}, {"id": 151271, "name": "Artea"}, {"id": 151265, "name": "Artzentales"}, {"id": 151309, "name": "Atxondo"}, {"id": 32557, "name": "Aulesti"}, {"id": 32618, "name": "Bakio"}, {"id": 151308, "name": "Balmaseda"}, {"id": 32638, "name": "Barakaldo"}, {"id": 151268, "name": "Barrika"}, {"id": 32688, "name": "Basauri"}, {"id": 151310, "name": "Bedia"}, {"id": 32831, "name": "Berango"}, {"id": 32859, "name": "Bermeo"}, {"id": 32863, "name": "Berriatua"}, {"id": 32866, "name": "Berriz"}, {"id": 32895, "name": "Bilbao"}, {"id": 151269, "name": "Busturia"}, {"id": 33927, "name": "Derio"}, {"id": 151273, "name": "Dima"}, {"id": 33961, "name": "Durango"}, {"id": 33968, "name": "Ea"}, {"id": 151276, "name": "Elantxobe"}, {"id": 34038, "name": "Elorrio"}, {"id": 34066, "name": "Erandio"}, {"id": 151277, "name": "Ere\u00f1o"}, {"id": 34069, "name": "Ermua"}, {"id": 34071, "name": "Errigoiti"}, {"id": 151274, "name": "Etxebarri"}, {"id": 151275, "name": "Etxebarria"}, {"id": 34232, "name": "Forua"}, {"id": 151278, "name": "Fruiz"}, {"id": 34378, "name": "Galdakao"}, {"id": 151279, "name": "Galdames"}, {"id": 151280, "name": "Gamiz-Fika"}, {"id": 151281, "name": "Garai"}, {"id": 34436, "name": "Gatika"}, {"id": 151282, "name": "Gautegiz Arteaga"}, {"id": 34457, "name": "Gernika-Lumo"}, {"id": 34461, "name": "Getxo"}, {"id": 151285, "name": "Gizaburuaga"}, {"id": 151283, "name": "Gordexola"}, {"id": 151284, "name": "Gorliz"}, {"id": 34568, "name": "G\u00fce\u00f1es"}, {"id": 34724, "name": "Ibarrangelu"}, {"id": 151312, "name": "Igorre"}, {"id": 151286, "name": "Ispaster"}, {"id": 151317, "name": "Iurreta"}, {"id": 34783, "name": "Izurtza"}, {"id": 151270, "name": "Karrantza Harana\\/Valle de Carranza"}, {"id": 151314, "name": "Kortezubi"}, {"id": 34961, "name": "Lanestosa"}, {"id": 151287, "name": "Larrabetzu"}, {"id": 151288, "name": "Laukiz"}, {"id": 35026, "name": "Leioa"}, {"id": 35028, "name": "Lekeitio"}, {"id": 151289, "name": "Lemoa"}, {"id": 151290, "name": "Lemoiz"}, {"id": 35041, "name": "Lezama"}, {"id": 151313, "name": "Loiu"}, {"id": 151291, "name": "Mallabia"}, {"id": 35361, "name": "Ma\u00f1aria"}, {"id": 35294, "name": "Markina-Xemein"}, {"id": 151292, "name": "Maruri-Jatabe"}, {"id": 151294, "name": "Me\u00f1aka"}, {"id": 151293, "name": "Mendata"}, {"id": 35400, "name": "Mendexa"}, {"id": 151296, "name": "Morga"}, {"id": 35662, "name": "Mundaka"}, {"id": 35664, "name": "Mungia"}, {"id": 151264, "name": "Munitibar-Arbatzegi Gerrikaitz"}, {"id": 151315, "name": "Murueta"}, {"id": 151298, "name": "Muskiz"}, {"id": 151297, "name": "Muxika"}, {"id": 151316, "name": "Nabarniz"}, {"id": 35924, "name": "Ondarroa"}, {"id": 151301, "name": "Orozko"}, {"id": 35964, "name": "Ortuella"}, {"id": 151299, "name": "Otxandio"}, {"id": 36244, "name": "Plentzia"}, {"id": 36300, "name": "Portugalete"}, {"id": 37155, "name": "Santurtzi"}, {"id": 37233, "name": "Sestao"}, {"id": 37292, "name": "Sondika"}, {"id": 151304, "name": "Sopelana"}, {"id": 37297, "name": "Sopuerta"}, {"id": 151302, "name": "Sukarrieta"}, {"id": 151305, "name": "Trucios-Turtzioz"}, {"id": 151306, "name": "Ubide"}, {"id": 151295, "name": "Ugao-Miraballes"}, {"id": 151307, "name": "Urduliz"}, {"id": 151300, "name": "Urdu\u00f1a\\/Ordu\u00f1a"}, {"id": 151303, "name": "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"}, {"id": 38460, "name": "Zaldibar"}, {"id": 38461, "name": "Zalla"}, {"id": 38466, "name": "Zamudio"}, {"id": 38472, "name": "Zaratamo"}, {"id": 38490, "name": "Zeanuri"}, {"id": 151272, "name": "Zeberio"}, {"id": 38493, "name": "Zierbena"}, {"id": 151320, "name": "Ziortza-Bolibar"}]}, {"c_id": 207, "name": "Burgos", "state_code": "BU", "cities": [{"id": 31902, "name": "Abajas"}, {"id": 31937, "name": "Adrada de Haza"}, {"id": 152289, "name": "Aguas C\u00e1ndidas"}, {"id": 31959, "name": "Aguilar de Bureba"}, {"id": 32045, "name": "Albillos"}, {"id": 32100, "name": "Alcocero de Mola"}, {"id": 152290, "name": "Alfoz de Bricia"}, {"id": 152367, "name": "Alfoz de Quintanadue\u00f1as"}, {"id": 152291, "name": "Alfoz de Santa Gadea"}, {"id": 32337, "name": "Altable"}, {"id": 152292, "name": "Altos Los"}, {"id": 32353, "name": "Ameyugo"}, {"id": 32383, "name": "Anguix"}, {"id": 32407, "name": "Aranda de Duero"}, {"id": 32409, "name": "Arandilla"}, {"id": 32417, "name": "Arauzo de Miel"}, {"id": 32418, "name": "Arauzo de Salce"}, {"id": 32419, "name": "Arauzo de Torre"}, {"id": 32435, "name": "Arcos"}, {"id": 152293, "name": "Arenillas de Riopisuerga"}, {"id": 32479, "name": "Arija"}, {"id": 32484, "name": "Arlanz\u00f3n"}, {"id": 32503, "name": "Arraya de Oca"}, {"id": 32548, "name": "Atapuerca"}, {"id": 152294, "name": "Ausines Los"}, {"id": 32567, "name": "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"}, {"id": 32612, "name": "Bahab\u00f3n de Esgueva"}, {"id": 152295, "name": "Balbases Los"}, {"id": 32708, "name": "Ba\u00f1os de Valdearados"}, {"id": 32711, "name": "Ba\u00f1uelos de Bureba"}, {"id": 32641, "name": "Barbadillo de Herreros"}, {"id": 32642, "name": "Barbadillo del Mercado"}, {"id": 32643, "name": "Barbadillo del Pez"}, {"id": 32676, "name": "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"}, {"id": 152296, "name": "Barrios de Bureba Los"}, {"id": 32679, "name": "Barrios de Colina"}, {"id": 32689, "name": "Basconcillos del Tozo"}, {"id": 32690, "name": "Bascu\u00f1ana"}, {"id": 32736, "name": "Belbimbre"}, {"id": 32752, "name": "Belorado"}, {"id": 32835, "name": "Berberana"}, {"id": 32857, "name": "Berlangas de Roa"}, {"id": 32874, "name": "Berzosa de Bureba"}, {"id": 152297, "name": "Bozo\u00f3"}, {"id": 32970, "name": "Brazacorta"}, {"id": 32989, "name": "Briviesca"}, {"id": 33011, "name": "Bugedo"}, {"id": 33019, "name": "Buniel"}, {"id": 33026, "name": "Burgos"}, {"id": 33044, "name": "Busto de Bureba"}, {"id": 33076, "name": "Caba\u00f1es de Esgueva"}, {"id": 33095, "name": "Cabez\u00f3n de la Sierra"}, {"id": 33142, "name": "Caleruega"}, {"id": 33188, "name": "Campillo de Aranda"}, {"id": 33205, "name": "Campolara"}, {"id": 33238, "name": "Canicosa de la Sierra"}, {"id": 33248, "name": "Cantabrana"}, {"id": 33278, "name": "Carazo"}, {"id": 33293, "name": "Carcedo de Bureba"}, {"id": 33294, "name": "Carcedo de Burgos"}, {"id": 33299, "name": "Carde\u00f1adijo"}, {"id": 33300, "name": "Carde\u00f1ajimeno"}, {"id": 152299, "name": "Carde\u00f1uela Riopico"}, {"id": 33326, "name": "Carrias"}, {"id": 33384, "name": "Cascajares de Bureba"}, {"id": 33385, "name": "Cascajares de la Sierra"}, {"id": 33414, "name": "Castellanos de Castro"}, {"id": 33444, "name": "Castil de Peones"}, {"id": 33448, "name": "Castildelgado"}, {"id": 33481, "name": "Castrillo de la Reina"}, {"id": 33483, "name": "Castrillo de la Vega"}, {"id": 152300, "name": "Castrillo de Riopisuerga"}, {"id": 33484, "name": "Castrillo del Val"}, {"id": 152301, "name": "Castrillo Matajud\u00edos"}, {"id": 152302, "name": "Castrojeriz"}, {"id": 152298, "name": "Cavia"}, {"id": 33520, "name": "Cayuela"}, {"id": 33550, "name": "Cebrecos"}, {"id": 33562, "name": "Celada del Camino"}, {"id": 152303, "name": "Cerezo de R\u00edo Tir\u00f3n"}, {"id": 33592, "name": "Cerrat\u00f3n de Juarros"}, {"id": 33655, "name": "Ciadoncha"}, {"id": 152304, "name": "Cillaperlata"}, {"id": 33669, "name": "Cilleruelo de Abajo"}, {"id": 33670, "name": "Cilleruelo de Arriba"}, {"id": 33687, "name": "Ciruelos de Cervera"}, {"id": 33722, "name": "Cogollos"}, {"id": 152305, "name": "Condado de Trevi\u00f1o"}, {"id": 33770, "name": "Contreras"}, {"id": 33814, "name": "Coru\u00f1a del Conde"}, {"id": 33827, "name": "Covarrubias"}, {"id": 33855, "name": "Cubillo del Campo"}, {"id": 33860, "name": "Cubo de Bureba"}, {"id": 152306, "name": "Cueva de Roa La"}, {"id": 33873, "name": "Cuevas de San Clemente"}, {"id": 34056, "name": "Enc\u00edo"}, {"id": 34119, "name": "Espinosa de Cervera"}, {"id": 34122, "name": "Espinosa de los Monteros"}, {"id": 34123, "name": "Espinosa del Camino"}, {"id": 34150, "name": "Est\u00e9par"}, {"id": 34216, "name": "Fontioso"}, {"id": 34239, "name": "Frandov\u00ednez"}, {"id": 34247, "name": "Fresneda de la Sierra Tir\u00f3n"}, {"id": 34252, "name": "Fresne\u00f1a"}, {"id": 34253, "name": "Fresnillo de las Due\u00f1as"}, {"id": 152307, "name": "Fresno de R\u00edo Tir\u00f3n"}, {"id": 34257, "name": "Fresno de Rodilla"}, {"id": 34271, "name": "Fr\u00edas"}, {"id": 34311, "name": "Fuentebureba"}, {"id": 34314, "name": "Fuentec\u00e9n"}, {"id": 34319, "name": "Fuentelc\u00e9sped"}, {"id": 34323, "name": "Fuentelisendo"}, {"id": 34327, "name": "Fuentemolinos"}, {"id": 34328, "name": "Fuentenebro"}, {"id": 34357, "name": "Fuentespina"}, {"id": 34376, "name": "Galbarros"}, {"id": 152308, "name": "Gallega La"}, {"id": 34511, "name": "Grijalba"}, {"id": 34513, "name": "Grisale\u00f1a"}, {"id": 152309, "name": "Gumiel de Iz\u00e1n"}, {"id": 152310, "name": "Gumiel de Mercado"}, {"id": 34571, "name": "Hacinas"}, {"id": 34574, "name": "Haza"}, {"id": 34641, "name": "Hontanas"}, {"id": 34643, "name": "Hontangas"}, {"id": 34648, "name": "Hontoria de la Cantera"}, {"id": 34647, "name": "Hontoria de Valdearados"}, {"id": 34649, "name": "Hontoria del Pinar"}, {"id": 152311, "name": "Hormazas Las"}, {"id": 34663, "name": "Hornillos del Camino"}, {"id": 152312, "name": "Horra La"}, {"id": 34668, "name": "Hortig\u00fcela"}, {"id": 34673, "name": "Hoyales de Roa"}, {"id": 34715, "name": "Hu\u00e9rmeces"}, {"id": 34687, "name": "Huerta de Arriba"}, {"id": 152313, "name": "Huerta de Rey"}, {"id": 34699, "name": "Humada"}, {"id": 34703, "name": "Hurones"}, {"id": 34726, "name": "Ibeas de Juarros"}, {"id": 34730, "name": "Ibrillos"}, {"id": 34736, "name": "Iglesiarrubia"}, {"id": 34737, "name": "Iglesias"}, {"id": 34764, "name": "Isar"}, {"id": 34771, "name": "Itero del Castillo"}, {"id": 34800, "name": "Jaramillo de la Fuente"}, {"id": 34799, "name": "Jaramillo Quemado"}, {"id": 152314, "name": "Junta de Traslaloma"}, {"id": 152315, "name": "Junta de Villalba de Losa"}, {"id": 152316, "name": "Jurisdicci\u00f3n de Lara"}, {"id": 152317, "name": "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"}, {"id": 35032, "name": "Lerma"}, {"id": 35068, "name": "Llano de Bureba"}, {"id": 35191, "name": "Madrigal del Monte"}, {"id": 35193, "name": "Madrigalejo del Monte"}, {"id": 35206, "name": "Mahamud"}, {"id": 35236, "name": "Mambrilla de Castrej\u00f3n"}, {"id": 35237, "name": "Mambrillas de Lara"}, {"id": 35238, "name": "Mamolar"}, {"id": 35245, "name": "Manciles"}, {"id": 35360, "name": "Mazuela"}, {"id": 35365, "name": "Mecerreyes"}, {"id": 35370, "name": "Medina de Pomar"}, {"id": 35387, "name": "Melgar de Fernamental"}, {"id": 152318, "name": "Merindad de Cuesta-Urria"}, {"id": 152319, "name": "Merindad de Montija"}, {"id": 152366, "name": "Merindad de R\u00edo Ubierna"}, {"id": 152320, "name": "Merindad de Sotoscueva"}, {"id": 152321, "name": "Merindad de Valdeporres"}, {"id": 152322, "name": "Merindad de Valdivielso"}, {"id": 35429, "name": "Milagros"}, {"id": 35450, "name": "Miranda de Ebro"}, {"id": 35453, "name": "Miraveche"}, {"id": 35464, "name": "Mod\u00fabar de la Emparedada"}, {"id": 35498, "name": "Monasterio de la Sierra"}, {"id": 35496, "name": "Monasterio de Rodilla"}, {"id": 35500, "name": "Moncalvillo"}, {"id": 152323, "name": "Monterrubio de la Demanda"}, {"id": 35581, "name": "Montorio"}, {"id": 35595, "name": "Moradillo de Roa"}, {"id": 35724, "name": "Nava de Roa"}, {"id": 35777, "name": "Navas de Bureba"}, {"id": 35795, "name": "Nebreda"}, {"id": 35799, "name": "Neila"}, {"id": 35900, "name": "Olmedillo de Roa"}, {"id": 35904, "name": "Olmillos de Mu\u00f1\u00f3"}, {"id": 35988, "name": "O\u00f1a"}, {"id": 35931, "name": "Oquillas"}, {"id": 152324, "name": "Orbaneja Riopico"}, {"id": 35991, "name": "Padilla de Abajo"}, {"id": 35992, "name": "Padilla de Arriba"}, {"id": 35994, "name": "Padrones de Bureba"}, {"id": 36008, "name": "Palacios de la Sierra"}, {"id": 152325, "name": "Palacios de Riopisuerga"}, {"id": 36021, "name": "Palazuelos de la Sierra"}, {"id": 36020, "name": "Palazuelos de Mu\u00f1\u00f3"}, {"id": 36044, "name": "Pampliega"}, {"id": 36046, "name": "Pancorbo"}, {"id": 36063, "name": "Pardilla"}, {"id": 152326, "name": "Partido de la Sierra en Tobalina"}, {"id": 36104, "name": "Pedrosa de Duero"}, {"id": 152327, "name": "Pedrosa de R\u00edo \u00darbel"}, {"id": 36107, "name": "Pedrosa del P\u00e1ramo"}, {"id": 36106, "name": "Pedrosa del Pr\u00edncipe"}, {"id": 36172, "name": "Pe\u00f1aranda de Duero"}, {"id": 36131, "name": "Peral de Arlanza"}, {"id": 36226, "name": "Pi\u00e9rnigas"}, {"id": 36198, "name": "Pineda de la Sierra"}, {"id": 152328, "name": "Pineda Trasmonte"}, {"id": 36204, "name": "Pinilla de los Barruecos"}, {"id": 36205, "name": "Pinilla de los Moros"}, {"id": 152329, "name": "Pinilla Trasmonte"}, {"id": 36311, "name": "Poza de la Sal"}, {"id": 36402, "name": "Pr\u00e1danos de Bureba"}, {"id": 36347, "name": "Pradoluengo"}, {"id": 36351, "name": "Presencio"}, {"id": 152330, "name": "Puebla de Arganz\u00f3n La"}, {"id": 36442, "name": "Puentedura"}, {"id": 36493, "name": "Quemada"}, {"id": 36505, "name": "Quintana del Pidio"}, {"id": 36508, "name": "Quintanabureba"}, {"id": 36516, "name": "Quintana\u00e9lez"}, {"id": 36509, "name": "Quintanaortu\u00f1o"}, {"id": 36510, "name": "Quintanapalla"}, {"id": 36512, "name": "Quintanar de la Sierra"}, {"id": 36515, "name": "Quintanavides"}, {"id": 36522, "name": "Quintanilla de la Mata"}, {"id": 152361, "name": "Quintanilla del Agua y Tordueles"}, {"id": 36523, "name": "Quintanilla del Coco"}, {"id": 152332, "name": "Quintanilla San Garc\u00eda"}, {"id": 152333, "name": "Quintanilla Vivar"}, {"id": 152331, "name": "Quintanillas Las"}, {"id": 36535, "name": "Rabanera del Pinar"}, {"id": 36710, "name": "R\u00e1banos"}, {"id": 36536, "name": "Rab\u00e9 de las Calzadas"}, {"id": 36554, "name": "Rebolledo de la Torre"}, {"id": 36559, "name": "Redecilla del Camino"}, {"id": 36560, "name": "Redecilla del Campo"}, {"id": 36566, "name": "Regumiel de la Sierra"}, {"id": 36569, "name": "Reinoso"}, {"id": 36590, "name": "Retuerta"}, {"id": 36596, "name": "Revilla del Campo"}, {"id": 152335, "name": "Revilla Vallejera"}, {"id": 152334, "name": "Revilla y Ahedo La"}, {"id": 36597, "name": "Revillarruz"}, {"id": 36599, "name": "Rezmondo"}, {"id": 36628, "name": "Riocavado de la Sierra"}, {"id": 36643, "name": "Roa"}, {"id": 36666, "name": "Rojas"}, {"id": 36684, "name": "Royuela de R\u00edo Franco"}, {"id": 36688, "name": "Rubena"}, {"id": 36693, "name": "Rublacedo de Abajo"}, {"id": 36696, "name": "Rucandio"}, {"id": 36750, "name": "Salas de Bureba"}, {"id": 36751, "name": "Salas de los Infantes"}, {"id": 36755, "name": "Salda\u00f1a de Burgos"}, {"id": 36767, "name": "Salinillas de Bureba"}, {"id": 36796, "name": "San Adri\u00e1n de Juarros"}, {"id": 36851, "name": "San Juan del Monte"}, {"id": 36861, "name": "San Mam\u00e9s de Burgos"}, {"id": 36867, "name": "San Mart\u00edn de Rubiales"}, {"id": 36889, "name": "San Mill\u00e1n de Lara"}, {"id": 36932, "name": "San Vicente del Valle"}, {"id": 37010, "name": "Santa Cecilia"}, {"id": 37039, "name": "Santa Cruz de la Salceda"}, {"id": 37046, "name": "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"}, {"id": 37060, "name": "Santa Gadea del Cid"}, {"id": 37061, "name": "Santa In\u00e9s"}, {"id": 37085, "name": "Santa Mar\u00eda del Campo"}, {"id": 37087, "name": "Santa Mar\u00eda del Invierno"}, {"id": 152336, "name": "Santa Mar\u00eda del Mercadillo"}, {"id": 152337, "name": "Santa Mar\u00eda Rivarredonda"}, {"id": 37093, "name": "Santa Olalla de Bureba"}, {"id": 152338, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Esgueva"}, {"id": 37127, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez del Val"}, {"id": 37140, "name": "Santo Domingo de Silos"}, {"id": 37161, "name": "Sargentes de la Lora"}, {"id": 37165, "name": "Sarrac\u00edn"}, {"id": 37176, "name": "Sasam\u00f3n"}, {"id": 152339, "name": "Sequera de Haza La"}, {"id": 37281, "name": "Solarana"}, {"id": 37299, "name": "Sordillos"}, {"id": 37314, "name": "Sotillo de la Ribera"}, {"id": 37325, "name": "Sotragero"}, {"id": 37326, "name": "Sotresgudo"}, {"id": 37333, "name": "Susinos del P\u00e1ramo"}, {"id": 37366, "name": "Tamar\u00f3n"}, {"id": 37377, "name": "Tardajos"}, {"id": 37394, "name": "Tejada"}, {"id": 37408, "name": "Terradillos de Esgueva"}, {"id": 152340, "name": "Tinieblas de la Sierra"}, {"id": 37435, "name": "Tobar"}, {"id": 37462, "name": "Tord\u00f3mar"}, {"id": 37521, "name": "Torrecilla del Monte"}, {"id": 37532, "name": "Torregalindo"}, {"id": 37545, "name": "Torrelara"}, {"id": 152341, "name": "Torrepadre"}, {"id": 37580, "name": "Torresandino"}, {"id": 152342, "name": "T\u00f3rtoles de Esgueva"}, {"id": 37602, "name": "Tosantos"}, {"id": 37632, "name": "Trespaderne"}, {"id": 37646, "name": "Tubilla del Agua"}, {"id": 37647, "name": "Tubilla del Lago"}, {"id": 152343, "name": "\u00darbel del Castillo"}, {"id": 37718, "name": "Vadocondes"}, {"id": 37730, "name": "Valdeande"}, {"id": 37808, "name": "Valdezate"}, {"id": 37811, "name": "Valdorros"}, {"id": 37838, "name": "Vallarta de Bureba"}, {"id": 152364, "name": "Valle de las Navas"}, {"id": 152368, "name": "Valle de Losa"}, {"id": 152344, "name": "Valle de Manzanedo"}, {"id": 152345, "name": "Valle de Mena"}, {"id": 152346, "name": "Valle de Oca"}, {"id": 152362, "name": "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 152365, "name": "Valle de Sedano"}, {"id": 152347, "name": "Valle de Tobalina"}, {"id": 152348, "name": "Valle de Valdebezana"}, {"id": 152349, "name": "Valle de Valdelaguna"}, {"id": 152350, "name": "Valle de Valdelucio"}, {"id": 152351, "name": "Valle de Zamanzas"}, {"id": 152352, "name": "Vallejera"}, {"id": 37855, "name": "Valles de Palenzuela"}, {"id": 37864, "name": "Vallu\u00e9rcanes"}, {"id": 37868, "name": "Valmala"}, {"id": 152354, "name": "Vid de Bureba La"}, {"id": 152353, "name": "Vid y Barrios La"}, {"id": 38007, "name": "Vile\u00f1a"}, {"id": 38041, "name": "Villadiego"}, {"id": 38046, "name": "Villaescusa de Roa"}, {"id": 38047, "name": "Villaescusa la Sombr\u00eda"}, {"id": 38048, "name": "Villaespasa"}, {"id": 152355, "name": "Villafranca Montes de Oca"}, {"id": 38066, "name": "Villafruela"}, {"id": 38070, "name": "Villagalijo"}, {"id": 152356, "name": "Villagonzalo Pedernales"}, {"id": 38086, "name": "Villahoz"}, {"id": 38092, "name": "Villalba de Duero"}, {"id": 38106, "name": "Villalbilla de Burgos"}, {"id": 38107, "name": "Villalbilla de Gumiel"}, {"id": 38111, "name": "Villaldemiro"}, {"id": 38114, "name": "Villalmanzo"}, {"id": 38146, "name": "Villamayor de los Montes"}, {"id": 38145, "name": "Villamayor de Trevi\u00f1o"}, {"id": 152357, "name": "Villambistia"}, {"id": 38150, "name": "Villamedianilla"}, {"id": 38156, "name": "Villamiel de la Sierra"}, {"id": 38167, "name": "Villang\u00f3mez"}, {"id": 38172, "name": "Villanueva de Arga\u00f1o"}, {"id": 38178, "name": "Villanueva de Carazo"}, {"id": 38183, "name": "Villanueva de Gumiel"}, {"id": 38193, "name": "Villanueva de Teba"}, {"id": 38233, "name": "Villaquir\u00e1n de la Puebla"}, {"id": 38234, "name": "Villaquir\u00e1n de los Infantes"}, {"id": 152363, "name": "Villarcayo de Merindad de Castilla la Vieja"}, {"id": 38284, "name": "Villariezo"}, {"id": 38312, "name": "Villasandino"}, {"id": 152358, "name": "Villasur de Herreros"}, {"id": 38333, "name": "Villatuelda"}, {"id": 38349, "name": "Villaverde del Monte"}, {"id": 38352, "name": "Villaverde-Mogina"}, {"id": 152359, "name": "Villayerno Morquillas"}, {"id": 38364, "name": "Villazopeque"}, {"id": 38365, "name": "Villegas"}, {"id": 38374, "name": "Villoruebo"}, {"id": 38384, "name": "Viloria de Rioja"}, {"id": 38386, "name": "Vilviestre del Pinar"}, {"id": 38407, "name": "Vizca\u00ednos"}, {"id": 38448, "name": "Zael"}, {"id": 152360, "name": "Zarzosa de R\u00edo Pisuerga"}, {"id": 38489, "name": "Zazuar"}, {"id": 38511, "name": "Zu\u00f1eda"}]}, {"c_id": 207, "name": "Caceres", "state_code": "CC", "cities": [{"id": 31900, "name": "Abad\u00eda"}, {"id": 31910, "name": "Abertura"}, {"id": 31923, "name": "Acebo"}, {"id": 151193, "name": "Aceh\u00fache"}, {"id": 31925, "name": "Aceituna"}, {"id": 31974, "name": "Ahigal"}, {"id": 151218, "name": "Alag\u00f3n del R\u00edo"}, {"id": 32027, "name": "Albal\u00e1"}, {"id": 32135, "name": "Alc\u00e1ntara"}, {"id": 32111, "name": "Alcollar\u00edn"}, {"id": 32132, "name": "Alcu\u00e9scar"}, {"id": 32143, "name": "Aldea del Cano"}, {"id": 151194, "name": "Aldea del Obispo La"}, {"id": 32147, "name": "Aldeacentenera"}, {"id": 32164, "name": "Aldeanueva de la Vera"}, {"id": 32165, "name": "Aldeanueva del Camino"}, {"id": 151195, "name": "Aldehuela de Jerte"}, {"id": 32347, "name": "Al\u00eda"}, {"id": 32248, "name": "Aliseda"}, {"id": 32268, "name": "Almaraz"}, {"id": 32299, "name": "Almohar\u00edn"}, {"id": 32510, "name": "Arroyo de la Luz"}, {"id": 32515, "name": "Arroyomolinos de la Vera"}, {"id": 32704, "name": "Ba\u00f1os de Montemayor"}, {"id": 32670, "name": "Barrado"}, {"id": 151196, "name": "Belv\u00eds de Monroy"}, {"id": 32826, "name": "Benquerencia"}, {"id": 32871, "name": "Berrocalejo"}, {"id": 151197, "name": "Berzocana"}, {"id": 32931, "name": "Bohonal de Ibor"}, {"id": 32965, "name": "Botija"}, {"id": 32993, "name": "Brozas"}, {"id": 33075, "name": "Caba\u00f1as del Castillo"}, {"id": 33080, "name": "Cabezabellosa"}, {"id": 33089, "name": "Cabezuela del Valle"}, {"id": 33106, "name": "Cabrero"}, {"id": 33892, "name": "C\u00e1ceres"}, {"id": 33113, "name": "Cachorrilla"}, {"id": 33114, "name": "Cadalso"}, {"id": 33161, "name": "Calzadilla"}, {"id": 33178, "name": "Caminomorisco"}, {"id": 33191, "name": "Campillo de Deleitosa"}, {"id": 151198, "name": "Campo Lugar"}, {"id": 33533, "name": "Ca\u00f1amero"}, {"id": 33535, "name": "Ca\u00f1averal"}, {"id": 33280, "name": "Carbajo"}, {"id": 33289, "name": "Carcaboso"}, {"id": 33320, "name": "Carrascalejo"}, {"id": 33346, "name": "Casar de C\u00e1ceres"}, {"id": 33347, "name": "Casar de Palomero"}, {"id": 33351, "name": "Casares de las Hurdes"}, {"id": 33359, "name": "Casas de Don Antonio"}, {"id": 33360, "name": "Casas de Don G\u00f3mez"}, {"id": 33368, "name": "Casas de Mill\u00e1n"}, {"id": 33369, "name": "Casas de Miravete"}, {"id": 33374, "name": "Casas del Casta\u00f1ar"}, {"id": 33375, "name": "Casas del Monte"}, {"id": 33381, "name": "Casatejada"}, {"id": 33389, "name": "Casillas de Coria"}, {"id": 33397, "name": "Casta\u00f1ar de Ibor"}, {"id": 33553, "name": "Ceclav\u00edn"}, {"id": 33555, "name": "Cedillo"}, {"id": 33587, "name": "Cerezo"}, {"id": 33667, "name": "Cilleros"}, {"id": 33731, "name": "Collado"}, {"id": 33763, "name": "Conquista de la Sierra"}, {"id": 33789, "name": "Coria"}, {"id": 151199, "name": "Cuacos de Yuste"}, {"id": 151200, "name": "Cumbre La"}, {"id": 33923, "name": "Deleitosa"}, {"id": 33928, "name": "Descargamar\u00eda"}, {"id": 34037, "name": "Eljas"}, {"id": 34092, "name": "Escurial"}, {"id": 34251, "name": "Fresnedoso de Ibor"}, {"id": 34385, "name": "Galisteo"}, {"id": 151201, "name": "Garciaz"}, {"id": 151202, "name": "Garganta La"}, {"id": 34417, "name": "Garganta la Olla"}, {"id": 34418, "name": "Gargantilla"}, {"id": 34419, "name": "Garg\u00fcera"}, {"id": 151203, "name": "Garrovillas de Alcon\u00e9tar"}, {"id": 34428, "name": "Garv\u00edn"}, {"id": 34434, "name": "Gata"}, {"id": 151204, "name": "Gordo El"}, {"id": 151205, "name": "Granja La"}, {"id": 34526, "name": "Guadalupe"}, {"id": 34542, "name": "Guijo de Coria"}, {"id": 34543, "name": "Guijo de Galisteo"}, {"id": 34544, "name": "Guijo de Granadilla"}, {"id": 34545, "name": "Guijo de Santa B\u00e1rbara"}, {"id": 34582, "name": "Herguijuela"}, {"id": 34591, "name": "Hern\u00e1n-P\u00e9rez"}, {"id": 34594, "name": "Herrera de Alc\u00e1ntara"}, {"id": 151206, "name": "Herreruela"}, {"id": 34604, "name": "Herv\u00e1s"}, {"id": 34607, "name": "Higuera"}, {"id": 34619, "name": "Hinojal"}, {"id": 34631, "name": "Holguera"}, {"id": 34677, "name": "Hoyos"}, {"id": 34707, "name": "Hu\u00e9laga"}, {"id": 34723, "name": "Ibahernando"}, {"id": 34798, "name": "Jaraicejo"}, {"id": 34802, "name": "Jara\u00edz de la Vera"}, {"id": 34801, "name": "Jarandilla de la Vera"}, {"id": 151207, "name": "Jarilla"}, {"id": 34814, "name": "Jerte"}, {"id": 34938, "name": "Ladrillar"}, {"id": 35100, "name": "Logros\u00e1n"}, {"id": 35141, "name": "Losar de la Vera"}, {"id": 35189, "name": "Madrigal de la Vera"}, {"id": 35192, "name": "Madrigalejo"}, {"id": 35196, "name": "Madro\u00f1era"}, {"id": 35215, "name": "Majadas"}, {"id": 35227, "name": "Malpartida de C\u00e1ceres"}, {"id": 35228, "name": "Malpartida de Plasencia"}, {"id": 35282, "name": "Marchagaz"}, {"id": 35329, "name": "Mata de Alc\u00e1ntara"}, {"id": 151208, "name": "Membr\u00edo"}, {"id": 35408, "name": "Mesas de Ibor"}, {"id": 35416, "name": "Miajadas"}, {"id": 35431, "name": "Millanes"}, {"id": 35440, "name": "Mirabel"}, {"id": 151209, "name": "Mohedas de Granadilla"}, {"id": 151210, "name": "Monroy"}, {"id": 35588, "name": "Mont\u00e1nchez"}, {"id": 35549, "name": "Montehermoso"}, {"id": 35601, "name": "Moraleja"}, {"id": 35622, "name": "Morcillo"}, {"id": 35732, "name": "Navaconcejo"}, {"id": 35752, "name": "Navalmoral de la Mata"}, {"id": 35760, "name": "Navalvillar de Ibor"}, {"id": 35782, "name": "Navas del Madro\u00f1o"}, {"id": 35789, "name": "Navezuelas"}, {"id": 35841, "name": "Nu\u00f1omoral"}, {"id": 35886, "name": "Oliva de Plasencia"}, {"id": 36040, "name": "Palomero"}, {"id": 151211, "name": "Pasar\u00f3n de la Vera"}, {"id": 36113, "name": "Pedroso de Acim"}, {"id": 36133, "name": "Peraleda de la Mata"}, {"id": 36132, "name": "Peraleda de San Rom\u00e1n"}, {"id": 36141, "name": "Perales del Puerto"}, {"id": 36154, "name": "Pescueza"}, {"id": 151212, "name": "Pesga La"}, {"id": 36184, "name": "Piedras Albas"}, {"id": 36210, "name": "Pinofranqueado"}, {"id": 36216, "name": "Piornal"}, {"id": 36236, "name": "Plasencia"}, {"id": 36238, "name": "Plasenzuela"}, {"id": 36285, "name": "Portaje"}, {"id": 36289, "name": "Portezuelo"}, {"id": 36335, "name": "Pozuelo de Zarz\u00f3n"}, {"id": 36453, "name": "Puerto de Santa Cruz"}, {"id": 36717, "name": "R\u00edolobos"}, {"id": 36648, "name": "Robledillo de Gata"}, {"id": 36652, "name": "Robledillo de la Vera"}, {"id": 36650, "name": "Robledillo de Trujillo"}, {"id": 36656, "name": "Robledollano"}, {"id": 36669, "name": "Romangordo"}, {"id": 36677, "name": "Rosalejo"}, {"id": 36687, "name": "Ruanes"}, {"id": 36776, "name": "Salorino"}, {"id": 36786, "name": "Salvatierra de Santiago"}, {"id": 36868, "name": "San Mart\u00edn de Trevejo"}, {"id": 37004, "name": "Santa Ana"}, {"id": 37041, "name": "Santa Cruz de la Sierra"}, {"id": 37034, "name": "Santa Cruz de Paniagua"}, {"id": 37070, "name": "Santa Marta de Magasca"}, {"id": 151214, "name": "Santiago de Alc\u00e1ntara"}, {"id": 37117, "name": "Santiago del Campo"}, {"id": 37128, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Alto"}, {"id": 37129, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez el Bajo"}, {"id": 37177, "name": "Saucedilla"}, {"id": 37196, "name": "Segura de Toro"}, {"id": 37221, "name": "Serradilla"}, {"id": 37226, "name": "Serrej\u00f3n"}, {"id": 37244, "name": "Sierra de Fuentes"}, {"id": 37359, "name": "Talav\u00e1n"}, {"id": 151215, "name": "Talaveruela de la Vera"}, {"id": 37360, "name": "Talayuela"}, {"id": 37398, "name": "Tejeda de Ti\u00e9tar"}, {"id": 37466, "name": "Toril"}, {"id": 37474, "name": "Tornavacas"}, {"id": 151216, "name": "Torno El"}, {"id": 37491, "name": "Torre de Don Miguel"}, {"id": 37496, "name": "Torre de Santa Mar\u00eda"}, {"id": 37520, "name": "Torrecilla de los \u00c1ngeles"}, {"id": 37526, "name": "Torrecillas de la Tiesa"}, {"id": 37542, "name": "Torrej\u00f3n el Rubio"}, {"id": 37536, "name": "Torrejoncillo"}, {"id": 37554, "name": "Torremenga"}, {"id": 37555, "name": "Torremocha"}, {"id": 37568, "name": "Torreorgaz"}, {"id": 37570, "name": "Torrequemada"}, {"id": 37645, "name": "Trujillo"}, {"id": 37728, "name": "Valdastillas"}, {"id": 37740, "name": "Valdeca\u00f1as de Tajo"}, {"id": 37745, "name": "Valdefuentes"}, {"id": 37752, "name": "Valdeh\u00fancar"}, {"id": 37755, "name": "Valdelacasa de Tajo"}, {"id": 37771, "name": "Valdemorales"}, {"id": 37778, "name": "Valdeobispo"}, {"id": 37817, "name": "Valencia de Alc\u00e1ntara"}, {"id": 37890, "name": "Valverde de la Vera"}, {"id": 37894, "name": "Valverde del Fresno"}, {"id": 151217, "name": "Vegaviana"}, {"id": 37960, "name": "Viandar de la Vera"}, {"id": 38011, "name": "Villa del Campo"}, {"id": 38013, "name": "Villa del Rey"}, {"id": 38153, "name": "Villames\u00edas"}, {"id": 38154, "name": "Villamiel"}, {"id": 38202, "name": "Villanueva de la Sierra"}, {"id": 38204, "name": "Villanueva de la Vera"}, {"id": 38243, "name": "Villar de Plasencia"}, {"id": 38258, "name": "Villar del Pedroso"}, {"id": 38316, "name": "Villasbuenas de Gata"}, {"id": 38478, "name": "Zarza de Granadilla"}, {"id": 38479, "name": "Zarza de Mont\u00e1nchez"}, {"id": 38481, "name": "Zarza la Mayor"}, {"id": 38495, "name": "Zorita"}]}, {"c_id": 207, "name": "C\u00e1diz", "state_code": "CA", "cities": [{"id": 32076, "name": "Alcal\u00e1 de los Gazules"}, {"id": 32080, "name": "Alcal\u00e1 del Valle"}, {"id": 32210, "name": "Algar"}, {"id": 32216, "name": "Algeciras"}, {"id": 32223, "name": "Algodonales"}, {"id": 32437, "name": "Arcos de la Frontera"}, {"id": 32646, "name": "Barbate"}, {"id": 151361, "name": "Barrios Los"}, {"id": 32766, "name": "Benalup-Casas Viejas"}, {"id": 32773, "name": "Benaocaz"}, {"id": 32957, "name": "Bornos"}, {"id": 151362, "name": "Bosque El"}, {"id": 33117, "name": "Cadiz"}, {"id": 33420, "name": "Castellar de la Frontera"}, {"id": 33631, "name": "Chiclana de la Frontera"}, {"id": 33641, "name": "Chipiona"}, {"id": 33761, "name": "Conil de la Frontera"}, {"id": 34115, "name": "Espera"}, {"id": 151363, "name": "Gastor El"}, {"id": 34507, "name": "Grazalema"}, {"id": 34812, "name": "Jerez de la Frontera"}, {"id": 34817, "name": "Jimena de la Frontera"}, {"id": 151364, "name": "L\u00ednea de la Concepci\u00f3n La"}, {"id": 151365, "name": "Medina-Sidonia"}, {"id": 35917, "name": "Olvera"}, {"id": 36078, "name": "Paterna de Rivera"}, {"id": 36346, "name": "Prado del Rey"}, {"id": 151366, "name": "Puerto de Santa Mar\u00eda El"}, {"id": 36447, "name": "Puerto Real"}, {"id": 36450, "name": "Puerto Serrano"}, {"id": 36680, "name": "Rota"}, {"id": 36835, "name": "San Fernando"}, {"id": 36842, "name": "San Jos\u00e9 del Valle"}, {"id": 36919, "name": "San Roque"}, {"id": 36947, "name": "Sanl\u00facar de Barrameda"}, {"id": 37236, "name": "Setenil de las Bodegas"}, {"id": 37381, "name": "Tarifa"}, {"id": 37487, "name": "Torre Alh\u00e1quime"}, {"id": 37625, "name": "Trebujena"}, {"id": 37670, "name": "Ubrique"}, {"id": 37921, "name": "Vejer de la Frontera"}, {"id": 38124, "name": "Villaluenga del Rosario"}, {"id": 38136, "name": "Villamart\u00edn"}, {"id": 38454, "name": "Zahara"}]}, {"c_id": 207, "name": "Cantabria", "state_code": "S", "cities": [{"id": 152842, "name": "Alfoz de Lloredo"}, {"id": 32360, "name": "Ampuero"}, {"id": 152843, "name": "Anievas"}, {"id": 32445, "name": "Arenas de Igu\u00f1a"}, {"id": 32472, "name": "Argo\u00f1os"}, {"id": 32495, "name": "Arnuero"}, {"id": 32505, "name": "Arredondo"}, {"id": 152844, "name": "Astillero El"}, {"id": 33053, "name": "B\u00e1rcena de Cicero"}, {"id": 33054, "name": "B\u00e1rcena de Pie de Concha"}, {"id": 32661, "name": "Bareyo"}, {"id": 33094, "name": "Cabez\u00f3n de la Sal"}, {"id": 33092, "name": "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"}, {"id": 152845, "name": "Cabu\u00e9rniga"}, {"id": 152846, "name": "Camale\u00f1o"}, {"id": 33167, "name": "Camargo"}, {"id": 152852, "name": "Campoo de Enmedio"}, {"id": 152847, "name": "Campoo de Yuso"}, {"id": 33340, "name": "Cartes"}, {"id": 152848, "name": "Casta\u00f1eda"}, {"id": 33492, "name": "Castro-Urdiales"}, {"id": 152849, "name": "Cillorigo de Li\u00e9bana"}, {"id": 33728, "name": "Colindres"}, {"id": 33753, "name": "Comillas"}, {"id": 152850, "name": "Corrales de Buelna Los"}, {"id": 152851, "name": "Corvera de Toranzo"}, {"id": 33978, "name": "El Astillero"}, {"id": 152853, "name": "Entrambasaguas"}, {"id": 34076, "name": "Escalante"}, {"id": 152854, "name": "Guriezo"}, {"id": 34575, "name": "Hazas de Cesto"}, {"id": 152855, "name": "Hermandad de Campoo de Suso"}, {"id": 152856, "name": "Herrer\u00edas"}, {"id": 152857, "name": "Lamas\u00f3n"}, {"id": 34976, "name": "Laredo"}, {"id": 152858, "name": "Liendo"}, {"id": 152859, "name": "Li\u00e9rganes"}, {"id": 35051, "name": "Limpias"}, {"id": 35120, "name": "Los Corrales de Buelna"}, {"id": 152860, "name": "Luena"}, {"id": 35172, "name": "Luzmela"}, {"id": 152861, "name": "Marina de Cudeyo"}, {"id": 35337, "name": "Mataporquera"}, {"id": 152862, "name": "Mazcuerras"}, {"id": 152863, "name": "Medio Cudeyo"}, {"id": 152864, "name": "Meruelo"}, {"id": 35421, "name": "Miengo"}, {"id": 152865, "name": "Miera"}, {"id": 35485, "name": "Molledo"}, {"id": 35820, "name": "Noja"}, {"id": 36127, "name": "Penagos"}, {"id": 152866, "name": "Pe\u00f1arrubia"}, {"id": 152867, "name": "Pesaguero"}, {"id": 36155, "name": "Pesquera"}, {"id": 152868, "name": "Pi\u00e9lagos"}, {"id": 152869, "name": "Polaciones"}, {"id": 36257, "name": "Polanco"}, {"id": 36304, "name": "Potes"}, {"id": 36365, "name": "Provincia de Cantabria"}, {"id": 36434, "name": "Puente Viesgo"}, {"id": 36544, "name": "Ramales de la Victoria"}, {"id": 36548, "name": "Rasines"}, {"id": 36568, "name": "Reinosa"}, {"id": 36580, "name": "Reoc\u00edn"}, {"id": 152870, "name": "Ribamont\u00e1n al Mar"}, {"id": 152871, "name": "Ribamont\u00e1n al Monte"}, {"id": 152872, "name": "Rionansa"}, {"id": 152873, "name": "Riotuerto"}, {"id": 152874, "name": "Rozas de Valdearroyo Las"}, {"id": 36699, "name": "Ruente"}, {"id": 152875, "name": "Ruiloba"}, {"id": 152876, "name": "San Felices de Buelna"}, {"id": 36864, "name": "San Mart\u00edn de Elines"}, {"id": 36880, "name": "San Miguel de Aguayo"}, {"id": 36882, "name": "San Miguel de Meruelo"}, {"id": 36911, "name": "San Pedro del Romeral"}, {"id": 152877, "name": "San Roque de Riomiera"}, {"id": 36928, "name": "San Vicente de la Barquera"}, {"id": 37027, "name": "Santa Cruz de Bezana"}, {"id": 37074, "name": "Santa Mar\u00eda de Cay\u00f3n"}, {"id": 37106, "name": "Santander"}, {"id": 37130, "name": "Santillana"}, {"id": 152878, "name": "Santillana del Mar"}, {"id": 37134, "name": "Santiurde de Reinosa"}, {"id": 37135, "name": "Santiurde de Toranzo"}, {"id": 37150, "name": "Santo\u00f1a"}, {"id": 37164, "name": "Saro"}, {"id": 37202, "name": "Selaya"}, {"id": 152879, "name": "Soba"}, {"id": 37286, "name": "Sol\u00f3rzano"}, {"id": 37327, "name": "Suances"}, {"id": 152880, "name": "Tojos Los"}, {"id": 37546, "name": "Torrelavega"}, {"id": 152881, "name": "Tresviso"}, {"id": 152882, "name": "Tudanca"}, {"id": 152883, "name": "Ud\u00edas"}, {"id": 152888, "name": "Val de San Vicente"}, {"id": 152884, "name": "Vald\u00e1liga"}, {"id": 152885, "name": "Valdeolea"}, {"id": 152886, "name": "Valdeprado del R\u00edo"}, {"id": 152887, "name": "Valderredible"}, {"id": 152890, "name": "Valle de Villaverde"}, {"id": 152889, "name": "Vega de Li\u00e9bana"}, {"id": 37905, "name": "Vega de Pas"}, {"id": 38025, "name": "Villacarriedo"}, {"id": 38068, "name": "Villafufre"}, {"id": 152891, "name": "Voto"}]}, {"c_id": 207, "name": "Castell\u00f3n", "state_code": "CS", "cities": [{"id": 152370, "name": "A\u00edn"}, {"id": 32047, "name": "Alboc\u00e0sser"}, {"id": 32068, "name": "Alcal\u00e0 de Xivert"}, {"id": 152371, "name": "Alcora l"}, {"id": 32131, "name": "Alcudia de Veo"}, {"id": 32203, "name": "Alfondeguilla"}, {"id": 32221, "name": "Algimia de Almonacid"}, {"id": 152372, "name": "Almazora\\/Almassora"}, {"id": 32278, "name": "Almed\u00edjar"}, {"id": 32282, "name": "Almenara"}, {"id": 32333, "name": "Alquer\u00edas del Ni\u00f1o Perdido"}, {"id": 32342, "name": "Altura"}, {"id": 32420, "name": "Ara\u00f1uel"}, {"id": 152373, "name": "Ares del Maestrat"}, {"id": 32469, "name": "Argelita"}, {"id": 32520, "name": "Artana"}, {"id": 152369, "name": "Atzeneta del Maestrat"}, {"id": 32579, "name": "Ay\u00f3dar"}, {"id": 32593, "name": "Azu\u00e9bar"}, {"id": 32667, "name": "Barracas"}, {"id": 152374, "name": "Bej\u00eds"}, {"id": 152375, "name": "Benafer"}, {"id": 32759, "name": "Benafigos"}, {"id": 152376, "name": "Benasal"}, {"id": 32795, "name": "Benicarl\u00f3"}, {"id": 152377, "name": "Benicasim\\/Benic\u00e0ssim"}, {"id": 32825, "name": "Benlloch"}, {"id": 32882, "name": "Betx\u00ed"}, {"id": 152378, "name": "Borriana\\/Burriana"}, {"id": 32962, "name": "Borriol"}, {"id": 33067, "name": "Cabanes"}, {"id": 33889, "name": "C\u00e0lig"}, {"id": 33235, "name": "Canet lo Roig"}, {"id": 33410, "name": "Castell de Cabres"}, {"id": 33428, "name": "Castellfort"}, {"id": 33430, "name": "Castellnovo"}, {"id": 152379, "name": "Castell\u00f3n de la Plana\\/Castell\u00f3 de la Plana"}, {"id": 33465, "name": "Castillo de Villamalefa"}, {"id": 33517, "name": "Cat\u00ed"}, {"id": 152380, "name": "Caudiel"}, {"id": 33601, "name": "Cervera del Maestre"}, {"id": 33628, "name": "Chert\\/Xert"}, {"id": 152382, "name": "Chilches\\/Xilxes"}, {"id": 152383, "name": "Chodos\\/Xodos"}, {"id": 33654, "name": "Ch\u00f3var"}, {"id": 33678, "name": "Cinctorres"}, {"id": 33681, "name": "Cirat"}, {"id": 33809, "name": "Cortes de Arenoso"}, {"id": 33822, "name": "Costur"}, {"id": 152381, "name": "Coves de Vinrom\u00e0 les"}, {"id": 33880, "name": "Culla"}, {"id": 34100, "name": "Eslida"}, {"id": 34103, "name": "Espadilla"}, {"id": 34161, "name": "Fanzara"}, {"id": 34185, "name": "Figueroles"}, {"id": 34220, "name": "Forcall"}, {"id": 34305, "name": "Fuente la Reina"}, {"id": 34339, "name": "Fuentes de Ay\u00f3dar"}, {"id": 34370, "name": "Gaibiel"}, {"id": 34445, "name": "Geldo"}, {"id": 34579, "name": "Herb\u00e9s"}, {"id": 34615, "name": "Higueras"}, {"id": 152384, "name": "Jana la"}, {"id": 34837, "name": "J\u00e9rica"}, {"id": 152385, "name": "Llosa la"}, {"id": 35151, "name": "Lucena del Cid"}, {"id": 35155, "name": "Ludiente"}, {"id": 152386, "name": "Mata de Morella la"}, {"id": 35341, "name": "Matet"}, {"id": 35502, "name": "Moncofa"}, {"id": 35587, "name": "Mont\u00e1n"}, {"id": 35536, "name": "Montanejos"}, {"id": 35624, "name": "Morella"}, {"id": 35738, "name": "Navajas"}, {"id": 35837, "name": "Nules"}, {"id": 35909, "name": "Olocau del Rey"}, {"id": 35922, "name": "Onda"}, {"id": 152387, "name": "Oropesa del Mar\\/Orpesa"}, {"id": 36016, "name": "Palanques"}, {"id": 36084, "name": "Pav\u00edas"}, {"id": 152388, "name": "Pen\u00edscola\\/Pe\u00f1\u00edscola"}, {"id": 36191, "name": "Pina de Montalgrao"}, {"id": 152389, "name": "Pobla de Benifass\u00e0 la"}, {"id": 152390, "name": "Pobla Tornesa la"}, {"id": 36288, "name": "Portell de Morella"}, {"id": 36412, "name": "Puebla de Arenoso"}, {"id": 36618, "name": "Ribesalbes"}, {"id": 152391, "name": "Rossell"}, {"id": 36726, "name": "Saca\u00f1et"}, {"id": 152392, "name": "Salzadella la"}, {"id": 152395, "name": "San Rafael del R\u00edo"}, {"id": 152412, "name": "Sant Joan de Mor\u00f3"}, {"id": 152393, "name": "Sant Jordi\\/San Jorge"}, {"id": 152394, "name": "Sant Mateu"}, {"id": 37063, "name": "Santa Magdalena de Pulpis"}, {"id": 37166, "name": "Sarratella"}, {"id": 37191, "name": "Segorbe"}, {"id": 152396, "name": "Sierra Engarcer\u00e1n"}, {"id": 37293, "name": "Soneja"}, {"id": 37310, "name": "Sot de Ferrer"}, {"id": 152397, "name": "Sueras\\/Suera"}, {"id": 37361, "name": "Tales"}, {"id": 152398, "name": "Teresa"}, {"id": 152399, "name": "T\u00edrig"}, {"id": 37440, "name": "Todolella"}, {"id": 37441, "name": "Toga"}, {"id": 37601, "name": "Tor\u00e1s"}, {"id": 152400, "name": "Toro El"}, {"id": 37485, "name": "Torralba del Pinar"}, {"id": 152401, "name": "Torre dEn Besora la"}, {"id": 152402, "name": "Torre den Dom\u00e9nec la"}, {"id": 37510, "name": "Torreblanca"}, {"id": 37514, "name": "Torrechiva"}, {"id": 37615, "name": "Traiguera"}, {"id": 152403, "name": "Useras\\/Useres les"}, {"id": 152405, "name": "Vall dAlba"}, {"id": 37833, "name": "Vall de Almonacid"}, {"id": 152406, "name": "Vall dUix\u00f3 la"}, {"id": 152404, "name": "Vallat"}, {"id": 37860, "name": "Vallibona"}, {"id": 37972, "name": "Vila-real"}, {"id": 152407, "name": "Vilafam\u00e9s"}, {"id": 152409, "name": "Vilanova dAlcolea"}, {"id": 152410, "name": "Vilar de Canes"}, {"id": 152411, "name": "Vilavella la"}, {"id": 152408, "name": "Villafranca del Cid\\/Vilafranca"}, {"id": 38084, "name": "Villahermosa del R\u00edo"}, {"id": 38128, "name": "Villamalur"}, {"id": 38195, "name": "Villanueva de Viver"}, {"id": 38373, "name": "Villores"}, {"id": 38391, "name": "Vinar\u00f2s"}, {"id": 38400, "name": "Vistabella del Maestrazgo"}, {"id": 38405, "name": "Viver"}, {"id": 38498, "name": "Zorita del Maestrazgo"}, {"id": 38503, "name": "Zucaina"}]}, {"c_id": 207, "name": "Ciudad Real", "state_code": "CR", "cities": [{"id": 31909, "name": "Aben\u00f3jar"}, {"id": 31956, "name": "Agudo"}, {"id": 31997, "name": "Alamillo"}, {"id": 32017, "name": "Albaladejo"}, {"id": 32136, "name": "Alc\u00e1zar de San Juan"}, {"id": 32096, "name": "Alcoba"}, {"id": 32104, "name": "Alcolea de Calatrava"}, {"id": 32128, "name": "Alcubillas"}, {"id": 32146, "name": "Aldea del Rey"}, {"id": 32237, "name": "Alhambra"}, {"id": 32261, "name": "Almad\u00e9n"}, {"id": 152013, "name": "Almadenejos"}, {"id": 32263, "name": "Almagro"}, {"id": 32276, "name": "Almedina"}, {"id": 32293, "name": "Almod\u00f3var del Campo"}, {"id": 152014, "name": "Almuradiel"}, {"id": 32369, "name": "Anchuras"}, {"id": 152032, "name": "Arenales de San Gregorio"}, {"id": 32446, "name": "Arenas de San Juan"}, {"id": 32460, "name": "Argamasilla de Alba"}, {"id": 32461, "name": "Argamasilla de Calatrava"}, {"id": 152015, "name": "Arroba de los Montes"}, {"id": 32624, "name": "Ballesteros de Calatrava"}, {"id": 32935, "name": "Bola\u00f1os de Calatrava"}, {"id": 32971, "name": "Brazatortas"}, {"id": 33083, "name": "Cabezarados"}, {"id": 152016, "name": "Cabezarrubias del Puerto"}, {"id": 152017, "name": "Calzada de Calatrava"}, {"id": 33202, "name": "Campo de Criptana"}, {"id": 33529, "name": "Ca\u00f1ada de Calatrava"}, {"id": 152018, "name": "Caracuel de Calatrava"}, {"id": 33331, "name": "Carri\u00f3n de Calatrava"}, {"id": 33330, "name": "Carrizosa"}, {"id": 33418, "name": "Castellar de Santiago"}, {"id": 152020, "name": "Chill\u00f3n"}, {"id": 33697, "name": "Ciudad Real"}, {"id": 33800, "name": "Corral de Calatrava"}, {"id": 152019, "name": "Cortijos Los"}, {"id": 33905, "name": "C\u00f3zar"}, {"id": 33909, "name": "Daimiel"}, {"id": 152021, "name": "Fern\u00e1n Caballero"}, {"id": 34212, "name": "Fontanarejo"}, {"id": 34275, "name": "Fuencaliente"}, {"id": 34285, "name": "Fuenllana"}, {"id": 34300, "name": "Fuente el Fresno"}, {"id": 152022, "name": "Gran\u00e1tula de Calatrava"}, {"id": 34525, "name": "Guadalmez"}, {"id": 34581, "name": "Herencia"}, {"id": 34629, "name": "Hinojosas de Calatrava"}, {"id": 152023, "name": "Horcajo de los Montes"}, {"id": 152024, "name": "Labores Las"}, {"id": 152033, "name": "Llanos del Caudillo"}, {"id": 152025, "name": "Luciana"}, {"id": 35219, "name": "Malag\u00f3n"}, {"id": 35265, "name": "Manzanares"}, {"id": 35395, "name": "Membrilla"}, {"id": 35412, "name": "Mestanza"}, {"id": 35424, "name": "Miguelturra"}, {"id": 35575, "name": "Montiel"}, {"id": 35597, "name": "Moral de Calatrava"}, {"id": 35757, "name": "Navalpino"}, {"id": 35778, "name": "Navas de Estena"}, {"id": 36101, "name": "Pedro Mu\u00f1oz"}, {"id": 36179, "name": "Pic\u00f3n"}, {"id": 36180, "name": "Piedrabuena"}, {"id": 36254, "name": "Poblete"}, {"id": 36301, "name": "Porzuna"}, {"id": 36333, "name": "Pozuelo de Calatrava"}, {"id": 152026, "name": "Pozuelos de Calatrava Los"}, {"id": 36416, "name": "Puebla de Don Rodrigo"}, {"id": 36430, "name": "Puebla del Pr\u00edncipe"}, {"id": 36446, "name": "Puerto L\u00e1pice"}, {"id": 36457, "name": "Puertollano"}, {"id": 152027, "name": "Retuerta del Bullaque"}, {"id": 152031, "name": "Robledo El"}, {"id": 36703, "name": "Ruidera"}, {"id": 36730, "name": "Saceruela"}, {"id": 36813, "name": "San Carlos del Valle"}, {"id": 36857, "name": "San Lorenzo de Calatrava"}, {"id": 37043, "name": "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"}, {"id": 37032, "name": "Santa Cruz de Mudela"}, {"id": 37277, "name": "Socu\u00e9llamos"}, {"id": 152029, "name": "Solana del Pino"}, {"id": 152028, "name": "Solana La"}, {"id": 37413, "name": "Terrinches"}, {"id": 37450, "name": "Tomelloso"}, {"id": 37480, "name": "Torralba de Calatrava"}, {"id": 37493, "name": "Torre de Juan Abad"}, {"id": 37567, "name": "Torrenueva"}, {"id": 37766, "name": "Valdemanco del Esteras"}, {"id": 37782, "name": "Valdepe\u00f1as"}, {"id": 37824, "name": "Valenzuela de Calatrava"}, {"id": 38082, "name": "Villahermosa"}, {"id": 38130, "name": "Villamanrique"}, {"id": 38140, "name": "Villamayor de Calatrava"}, {"id": 38198, "name": "Villanueva de la Fuente"}, {"id": 38188, "name": "Villanueva de San Carlos"}, {"id": 38259, "name": "Villar del Pozo"}, {"id": 38303, "name": "Villarrubia de los Ojos"}, {"id": 38307, "name": "Villarta de San Juan"}, {"id": 38398, "name": "Viso del Marqu\u00e9s"}]}, {"c_id": 207, "name": "C\u00f3rdoba", "state_code": "CO", "cities": [{"id": 31929, "name": "Adamuz"}, {"id": 151367, "name": "Aguilar de la Frontera"}, {"id": 32087, "name": "Alcaracejos"}, {"id": 32277, "name": "Almedinilla"}, {"id": 32295, "name": "Almod\u00f3var del R\u00edo"}, {"id": 32596, "name": "A\u00f1ora"}, {"id": 32607, "name": "Baena"}, {"id": 32734, "name": "Belalc\u00e1zar"}, {"id": 33059, "name": "B\u00e9lmez"}, {"id": 32771, "name": "Benamej\u00ed"}, {"id": 151368, "name": "Bl\u00e1zquez Los"}, {"id": 33014, "name": "Bujalance"}, {"id": 33098, "name": "Cabra"}, {"id": 33540, "name": "Ca\u00f1ete de las Torres"}, {"id": 33290, "name": "Carcabuey"}, {"id": 33298, "name": "Carde\u00f1a"}, {"id": 151369, "name": "Carlota La"}, {"id": 151370, "name": "Carpio El"}, {"id": 33491, "name": "Castro del R\u00edo"}, {"id": 33762, "name": "Conquista"}, {"id": 33904, "name": "C\u00f3rdoba"}, {"id": 33954, "name": "Do\u00f1a Menc\u00eda"}, {"id": 33950, "name": "Dos Torres"}, {"id": 34047, "name": "Encinas Reales"}, {"id": 34112, "name": "Espejo"}, {"id": 34116, "name": "Espiel"}, {"id": 34175, "name": "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez"}, {"id": 34304, "name": "Fuente la Lancha"}, {"id": 34292, "name": "Fuente Obejuna"}, {"id": 34293, "name": "Fuente Palmera"}, {"id": 34306, "name": "Fuente-T\u00f3jar"}, {"id": 151371, "name": "Granjuela La"}, {"id": 34523, "name": "Guadalc\u00e1zar"}, {"id": 151372, "name": "Guijo El"}, {"id": 34627, "name": "Hinojosa del Duque"}, {"id": 34660, "name": "Hornachuelos"}, {"id": 34782, "name": "Izn\u00e1jar"}, {"id": 35149, "name": "Lucena"}, {"id": 35169, "name": "Luque"}, {"id": 35533, "name": "Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba"}, {"id": 35558, "name": "Montemayor"}, {"id": 35577, "name": "Montilla"}, {"id": 35583, "name": "Montoro"}, {"id": 35585, "name": "Monturque"}, {"id": 35629, "name": "Moriles"}, {"id": 151373, "name": "Nueva Carteya"}, {"id": 35853, "name": "Obejo"}, {"id": 36024, "name": "Palenciana"}, {"id": 36029, "name": "Palma del R\u00edo"}, {"id": 36098, "name": "Pedro Abad"}, {"id": 36102, "name": "Pedroche"}, {"id": 36174, "name": "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo"}, {"id": 36303, "name": "Posadas"}, {"id": 36323, "name": "Pozoblanco"}, {"id": 36354, "name": "Priego de C\u00f3rdoba"}, {"id": 151374, "name": "Puente Genil"}, {"id": 151375, "name": "Rambla La"}, {"id": 36706, "name": "Rute"}, {"id": 36921, "name": "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"}, {"id": 37049, "name": "Santa Eufemia"}, {"id": 37104, "name": "Santaella"}, {"id": 37513, "name": "Torrecampo"}, {"id": 37823, "name": "Valenzuela"}, {"id": 151376, "name": "Valsequillo"}, {"id": 151377, "name": "Victoria La"}, {"id": 38014, "name": "Villa del R\u00edo"}, {"id": 38056, "name": "Villafranca de C\u00f3rdoba"}, {"id": 38081, "name": "Villaharta"}, {"id": 38180, "name": "Villanueva de C\u00f3rdoba"}, {"id": 38217, "name": "Villanueva del Duque"}, {"id": 151378, "name": "Villanueva del Rey"}, {"id": 38264, "name": "Villaralto"}, {"id": 38356, "name": "Villaviciosa de C\u00f3rdoba"}, {"id": 151379, "name": "Viso El"}, {"id": 38507, "name": "Zuheros"}]}, {"c_id": 207, "name": "Cuenca", "state_code": "CU", "cities": [{"id": 152034, "name": "Abia de la Obispal\u00eda"}, {"id": 152035, "name": "Acebr\u00f3n El"}, {"id": 32005, "name": "Alarc\u00f3n"}, {"id": 32018, "name": "Albaladejo del Cuende"}, {"id": 32024, "name": "Albalate de las Nogueras"}, {"id": 32035, "name": "Albendea"}, {"id": 152036, "name": "Alberca de Z\u00e1ncara La"}, {"id": 32075, "name": "Alcal\u00e1 de la Vega"}, {"id": 32085, "name": "Alcantud"}, {"id": 32137, "name": "Alc\u00e1zar del Rey"}, {"id": 32102, "name": "Alcohujate"}, {"id": 32117, "name": "Alconchel de la Estrella"}, {"id": 32213, "name": "Algarra"}, {"id": 32243, "name": "Aliaguilla"}, {"id": 152037, "name": "Almarcha La"}, {"id": 152038, "name": "Almendros"}, {"id": 32294, "name": "Almod\u00f3var del Pinar"}, {"id": 32304, "name": "Almonacid del Marquesado"}, {"id": 32339, "name": "Altarejos"}, {"id": 32410, "name": "Arandilla del Arroyo"}, {"id": 152076, "name": "Arcas del Villar"}, {"id": 32439, "name": "Arcos de la Sierra"}, {"id": 32475, "name": "Arguisuelas"}, {"id": 32501, "name": "Arrancacepas"}, {"id": 32545, "name": "Atalaya del Ca\u00f1avate"}, {"id": 32637, "name": "Barajas de Melo"}, {"id": 32655, "name": "Barch\u00edn del Hoyo"}, {"id": 32691, "name": "Bascu\u00f1ana de San Pedro"}, {"id": 32715, "name": "Beamud"}, {"id": 32739, "name": "Belinch\u00f3n"}, {"id": 32748, "name": "Belmonte"}, {"id": 32751, "name": "Belmontejo"}, {"id": 32881, "name": "Beteta"}, {"id": 32947, "name": "Boniches"}, {"id": 32998, "name": "Buciegas"}, {"id": 33000, "name": "Buenache de Alarc\u00f3n"}, {"id": 152039, "name": "Buenache de la Sierra"}, {"id": 33006, "name": "Buend\u00eda"}, {"id": 33186, "name": "Campillo de Altobuey"}, {"id": 33196, "name": "Campillos-Paravientos"}, {"id": 33197, "name": "Campillos-Sierra"}, {"id": 152072, "name": "Campos del Para\u00edso"}, {"id": 33530, "name": "Ca\u00f1ada del Hoyo"}, {"id": 152040, "name": "Ca\u00f1ada Juncosa"}, {"id": 33221, "name": "Canalejas del Arroyo"}, {"id": 33532, "name": "Ca\u00f1amares"}, {"id": 152041, "name": "Ca\u00f1avate El"}, {"id": 33537, "name": "Ca\u00f1averas"}, {"id": 33538, "name": "Ca\u00f1averuelas"}, {"id": 33539, "name": "Ca\u00f1ete"}, {"id": 33545, "name": "Ca\u00f1izares"}, {"id": 33286, "name": "Carboneras de Guadaza\u00f3n"}, {"id": 33297, "name": "Cardenete"}, {"id": 33321, "name": "Carrascosa"}, {"id": 33323, "name": "Carrascosa de Haro"}, {"id": 33358, "name": "Casas de Ben\u00edtez"}, {"id": 33362, "name": "Casas de Fernando Alonso"}, {"id": 33363, "name": "Casas de Garcimolina"}, {"id": 33364, "name": "Casas de Guijarro"}, {"id": 33365, "name": "Casas de Haro"}, {"id": 33373, "name": "Casas de los Pinos"}, {"id": 33379, "name": "Casasimarro"}, {"id": 33457, "name": "Castillejo de Iniesta"}, {"id": 33461, "name": "Castillejo-Sierra"}, {"id": 33463, "name": "Castillo de Garcimu\u00f1oz"}, {"id": 33466, "name": "Castillo-Albar\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 33600, "name": "Cervera del Llano"}, {"id": 33633, "name": "Chillar\u00f3n de Cuenca"}, {"id": 33651, "name": "Chumillas"}, {"id": 152042, "name": "Cierva La"}, {"id": 33864, "name": "Cuenca"}, {"id": 33868, "name": "Cueva del Hierro"}, {"id": 34059, "name": "Engu\u00eddanos"}, {"id": 34244, "name": "Fresneda de Altarejos"}, {"id": 34246, "name": "Fresneda de la Sierra"}, {"id": 152043, "name": "Frontera La"}, {"id": 34296, "name": "Fuente de Pedro Naharro"}, {"id": 34321, "name": "Fuentelespino de Haro"}, {"id": 34322, "name": "Fuentelespino de Moya"}, {"id": 152075, "name": "Fuentenava de J\u00e1baga"}, {"id": 34335, "name": "Fuentes"}, {"id": 34363, "name": "Fuertescusa"}, {"id": 34369, "name": "Gabald\u00f3n"}, {"id": 34404, "name": "Garaballa"}, {"id": 34431, "name": "Gascue\u00f1a"}, {"id": 34493, "name": "Graja de Campalbo"}, {"id": 34494, "name": "Graja de Iniesta"}, {"id": 34577, "name": "Henarejos"}, {"id": 152044, "name": "Herrumblar El"}, {"id": 152045, "name": "Hinojosa La"}, {"id": 152046, "name": "Hinojosos Los"}, {"id": 152047, "name": "Hito El"}, {"id": 34636, "name": "Honrubia"}, {"id": 34642, "name": "Hontanaya"}, {"id": 34644, "name": "Hontecillas"}, {"id": 34651, "name": "Horcajo de Santiago"}, {"id": 34709, "name": "Hu\u00e9lamo"}, {"id": 34686, "name": "Huelves"}, {"id": 34714, "name": "Hu\u00e9rguina"}, {"id": 34689, "name": "Huerta de la Obispal\u00eda"}, {"id": 34690, "name": "Huerta del Marquesado"}, {"id": 34697, "name": "Huete"}, {"id": 34755, "name": "Iniesta"}, {"id": 34950, "name": "Laguna del Marquesado"}, {"id": 34951, "name": "Lagunaseca"}, {"id": 34960, "name": "Landete"}, {"id": 35015, "name": "Leda\u00f1a"}, {"id": 35020, "name": "Leganiel"}, {"id": 152048, "name": "Majadas Las"}, {"id": 35290, "name": "Mariana"}, {"id": 35320, "name": "Masegosa"}, {"id": 152049, "name": "Mesas Las"}, {"id": 35437, "name": "Minglanilla"}, {"id": 35439, "name": "Mira"}, {"id": 35523, "name": "Monreal del Llano"}, {"id": 35530, "name": "Montalbanejo"}, {"id": 35531, "name": "Montalbo"}, {"id": 35541, "name": "Monteagudo de las Salinas"}, {"id": 35640, "name": "Mota de Altarejos"}, {"id": 35641, "name": "Mota del Cuervo"}, {"id": 35643, "name": "Motilla del Palancar"}, {"id": 35646, "name": "Moya"}, {"id": 35712, "name": "Narboneta"}, {"id": 35890, "name": "Olivares de J\u00facar"}, {"id": 35896, "name": "Olmeda de la Cuesta"}, {"id": 35897, "name": "Olmeda del Rey"}, {"id": 35898, "name": "Olmedilla de Alarc\u00f3n"}, {"id": 35899, "name": "Olmedilla de Eliz"}, {"id": 35969, "name": "Osa de la Vega"}, {"id": 36005, "name": "Pajar\u00f3n"}, {"id": 36004, "name": "Pajaroncillo"}, {"id": 36036, "name": "Palomares del Campo"}, {"id": 152050, "name": "Palomera"}, {"id": 36052, "name": "Paracuellos"}, {"id": 36064, "name": "Paredes"}, {"id": 152051, "name": "Parra de las Vegas La"}, {"id": 152052, "name": "Pedernoso El"}, {"id": 152053, "name": "Pedro\u00f1eras Las"}, {"id": 152054, "name": "Peral El"}, {"id": 152055, "name": "Peraleja La"}, {"id": 152056, "name": "Pesquera La"}, {"id": 152057, "name": "Picazo El"}, {"id": 36193, "name": "Pinarejo"}, {"id": 36196, "name": "Pineda de Gig\u00fcela"}, {"id": 36219, "name": "Piqueras del Castillo"}, {"id": 152058, "name": "Portalrubio de Guadamejud"}, {"id": 36290, "name": "Portilla"}, {"id": 152059, "name": "Poyatos"}, {"id": 36321, "name": "Pozoamargo"}, {"id": 152078, "name": "Pozorrubielos de la Mancha"}, {"id": 36326, "name": "Pozorrubio"}, {"id": 152060, "name": "Pozuelo El"}, {"id": 36353, "name": "Priego"}, {"id": 152061, "name": "Provencio El"}, {"id": 36411, "name": "Puebla de Almenara"}, {"id": 36431, "name": "Puebla del Salvador"}, {"id": 36513, "name": "Quintanar del Rey"}, {"id": 36538, "name": "Rada de Haro"}, {"id": 36601, "name": "Re\u00edllo"}, {"id": 36685, "name": "Rozal\u00e9n del Monte"}, {"id": 36728, "name": "Saceda-Trasierra"}, {"id": 36733, "name": "Saelices"}, {"id": 36766, "name": "Salinas del Manzano"}, {"id": 152063, "name": "Salmeroncillos"}, {"id": 36780, "name": "Salvaca\u00f1ete"}, {"id": 36818, "name": "San Clemente"}, {"id": 36860, "name": "San Lorenzo de la Parrilla"}, {"id": 36863, "name": "San Mart\u00edn de Boniches"}, {"id": 36902, "name": "San Pedro Palmiches"}, {"id": 37031, "name": "Santa Cruz de Moya"}, {"id": 152064, "name": "Santa Mar\u00eda de los Llanos"}, {"id": 37086, "name": "Santa Mar\u00eda del Campo Rus"}, {"id": 37090, "name": "Santa Mar\u00eda del Val"}, {"id": 37266, "name": "Sisante"}, {"id": 152065, "name": "Solera de Gabald\u00f3n"}, {"id": 152079, "name": "Sotorribas"}, {"id": 152066, "name": "Talayuelas"}, {"id": 37372, "name": "Taranc\u00f3n"}, {"id": 37664, "name": "T\u00e9bar"}, {"id": 37395, "name": "Tejadillos"}, {"id": 37426, "name": "Tinajas"}, {"id": 37478, "name": "Torralba"}, {"id": 37537, "name": "Torrejoncillo del Rey"}, {"id": 37595, "name": "Torrubia del Campo"}, {"id": 37596, "name": "Torrubia del Castillo"}, {"id": 152067, "name": "Tragacete"}, {"id": 37631, "name": "Tresjuncos"}, {"id": 37635, "name": "Tribaldos"}, {"id": 37673, "name": "Ucl\u00e9s"}, {"id": 37713, "name": "U\u00f1a"}, {"id": 152077, "name": "Valdecolmenas Los"}, {"id": 37768, "name": "Valdemeca"}, {"id": 37773, "name": "Valdemorillo de la Sierra"}, {"id": 37775, "name": "Valdemoro-Sierra"}, {"id": 37779, "name": "Valdeolivas"}, {"id": 152073, "name": "Valdet\u00f3rtola"}, {"id": 152074, "name": "Valeras Las"}, {"id": 37831, "name": "Valhermoso de la Fuente"}, {"id": 152062, "name": "Valle de Altomira El"}, {"id": 37873, "name": "Valsalobre"}, {"id": 37885, "name": "Valverde de J\u00facar"}, {"id": 37897, "name": "Valverdejo"}, {"id": 37899, "name": "Vara de Rey"}, {"id": 37914, "name": "Vega del Codorno"}, {"id": 37934, "name": "Vellisca"}, {"id": 38035, "name": "Villaconejos de Trabaque"}, {"id": 152068, "name": "Villaescusa de Haro"}, {"id": 38073, "name": "Villagarc\u00eda del Llano"}, {"id": 38098, "name": "Villalba de la Sierra"}, {"id": 38103, "name": "Villalba del Rey"}, {"id": 38113, "name": "Villalgordo del Marquesado"}, {"id": 38121, "name": "Villalpardo"}, {"id": 38144, "name": "Villamayor de Santiago"}, {"id": 152069, "name": "Villanueva de Guadamejud"}, {"id": 38199, "name": "Villanueva de la Jara"}, {"id": 38235, "name": "Villar de Ca\u00f1as"}, {"id": 38238, "name": "Villar de Domingo Garc\u00eda"}, {"id": 38247, "name": "Villar de la Encina"}, {"id": 38241, "name": "Villar de Olalla"}, {"id": 38255, "name": "Villar del Humo"}, {"id": 38256, "name": "Villar del Infantado"}, {"id": 152080, "name": "Villar y Velasco"}, {"id": 38271, "name": "Villarejo de Fuentes"}, {"id": 38274, "name": "Villarejo de la Pe\u00f1uela"}, {"id": 38277, "name": "Villarejo-Periesteban"}, {"id": 38282, "name": "Villares del Saz"}, {"id": 38304, "name": "Villarrubio"}, {"id": 38306, "name": "Villarta"}, {"id": 152070, "name": "Villas de la Ventosa"}, {"id": 38351, "name": "Villaverde y Pasaconsol"}, {"id": 152071, "name": "V\u00edllora"}, {"id": 38392, "name": "Vindel"}, {"id": 38446, "name": "Y\u00e9meda"}, {"id": 38451, "name": "Zafra de Z\u00e1ncara"}, {"id": 38452, "name": "Zafrilla"}, {"id": 38480, "name": "Zarza de Tajo"}, {"id": 38484, "name": "Zarzuela"}]}, {"c_id": 207, "name": "Gipuzkoa", "state_code": "SS", "cities": [{"id": 151321, "name": "Abaltzisketa"}, {"id": 31942, "name": "Aduna"}, {"id": 31978, "name": "Aia"}, {"id": 31984, "name": "Aizarnazabal"}, {"id": 32046, "name": "Albiztur"}, {"id": 151322, "name": "Alegia"}, {"id": 32253, "name": "Alkiza"}, {"id": 151346, "name": "Altzaga"}, {"id": 151323, "name": "Altzo"}, {"id": 32354, "name": "Amezketa"}, {"id": 32372, "name": "Andoain"}, {"id": 32386, "name": "Anoeta"}, {"id": 32396, "name": "Antzuola"}, {"id": 32404, "name": "Arama"}, {"id": 32458, "name": "Aretxabaleta"}, {"id": 151338, "name": "Arrasate\\/Mondrag\u00f3n"}, {"id": 32538, "name": "Asteasu"}, {"id": 32539, "name": "Astigarraga"}, {"id": 32552, "name": "Ataun"}, {"id": 32582, "name": "Azkoitia"}, {"id": 32587, "name": "Azpeitia"}, {"id": 32623, "name": "Baliarrain"}, {"id": 32720, "name": "Beasain"}, {"id": 32733, "name": "Beizama"}, {"id": 151324, "name": "Belauntza"}, {"id": 151325, "name": "Berastegi"}, {"id": 32847, "name": "Bergara"}, {"id": 32867, "name": "Berrobi"}, {"id": 151326, "name": "Bidegoian"}, {"id": 33917, "name": "Deba"}, {"id": 151342, "name": "Donostia-San Sebasti\u00e1n"}, {"id": 33972, "name": "Eibar"}, {"id": 151328, "name": "Elduain"}, {"id": 151329, "name": "Elgeta"}, {"id": 34035, "name": "Elgoibar"}, {"id": 34070, "name": "Errenteria"}, {"id": 151341, "name": "Errezil"}, {"id": 34097, "name": "Eskoriatza"}, {"id": 151330, "name": "Ezkio-Itsaso"}, {"id": 151332, "name": "Gabiria"}, {"id": 151331, "name": "Gaintza"}, {"id": 34442, "name": "Gaztelu"}, {"id": 34460, "name": "Getaria"}, {"id": 34588, "name": "Hernani"}, {"id": 34590, "name": "Hernialde"}, {"id": 34633, "name": "Hondarribia"}, {"id": 151333, "name": "Ibarra"}, {"id": 34733, "name": "Idiazabal"}, {"id": 151334, "name": "Ikaztegieta"}, {"id": 34762, "name": "Irun"}, {"id": 34763, "name": "Irura"}, {"id": 151335, "name": "Itsasondo"}, {"id": 34980, "name": "Larraul"}, {"id": 151345, "name": "Lasarte-Oria"}, {"id": 151336, "name": "Lazkao"}, {"id": 35009, "name": "Leaburu"}, {"id": 151337, "name": "Legazpi"}, {"id": 35024, "name": "Legorreta"}, {"id": 35025, "name": "Leintz-Gatzaga"}, {"id": 35042, "name": "Lezo"}, {"id": 35059, "name": "Lizartza"}, {"id": 35398, "name": "Mendaro"}, {"id": 35689, "name": "Mutiloa"}, {"id": 35690, "name": "Mutriku"}, {"id": 151339, "name": "Oiartzun"}, {"id": 35872, "name": "Olaberria"}, {"id": 35989, "name": "O\u00f1ati"}, {"id": 35941, "name": "Ordizia"}, {"id": 35944, "name": "Orendain"}, {"id": 35946, "name": "Orexa"}, {"id": 35952, "name": "Orio"}, {"id": 35955, "name": "Ormaiztegi"}, {"id": 36073, "name": "Pasaia"}, {"id": 37194, "name": "Segura"}, {"id": 151340, "name": "Soraluze\\/Placencia de las Armas"}, {"id": 37447, "name": "Tolosa"}, {"id": 37693, "name": "Urnieta"}, {"id": 151343, "name": "Urretxu"}, {"id": 37706, "name": "Usurbil"}, {"id": 38018, "name": "Villabona"}, {"id": 151344, "name": "Zaldibia"}, {"id": 38474, "name": "Zarautz"}, {"id": 38491, "name": "Zegama"}, {"id": 151327, "name": "Zerain"}, {"id": 38492, "name": "Zestoa"}, {"id": 38494, "name": "Zizurkil"}, {"id": 38508, "name": "Zumaia"}, {"id": 38509, "name": "Zumarraga"}]}, {"c_id": 207, "name": "Girona", "state_code": "GI", "cities": [{"id": 31967, "name": "Agullana"}, {"id": 31981, "name": "Aiguaviva"}, {"id": 151631, "name": "Albany\u00e0"}, {"id": 32050, "name": "Albons"}, {"id": 151633, "name": "Alp"}, {"id": 151634, "name": "Amer"}, {"id": 32379, "name": "Angl\u00e8s"}, {"id": 32427, "name": "Arb\u00facies"}, {"id": 32468, "name": "Argelaguer"}, {"id": 151635, "name": "Armentera L"}, {"id": 151636, "name": "Avinyonet de Puigvent\u00f3s"}, {"id": 32634, "name": "Banyoles"}, {"id": 33047, "name": "B\u00e0scara"}, {"id": 32729, "name": "Begur"}, {"id": 151638, "name": "Bellcaire dEmpord\u00e0"}, {"id": 32877, "name": "Besal\u00fa"}, {"id": 32878, "name": "Bescan\u00f3"}, {"id": 32883, "name": "Beuda"}, {"id": 151639, "name": "Bisbal dEmpord\u00e0 La"}, {"id": 151728, "name": "Biure"}, {"id": 32909, "name": "Blanes"}, {"id": 151641, "name": "Boadella i les Escaules"}, {"id": 32942, "name": "Bolvir"}, {"id": 32952, "name": "Bordils"}, {"id": 32960, "name": "Borrass\u00e0"}, {"id": 32976, "name": "Breda"}, {"id": 151640, "name": "Brunyola"}, {"id": 33066, "name": "Cabanelles"}, {"id": 33116, "name": "Cadaqu\u00e9s"}, {"id": 151642, "name": "Caldes de Malavella"}, {"id": 33150, "name": "Calonge"}, {"id": 33215, "name": "Cam\u00f3s"}, {"id": 33185, "name": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": 151643, "name": "Campelles"}, {"id": 151644, "name": "Campllong"}, {"id": 33213, "name": "Camprodon"}, {"id": 151645, "name": "Canet dAdri"}, {"id": 33252, "name": "Cantallops"}, {"id": 33271, "name": "Capmany"}, {"id": 33395, "name": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": 151649, "name": "Castell-Platja dAro"}, {"id": 151647, "name": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": 151648, "name": "Castell\u00f3 dEmp\u00faries"}, {"id": 151712, "name": "Cellera de Ter La"}, {"id": 33566, "name": "Celr\u00e0"}, {"id": 33605, "name": "Cervi\u00e0 de Ter"}, {"id": 33692, "name": "Cistella"}, {"id": 33726, "name": "Colera"}, {"id": 151650, "name": "Colomers"}, {"id": 151651, "name": "Cor\u00e7\u00e0"}, {"id": 33795, "name": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": 33833, "name": "Crespi\u00e0"}, {"id": 151729, "name": "Cru\u00eflles  Monells i Sant Sadurn\u00ed de lHeura"}, {"id": 33912, "name": "Darnius"}, {"id": 151652, "name": "Das"}, {"id": 151653, "name": "Escala L"}, {"id": 151654, "name": "Espinelves"}, {"id": 34129, "name": "Espolla"}, {"id": 34130, "name": "Esponell\u00e0"}, {"id": 151632, "name": "Far dEmpord\u00e0 El"}, {"id": 34184, "name": "Figueres"}, {"id": 151655, "name": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": 34199, "name": "Foix\u00e0"}, {"id": 151656, "name": "Fontanals de Cerdanya"}, {"id": 151657, "name": "Fontanilles"}, {"id": 151658, "name": "Fontcoberta"}, {"id": 151730, "name": "Forallac"}, {"id": 34225, "name": "Fornells de la Selva"}, {"id": 34230, "name": "Forti\u00e0"}, {"id": 34425, "name": "Garrig\u00e0s"}, {"id": 151659, "name": "Garrigoles"}, {"id": 34424, "name": "Garriguella"}, {"id": 151660, "name": "Ger"}, {"id": 34470, "name": "Girona"}, {"id": 151661, "name": "Gombr\u00e8n"}, {"id": 34534, "name": "Gualta"}, {"id": 151662, "name": "Guils de Cerdanya"}, {"id": 34671, "name": "Hostalric"}, {"id": 151663, "name": "Is\u00f2vol"}, {"id": 34790, "name": "Jafre"}, {"id": 151664, "name": "Jonquera La"}, {"id": 34827, "name": "Jui\u00e0"}, {"id": 35063, "name": "Llad\u00f3"}, {"id": 35064, "name": "Llagostera"}, {"id": 35066, "name": "Llambilles"}, {"id": 151665, "name": "Llanars"}, {"id": 35070, "name": "Llan\u00e7\u00e0"}, {"id": 35077, "name": "Llers"}, {"id": 151666, "name": "Ll\u00edvia"}, {"id": 35084, "name": "Lloret de Mar"}, {"id": 151667, "name": "Llosses Les"}, {"id": 151671, "name": "Ma\u00e7anet de Cabrenys"}, {"id": 151672, "name": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": 35185, "name": "Madremanya"}, {"id": 151668, "name": "Mai\u00e0 de Montcal"}, {"id": 151670, "name": "Masarac"}, {"id": 35327, "name": "Massanes"}, {"id": 151669, "name": "Meranges"}, {"id": 151673, "name": "Mieres"}, {"id": 35487, "name": "Mollet de Peralada"}, {"id": 151674, "name": "Moll\u00f3"}, {"id": 151676, "name": "Mont-ras"}, {"id": 151675, "name": "Montagut i Oix"}, {"id": 35786, "name": "Navata"}, {"id": 151677, "name": "Ogassa"}, {"id": 35912, "name": "Olot"}, {"id": 35940, "name": "Ordis"}, {"id": 151678, "name": "Osor"}, {"id": 36014, "name": "Palafrugell"}, {"id": 36015, "name": "Palam\u00f3s"}, {"id": 151679, "name": "Palau de Santa Eul\u00e0lia"}, {"id": 36017, "name": "Palau-sator"}, {"id": 151680, "name": "Palau-saverdera"}, {"id": 36034, "name": "Palol de Revardit"}, {"id": 36042, "name": "Pals"}, {"id": 151681, "name": "Pardines"}, {"id": 151682, "name": "Parlav\u00e0"}, {"id": 36083, "name": "Pau"}, {"id": 151683, "name": "Pedret i Marz\u00e0"}, {"id": 151684, "name": "Pera La"}, {"id": 151685, "name": "Peralada"}, {"id": 151686, "name": "Planes dHostoles Les"}, {"id": 36235, "name": "Planoles"}, {"id": 36271, "name": "Pont de Molins"}, {"id": 36276, "name": "Pont\u00f3s"}, {"id": 151687, "name": "Porqueres"}, {"id": 151689, "name": "Port de la Selva El"}, {"id": 36287, "name": "Portbou"}, {"id": 151688, "name": "Preses Les"}, {"id": 36462, "name": "Puigcerd\u00e0"}, {"id": 151690, "name": "Quart"}, {"id": 151646, "name": "Queralbs"}, {"id": 36537, "name": "Rab\u00f3s"}, {"id": 36564, "name": "Regenc\u00f3s"}, {"id": 36617, "name": "Ribes de Freser"}, {"id": 151691, "name": "Riells i Viabrea"}, {"id": 36632, "name": "Ripoll"}, {"id": 151692, "name": "Riudarenes"}, {"id": 151693, "name": "Riudaura"}, {"id": 36636, "name": "Riudellots de la Selva"}, {"id": 36638, "name": "Riumors"}, {"id": 36679, "name": "Roses"}, {"id": 36704, "name": "Rupi\u00e0"}, {"id": 36760, "name": "Sales de Llierca"}, {"id": 36778, "name": "Salt"}, {"id": 36953, "name": "Sant Andreu Salou"}, {"id": 151709, "name": "Sant Aniol de Finestres"}, {"id": 151694, "name": "Sant Climent Sescebes"}, {"id": 151695, "name": "Sant Feliu de Buixalleu"}, {"id": 36964, "name": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": 151696, "name": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": 36966, "name": "Sant Ferriol"}, {"id": 151697, "name": "Sant Gregori"}, {"id": 36970, "name": "Sant Hilari Sacalm"}, {"id": 151698, "name": "Sant Jaume de Llierca"}, {"id": 36976, "name": "Sant Joan de les Abadesses"}, {"id": 151699, "name": "Sant Joan de Mollet"}, {"id": 36977, "name": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": 36979, "name": "Sant Jordi Desvalls"}, {"id": 151700, "name": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": 151731, "name": "Sant Juli\u00e0 del Llor i Bonmat\u00ed"}, {"id": 151702, "name": "Sant Lloren\u00e7 de la Muga"}, {"id": 151703, "name": "Sant Mart\u00ed de Ll\u00e9mena"}, {"id": 36987, "name": "Sant Mart\u00ed Vell"}, {"id": 36991, "name": "Sant Miquel de Campmajor"}, {"id": 151704, "name": "Sant Miquel de Fluvi\u00e0"}, {"id": 151705, "name": "Sant Mori"}, {"id": 151706, "name": "Sant Pau de Seg\u00faries"}, {"id": 36992, "name": "Sant Pere Pescador"}, {"id": 37016, "name": "Santa Coloma de Farners"}, {"id": 151707, "name": "Santa Cristina dAro"}, {"id": 151708, "name": "Santa Llogaia d\u00c0lguema"}, {"id": 37096, "name": "Santa Pau"}, {"id": 37171, "name": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": 151710, "name": "Saus  Camallera i Llampaies"}, {"id": 151711, "name": "Selva de Mar La"}, {"id": 151713, "name": "Seriny\u00e0"}, {"id": 37219, "name": "Serra de Dar\u00f3"}, {"id": 151714, "name": "Setcases"}, {"id": 37257, "name": "Sils"}, {"id": 37268, "name": "Siurana"}, {"id": 37334, "name": "Susqueda"}, {"id": 151715, "name": "Tallada dEmpord\u00e0 La"}, {"id": 151716, "name": "Terrades"}, {"id": 37565, "name": "Torrent"}, {"id": 37590, "name": "Torroella de Fluvi\u00e0"}, {"id": 37591, "name": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": 151717, "name": "Tortell\u00e0"}, {"id": 151718, "name": "Toses"}, {"id": 37604, "name": "Tossa de Mar"}, {"id": 37683, "name": "Ull\u00e0"}, {"id": 151719, "name": "Ullastret"}, {"id": 37684, "name": "Ultramort"}, {"id": 37702, "name": "Ur\u00fas"}, {"id": 151637, "name": "Vajol La"}, {"id": 151721, "name": "Vall de Bianya La"}, {"id": 151720, "name": "Vall den Bas La"}, {"id": 151722, "name": "Vall-llobrega"}, {"id": 151701, "name": "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"}, {"id": 37939, "name": "Ventall\u00f3"}, {"id": 37953, "name": "Verges"}, {"id": 37967, "name": "Vidr\u00e0"}, {"id": 37966, "name": "Vidreres"}, {"id": 151726, "name": "Vila-sacra"}, {"id": 37975, "name": "Vilabertran"}, {"id": 37976, "name": "Vilablareix"}, {"id": 151723, "name": "Viladamat"}, {"id": 37977, "name": "Viladasens"}, {"id": 37979, "name": "Vilademuls"}, {"id": 37980, "name": "Viladrau"}, {"id": 37981, "name": "Vilafant"}, {"id": 37986, "name": "Vilaju\u00efga"}, {"id": 151725, "name": "Vilallonga de Ter"}, {"id": 37988, "name": "Vilamacolum"}, {"id": 37989, "name": "Vilamalla"}, {"id": 37990, "name": "Vilamaniscle"}, {"id": 37992, "name": "Vilanant"}, {"id": 151724, "name": "Vila\u00fcr"}, {"id": 151727, "name": "Vilob\u00ed dOnyar"}, {"id": 38382, "name": "Vilopriu"}]}, {"c_id": 207, "name": "Granada", "state_code": "GR", "cities": [{"id": 31950, "name": "Agr\u00f3n"}, {"id": 31996, "name": "Alamedilla"}, {"id": 32048, "name": "Albolote"}, {"id": 32049, "name": "Albond\u00f3n"}, {"id": 32062, "name": "Albu\u00f1\u00e1n"}, {"id": 32060, "name": "Albu\u00f1ol"}, {"id": 32061, "name": "Albu\u00f1uelas"}, {"id": 32180, "name": "Aldeire"}, {"id": 32188, "name": "Alfacar"}, {"id": 32212, "name": "Algarinejo"}, {"id": 32235, "name": "Alhama de Granada"}, {"id": 32240, "name": "Alhend\u00edn"}, {"id": 32246, "name": "Alic\u00fan de Ortega"}, {"id": 32279, "name": "Almeg\u00edjar"}, {"id": 32314, "name": "Almu\u00f1\u00e9car"}, {"id": 151405, "name": "Alpujarra de la Sierra"}, {"id": 32334, "name": "Alquife"}, {"id": 32448, "name": "Arenas del Rey"}, {"id": 32488, "name": "Armilla"}, {"id": 32550, "name": "Atarfe"}, {"id": 32700, "name": "Baza"}, {"id": 32717, "name": "Beas de Granada"}, {"id": 32718, "name": "Beas de Guadix"}, {"id": 151380, "name": "Benal\u00faa"}, {"id": 32768, "name": "Benal\u00faa de las Villas"}, {"id": 32770, "name": "Benamaurel"}, {"id": 33061, "name": "B\u00e9rchules"}, {"id": 32997, "name": "Bubi\u00f3n"}, {"id": 33036, "name": "Busqu\u00edstar"}, {"id": 151381, "name": "Cac\u00edn"}, {"id": 33893, "name": "C\u00e1diar"}, {"id": 33894, "name": "C\u00e1jar"}, {"id": 151392, "name": "Calahorra La"}, {"id": 33144, "name": "Calicasas"}, {"id": 33212, "name": "Campot\u00e9jar"}, {"id": 33901, "name": "C\u00e1\u00f1ar"}, {"id": 33239, "name": "Caniles"}, {"id": 33268, "name": "Capileira"}, {"id": 33276, "name": "Carataunas"}, {"id": 33900, "name": "C\u00e1staras"}, {"id": 33468, "name": "Castill\u00e9jar"}, {"id": 33474, "name": "Castril"}, {"id": 33568, "name": "Cenes de la Vega"}, {"id": 33619, "name": "Chauchina"}, {"id": 33637, "name": "Chimeneas"}, {"id": 33652, "name": "Churriana de la Vega"}, {"id": 33666, "name": "Cijuela"}, {"id": 33723, "name": "Cogollos de Guadix"}, {"id": 151382, "name": "Cogollos de la Vega"}, {"id": 33747, "name": "Colomera"}, {"id": 33810, "name": "Cortes de Baza"}, {"id": 151383, "name": "Cortes y Graena"}, {"id": 33878, "name": "Cuevas del Campo"}, {"id": 151384, "name": "C\u00fallar"}, {"id": 151385, "name": "C\u00fallar Vega"}, {"id": 33914, "name": "Darro"}, {"id": 33920, "name": "Dehesas de Guadix"}, {"id": 33921, "name": "Deifontes"}, {"id": 33934, "name": "Diezma"}, {"id": 33965, "name": "D\u00edlar"}, {"id": 151386, "name": "D\u00f3lar"}, {"id": 33966, "name": "D\u00fadar"}, {"id": 33967, "name": "D\u00farcal"}, {"id": 34094, "name": "Esc\u00fazar"}, {"id": 34176, "name": "Ferreira"}, {"id": 34206, "name": "Fonelas"}, {"id": 34243, "name": "Freila"}, {"id": 34294, "name": "Fuente Vaqueros"}, {"id": 151406, "name": "Gabias Las"}, {"id": 34380, "name": "Galera"}, {"id": 34473, "name": "Gobernador"}, {"id": 34563, "name": "G\u00f3jar"}, {"id": 34484, "name": "Gor"}, {"id": 151387, "name": "Gorafe"}, {"id": 34497, "name": "Granada"}, {"id": 34519, "name": "Guadahortuna"}, {"id": 34531, "name": "Guadix"}, {"id": 151407, "name": "Guajares Los"}, {"id": 34533, "name": "Gualchos"}, {"id": 151388, "name": "G\u00fcejar Sierra"}, {"id": 34567, "name": "G\u00fcev\u00e9jar"}, {"id": 34708, "name": "Hu\u00e9lago"}, {"id": 34710, "name": "Hu\u00e9neja"}, {"id": 34717, "name": "Hu\u00e9scar"}, {"id": 151389, "name": "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"}, {"id": 151390, "name": "Hu\u00e9tor T\u00e1jar"}, {"id": 34719, "name": "Hu\u00e9tor Vega"}, {"id": 34749, "name": "Illora"}, {"id": 38580, "name": "\u00cdtrabo"}, {"id": 34779, "name": "Iznalloz"}, {"id": 34810, "name": "Jayena"}, {"id": 34836, "name": "J\u00e9rez del Marquesado"}, {"id": 151391, "name": "Jete"}, {"id": 34829, "name": "Jun"}, {"id": 34834, "name": "Juviles"}, {"id": 35174, "name": "L\u00e1char"}, {"id": 34967, "name": "Lanjar\u00f3n"}, {"id": 34969, "name": "Lanteira"}, {"id": 151393, "name": "Lecr\u00edn"}, {"id": 35029, "name": "Lenteg\u00ed"}, {"id": 35096, "name": "Lobras"}, {"id": 35102, "name": "Loja"}, {"id": 35160, "name": "Lugros"}, {"id": 35178, "name": "L\u00fajar"}, {"id": 151394, "name": "Malah\u00e1 La"}, {"id": 35275, "name": "Maracena"}, {"id": 35283, "name": "Marchal"}, {"id": 35463, "name": "Mocl\u00edn"}, {"id": 35490, "name": "Molv\u00edzar"}, {"id": 35494, "name": "Monachil"}, {"id": 35548, "name": "Montefr\u00edo"}, {"id": 35551, "name": "Montejicar"}, {"id": 35578, "name": "Montillana"}, {"id": 35600, "name": "Moraleda de Zafayona"}, {"id": 151410, "name": "Morel\u00e1bor"}, {"id": 35645, "name": "Motril"}, {"id": 35686, "name": "Murtas"}, {"id": 151404, "name": "Nevada"}, {"id": 35809, "name": "Nig\u00fcelas"}, {"id": 35845, "name": "N\u00edvar"}, {"id": 35862, "name": "Og\u00edjares"}, {"id": 35936, "name": "Orce"}, {"id": 38583, "name": "\u00d3rgiva"}, {"id": 35982, "name": "Ot\u00edvar"}, {"id": 35981, "name": "Otura"}, {"id": 35996, "name": "Padul"}, {"id": 36043, "name": "Pampaneira"}, {"id": 36100, "name": "Pedro Mart\u00ednez"}, {"id": 36126, "name": "Peligros"}, {"id": 151395, "name": "Peza La"}, {"id": 36229, "name": "Pi\u00f1ar"}, {"id": 151411, "name": "Pinar El"}, {"id": 36211, "name": "Pinos Genil"}, {"id": 36212, "name": "Pinos Puente"}, {"id": 36267, "name": "Pol\u00edcar"}, {"id": 36265, "name": "Polopos"}, {"id": 36486, "name": "P\u00f3rtugos"}, {"id": 36415, "name": "Puebla de Don Fadrique"}, {"id": 36468, "name": "Pulianas"}, {"id": 36477, "name": "Purullena"}, {"id": 36532, "name": "Qu\u00e9ntar"}, {"id": 36692, "name": "Rubite"}, {"id": 36746, "name": "Salar"}, {"id": 36774, "name": "Salobre\u00f1a"}, {"id": 151396, "name": "Santa Cruz del Comercio"}, {"id": 151397, "name": "Santa Fe"}, {"id": 37296, "name": "Soport\u00fajar"}, {"id": 37305, "name": "Sorvil\u00e1n"}, {"id": 151402, "name": "Taha La"}, {"id": 37506, "name": "Torre-Cardela"}, {"id": 151398, "name": "Torvizc\u00f3n"}, {"id": 37634, "name": "Trev\u00e9lez"}, {"id": 151399, "name": "Tur\u00f3n"}, {"id": 37675, "name": "Ug\u00edjar"}, {"id": 151408, "name": "Valle del Zalab\u00ed"}, {"id": 151403, "name": "Valle El"}, {"id": 38413, "name": "V\u00e1lor"}, {"id": 151412, "name": "Vegas del Genil"}, {"id": 38414, "name": "V\u00e9lez de Benaudalla"}, {"id": 37941, "name": "Ventas de Huelma"}, {"id": 151409, "name": "Villamena"}, {"id": 38208, "name": "Villanueva de las Torres"}, {"id": 151400, "name": "Villanueva Mes\u00eda"}, {"id": 38418, "name": "V\u00edznar"}, {"id": 38449, "name": "Zafarraya"}, {"id": 38453, "name": "Zagra"}, {"id": 151401, "name": "Zubia La"}, {"id": 38512, "name": "Z\u00fajar"}]}, {"c_id": 207, "name": "Guadalajara", "state_code": "GU", "cities": [{"id": 31921, "name": "Ab\u00e1nades"}, {"id": 31916, "name": "Ablanque"}, {"id": 31934, "name": "Adobes"}, {"id": 31998, "name": "Alaminos"}, {"id": 32006, "name": "Alarilla"}, {"id": 32023, "name": "Albalate de Zorita"}, {"id": 32028, "name": "Albares"}, {"id": 32036, "name": "Albendiego"}, {"id": 32098, "name": "Alcocer"}, {"id": 32107, "name": "Alcolea de las Pe\u00f1as"}, {"id": 32108, "name": "Alcolea del Pinar"}, {"id": 32121, "name": "Alcoroches"}, {"id": 32160, "name": "Aldeanueva de Guadalajara"}, {"id": 32211, "name": "Algar de Mesa"}, {"id": 32225, "name": "Algora"}, {"id": 32241, "name": "Alh\u00f3ndiga"}, {"id": 32247, "name": "Alique"}, {"id": 32260, "name": "Almadrones"}, {"id": 32296, "name": "Almoguera"}, {"id": 32301, "name": "Almonacid de Zorita"}, {"id": 32318, "name": "Aloc\u00e9n"}, {"id": 32322, "name": "Alovera"}, {"id": 32343, "name": "Alustante"}, {"id": 152081, "name": "Ang\u00f3n"}, {"id": 32382, "name": "Anguita"}, {"id": 32387, "name": "Anquela del Ducado"}, {"id": 32388, "name": "Anquela del Pedregal"}, {"id": 32414, "name": "Aranzueque"}, {"id": 32421, "name": "Arbanc\u00f3n"}, {"id": 32423, "name": "Arbeteta"}, {"id": 32467, "name": "Argecilla"}, {"id": 32485, "name": "Armallones"}, {"id": 32492, "name": "Armu\u00f1a de Taju\u00f1a"}, {"id": 32511, "name": "Arroyo de las Fraguas"}, {"id": 32547, "name": "Atanz\u00f3n"}, {"id": 32555, "name": "Atienza"}, {"id": 32563, "name": "Au\u00f1\u00f3n"}, {"id": 32591, "name": "Azuqueca de Henares"}, {"id": 32613, "name": "Baides"}, {"id": 32707, "name": "Ba\u00f1os de Tajo"}, {"id": 32710, "name": "Ba\u00f1uelos"}, {"id": 32678, "name": "Barriopedro"}, {"id": 32862, "name": "Berninches"}, {"id": 152082, "name": "Bodera La"}, {"id": 32984, "name": "Brihuega"}, {"id": 32999, "name": "Budia"}, {"id": 33015, "name": "Bujalaro"}, {"id": 33037, "name": "Bustares"}, {"id": 33069, "name": "Cabanillas del Campo"}, {"id": 33192, "name": "Campillo de Due\u00f1as"}, {"id": 33194, "name": "Campillo de Ranas"}, {"id": 33199, "name": "Campis\u00e1balos"}, {"id": 33543, "name": "Ca\u00f1izar"}, {"id": 33247, "name": "Canredondo"}, {"id": 33253, "name": "Cantalojas"}, {"id": 152083, "name": "Cardoso de la Sierra El"}, {"id": 33342, "name": "Casa de Uceda"}, {"id": 152084, "name": "Casar El"}, {"id": 33371, "name": "Casas de San Galindo"}, {"id": 33394, "name": "Caspue\u00f1as"}, {"id": 33401, "name": "Castej\u00f3n de Henares"}, {"id": 33421, "name": "Castellar de la Muela"}, {"id": 33450, "name": "Castilforte"}, {"id": 33469, "name": "Castilnuevo"}, {"id": 152085, "name": "Cendejas de Enmedio"}, {"id": 33567, "name": "Cendejas de la Torre"}, {"id": 33574, "name": "Centenera"}, {"id": 33621, "name": "Checa"}, {"id": 33625, "name": "Chequilla"}, {"id": 33634, "name": "Chillar\u00f3n del Rey"}, {"id": 33636, "name": "Chiloeches"}, {"id": 33660, "name": "Cifuentes"}, {"id": 33677, "name": "Cincovillas"}, {"id": 33685, "name": "Ciruelas"}, {"id": 152086, "name": "Ciruelos del Pinar"}, {"id": 33708, "name": "Cobeta"}, {"id": 33721, "name": "Cogollor"}, {"id": 33724, "name": "Cogolludo"}, {"id": 33754, "name": "Condemios de Abajo"}, {"id": 33755, "name": "Condemios de Arriba"}, {"id": 33760, "name": "Congostrina"}, {"id": 33772, "name": "Copernal"}, {"id": 33784, "name": "Corduente"}, {"id": 152087, "name": "Cubillo de Uceda El"}, {"id": 33958, "name": "Driebes"}, {"id": 33964, "name": "Dur\u00f3n"}, {"id": 34040, "name": "Embid"}, {"id": 34080, "name": "Escamilla"}, {"id": 34082, "name": "Escariche"}, {"id": 34088, "name": "Escopete"}, {"id": 34120, "name": "Espinosa de Henares"}, {"id": 34126, "name": "Esplegares"}, {"id": 34135, "name": "Establ\u00e9s"}, {"id": 34148, "name": "Estri\u00e9gana"}, {"id": 34211, "name": "Fontanar"}, {"id": 34274, "name": "Fuembellida"}, {"id": 34278, "name": "Fuencemill\u00e1n"}, {"id": 34317, "name": "Fuentelahiguera de Albatages"}, {"id": 34320, "name": "Fuentelencina"}, {"id": 34324, "name": "Fuentelsaz"}, {"id": 34326, "name": "Fuentelviejo"}, {"id": 34329, "name": "Fuentenovilla"}, {"id": 34371, "name": "Gajanejos"}, {"id": 34399, "name": "Gal\u00e1pagos"}, {"id": 34398, "name": "Galve de Sorbe"}, {"id": 34432, "name": "Gascue\u00f1a de Bornova"}, {"id": 34520, "name": "Guadalajara"}, {"id": 34578, "name": "Henche"}, {"id": 152088, "name": "Heras de Ayuso"}, {"id": 34602, "name": "Herrer\u00eda"}, {"id": 34606, "name": "Hiendelaencina"}, {"id": 34618, "name": "Hijes"}, {"id": 34630, "name": "Hita"}, {"id": 34632, "name": "Hombrados"}, {"id": 34645, "name": "Hontoba"}, {"id": 34655, "name": "Horche"}, {"id": 152089, "name": "Hortezuela de Oc\u00e9n"}, {"id": 152090, "name": "Huerce La"}, {"id": 34716, "name": "Hu\u00e9rmeces del Cerro"}, {"id": 34692, "name": "Huertahernando"}, {"id": 34698, "name": "Hueva"}, {"id": 34700, "name": "Humanes"}, {"id": 34745, "name": "Illana"}, {"id": 34756, "name": "Ini\u00e9stola"}, {"id": 152091, "name": "Inviernas Las"}, {"id": 34761, "name": "Irueste"}, {"id": 34789, "name": "Jadraque"}, {"id": 34819, "name": "Jirueque"}, {"id": 35014, "name": "Ledanca"}, {"id": 35112, "name": "Loranca de Taju\u00f1a"}, {"id": 35167, "name": "Lupiana"}, {"id": 35171, "name": "Luzaga"}, {"id": 35173, "name": "Luz\u00f3n"}, {"id": 35216, "name": "Majaelrayo"}, {"id": 35704, "name": "M\u00e1laga del Fresno"}, {"id": 35218, "name": "Malaguilla"}, {"id": 35247, "name": "Mandayona"}, {"id": 35259, "name": "Mantiel"}, {"id": 35276, "name": "Maranch\u00f3n"}, {"id": 35284, "name": "Marchamalo"}, {"id": 35322, "name": "Masegoso de Taju\u00f1a"}, {"id": 35339, "name": "Matarrubia"}, {"id": 35346, "name": "Matillas"}, {"id": 35353, "name": "Mazarete"}, {"id": 35358, "name": "Mazuecos"}, {"id": 35377, "name": "Medranda"}, {"id": 35380, "name": "Megina"}, {"id": 35396, "name": "Membrillera"}, {"id": 35420, "name": "Miedes de Atienza"}, {"id": 152092, "name": "Mierla La"}, {"id": 35430, "name": "Millana"}, {"id": 35435, "name": "Milmarcos"}, {"id": 152093, "name": "Mi\u00f1osa La"}, {"id": 35441, "name": "Mirabueno"}, {"id": 35445, "name": "Miralr\u00edo"}, {"id": 35461, "name": "Mochales"}, {"id": 35471, "name": "Mohernando"}, {"id": 35477, "name": "Molina de Arag\u00f3n"}, {"id": 35495, "name": "Monasterio"}, {"id": 35507, "name": "Mond\u00e9jar"}, {"id": 35537, "name": "Montarr\u00f3n"}, {"id": 35619, "name": "Moratilla de los Meleros"}, {"id": 35625, "name": "Morenilla"}, {"id": 35653, "name": "Muduex"}, {"id": 152094, "name": "Navas de Jadraque Las"}, {"id": 35796, "name": "Negredo"}, {"id": 35856, "name": "Ocentejo"}, {"id": 152095, "name": "Olivar El"}, {"id": 35895, "name": "Olmeda de Cobeta"}, {"id": 152096, "name": "Olmeda de Jadraque La"}, {"id": 152097, "name": "Ordial El"}, {"id": 35942, "name": "Orea"}, {"id": 36481, "name": "P\u00e1lmaces de Jadraque"}, {"id": 152098, "name": "Pardos"}, {"id": 36067, "name": "Paredes de Sig\u00fcenza"}, {"id": 36068, "name": "Pareja"}, {"id": 36076, "name": "Pastrana"}, {"id": 152099, "name": "Pedregal El"}, {"id": 36169, "name": "Pe\u00f1al\u00e9n"}, {"id": 36168, "name": "Pe\u00f1alver"}, {"id": 36137, "name": "Peralejos de las Truchas"}, {"id": 36144, "name": "Peralveche"}, {"id": 36201, "name": "Pinilla de Jadraque"}, {"id": 36202, "name": "Pinilla de Molina"}, {"id": 36217, "name": "Pioz"}, {"id": 36218, "name": "Piqueras"}, {"id": 152100, "name": "Pobo de Due\u00f1as El"}, {"id": 36307, "name": "Poveda de la Sierra"}, {"id": 36317, "name": "Pozo de Almoguera"}, {"id": 36318, "name": "Pozo de Guadalajara"}, {"id": 36405, "name": "Pr\u00e1dena de Atienza"}, {"id": 36348, "name": "Prados Redondos"}, {"id": 36414, "name": "Puebla de Bele\u00f1a"}, {"id": 152101, "name": "Puebla de Valles"}, {"id": 36494, "name": "Quer"}, {"id": 36556, "name": "Rebollosa de Jadraque"}, {"id": 152102, "name": "Recuenco El"}, {"id": 36578, "name": "Renera"}, {"id": 36586, "name": "Retiendas"}, {"id": 36606, "name": "Riba de Saelices"}, {"id": 36625, "name": "Rillo de Gallo"}, {"id": 152103, "name": "Riofr\u00edo del Llano"}, {"id": 36649, "name": "Robledillo de Mohernando"}, {"id": 36655, "name": "Robledo de Corpes"}, {"id": 36670, "name": "Romanillos de Atienza"}, {"id": 36671, "name": "Romanones"}, {"id": 36698, "name": "Rueda de la Sierra"}, {"id": 36727, "name": "Sacecorbo"}, {"id": 36729, "name": "Saced\u00f3n"}, {"id": 36735, "name": "Saelices de la Sal"}, {"id": 36770, "name": "Salmer\u00f3n"}, {"id": 36802, "name": "San Andr\u00e9s del Congosto"}, {"id": 36804, "name": "San Andr\u00e9s del Rey"}, {"id": 37136, "name": "Santiuste"}, {"id": 37184, "name": "Sa\u00faca"}, {"id": 37183, "name": "Sayat\u00f3n"}, {"id": 37201, "name": "Selas"}, {"id": 37206, "name": "Semillas"}, {"id": 37237, "name": "Setiles"}, {"id": 37243, "name": "Sienes"}, {"id": 37252, "name": "Sig\u00fcenza"}, {"id": 37280, "name": "Solanillos del Extremo"}, {"id": 37287, "name": "Somolinos"}, {"id": 152104, "name": "Sotillo El"}, {"id": 37322, "name": "Sotodosos"}, {"id": 37362, "name": "Tamaj\u00f3n"}, {"id": 37371, "name": "Taragudo"}, {"id": 37373, "name": "Taravilla"}, {"id": 37384, "name": "Tartanedo"}, {"id": 37402, "name": "Tendilla"}, {"id": 37416, "name": "Terzaga"}, {"id": 37424, "name": "Tierzo"}, {"id": 152105, "name": "Toba La"}, {"id": 37456, "name": "Tordellego"}, {"id": 37457, "name": "Tordelr\u00e1bano"}, {"id": 37460, "name": "Tordesilos"}, {"id": 37465, "name": "Torija"}, {"id": 37500, "name": "Torre del Burgo"}, {"id": 37527, "name": "Torrecuadrada de Molina"}, {"id": 37528, "name": "Torrecuadradilla"}, {"id": 37541, "name": "Torrej\u00f3n del Rey"}, {"id": 37556, "name": "Torremocha de Jadraque"}, {"id": 37558, "name": "Torremocha del Campo"}, {"id": 37559, "name": "Torremocha del Pinar"}, {"id": 37560, "name": "Torremochuela"}, {"id": 37593, "name": "Torrubia"}, {"id": 37668, "name": "T\u00f3rtola de Henares"}, {"id": 37598, "name": "Tortuera"}, {"id": 37599, "name": "Tortuero"}, {"id": 152106, "name": "Tra\u00edd"}, {"id": 37639, "name": "Trijueque"}, {"id": 37640, "name": "Trillo"}, {"id": 37671, "name": "Uceda"}, {"id": 37676, "name": "Ujados"}, {"id": 37707, "name": "Utande"}, {"id": 37727, "name": "Valdarachas"}, {"id": 37732, "name": "Valdearenas"}, {"id": 37733, "name": "Valdeavellano"}, {"id": 37736, "name": "Valdeaveruelo"}, {"id": 37741, "name": "Valdeconcha"}, {"id": 37749, "name": "Valdegrudas"}, {"id": 37759, "name": "Valdelcubo"}, {"id": 152107, "name": "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"}, {"id": 37784, "name": "Valdepe\u00f1as de la Sierra"}, {"id": 37791, "name": "Valderrebollo"}, {"id": 37801, "name": "Valdesotos"}, {"id": 37827, "name": "Valfermoso de Taju\u00f1a"}, {"id": 37830, "name": "Valhermoso"}, {"id": 37876, "name": "Valtablado del R\u00edo"}, {"id": 37892, "name": "Valverde de los Arroyos"}, {"id": 37959, "name": "Viana de Jadraque"}, {"id": 38170, "name": "Villanueva de Alcor\u00f3n"}, {"id": 38173, "name": "Villanueva de Argecilla"}, {"id": 38203, "name": "Villanueva de la Torre"}, {"id": 38278, "name": "Villares de Jadraque"}, {"id": 38319, "name": "Villaseca de Henares"}, {"id": 38320, "name": "Villaseca de Uceda"}, {"id": 38368, "name": "Villel de Mesa"}, {"id": 38411, "name": "Vi\u00f1uelas"}, {"id": 38428, "name": "Yebes"}, {"id": 38429, "name": "Yebra"}, {"id": 38444, "name": "Y\u00e9lamos de Abajo"}, {"id": 38445, "name": "Y\u00e9lamos de Arriba"}, {"id": 38442, "name": "Yunquera de Henares"}, {"id": 152108, "name": "Yunta La"}, {"id": 38467, "name": "Zaorejas"}, {"id": 38485, "name": "Zarzuela de Jadraque"}, {"id": 38497, "name": "Zorita de los Canes"}]}, {"c_id": 207, "name": "Huelva", "state_code": "H", "cities": [{"id": 32346, "name": "Al\u00e1jar"}, {"id": 32251, "name": "Aljaraque"}, {"id": 151413, "name": "Almendro El"}, {"id": 151414, "name": "Almonaster la Real"}, {"id": 32305, "name": "Almonte"}, {"id": 32321, "name": "Alosno"}, {"id": 32399, "name": "Aracena"}, {"id": 32496, "name": "Aroche"}, {"id": 32514, "name": "Arroyomolinos de Le\u00f3n"}, {"id": 32571, "name": "Ayamonte"}, {"id": 32716, "name": "Beas"}, {"id": 32868, "name": "Berrocal"}, {"id": 32939, "name": "Bollullos par del Condado"}, {"id": 32944, "name": "Bonares"}, {"id": 33084, "name": "Cabezas Rubias"}, {"id": 33120, "name": "Cala"}, {"id": 33135, "name": "Cala\u00f1as"}, {"id": 151415, "name": "Campillo El"}, {"id": 151416, "name": "Campofr\u00edo"}, {"id": 33536, "name": "Ca\u00f1averal de Le\u00f3n"}, {"id": 33338, "name": "Cartaya"}, {"id": 151417, "name": "Casta\u00f1o del Robledo"}, {"id": 151418, "name": "Cerro de And\u00e9valo El"}, {"id": 33648, "name": "Chucena"}, {"id": 33806, "name": "Corteconcepci\u00f3n"}, {"id": 151419, "name": "Cortegana"}, {"id": 33807, "name": "Cortelazor"}, {"id": 151420, "name": "Cumbres de Enmedio"}, {"id": 151421, "name": "Cumbres de San Bartolom\u00e9"}, {"id": 33883, "name": "Cumbres Mayores"}, {"id": 34051, "name": "Encinasola"}, {"id": 34075, "name": "Escacena del Campo"}, {"id": 34316, "name": "Fuenteheridos"}, {"id": 34375, "name": "Galaroza"}, {"id": 34462, "name": "Gibrale\u00f3n"}, {"id": 151422, "name": "Granada de R\u00edo-Tinto La"}, {"id": 151423, "name": "Granado El"}, {"id": 34612, "name": "Higuera de la Sierra"}, {"id": 34620, "name": "Hinojales"}, {"id": 34622, "name": "Hinojos"}, {"id": 34685, "name": "Huelva"}, {"id": 34766, "name": "Isla Cristina"}, {"id": 34786, "name": "Jabugo"}, {"id": 35030, "name": "Lepe"}, {"id": 35055, "name": "Linares de la Sierra"}, {"id": 35152, "name": "Lucena del Puerto"}, {"id": 35271, "name": "Manzanilla"}, {"id": 151424, "name": "Marines Los"}, {"id": 151425, "name": "Minas de Riotinto"}, {"id": 35468, "name": "Moguer"}, {"id": 151426, "name": "Nava La"}, {"id": 35804, "name": "Nerva"}, {"id": 35805, "name": "Niebla"}, {"id": 151427, "name": "Palma del Condado La"}, {"id": 36041, "name": "Palos de la Frontera"}, {"id": 36079, "name": "Paterna del Campo"}, {"id": 36085, "name": "Paymogo"}, {"id": 36417, "name": "Puebla de Guzm\u00e1n"}, {"id": 151428, "name": "Puerto Moral"}, {"id": 36470, "name": "Punta Umbr\u00eda"}, {"id": 151429, "name": "Rociana del Condado"}, {"id": 36676, "name": "Rosal de la Frontera"}, {"id": 36810, "name": "San Bartolom\u00e9 de la Torre"}, {"id": 36852, "name": "San Juan del Puerto"}, {"id": 36923, "name": "San Silvestre de Guzm\u00e1n"}, {"id": 36948, "name": "Sanl\u00facar de Guadiana"}, {"id": 37006, "name": "Santa Ana la Real"}, {"id": 37009, "name": "Santa B\u00e1rbara de Casa"}, {"id": 37094, "name": "Santa Olalla del Cala"}, {"id": 37637, "name": "Trigueros"}, {"id": 37758, "name": "Valdelarco"}, {"id": 37893, "name": "Valverde del Camino"}, {"id": 38016, "name": "Villablanca"}, {"id": 38102, "name": "Villalba del Alcor"}, {"id": 38205, "name": "Villanueva de las Cruces"}, {"id": 38210, "name": "Villanueva de los Castillejos"}, {"id": 38294, "name": "Villarrasa"}, {"id": 38459, "name": "Zalamea la Real"}, {"id": 38505, "name": "Zufre"}]}, {"c_id": 207, "name": "Huesca", "state_code": "HU", "cities": [{"id": 31913, "name": "Abiego"}, {"id": 31914, "name": "Abizanda"}, {"id": 31927, "name": "Adahuesca"}, {"id": 31972, "name": "Ag\u00fcero"}, {"id": 32594, "name": "A\u00ednsa"}, {"id": 153193, "name": "A\u00ednsa-Sobrarbe"}, {"id": 153135, "name": "Aisa"}, {"id": 32022, "name": "Albalate de Cinca"}, {"id": 32026, "name": "Albalatillo"}, {"id": 32033, "name": "Albelda"}, {"id": 32040, "name": "Albero Alto"}, {"id": 32041, "name": "Albero Bajo"}, {"id": 32042, "name": "Alberuela de Tubo"}, {"id": 32071, "name": "Alcal\u00e1 de Gurrea"}, {"id": 32078, "name": "Alcal\u00e1 del Obispo"}, {"id": 153136, "name": "Alcampell"}, {"id": 32105, "name": "Alcolea de Cinca"}, {"id": 32124, "name": "Alcubierre"}, {"id": 32185, "name": "Alerre"}, {"id": 32206, "name": "Alf\u00e1ntega"}, {"id": 32309, "name": "Almozara"}, {"id": 32311, "name": "Almud\u00e9var"}, {"id": 153137, "name": "Almunia de San Juan"}, {"id": 32312, "name": "Almuniente"}, {"id": 32335, "name": "Alqu\u00e9zar"}, {"id": 153138, "name": "Altorric\u00f3n"}, {"id": 32384, "name": "Ang\u00fc\u00e9s"}, {"id": 32389, "name": "Ans\u00f3"}, {"id": 32395, "name": "Antill\u00f3n"}, {"id": 32401, "name": "Arag\u00fc\u00e9s del Puerto"}, {"id": 153139, "name": "Ar\u00e9n"}, {"id": 32450, "name": "Arenys de Lled\u00f3 \\/ Arens de Lled\u00f3"}, {"id": 32465, "name": "Argavieso"}, {"id": 32474, "name": "Arguis"}, {"id": 32573, "name": "Ayerbe"}, {"id": 153140, "name": "Azanuy-Alins"}, {"id": 32581, "name": "Azara"}, {"id": 32583, "name": "Azlor"}, {"id": 32606, "name": "Baells"}, {"id": 32614, "name": "Bailo"}, {"id": 153141, "name": "Baldellou"}, {"id": 32625, "name": "Ballobar"}, {"id": 32631, "name": "Banast\u00e1s"}, {"id": 32645, "name": "Barbastro"}, {"id": 32649, "name": "Barbu\u00e9s"}, {"id": 32650, "name": "Barbu\u00f1ales"}, {"id": 33051, "name": "B\u00e1rcabo"}, {"id": 32753, "name": "Belver de Cinca"}, {"id": 153142, "name": "Benabarre"}, {"id": 32777, "name": "Benasque"}, {"id": 32780, "name": "Benavarri \\/ Benabarre"}, {"id": 153184, "name": "Beranuy"}, {"id": 32834, "name": "Berbegal"}, {"id": 32888, "name": "Bielsa"}, {"id": 32891, "name": "Bierge"}, {"id": 153143, "name": "Biescas"}, {"id": 32896, "name": "Binaced"}, {"id": 32898, "name": "Bin\u00e9far"}, {"id": 32900, "name": "Bisaurri"}, {"id": 32901, "name": "Biscarru\u00e9s"}, {"id": 153144, "name": "Blecua y Torres"}, {"id": 32940, "name": "Bolta\u00f1a"}, {"id": 32943, "name": "Bonansa"}, {"id": 32950, "name": "Borau"}, {"id": 32992, "name": "Broto"}, {"id": 153145, "name": "Caldearenas"}, {"id": 153146, "name": "Campo"}, {"id": 33208, "name": "Camporrells"}, {"id": 153147, "name": "Canal de Berd\u00fan"}, {"id": 33225, "name": "Candasnos"}, {"id": 33236, "name": "Canfranc"}, {"id": 33265, "name": "Capdesaso"}, {"id": 33266, "name": "Capella"}, {"id": 33383, "name": "Casbas de Huesca"}, {"id": 33402, "name": "Castej\u00f3n de Monegros"}, {"id": 33403, "name": "Castej\u00f3n de Sos"}, {"id": 33407, "name": "Castej\u00f3n del Puente"}, {"id": 33409, "name": "Castelflorite"}, {"id": 33442, "name": "Castiello de Jaca"}, {"id": 33443, "name": "Castigaleu"}, {"id": 33453, "name": "Castillazuelo"}, {"id": 153148, "name": "Castillonroy"}, {"id": 33613, "name": "Chalamera"}, {"id": 33653, "name": "Ch\u00eda"}, {"id": 33638, "name": "Chimillas"}, {"id": 33748, "name": "Colungo"}, {"id": 33924, "name": "Delicias"}, {"id": 33971, "name": "Echo"}, {"id": 33982, "name": "El Burgo de Ebro"}, {"id": 33990, "name": "El Castellar"}, {"id": 38530, "name": "el Torric\u00f3 \\/ Altorricon"}, {"id": 34128, "name": "Espl\u00fas"}, {"id": 34137, "name": "Estada"}, {"id": 34138, "name": "Estadilla"}, {"id": 153149, "name": "Estopi\u00f1\u00e1n del Castillo"}, {"id": 34157, "name": "Fago"}, {"id": 153150, "name": "Fanlo"}, {"id": 34191, "name": "Fiscal"}, {"id": 34218, "name": "Fonz"}, {"id": 153151, "name": "Foradada del Toscar"}, {"id": 34237, "name": "Fraga"}, {"id": 153152, "name": "Fueva La"}, {"id": 34472, "name": "Gista\u00edn"}, {"id": 153153, "name": "Grado El"}, {"id": 34508, "name": "Gra\u00f1\u00e9n"}, {"id": 34506, "name": "Graus"}, {"id": 34554, "name": "Gurrea de G\u00e1llego"}, {"id": 34681, "name": "Hoz de Jaca"}, {"id": 153194, "name": "Hoz y Costean"}, {"id": 34693, "name": "Huerto"}, {"id": 34696, "name": "Huesca"}, {"id": 34728, "name": "Ibieca"}, {"id": 34738, "name": "Igri\u00e9s"}, {"id": 34743, "name": "Ilche"}, {"id": 153154, "name": "Is\u00e1bena"}, {"id": 34787, "name": "Jaca"}, {"id": 34805, "name": "Jasa"}, {"id": 34854, "name": "La Almunia de Do\u00f1a Godina"}, {"id": 34877, "name": "La Ginebrosa"}, {"id": 34885, "name": "La Iglesuela del Cid"}, {"id": 34937, "name": "Labuerda"}, {"id": 34954, "name": "Laluenga"}, {"id": 34955, "name": "Lalueza"}, {"id": 34958, "name": "Lanaja"}, {"id": 34971, "name": "Laperdiguera"}, {"id": 153155, "name": "Lascellas-Ponzano"}, {"id": 34997, "name": "Lascuarre"}, {"id": 34998, "name": "Laspa\u00fales"}, {"id": 34999, "name": "Laspu\u00f1a"}, {"id": 35093, "name": "Loarre"}, {"id": 35109, "name": "Loporzano"}, {"id": 35142, "name": "Loscorrales"}, {"id": 153191, "name": "Lupi\u00f1\u00e9n-Ortilla"}, {"id": 35406, "name": "Mequinensa \\/ Mequinenza"}, {"id": 153156, "name": "Monesma y Cajigar"}, {"id": 153157, "name": "Monflorite-Lascasas"}, {"id": 153158, "name": "Montanuy"}, {"id": 35546, "name": "Montecanal"}, {"id": 35590, "name": "Monz\u00f3n"}, {"id": 35740, "name": "Naval"}, {"id": 35826, "name": "Novales"}, {"id": 35832, "name": "Nueno"}, {"id": 35893, "name": "Oliver-Valdefierro"}, {"id": 153159, "name": "Olvena"}, {"id": 35927, "name": "Onti\u00f1ena"}, {"id": 153160, "name": "Osso de Cinca"}, {"id": 36033, "name": "Palo"}, {"id": 153161, "name": "Panticosa"}, {"id": 36165, "name": "Pe\u00f1alba"}, {"id": 153162, "name": "Pe\u00f1as de Riglos Las"}, {"id": 153163, "name": "Peralta de Alcofea"}, {"id": 153164, "name": "Peralta de Calasanz"}, {"id": 36143, "name": "Peraltilla"}, {"id": 153165, "name": "Perarr\u00faa"}, {"id": 36153, "name": "Pertusa"}, {"id": 36220, "name": "Pirac\u00e9s"}, {"id": 36233, "name": "Plan"}, {"id": 36259, "name": "Pole\u00f1ino"}, {"id": 36339, "name": "Poz\u00e1n de Vero"}, {"id": 36373, "name": "Provincia de Huesca"}, {"id": 36390, "name": "Provincia de Teruel"}, {"id": 36393, "name": "Provincia de Zaragoza"}, {"id": 36410, "name": "Puebla de Alfind\u00e9n"}, {"id": 153166, "name": "Puebla de Castro La"}, {"id": 153167, "name": "Puente de Monta\u00f1ana"}, {"id": 36440, "name": "Puente la Reina de Jaca"}, {"id": 36479, "name": "Pu\u00e9rtolas"}, {"id": 153168, "name": "Pueyo de Aragu\u00e1s El"}, {"id": 36460, "name": "Pueyo de Santa Cruz"}, {"id": 36499, "name": "Quicena"}, {"id": 36658, "name": "Robres"}, {"id": 36725, "name": "Sabi\u00f1\u00e1nigo"}, {"id": 36742, "name": "Sah\u00fan"}, {"id": 36748, "name": "Salas Altas"}, {"id": 36749, "name": "Salas Bajas"}, {"id": 36761, "name": "Salillas"}, {"id": 36769, "name": "Sallent de G\u00e1llego"}, {"id": 153169, "name": "San Esteban de Litera"}, {"id": 153170, "name": "San Juan de Plan"}, {"id": 153189, "name": "San Miguel del Cinca"}, {"id": 36944, "name": "Sangarr\u00e9n"}, {"id": 153171, "name": "Santa Cilia"}, {"id": 37040, "name": "Santa Cruz de la Ser\u00f3s"}, {"id": 153192, "name": "Santa Mar\u00eda de Dulcis"}, {"id": 153172, "name": "Santaliestra y San Qu\u00edlez"}, {"id": 37163, "name": "Sari\u00f1ena"}, {"id": 37186, "name": "Secastilla"}, {"id": 37200, "name": "Seira"}, {"id": 153173, "name": "Sena"}, {"id": 37214, "name": "Sen\u00e9s de Alcubierre"}, {"id": 37230, "name": "Sesa"}, {"id": 37235, "name": "Sesu\u00e9"}, {"id": 37269, "name": "Si\u00e9tamo"}, {"id": 153174, "name": "Sopeira"}, {"id": 153190, "name": "Sotonera La"}, {"id": 37364, "name": "Tamarit de Llitera \\/ Tamarite de Litera"}, {"id": 153175, "name": "Tamarite de Litera"}, {"id": 37379, "name": "Tardienta"}, {"id": 153176, "name": "Tella-Sin"}, {"id": 37423, "name": "Tierz"}, {"id": 153177, "name": "Tolva"}, {"id": 153178, "name": "Torla"}, {"id": 37479, "name": "Torralba de Arag\u00f3n"}, {"id": 153179, "name": "Torre la Ribera"}, {"id": 153180, "name": "Torrente de Cinca"}, {"id": 37573, "name": "Torres de Alcanadre"}, {"id": 37574, "name": "Torres de Barbu\u00e9s"}, {"id": 37618, "name": "Tramaced"}, {"id": 37826, "name": "Valfarta"}, {"id": 153181, "name": "Valle de Bardaj\u00ed"}, {"id": 153188, "name": "Valle de Hecho"}, {"id": 153182, "name": "Valle de Lierp"}, {"id": 153183, "name": "Velilla de Cinca"}, {"id": 153195, "name": "Vencill\u00f3n"}, {"id": 153185, "name": "Viacamp y Litera"}, {"id": 153186, "name": "Vici\u00e9n"}, {"id": 153187, "name": "Villanova"}, {"id": 38227, "name": "Villan\u00faa"}, {"id": 38191, "name": "Villanueva de Sigena"}, {"id": 38430, "name": "Yebra de Basa"}, {"id": 38447, "name": "Y\u00e9sero"}, {"id": 38457, "name": "Zaid\u00edn"}]}, {"c_id": 207, "name": "Islas Baleares", "state_code": "PM", "cities": [{"id": 31992, "name": "Alaior"}, {"id": 32007, "name": "Alar\u00f3"}, {"id": 32139, "name": "Alc\u00fadia"}, {"id": 32209, "name": "Algaida"}, {"id": 32375, "name": "Andratx"}, {"id": 32478, "name": "Ariany"}, {"id": 32526, "name": "Art\u00e0"}, {"id": 32633, "name": "Banyalbufar"}, {"id": 32897, "name": "Binissalem"}, {"id": 33064, "name": "B\u00fager"}, {"id": 33020, "name": "Bunyola"}, {"id": 33122, "name": "Cala d'Or"}, {"id": 33121, "name": "Cala Rajada"}, {"id": 33149, "name": "Calonge"}, {"id": 33155, "name": "Calvi\u00e0"}, {"id": 33180, "name": "Camp de Mar"}, {"id": 33182, "name": "Campanet"}, {"id": 33210, "name": "Campos"}, {"id": 33217, "name": "Can Pastilla"}, {"id": 33219, "name": "Can Picafort"}, {"id": 33264, "name": "Capdepera"}, {"id": 152918, "name": "Castell Es"}, {"id": 33699, "name": "Ciutadella"}, {"id": 152909, "name": "Ciutadella de Menorca"}, {"id": 33729, "name": "Coll d'en Rabassa"}, {"id": 33749, "name": "Col\u00f2nia de Sant Jordi"}, {"id": 33764, "name": "Consell"}, {"id": 33821, "name": "Costitx"}, {"id": 33922, "name": "Dei\u00e0"}, {"id": 152910, "name": "Dey\u00e1"}, {"id": 152912, "name": "Eivissa"}, {"id": 34022, "name": "El Toro"}, {"id": 34073, "name": "Es Castell"}, {"id": 34074, "name": "Es Molinar"}, {"id": 34089, "name": "Escorca"}, {"id": 34131, "name": "Esporles"}, {"id": 34140, "name": "Estellencs"}, {"id": 34171, "name": "Felanitx"}, {"id": 34179, "name": "Ferreries"}, {"id": 152911, "name": "Formentera"}, {"id": 34224, "name": "Fornalutx"}, {"id": 34729, "name": "Ibiza"}, {"id": 34747, "name": "Illes Balears"}, {"id": 34752, "name": "Inca"}, {"id": 35085, "name": "Lloret de Vistalegre"}, {"id": 35087, "name": "Lloseta"}, {"id": 35088, "name": "Llub\u00ed"}, {"id": 35089, "name": "Llucmajor"}, {"id": 35201, "name": "Magaluf"}, {"id": 35239, "name": "Manacor"}, {"id": 35246, "name": "Mancor de la Vall"}, {"id": 35363, "name": "Ma\u00f3"}, {"id": 35289, "name": "Maria de la Salut"}, {"id": 35297, "name": "Marratx\u00ed"}, {"id": 35407, "name": "Mercadal"}, {"id": 152913, "name": "Mercadal Es"}, {"id": 152919, "name": "Migjorn Gran Es"}, {"id": 35586, "name": "Montu\u00efri"}, {"id": 35681, "name": "Muro"}, {"id": 36027, "name": "Palma"}, {"id": 36030, "name": "Palmanova"}, {"id": 36116, "name": "Peguera"}, {"id": 36157, "name": "Petra"}, {"id": 152914, "name": "Pobla Sa"}, {"id": 36262, "name": "Pollen\u00e7a"}, {"id": 36279, "name": "Porreres"}, {"id": 36281, "name": "Port d'Alc\u00fadia"}, {"id": 36282, "name": "Port de Pollen\u00e7a"}, {"id": 36283, "name": "Port de S\u00f3ller"}, {"id": 36295, "name": "Porto Cristo"}, {"id": 36297, "name": "Portocolom"}, {"id": 36464, "name": "Puigpunyent"}, {"id": 38569, "name": "s'Arenal"}, {"id": 38570, "name": "sa Pobla"}, {"id": 152917, "name": "Salines Ses"}, {"id": 36957, "name": "Sant Antoni de Portmany"}, {"id": 36967, "name": "Sant Francesc de Formentera"}, {"id": 36971, "name": "Sant Joan"}, {"id": 36973, "name": "Sant Joan de Labritja"}, {"id": 36980, "name": "Sant Josep de sa Talaia"}, {"id": 36983, "name": "Sant Lloren\u00e7 des Cardassar"}, {"id": 36984, "name": "Sant Llu\u00eds"}, {"id": 37052, "name": "Santa Eug\u00e8nia"}, {"id": 152915, "name": "Santa Eulalia del R\u00edo"}, {"id": 37058, "name": "Santa Eul\u00e0ria des Riu"}, {"id": 37064, "name": "Santa Margalida"}, {"id": 152916, "name": "Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed"}, {"id": 37099, "name": "Santa Ponsa"}, {"id": 37107, "name": "Santany\u00ed"}, {"id": 37205, "name": "Selva"}, {"id": 37209, "name": "Sencelles"}, {"id": 37229, "name": "Ses Salines"}, {"id": 37261, "name": "Sineu"}, {"id": 37337, "name": "S\u00f3ller"}, {"id": 37290, "name": "Son Ferrer"}, {"id": 37291, "name": "Son Servera"}, {"id": 37843, "name": "Valldemossa"}, {"id": 37983, "name": "Vilafranca de Bonany"}]}, {"c_id": 207, "name": "Ja\u00e9n", "state_code": "J", "cities": [{"id": 151430, "name": "Albanchez de M\u00e1gina"}, {"id": 32081, "name": "Alcal\u00e1 la Real"}, {"id": 32091, "name": "Alcaudete"}, {"id": 32167, "name": "Aldeaquemada"}, {"id": 32376, "name": "And\u00fajar"}, {"id": 32482, "name": "Arjona"}, {"id": 32483, "name": "Arjonilla"}, {"id": 32499, "name": "Arquillos"}, {"id": 32512, "name": "Arroyo del Ojanco"}, {"id": 32608, "name": "Baeza"}, {"id": 32615, "name": "Bail\u00e9n"}, {"id": 32709, "name": "Ba\u00f1os de la Encina"}, {"id": 32719, "name": "Beas de Segura"}, {"id": 151442, "name": "Bedmar y Garc\u00edez"}, {"id": 32730, "name": "Beg\u00edjar"}, {"id": 33060, "name": "B\u00e9lmez de la Moraleda"}, {"id": 32779, "name": "Benatae"}, {"id": 33100, "name": "Cabra del Santo Cristo"}, {"id": 33175, "name": "Cambil"}, {"id": 33189, "name": "Campillo de Arenas"}, {"id": 33231, "name": "Canena"}, {"id": 33288, "name": "Carboneros"}, {"id": 151441, "name": "C\u00e1rcheles"}, {"id": 151431, "name": "Carolina La"}, {"id": 151432, "name": "Castellar"}, {"id": 33464, "name": "Castillo de Locub\u00edn"}, {"id": 33522, "name": "Cazalilla"}, {"id": 33524, "name": "Cazorla"}, {"id": 33630, "name": "Chiclana de Segura"}, {"id": 33635, "name": "Chillu\u00e9var"}, {"id": 34084, "name": "Esca\u00f1uela"}, {"id": 34114, "name": "Espel\u00fay"}, {"id": 34238, "name": "Frailes"}, {"id": 34290, "name": "Fuensanta de Martos"}, {"id": 34362, "name": "Fuerte del Rey"}, {"id": 34561, "name": "G\u00e9nave"}, {"id": 151433, "name": "Guardia de Ja\u00e9n La"}, {"id": 34539, "name": "Guarrom\u00e1n"}, {"id": 34609, "name": "Higuera de Calatrava"}, {"id": 34621, "name": "Hinojares"}, {"id": 151435, "name": "Hornos"}, {"id": 34684, "name": "Huelma"}, {"id": 34694, "name": "Huesa"}, {"id": 34731, "name": "Ibros"}, {"id": 151436, "name": "Iruela La"}, {"id": 34781, "name": "Iznatoraf"}, {"id": 34785, "name": "Jabalquinto"}, {"id": 34811, "name": "Ja\u00e9n"}, {"id": 34795, "name": "Jamilena"}, {"id": 34816, "name": "Jimena"}, {"id": 34838, "name": "J\u00f3dar"}, {"id": 151434, "name": "Lahiguera"}, {"id": 34982, "name": "Larva"}, {"id": 35052, "name": "Linares"}, {"id": 35108, "name": "Lopera"}, {"id": 35168, "name": "Lupi\u00f3n"}, {"id": 35242, "name": "Mancha Real"}, {"id": 35295, "name": "Marmolejo"}, {"id": 35302, "name": "Martos"}, {"id": 35405, "name": "Mengibar"}, {"id": 35579, "name": "Montiz\u00f3n"}, {"id": 35781, "name": "Navas de San Juan"}, {"id": 35812, "name": "Noalejo"}, {"id": 35937, "name": "Orcera"}, {"id": 36088, "name": "Peal de Becerro"}, {"id": 36114, "name": "Pegalajar"}, {"id": 36277, "name": "Porcuna"}, {"id": 36316, "name": "Pozo Alc\u00f3n"}, {"id": 36436, "name": "Puente de G\u00e9nave"}, {"id": 151437, "name": "Puerta de Segura La"}, {"id": 36498, "name": "Quesada"}, {"id": 36705, "name": "Rus"}, {"id": 36724, "name": "Sabiote"}, {"id": 37047, "name": "Santa Elena"}, {"id": 37113, "name": "Santiago de Calatrava"}, {"id": 151444, "name": "Santiago-Pontones"}, {"id": 37133, "name": "Santisteban del Puerto"}, {"id": 37143, "name": "Santo Tom\u00e9"}, {"id": 37197, "name": "Segura de la Sierra"}, {"id": 37254, "name": "Siles"}, {"id": 37302, "name": "Sorihuela del Guadalimar"}, {"id": 37501, "name": "Torre del Campo"}, {"id": 37511, "name": "Torreblascopedro"}, {"id": 37530, "name": "Torredonjimeno"}, {"id": 37569, "name": "Torreperogil"}, {"id": 37571, "name": "Torres"}, {"id": 151438, "name": "Torres de Alb\u00e1nchez"}, {"id": 38584, "name": "\u00dabeda"}, {"id": 37783, "name": "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"}, {"id": 38006, "name": "Vilches"}, {"id": 38026, "name": "Villacarrillo"}, {"id": 38200, "name": "Villanueva de la Reina"}, {"id": 38213, "name": "Villanueva del Arzobispo"}, {"id": 38268, "name": "Villardompardo"}, {"id": 151439, "name": "Villares Los"}, {"id": 151440, "name": "Villarrodrigo"}, {"id": 151443, "name": "Villatorres"}]}, {"c_id": 207, "name": "La Rioja", "state_code": "LO", "cities": [{"id": 38572, "name": "\u00c1balos"}, {"id": 31946, "name": "Agoncillo"}, {"id": 31965, "name": "Aguilar del R\u00edo Alhama"}, {"id": 31986, "name": "Ajamil"}, {"id": 152892, "name": "Ajamil de Cameros"}, {"id": 32034, "name": "Albelda de Iregua"}, {"id": 32038, "name": "Alberite"}, {"id": 32082, "name": "Alcanadre"}, {"id": 32158, "name": "Aldeanueva de Ebro"}, {"id": 32186, "name": "Alesanco"}, {"id": 32187, "name": "Ales\u00f3n"}, {"id": 32198, "name": "Alfaro"}, {"id": 32272, "name": "Almarza de Cameros"}, {"id": 32380, "name": "Anguciana"}, {"id": 32381, "name": "Anguiano"}, {"id": 32453, "name": "Arenzana de Abajo"}, {"id": 32454, "name": "Arenzana de Arriba"}, {"id": 32493, "name": "Arnedillo"}, {"id": 32494, "name": "Arnedo"}, {"id": 32518, "name": "Arr\u00fabal"}, {"id": 32558, "name": "Ausejo"}, {"id": 32562, "name": "Autol"}, {"id": 32586, "name": "Azofra"}, {"id": 32603, "name": "Badar\u00e1n"}, {"id": 32701, "name": "Ba\u00f1ares"}, {"id": 32706, "name": "Ba\u00f1os de R\u00edo Tob\u00eda"}, {"id": 32705, "name": "Ba\u00f1os de Rioja"}, {"id": 32837, "name": "Berceo"}, {"id": 32848, "name": "Bergasa"}, {"id": 32849, "name": "Bergasillas Bajera"}, {"id": 152893, "name": "Bezares"}, {"id": 32919, "name": "Bobadilla"}, {"id": 32983, "name": "Brieva de Cameros"}, {"id": 32990, "name": "Bri\u00f1as"}, {"id": 32988, "name": "Briones"}, {"id": 33091, "name": "Cabez\u00f3n de Cameros"}, {"id": 33126, "name": "Calahorra"}, {"id": 152894, "name": "Camprov\u00edn"}, {"id": 33223, "name": "Canales de la Sierra"}, {"id": 33534, "name": "Ca\u00f1as"}, {"id": 33244, "name": "Canillas de R\u00edo Tuerto"}, {"id": 33896, "name": "C\u00e1rdenas"}, {"id": 33345, "name": "Casalarreina"}, {"id": 33398, "name": "Casta\u00f1ares de Rioja"}, {"id": 152895, "name": "Castroviejo"}, {"id": 33565, "name": "Cellorigo"}, {"id": 33569, "name": "Cenicero"}, {"id": 33602, "name": "Cervera del R\u00edo Alhama"}, {"id": 33656, "name": "Cidam\u00f3n"}, {"id": 33665, "name": "Cihuri"}, {"id": 33688, "name": "Cirue\u00f1a"}, {"id": 33705, "name": "Clavijo"}, {"id": 33783, "name": "Cordov\u00edn"}, {"id": 33786, "name": "Corera"}, {"id": 33793, "name": "Cornago"}, {"id": 33797, "name": "Corporales"}, {"id": 152896, "name": "Cuzcurrita de R\u00edo Tir\u00f3n"}, {"id": 152897, "name": "Daroca de Rioja"}, {"id": 34055, "name": "Enciso"}, {"id": 34062, "name": "Entrena"}, {"id": 34146, "name": "Estollo"}, {"id": 34153, "name": "Ezcaray"}, {"id": 34204, "name": "Foncea"}, {"id": 34219, "name": "Fonzaleche"}, {"id": 34286, "name": "Fuenmayor"}, {"id": 34377, "name": "Galb\u00e1rruli"}, {"id": 34381, "name": "Galilea"}, {"id": 34393, "name": "Gallinero de Cameros"}, {"id": 34466, "name": "Gimileo"}, {"id": 34509, "name": "Gra\u00f1\u00f3n"}, {"id": 34518, "name": "Gr\u00e1valos"}, {"id": 34572, "name": "Haro"}, {"id": 34580, "name": "Herce"}, {"id": 34592, "name": "Herram\u00e9lluri"}, {"id": 34605, "name": "Herv\u00edas"}, {"id": 34657, "name": "Hormilla"}, {"id": 34658, "name": "Hormilleja"}, {"id": 34661, "name": "Hornillos de Cameros"}, {"id": 34664, "name": "Hornos de Moncalvillo"}, {"id": 34713, "name": "Hu\u00e9rcanos"}, {"id": 34735, "name": "Igea"}, {"id": 34793, "name": "Jal\u00f3n de Cameros"}, {"id": 34946, "name": "Laguna de Cameros"}, {"id": 34953, "name": "Lagunilla del Jubera"}, {"id": 34975, "name": "Lardero"}, {"id": 35017, "name": "Ledesma de la Cogolla"}, {"id": 35027, "name": "Leiva"}, {"id": 35040, "name": "Leza de R\u00edo Leza"}, {"id": 35101, "name": "Logro\u00f1o"}, {"id": 35164, "name": "Lumbreras"}, {"id": 35253, "name": "Manjarr\u00e9s"}, {"id": 152898, "name": "Mansilla de la Sierra"}, {"id": 35266, "name": "Manzanares de Rioja"}, {"id": 35347, "name": "Matute"}, {"id": 35378, "name": "Medrano"}, {"id": 35666, "name": "Munilla"}, {"id": 35678, "name": "Murillo de R\u00edo Leza"}, {"id": 35682, "name": "Muro de Aguas"}, {"id": 35684, "name": "Muro en Cameros"}, {"id": 35842, "name": "N\u00e1jera"}, {"id": 35710, "name": "Nalda"}, {"id": 35739, "name": "Navaj\u00fan"}, {"id": 152899, "name": "Navarrete"}, {"id": 152900, "name": "Nestares"}, {"id": 35807, "name": "Nieva de Cameros"}, {"id": 35857, "name": "Och\u00e1nduri"}, {"id": 35859, "name": "Oc\u00f3n"}, {"id": 35867, "name": "Ojacastro"}, {"id": 35894, "name": "Ollauri"}, {"id": 152901, "name": "Ortigosa de Cameros"}, {"id": 36087, "name": "Pazuengos"}, {"id": 36112, "name": "Pedroso"}, {"id": 36208, "name": "Pinillos"}, {"id": 36341, "name": "Pradej\u00f3n"}, {"id": 36343, "name": "Pradillo"}, {"id": 36407, "name": "Pr\u00e9jano"}, {"id": 36375, "name": "Provincia de La Rioja"}, {"id": 36492, "name": "Quel"}, {"id": 36534, "name": "Rabanera"}, {"id": 152902, "name": "Rasillo de Cameros El"}, {"id": 152903, "name": "Redal El"}, {"id": 152904, "name": "Ribafrecha"}, {"id": 36626, "name": "Rinc\u00f3n de Soto"}, {"id": 36659, "name": "Robres del Castillo"}, {"id": 36664, "name": "Rodezno"}, {"id": 36743, "name": "Sajazarra"}, {"id": 36805, "name": "San Asensio"}, {"id": 36891, "name": "San Mill\u00e1n de la Cogolla"}, {"id": 36890, "name": "San Mill\u00e1n de Y\u00e9cora"}, {"id": 36916, "name": "San Rom\u00e1n de Cameros"}, {"id": 36924, "name": "San Torcuato"}, {"id": 36930, "name": "San Vicente de la Sonsierra"}, {"id": 37014, "name": "Santa Coloma"}, {"id": 152905, "name": "Santa Engracia del Jubera"}, {"id": 37055, "name": "Santa Eulalia Bajera"}, {"id": 37141, "name": "Santo Domingo de la Calzada"}, {"id": 152906, "name": "Santurde de Rioja"}, {"id": 37154, "name": "Santurdejo"}, {"id": 37278, "name": "Sojuela"}, {"id": 37306, "name": "Sorzano"}, {"id": 152907, "name": "Sot\u00e9s"}, {"id": 37319, "name": "Soto en Cameros"}, {"id": 37414, "name": "Terroba"}, {"id": 37429, "name": "Tirgo"}, {"id": 37438, "name": "Tob\u00eda"}, {"id": 37468, "name": "Tormantos"}, {"id": 37504, "name": "Torre en Cameros"}, {"id": 37524, "name": "Torrecilla en Cameros"}, {"id": 37525, "name": "Torrecilla sobre Alesanco"}, {"id": 37562, "name": "Torremontalbo"}, {"id": 37633, "name": "Treviana"}, {"id": 37636, "name": "Tricio"}, {"id": 37650, "name": "Tudelilla"}, {"id": 37700, "name": "Uru\u00f1uela"}, {"id": 37763, "name": "Valdemadera"}, {"id": 37829, "name": "Valga\u00f1\u00f3n"}, {"id": 37942, "name": "Ventosa"}, {"id": 37945, "name": "Ventrosa"}, {"id": 37971, "name": "Viguera"}, {"id": 38095, "name": "Villalba de Rioja"}, {"id": 38115, "name": "Villalobar de Rioja"}, {"id": 38149, "name": "Villamediana de Iregua"}, {"id": 38176, "name": "Villanueva de Cameros"}, {"id": 152908, "name": "Villar de Arnedo El"}, {"id": 38246, "name": "Villar de Torre"}, {"id": 38270, "name": "Villarejo"}, {"id": 38297, "name": "Villarroya"}, {"id": 38309, "name": "Villarta-Quintana"}, {"id": 38340, "name": "Villavelayo"}, {"id": 38348, "name": "Villaverde de Rioja"}, {"id": 38377, "name": "Villoslada de Cameros"}, {"id": 38394, "name": "Viniegra de Abajo"}, {"id": 38395, "name": "Viniegra de Arriba"}, {"id": 38476, "name": "Zarrat\u00f3n"}, {"id": 38483, "name": "Zarzosa"}, {"id": 38499, "name": "Zorraqu\u00edn"}]}, {"c_id": 207, "name": "Las Palmas", "state_code": "GC", "cities": [{"id": 31944, "name": "Agaete"}, {"id": 31973, "name": "Ag\u00fcimes"}, {"id": 153199, "name": "Aldea de San Nicol\u00e1s La"}, {"id": 32393, "name": "Antigua"}, {"id": 32504, "name": "Arrecife"}, {"id": 32523, "name": "Artenara"}, {"id": 32528, "name": "Arucas"}, {"id": 153196, "name": "Betancuria"}, {"id": 33328, "name": "Carrizal"}, {"id": 33802, "name": "Corralejo"}, {"id": 33818, "name": "Costa Calma"}, {"id": 33819, "name": "Costa Teguise"}, {"id": 33839, "name": "Cruce de Arinaga"}, {"id": 33994, "name": "El Cotillo"}, {"id": 34004, "name": "El Paso"}, {"id": 34190, "name": "Firgas"}, {"id": 34559, "name": "G\u00e1ldar"}, {"id": 34541, "name": "Guia"}, {"id": 34573, "name": "Har\u00eda"}, {"id": 34754, "name": "Ingenio"}, {"id": 34880, "name": "La Guancha"}, {"id": 34887, "name": "La Laguna"}, {"id": 34894, "name": "La Matanza de Acentejo"}, {"id": 34897, "name": "La Oliva"}, {"id": 34898, "name": "La Orotava"}, {"id": 34934, "name": "La Victoria de Acentejo"}, {"id": 34988, "name": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"id": 34990, "name": "Las Rosas"}, {"id": 35105, "name": "Lomo de Arico"}, {"id": 35122, "name": "Los Gigantes"}, {"id": 35124, "name": "Los Llanos de Aridane"}, {"id": 35132, "name": "Los Realejos"}, {"id": 35135, "name": "Los Silos"}, {"id": 35702, "name": "M\u00e1cher"}, {"id": 35324, "name": "Maspalomas"}, {"id": 35357, "name": "Mazo"}, {"id": 35469, "name": "Mog\u00e1n"}, {"id": 35647, "name": "Moya"}, {"id": 35794, "name": "Nazaret"}, {"id": 153197, "name": "Oliva La"}, {"id": 36480, "name": "P\u00e1jara"}, {"id": 153198, "name": "Palmas de Gran Canaria Las"}, {"id": 36239, "name": "Playa Blanca"}, {"id": 36240, "name": "Playa de las Am\u00e9ricas"}, {"id": 36241, "name": "Playa del Ingles"}, {"id": 36376, "name": "Provincia de Las Palmas"}, {"id": 36386, "name": "Provincia de Santa Cruz de Tenerife"}, {"id": 36455, "name": "Puerto del Carmen"}, {"id": 36456, "name": "Puerto del Rosario"}, {"id": 36448, "name": "Puerto Rico"}, {"id": 36471, "name": "Punta de Mujeres"}, {"id": 36553, "name": "Realejo Alto"}, {"id": 36806, "name": "San Bartolom\u00e9"}, {"id": 36809, "name": "San Bartolom\u00e9 de Tirajana"}, {"id": 36895, "name": "San Nicol\u00e1s"}, {"id": 37007, "name": "Santa Br\u00edgida"}, {"id": 37062, "name": "Santa Luc\u00eda"}, {"id": 153200, "name": "Santa Luc\u00eda de Tirajana"}, {"id": 153201, "name": "Santa Mar\u00eda de Gu\u00eda de Gran Canaria"}, {"id": 37180, "name": "Sauzal"}, {"id": 37368, "name": "Tanque"}, {"id": 37392, "name": "Teguise"}, {"id": 37397, "name": "Tejeda"}, {"id": 37400, "name": "Telde"}, {"id": 37405, "name": "Teror"}, {"id": 37666, "name": "T\u00edas"}, {"id": 37427, "name": "Tinajo"}, {"id": 37652, "name": "Tuineje"}, {"id": 37850, "name": "Vallehermosa"}, {"id": 37857, "name": "Valleseco"}, {"id": 37875, "name": "Valsequillo de Gran Canaria"}, {"id": 37900, "name": "Vecindario"}, {"id": 37907, "name": "Vega de San Mateo"}, {"id": 38425, "name": "Yaiza"}]}, {"c_id": 207, "name": "L\u00e9on", "state_code": "LE", "cities": [{"id": 31922, "name": "Acebedo"}, {"id": 32208, "name": "Algadefe"}, {"id": 152977, "name": "Alija del Infantado"}, {"id": 32267, "name": "Almanza"}, {"id": 152978, "name": "Antigua La"}, {"id": 32442, "name": "Ard\u00f3n"}, {"id": 32463, "name": "Arganza"}, {"id": 32540, "name": "Astorga"}, {"id": 32621, "name": "Balboa"}, {"id": 152979, "name": "Ba\u00f1eza La"}, {"id": 32665, "name": "Barjas"}, {"id": 32669, "name": "Barraco"}, {"id": 152980, "name": "Barrios de Luna Los"}, {"id": 32756, "name": "Bembibre"}, {"id": 32782, "name": "Benavides"}, {"id": 32828, "name": "Benuza"}, {"id": 32842, "name": "Bercianos del P\u00e1ramo"}, {"id": 32843, "name": "Bercianos del Real Camino"}, {"id": 32856, "name": "Berlanga del Bierzo"}, {"id": 32922, "name": "Boca de Hu\u00e9rgano"}, {"id": 32967, "name": "Bo\u00f1ar"}, {"id": 32961, "name": "Borrenes"}, {"id": 32972, "name": "Brazuelo"}, {"id": 152981, "name": "Burgo Ranero El"}, {"id": 33034, "name": "Bur\u00f3n"}, {"id": 33042, "name": "Bustillo del P\u00e1ramo"}, {"id": 152982, "name": "Caba\u00f1as Raras"}, {"id": 33090, "name": "Cabez\u00f3n"}, {"id": 33108, "name": "Cabreros del R\u00edo"}, {"id": 33109, "name": "Cabrillanes"}, {"id": 33112, "name": "Cacabelos"}, {"id": 33160, "name": "Calzada del Coto"}, {"id": 33184, "name": "Campazas"}, {"id": 33204, "name": "Campo de Villavidel"}, {"id": 33206, "name": "Camponaraya"}, {"id": 33230, "name": "Cand\u00edn"}, {"id": 33897, "name": "C\u00e1rmenes"}, {"id": 33315, "name": "Carracedelo"}, {"id": 152983, "name": "Carrizo"}, {"id": 33329, "name": "Carrizo de la Ribera"}, {"id": 33334, "name": "Carrocera"}, {"id": 33341, "name": "Carucedo"}, {"id": 33449, "name": "Castilfal\u00e9"}, {"id": 33475, "name": "Castrillo de Cabrera"}, {"id": 33482, "name": "Castrillo de la Valduerna"}, {"id": 33494, "name": "Castrocalb\u00f3n"}, {"id": 33495, "name": "Castrocontrigo"}, {"id": 33505, "name": "Castropodame"}, {"id": 152984, "name": "Castrotierra de Valmadrigal"}, {"id": 152985, "name": "Cea"}, {"id": 33548, "name": "Cebanico"}, {"id": 33552, "name": "Cebrones del R\u00edo"}, {"id": 33646, "name": "Chozas de Abajo"}, {"id": 33673, "name": "Cimanes de la Vega"}, {"id": 33674, "name": "Cimanes del Tejar"}, {"id": 33693, "name": "Cistierna"}, {"id": 33758, "name": "Congosto"}, {"id": 33776, "name": "Corbillos de los Oteros"}, {"id": 33803, "name": "Corrales"}, {"id": 33813, "name": "Corull\u00f3n"}, {"id": 33841, "name": "Cr\u00e9menes"}, {"id": 33842, "name": "Cuadros"}, {"id": 33853, "name": "Cubillas de los Oteros"}, {"id": 33851, "name": "Cubillas de Rueda"}, {"id": 33857, "name": "Cubillos del Sil"}, {"id": 33930, "name": "Destriana"}, {"id": 33979, "name": "El Barco de \u00c1vila"}, {"id": 33983, "name": "El Burgo de Osma"}, {"id": 34000, "name": "El Hoyo de Pinares"}, {"id": 34020, "name": "El Tiemblo"}, {"id": 34053, "name": "Encinedo"}, {"id": 152986, "name": "Ercina La"}, {"id": 34085, "name": "Escobar de Campos"}, {"id": 34155, "name": "Fabero"}, {"id": 34200, "name": "Folgoso de la Ribera"}, {"id": 34263, "name": "Fresno de la Vega"}, {"id": 34342, "name": "Fuentes de Carbajal"}, {"id": 34400, "name": "Gamonal"}, {"id": 34421, "name": "Garrafe de Tor\u00edo"}, {"id": 34485, "name": "Gordaliza del Pino"}, {"id": 34486, "name": "Gordoncillo"}, {"id": 34492, "name": "Gradefes"}, {"id": 34495, "name": "Grajal de Campos"}, {"id": 34555, "name": "Gusendos de los Oteros"}, {"id": 34669, "name": "Hospital de \u00d3rbigo"}, {"id": 34691, "name": "Huerta del Rey"}, {"id": 34742, "name": "Ig\u00fce\u00f1a"}, {"id": 34778, "name": "Izagre"}, {"id": 34820, "name": "Joarilla de las Matas"}, {"id": 34848, "name": "La Adrada"}, {"id": 34850, "name": "La Alberca"}, {"id": 34856, "name": "La Ba\u00f1eza"}, {"id": 34859, "name": "La Bouza"}, {"id": 34866, "name": "La Carrera"}, {"id": 34869, "name": "La Cuesta"}, {"id": 34873, "name": "La Fuente de San Esteban"}, {"id": 34889, "name": "La Lastrilla"}, {"id": 34901, "name": "La Pedraja de Portillo"}, {"id": 34908, "name": "La Pola de Gord\u00f3n"}, {"id": 34918, "name": "La Robla"}, {"id": 34925, "name": "La Seca"}, {"id": 34945, "name": "Laguna Dalga"}, {"id": 34949, "name": "Laguna de Negrillos"}, {"id": 34987, "name": "Las Navas del Marqu\u00e9s"}, {"id": 35045, "name": "Le\u00f3n"}, {"id": 35065, "name": "Llamas de la Ribera"}, {"id": 152987, "name": "Lucillo"}, {"id": 35170, "name": "Luyego"}, {"id": 35202, "name": "Magaz de Cepeda"}, {"id": 35258, "name": "Mansilla de las Mulas"}, {"id": 35257, "name": "Mansilla Mayor"}, {"id": 35279, "name": "Mara\u00f1a"}, {"id": 35333, "name": "Matade\u00f3n de los Oteros"}, {"id": 35335, "name": "Matallana de Tor\u00edo"}, {"id": 152988, "name": "Matanza"}, {"id": 35479, "name": "Molinaseca"}, {"id": 35674, "name": "Murias de Paredes"}, {"id": 152989, "name": "Noceda del Bierzo"}, {"id": 35861, "name": "Oencia"}, {"id": 152990, "name": "Oma\u00f1as Las"}, {"id": 35930, "name": "Onzonilla"}, {"id": 35971, "name": "Oseja de Sajambre"}, {"id": 36003, "name": "Pajares de los Oteros"}, {"id": 36009, "name": "Palacios de la Valduerna"}, {"id": 36012, "name": "Palacios del Sil"}, {"id": 36483, "name": "P\u00e1ramo del Sil"}, {"id": 36145, "name": "Peranzanes"}, {"id": 36250, "name": "Pobladura de Pelayo Garc\u00eda"}, {"id": 152991, "name": "Pola de Gord\u00f3n La"}, {"id": 36270, "name": "Ponferrada"}, {"id": 36302, "name": "Posada de Valde\u00f3n"}, {"id": 36337, "name": "Pozuelo del P\u00e1ramo"}, {"id": 36345, "name": "Prado de la Guzpe\u00f1a"}, {"id": 36352, "name": "Priaranza del Bierzo"}, {"id": 36356, "name": "Prioro"}, {"id": 36394, "name": "Provincia de \u00c1vila"}, {"id": 36364, "name": "Provincia de Burgos"}, {"id": 36377, "name": "Provincia de Le\u00f3n"}, {"id": 36383, "name": "Provincia de Palencia"}, {"id": 36385, "name": "Provincia de Salamanca"}, {"id": 36387, "name": "Provincia de Segovia"}, {"id": 36389, "name": "Provincia de Soria"}, {"id": 36391, "name": "Provincia de Valladolid"}, {"id": 36392, "name": "Provincia de Zamora"}, {"id": 36418, "name": "Puebla de Lillo"}, {"id": 36435, "name": "Puente de Domingo Fl\u00f3rez"}, {"id": 36503, "name": "Quintana del Castillo"}, {"id": 36504, "name": "Quintana del Marco"}, {"id": 36507, "name": "Quintana y Congosto"}, {"id": 36565, "name": "Regueras de Arriba"}, {"id": 36598, "name": "Reyero"}, {"id": 36605, "name": "Ria\u00f1o"}, {"id": 36622, "name": "Riego de la Vega"}, {"id": 152992, "name": "Riello"}, {"id": 152993, "name": "Rioseco de Tapia"}, {"id": 152994, "name": "Robla La"}, {"id": 36674, "name": "Roperuelos del P\u00e1ramo"}, {"id": 36701, "name": "Ruesga"}, {"id": 36723, "name": "Sabero"}, {"id": 36741, "name": "Sahag\u00fan"}, {"id": 36797, "name": "San Adri\u00e1n del Valle"}, {"id": 36803, "name": "San Andr\u00e9s del Rabanedo"}, {"id": 36824, "name": "San Crist\u00f3bal de la Polantera"}, {"id": 36826, "name": "San Emiliano"}, {"id": 36829, "name": "San Esteban de Nogales"}, {"id": 36838, "name": "San Ildefonso"}, {"id": 36854, "name": "San Justo de la Vega"}, {"id": 36892, "name": "San Mill\u00e1n de los Caballeros"}, {"id": 36900, "name": "San Pedro Bercianos"}, {"id": 36934, "name": "Sancedo"}, {"id": 37018, "name": "Santa Colomba de Curue\u00f1o"}, {"id": 37019, "name": "Santa Colomba de Somoza"}, {"id": 37023, "name": "Santa Cristina de Valmadrigal"}, {"id": 37048, "name": "Santa Elena de Jamuz"}, {"id": 37080, "name": "Santa Mar\u00eda de la Isla"}, {"id": 37076, "name": "Santa Mar\u00eda de Ord\u00e1s"}, {"id": 37088, "name": "Santa Mar\u00eda del Monte de Cea"}, {"id": 37089, "name": "Santa Mar\u00eda del P\u00e1ramo"}, {"id": 37068, "name": "Santa Marina del Rey"}, {"id": 37108, "name": "Santas Martas"}, {"id": 37112, "name": "Santiago Millas"}, {"id": 152995, "name": "Santovenia de la Valdoncina"}, {"id": 37162, "name": "Sariegos"}, {"id": 37208, "name": "Sena de Luna"}, {"id": 37275, "name": "Sobrado"}, {"id": 37318, "name": "Soto de la Vega"}, {"id": 37320, "name": "Soto y Am\u00edo"}, {"id": 37454, "name": "Toral de los Guzmanes"}, {"id": 152999, "name": "Toral de los Vados"}, {"id": 37464, "name": "Toreno"}, {"id": 37499, "name": "Torre del Bierzo"}, {"id": 37612, "name": "Trabadelo"}, {"id": 37643, "name": "Truchas"}, {"id": 37654, "name": "Turcia"}, {"id": 37691, "name": "Urdiales del P\u00e1ramo"}, {"id": 37719, "name": "Val de San Lorenzo"}, {"id": 37744, "name": "Valdefresno"}, {"id": 37747, "name": "Valdefuentes del P\u00e1ramo"}, {"id": 152996, "name": "Valdelugueros"}, {"id": 37770, "name": "Valdemora"}, {"id": 37785, "name": "Valdepi\u00e9lago"}, {"id": 37787, "name": "Valdepolo"}, {"id": 37790, "name": "Valderas"}, {"id": 37792, "name": "Valderrey"}, {"id": 37797, "name": "Valderrueda"}, {"id": 37799, "name": "Valdesamario"}, {"id": 37807, "name": "Valdevimbre"}, {"id": 37818, "name": "Valencia de Don Juan"}, {"id": 37849, "name": "Vallecillo"}, {"id": 37891, "name": "Valverde de la Virgen"}, {"id": 37896, "name": "Valverde-Enrique"}, {"id": 152997, "name": "Vecilla La"}, {"id": 37903, "name": "Vega de Espinareda"}, {"id": 37904, "name": "Vega de Infanzones"}, {"id": 37911, "name": "Vega de Valcarce"}, {"id": 37915, "name": "Vegacervera"}, {"id": 37918, "name": "Vegaquemada"}, {"id": 152998, "name": "Vegas del Condado"}, {"id": 38017, "name": "Villablino"}, {"id": 38019, "name": "Villabraz"}, {"id": 38037, "name": "Villadangos del P\u00e1ramo"}, {"id": 38038, "name": "Villadecanes"}, {"id": 38039, "name": "Villademor de la Vega"}, {"id": 38062, "name": "Villafranca del Bierzo"}, {"id": 38074, "name": "Villagat\u00f3n"}, {"id": 38078, "name": "Villagonzalo-Pedernales"}, {"id": 38147, "name": "Villama\u00f1\u00e1n"}, {"id": 38129, "name": "Villamandos"}, {"id": 38135, "name": "Villaman\u00edn"}, {"id": 38138, "name": "Villamart\u00edn de Don Sancho"}, {"id": 38151, "name": "Villamejil"}, {"id": 38158, "name": "Villamol"}, {"id": 38159, "name": "Villamont\u00e1n de la Valduerna"}, {"id": 38161, "name": "Villamoratiel de las Matas"}, {"id": 38206, "name": "Villanueva de las Manzanas"}, {"id": 38228, "name": "Villaobispo de Otero"}, {"id": 153000, "name": "Villaornate y Castro"}, {"id": 38231, "name": "Villaquejida"}, {"id": 38232, "name": "Villaquilambre"}, {"id": 38275, "name": "Villarejo de \u00d3rbigo"}, {"id": 38281, "name": "Villares de \u00d3rbigo"}, {"id": 38310, "name": "Villasabariego"}, {"id": 38311, "name": "Villasana de Mena"}, {"id": 38324, "name": "Villasel\u00e1n"}, {"id": 38336, "name": "Villaturiel"}, {"id": 38362, "name": "Villazala"}, {"id": 38363, "name": "Villazanzo de Valderaduey"}, {"id": 38500, "name": "Zotes del P\u00e1ramo"}]}, {"c_id": 207, "name": "Lleida", "state_code": "L", "cities": [{"id": 151732, "name": "Abella de la Conca"}, {"id": 38571, "name": "\u00c0ger"}, {"id": 31948, "name": "Agramunt"}, {"id": 31983, "name": "Aitona"}, {"id": 151733, "name": "Alam\u00fas Els"}, {"id": 32345, "name": "Al\u00e0s i Cerc"}, {"id": 151734, "name": "Albag\u00e9s L"}, {"id": 151735, "name": "Albat\u00e0rrec"}, {"id": 32043, "name": "Albesa"}, {"id": 151736, "name": "Albi L"}, {"id": 32086, "name": "Alcan\u00f3"}, {"id": 32089, "name": "Alcarr\u00e0s"}, {"id": 32110, "name": "Alcoletge"}, {"id": 32201, "name": "Alfarr\u00e0s"}, {"id": 32207, "name": "Alf\u00e9s"}, {"id": 32218, "name": "Algerri"}, {"id": 32228, "name": "Alguaire"}, {"id": 151737, "name": "Alins"}, {"id": 32259, "name": "Almacelles"}, {"id": 151738, "name": "Almatret"}, {"id": 32280, "name": "Almenar"}, {"id": 151739, "name": "Al\u00f2s de Balaguer"}, {"id": 32331, "name": "Alpicat"}, {"id": 151740, "name": "Alt \u00c0neu"}, {"id": 32378, "name": "Anglesola"}, {"id": 32422, "name": "Arbeca"}, {"id": 151743, "name": "Arres"}, {"id": 151744, "name": "Ars\u00e8guel"}, {"id": 151745, "name": "Artesa de Lleida"}, {"id": 32524, "name": "Artesa de Segre"}, {"id": 32535, "name": "Aspa"}, {"id": 151747, "name": "Avellanes i Santa Linya Les"}, {"id": 151748, "name": "Baix Pallars"}, {"id": 32619, "name": "Balaguer"}, {"id": 151749, "name": "Barbens"}, {"id": 151750, "name": "Baronia de Rialb La"}, {"id": 151752, "name": "Bassella"}, {"id": 151753, "name": "Bausen"}, {"id": 151754, "name": "Belianes"}, {"id": 151756, "name": "Bell-lloc dUrgell"}, {"id": 151828, "name": "Bellaguarda"}, {"id": 151755, "name": "Bellcaire dUrgell"}, {"id": 151757, "name": "Bellmunt dUrgell"}, {"id": 32743, "name": "Bellpuig"}, {"id": 32745, "name": "Bellver de Cerdanya"}, {"id": 32746, "name": "Bellv\u00eds"}, {"id": 151758, "name": "Benavent de Segri\u00e0"}, {"id": 151759, "name": "Biosca"}, {"id": 151761, "name": "B\u00f2rdes Es"}, {"id": 151762, "name": "Borges Blanques Les"}, {"id": 151763, "name": "Boss\u00f2st"}, {"id": 151760, "name": "Bovera"}, {"id": 151764, "name": "Cabanabona"}, {"id": 151765, "name": "Cab\u00f3"}, {"id": 33163, "name": "Camarasa"}, {"id": 151766, "name": "Canejan"}, {"id": 151884, "name": "Castell de Mur"}, {"id": 151767, "name": "Castellar de la Ribera"}, {"id": 151768, "name": "Castelldans"}, {"id": 33429, "name": "Castellnou de Seana"}, {"id": 151769, "name": "Castell\u00f3 de Farfanya"}, {"id": 33434, "name": "Castellser\u00e0"}, {"id": 151770, "name": "Cava"}, {"id": 33595, "name": "Cervera"}, {"id": 151771, "name": "Cervi\u00e0 de les Garrigues"}, {"id": 33700, "name": "Ciutadilla"}, {"id": 151772, "name": "Clariana de Cardener"}, {"id": 151773, "name": "Cogul El"}, {"id": 33730, "name": "Coll de Narg\u00f3"}, {"id": 151821, "name": "Coma i la Pedra La"}, {"id": 151820, "name": "Conca de Dalt"}, {"id": 33777, "name": "Corbins"}, {"id": 33848, "name": "Cubells"}, {"id": 151774, "name": "Espluga Calba L"}, {"id": 34132, "name": "Espot"}, {"id": 151778, "name": "Estamariu"}, {"id": 151775, "name": "Estar\u00e0s"}, {"id": 151776, "name": "Esterri d\u00c0neu"}, {"id": 151777, "name": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": 34166, "name": "Farrera"}, {"id": 151888, "name": "F\u00edgols i Aliny\u00e0"}, {"id": 151779, "name": "Floresta La"}, {"id": 151780, "name": "Fondarella"}, {"id": 151781, "name": "Foradada"}, {"id": 151782, "name": "Fuliola La"}, {"id": 34364, "name": "Fulleda"}, {"id": 151783, "name": "Gavet de la Conca"}, {"id": 151892, "name": "Gimenells i el Pla de la Font"}, {"id": 34479, "name": "Golm\u00e9s"}, {"id": 34565, "name": "G\u00f3sol"}, {"id": 151784, "name": "Granadella La"}, {"id": 151785, "name": "Granja dEscarp La"}, {"id": 151786, "name": "Granyanella"}, {"id": 151788, "name": "Granyena de les Garrigues"}, {"id": 151787, "name": "Granyena de Segarra"}, {"id": 34549, "name": "Guimer\u00e0"}, {"id": 151883, "name": "Guingueta d\u00c0neu La"}, {"id": 151789, "name": "Guissona"}, {"id": 151790, "name": "Guixers"}, {"id": 151793, "name": "Isona i Conca Dell\u00e0"}, {"id": 151791, "name": "Ivars de Noguera"}, {"id": 151792, "name": "Ivars dUrgell"}, {"id": 34777, "name": "Ivorra"}, {"id": 151890, "name": "Josa i Tuix\u00e9n"}, {"id": 34831, "name": "Juncosa"}, {"id": 34832, "name": "Juneda"}, {"id": 35034, "name": "Les"}, {"id": 35056, "name": "Linyola"}, {"id": 151794, "name": "Lladorre"}, {"id": 151795, "name": "Lladurs"}, {"id": 151796, "name": "Llardecans"}, {"id": 151797, "name": "Llavors\u00ed"}, {"id": 35074, "name": "Lleida"}, {"id": 35078, "name": "Lles de Cerdanya"}, {"id": 35079, "name": "Llimiana"}, {"id": 151798, "name": "Llobera"}, {"id": 151802, "name": "Maials"}, {"id": 151799, "name": "Mald\u00e0"}, {"id": 151800, "name": "Massalcoreig"}, {"id": 151801, "name": "Massoteres"}, {"id": 151803, "name": "Men\u00e0rguens"}, {"id": 35444, "name": "Miralcamp"}, {"id": 35486, "name": "Mollerussa"}, {"id": 151804, "name": "Molsosa La"}, {"id": 151806, "name": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": 151807, "name": "Montferrer i Castellb\u00f2"}, {"id": 151805, "name": "Montgai"}, {"id": 151809, "name": "Montoliu de Lleida"}, {"id": 151808, "name": "Montoliu de Segarra"}, {"id": 151810, "name": "Montorn\u00e8s de Segarra"}, {"id": 151811, "name": "Nalec"}, {"id": 151741, "name": "Naut Aran"}, {"id": 151812, "name": "Nav\u00e8s"}, {"id": 151813, "name": "Od\u00e8n"}, {"id": 35880, "name": "Oliana"}, {"id": 151814, "name": "Oliola"}, {"id": 35883, "name": "Olius"}, {"id": 151815, "name": "Oluges Les"}, {"id": 151816, "name": "Omellons Els"}, {"id": 151817, "name": "Omells de na Gaia Els"}, {"id": 151818, "name": "Organy\u00e0"}, {"id": 35968, "name": "Os de Balaguer"}, {"id": 35974, "name": "Oss\u00f3 de Si\u00f3"}, {"id": 151819, "name": "Palau dAnglesola El"}, {"id": 151822, "name": "Penelles"}, {"id": 151823, "name": "Peramola"}, {"id": 151824, "name": "Pinell de Solson\u00e8s"}, {"id": 151825, "name": "Pin\u00f3s"}, {"id": 151891, "name": "Plans de Si\u00f3 Els"}, {"id": 151826, "name": "Poal El"}, {"id": 151827, "name": "Pobla de C\u00e9rvoles La"}, {"id": 151829, "name": "Pobla de Segur La"}, {"id": 151742, "name": "Pont de Bar El"}, {"id": 151830, "name": "Pont de Suert El"}, {"id": 36275, "name": "Ponts"}, {"id": 151831, "name": "Portella La"}, {"id": 151832, "name": "Prats i Sansor"}, {"id": 151833, "name": "Preixana"}, {"id": 151834, "name": "Preixens"}, {"id": 151835, "name": "Prullans"}, {"id": 151836, "name": "Puiggr\u00f2s"}, {"id": 151837, "name": "Puigverd dAgramunt"}, {"id": 151838, "name": "Puigverd de Lleida"}, {"id": 151839, "name": "Rialp"}, {"id": 151885, "name": "Ribera dOndara"}, {"id": 151840, "name": "Ribera dUrgellet"}, {"id": 151841, "name": "Riner"}, {"id": 151893, "name": "Riu de Cerdanya"}, {"id": 151842, "name": "Rossell\u00f3"}, {"id": 151843, "name": "Sal\u00e0s de Pallars"}, {"id": 151844, "name": "Sana\u00fcja"}, {"id": 151848, "name": "Sant Esteve de la Sarga"}, {"id": 151845, "name": "Sant Guim de Freixenet"}, {"id": 151849, "name": "Sant Guim de la Plana"}, {"id": 151846, "name": "Sant Lloren\u00e7 de Morunys"}, {"id": 151882, "name": "Sant Mart\u00ed de Riucorb"}, {"id": 151847, "name": "Sant Ramon"}, {"id": 151851, "name": "Sarroca de Bellera"}, {"id": 151850, "name": "Sarroca de Lleida"}, {"id": 151852, "name": "Senterada"}, {"id": 151746, "name": "Sentiu de Si\u00f3 La"}, {"id": 37227, "name": "Ser\u00f2s"}, {"id": 151853, "name": "Seu dUrgell La"}, {"id": 37242, "name": "Sidamon"}, {"id": 151854, "name": "Soler\u00e0s El"}, {"id": 37285, "name": "Solsona"}, {"id": 151855, "name": "Soriguera"}, {"id": 37304, "name": "Sort"}, {"id": 37308, "name": "Soses"}, {"id": 151856, "name": "Sudanell"}, {"id": 151857, "name": "Sunyer"}, {"id": 151858, "name": "Talarn"}, {"id": 151859, "name": "Talavera"}, {"id": 37661, "name": "T\u00e0rrega"}, {"id": 151860, "name": "Tarr\u00e9s"}, {"id": 151861, "name": "Tarroja de Segarra"}, {"id": 37665, "name": "T\u00e9rmens"}, {"id": 151862, "name": "T\u00edrvia"}, {"id": 37432, "name": "Tiurana"}, {"id": 151863, "name": "Tor\u00e0"}, {"id": 151864, "name": "Torms Els"}, {"id": 37472, "name": "Tornabous"}, {"id": 151866, "name": "Torre de Cabdella La"}, {"id": 151869, "name": "Torre-serona"}, {"id": 151865, "name": "Torrebesses"}, {"id": 37531, "name": "Torrefarrera"}, {"id": 151887, "name": "Torrefeta i Florejacs"}, {"id": 151867, "name": "Torregrossa"}, {"id": 151868, "name": "Torrelameu"}, {"id": 37576, "name": "Torres de Segre"}, {"id": 37628, "name": "Tremp"}, {"id": 151751, "name": "Vall de Bo\u00ed La"}, {"id": 151881, "name": "Vall de Card\u00f3s"}, {"id": 37840, "name": "Vallbona de les Monges"}, {"id": 37858, "name": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": 151886, "name": "Valls dAguilar Les"}, {"id": 151870, "name": "Valls de Valira Les"}, {"id": 151889, "name": "Vansa i F\u00f3rnols La"}, {"id": 37950, "name": "Verd\u00fa"}, {"id": 151871, "name": "Vielha e Mijaran"}, {"id": 151878, "name": "Vila-sana"}, {"id": 151872, "name": "Vilagrassa"}, {"id": 151873, "name": "Vilaller"}, {"id": 151874, "name": "Vilam\u00f2s"}, {"id": 37995, "name": "Vilanova de Bellpuig"}, {"id": 151880, "name": "Vilanova de la Barca"}, {"id": 151875, "name": "Vilanova de lAguda"}, {"id": 151876, "name": "Vilanova de Mei\u00e0"}, {"id": 151877, "name": "Vilanova de Segri\u00e0"}, {"id": 151879, "name": "Vilosell El"}, {"id": 38389, "name": "Vinaixa"}]}, {"c_id": 207, "name": "Lugo", "state_code": "LU", "cities": [{"id": 31901, "name": "Abad\u00edn"}, {"id": 151064, "name": "Alfoz"}, {"id": 151065, "name": "Antas de Ulla"}, {"id": 151066, "name": "Baleira"}, {"id": 32639, "name": "Baralla"}, {"id": 32672, "name": "Barreiros"}, {"id": 32723, "name": "Becerre\u00e1"}, {"id": 32727, "name": "Begonte"}, {"id": 151067, "name": "B\u00f3veda"}, {"id": 151094, "name": "Burela"}, {"id": 151068, "name": "Carballedo"}, {"id": 33490, "name": "Castro de Rei"}, {"id": 33509, "name": "Castroverde"}, {"id": 151069, "name": "Cervantes"}, {"id": 33606, "name": "Cervo"}, {"id": 33617, "name": "Chantada"}, {"id": 151070, "name": "Corgo O"}, {"id": 151071, "name": "Cospeito"}, {"id": 151072, "name": "Folgoso do Courel"}, {"id": 151073, "name": "Fonsagrada A"}, {"id": 34234, "name": "Foz"}, {"id": 34267, "name": "Friol"}, {"id": 34552, "name": "Guitiriz"}, {"id": 151075, "name": "Gunt\u00edn"}, {"id": 151076, "name": "Incio O"}, {"id": 35175, "name": "L\u00e1ncara"}, {"id": 151078, "name": "Lourenz\u00e1"}, {"id": 35159, "name": "Lugo"}, {"id": 35381, "name": "Meira"}, {"id": 35506, "name": "Mondo\u00f1edo"}, {"id": 35513, "name": "Monforte de Lemos"}, {"id": 35565, "name": "Monterroso"}, {"id": 35669, "name": "Muras"}, {"id": 35790, "name": "Navia de Suarna"}, {"id": 151079, "name": "Negueira de Mu\u00f1iz"}, {"id": 151080, "name": "Nogais As"}, {"id": 35849, "name": "O Incio"}, {"id": 35850, "name": "O P\u00e1ramo"}, {"id": 35984, "name": "Ourol"}, {"id": 35986, "name": "Outeiro de Rei"}, {"id": 151081, "name": "Palas de Rei"}, {"id": 36050, "name": "Pant\u00f3n"}, {"id": 36059, "name": "Paradela"}, {"id": 151082, "name": "P\u00e1ramo O"}, {"id": 151083, "name": "Pastoriza A"}, {"id": 151084, "name": "Pedrafita do Cebreiro"}, {"id": 151086, "name": "Pobra do Broll\u00f3n A"}, {"id": 151085, "name": "Pol"}, {"id": 151087, "name": "Pontenova A"}, {"id": 36298, "name": "Portomar\u00edn"}, {"id": 36529, "name": "Quiroga"}, {"id": 36707, "name": "R\u00e1bade"}, {"id": 36608, "name": "Ribadeo"}, {"id": 151088, "name": "Ribas de Sil"}, {"id": 151089, "name": "Ribeira de Piqu\u00edn"}, {"id": 36718, "name": "R\u00edotorto"}, {"id": 36792, "name": "Samos"}, {"id": 37168, "name": "Sarria"}, {"id": 151090, "name": "Savi\u00f1ao O"}, {"id": 37270, "name": "Sober"}, {"id": 37344, "name": "Taboada"}, {"id": 37611, "name": "Trabada"}, {"id": 151091, "name": "Triacastela"}, {"id": 151092, "name": "Valadouro O"}, {"id": 151093, "name": "Vicedo O"}, {"id": 37987, "name": "Vilalba"}, {"id": 38403, "name": "Viveiro"}, {"id": 151074, "name": "Xermade"}, {"id": 151077, "name": "Xove"}]}, {"c_id": 207, "name": "Madrid", "state_code": "M", "cities": [{"id": 152808, "name": "Acebeda La"}, {"id": 31985, "name": "Ajalvir"}, {"id": 31995, "name": "Alameda del Valle"}, {"id": 152809, "name": "\u00c1lamo El"}, {"id": 32072, "name": "Alcal\u00e1 de Henares"}, {"id": 32097, "name": "Alcobendas"}, {"id": 32119, "name": "Alcorc\u00f3n"}, {"id": 32144, "name": "Aldea del Fresno"}, {"id": 32219, "name": "Algete"}, {"id": 32327, "name": "Alpedrete"}, {"id": 32351, "name": "Ambite"}, {"id": 32368, "name": "Anchuelo"}, {"id": 32412, "name": "Aranjuez"}, {"id": 32462, "name": "Arganda"}, {"id": 152810, "name": "Arganda del Rey"}, {"id": 32464, "name": "Arganzuela"}, {"id": 32513, "name": "Arroyomolinos"}, {"id": 152811, "name": "Atazar El"}, {"id": 32636, "name": "Barajas de Madrid"}, {"id": 32695, "name": "Batres"}, {"id": 32725, "name": "Becerril de la Sierra"}, {"id": 32750, "name": "Belmonte de Tajo"}, {"id": 152812, "name": "Berrueco El"}, {"id": 32875, "name": "Berzosa del Lozoya"}, {"id": 32917, "name": "Boadilla del Monte"}, {"id": 32918, "name": "Boalo"}, {"id": 152813, "name": "Boalo El"}, {"id": 32969, "name": "Braojos"}, {"id": 32975, "name": "Brea de Tajo"}, {"id": 32994, "name": "Brunete"}, {"id": 33013, "name": "Buitrago del Lozoya"}, {"id": 33038, "name": "Bustarviejo"}, {"id": 33068, "name": "Cabanillas de la Sierra"}, {"id": 152814, "name": "Cabrera La"}, {"id": 33115, "name": "Cadalso de los Vidrios"}, {"id": 33170, "name": "Camarma de Esteruelas"}, {"id": 33201, "name": "Campo Real"}, {"id": 33232, "name": "Canencia"}, {"id": 33274, "name": "Caraba\u00f1a"}, {"id": 33272, "name": "Carabanchel"}, {"id": 33354, "name": "Casarrubuelos"}, {"id": 33570, "name": "Cenicientos"}, {"id": 33579, "name": "Cercedilla"}, {"id": 33596, "name": "Cervera de Buitrago"}, {"id": 33616, "name": "Chamber\u00ed"}, {"id": 33618, "name": "Chapiner\u00eda"}, {"id": 33640, "name": "Chinch\u00f3n"}, {"id": 33658, "name": "Ciempozuelos"}, {"id": 33695, "name": "City Center"}, {"id": 33696, "name": "Ciudad Lineal"}, {"id": 33709, "name": "Cobe\u00f1a"}, {"id": 33733, "name": "Collado Mediano"}, {"id": 152815, "name": "Collado Villalba"}, {"id": 33736, "name": "Collado-Villalba"}, {"id": 33744, "name": "Colmenar de Oreja"}, {"id": 33745, "name": "Colmenar del Arroyo"}, {"id": 33742, "name": "Colmenar Viejo"}, {"id": 33746, "name": "Colmenarejo"}, {"id": 33796, "name": "Corpa"}, {"id": 33817, "name": "Coslada"}, {"id": 33845, "name": "Cubas"}, {"id": 152816, "name": "Cubas de la Sagra"}, {"id": 33908, "name": "Daganzo de Arriba"}, {"id": 34029, "name": "El \u00c1lamo"}, {"id": 33997, "name": "El Escorial"}, {"id": 34002, "name": "El Molar"}, {"id": 34003, "name": "El Pardo"}, {"id": 34024, "name": "El Vell\u00f3n"}, {"id": 152817, "name": "Escorial El"}, {"id": 34147, "name": "Estremera"}, {"id": 34249, "name": "Fresnedillas"}, {"id": 152818, "name": "Fresnedillas de la Oliva"}, {"id": 34259, "name": "Fresno de Torote"}, {"id": 34277, "name": "Fuencarral-El Pardo"}, {"id": 34283, "name": "Fuenlabrada"}, {"id": 34302, "name": "Fuente el Saz"}, {"id": 152819, "name": "Fuente el Saz de Jarama"}, {"id": 34361, "name": "Fuentidue\u00f1a de Tajo"}, {"id": 34373, "name": "Galapagar"}, {"id": 34415, "name": "Garganta de los Montes"}, {"id": 152820, "name": "Gargantilla del Lozoya y Pinilla de Buitrago"}, {"id": 34430, "name": "Gascones"}, {"id": 34459, "name": "Getafe"}, {"id": 34516, "name": "Gri\u00f1\u00f3n"}, {"id": 34524, "name": "Guadalix de la Sierra"}, {"id": 34528, "name": "Guadarrama"}, {"id": 152821, "name": "Hiruela La"}, {"id": 34652, "name": "Horcajo de la Sierra"}, {"id": 152822, "name": "Horcajo de la Sierra-Aoslos"}, {"id": 34654, "name": "Horcajuelo de la Sierra"}, {"id": 34667, "name": "Hortaleza"}, {"id": 34674, "name": "Hoyo de Manzanares"}, {"id": 34701, "name": "Humanes de Madrid"}, {"id": 34860, "name": "La Cabrera"}, {"id": 34985, "name": "Las Matas"}, {"id": 34991, "name": "Las Rozas de Madrid"}, {"id": 34992, "name": "Las Tablas"}, {"id": 35002, "name": "Latina"}, {"id": 35021, "name": "Legan\u00e9s"}, {"id": 35099, "name": "Loeches"}, {"id": 35127, "name": "Los Molinos"}, {"id": 35134, "name": "Los Santos de la Humosa"}, {"id": 35145, "name": "Lozoya"}, {"id": 152840, "name": "Lozoyuela-Navas-Sieteiglesias"}, {"id": 152823, "name": "Madarcos"}, {"id": 35186, "name": "Madrid"}, {"id": 35214, "name": "Majadahonda"}, {"id": 35267, "name": "Manzanares el Real"}, {"id": 35366, "name": "Meco"}, {"id": 35384, "name": "Mejorada del Campo"}, {"id": 35442, "name": "Miraflores de la Sierra"}, {"id": 152824, "name": "Molar El"}, {"id": 152825, "name": "Molinos Los"}, {"id": 35501, "name": "Moncloa-Aravaca"}, {"id": 35555, "name": "Montejo de la Sierra"}, {"id": 35602, "name": "Moraleja de Enmedio"}, {"id": 35612, "name": "Moralzarzal"}, {"id": 35616, "name": "Morata de Taju\u00f1a"}, {"id": 35617, "name": "Moratalaz"}, {"id": 35708, "name": "M\u00f3stoles"}, {"id": 35731, "name": "Navacerrada"}, {"id": 35742, "name": "Navalafuente"}, {"id": 35743, "name": "Navalagamella"}, {"id": 35744, "name": "Navalcarnero"}, {"id": 35758, "name": "Navalquejigo"}, {"id": 152826, "name": "Navarredonda y San Mam\u00e9s"}, {"id": 35783, "name": "Navas del Rey"}, {"id": 35835, "name": "Nuevo Bazt\u00e1n"}, {"id": 152827, "name": "Olmeda de las Fuentes"}, {"id": 152828, "name": "Orusco de Taju\u00f1a"}, {"id": 36053, "name": "Paracuellos de Jarama"}, {"id": 36070, "name": "Parla"}, {"id": 36082, "name": "Patones"}, {"id": 36097, "name": "Pedrezuela"}, {"id": 36122, "name": "Pelayos de la Presa"}, {"id": 36139, "name": "Perales de Taju\u00f1a"}, {"id": 36160, "name": "Pezuela de las Torres"}, {"id": 36192, "name": "Pinar de Chamart\u00edn"}, {"id": 36207, "name": "Pinilla del Valle"}, {"id": 36215, "name": "Pinto"}, {"id": 152829, "name": "Pi\u00f1u\u00e9car-Gandullas"}, {"id": 36331, "name": "Pozuelo de Alarc\u00f3n"}, {"id": 36338, "name": "Pozuelo del Rey"}, {"id": 36406, "name": "Pr\u00e1dena del Rinc\u00f3n"}, {"id": 36379, "name": "Provincia de Madrid"}, {"id": 152830, "name": "Puebla de la Sierra"}, {"id": 36437, "name": "Puente de Vallecas"}, {"id": 152841, "name": "Puentes Viejas"}, {"id": 36500, "name": "Quijorna"}, {"id": 36547, "name": "Rascafr\u00eda"}, {"id": 36563, "name": "Redue\u00f1a"}, {"id": 36587, "name": "Retiro"}, {"id": 36613, "name": "Ribatejada"}, {"id": 36639, "name": "Rivas-Vaciamadrid"}, {"id": 36651, "name": "Robledillo de la Jara"}, {"id": 36654, "name": "Robledo de Chavela"}, {"id": 152831, "name": "Robregordo"}, {"id": 152832, "name": "Rozas de Madrid Las"}, {"id": 36686, "name": "Rozas de Puerto Real"}, {"id": 36799, "name": "San Agust\u00edn del Guadalix"}, {"id": 36812, "name": "San Blas-Canillejas"}, {"id": 36836, "name": "San Fernando de Henares"}, {"id": 36858, "name": "San Lorenzo de El Escorial"}, {"id": 36873, "name": "San Mart\u00edn de la Vega"}, {"id": 36870, "name": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias"}, {"id": 36922, "name": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes"}, {"id": 37079, "name": "Santa Mar\u00eda de la Alameda"}, {"id": 37146, "name": "Santorcaz"}, {"id": 152833, "name": "Santos de la Humosa Los"}, {"id": 152834, "name": "Serna del Monte La"}, {"id": 37225, "name": "Serranillos del Valle"}, {"id": 37240, "name": "Sevilla La Nueva"}, {"id": 152835, "name": "Somosierra"}, {"id": 152836, "name": "Soto del Real"}, {"id": 37354, "name": "Talamanca de Jarama"}, {"id": 37417, "name": "Tetu\u00e1n de las Victorias"}, {"id": 37422, "name": "Tielmes"}, {"id": 37431, "name": "Titulcia"}, {"id": 37538, "name": "Torrej\u00f3n de Ardoz"}, {"id": 37540, "name": "Torrej\u00f3n de la Calzada"}, {"id": 37539, "name": "Torrej\u00f3n de Velasco"}, {"id": 37543, "name": "Torrelaguna"}, {"id": 37551, "name": "Torrelodones"}, {"id": 37557, "name": "Torremocha de Jarama"}, {"id": 37577, "name": "Torres de la Alameda"}, {"id": 37629, "name": "Tres Cantos"}, {"id": 37705, "name": "Usera"}, {"id": 37726, "name": "Valdaracete"}, {"id": 37735, "name": "Valdeavero"}, {"id": 152837, "name": "Valdelaguna"}, {"id": 37765, "name": "Valdemanco"}, {"id": 37767, "name": "Valdemaqueda"}, {"id": 37772, "name": "Valdemorillo"}, {"id": 37774, "name": "Valdemoro"}, {"id": 37781, "name": "Valdeolmos"}, {"id": 152838, "name": "Valdeolmos-Alalpardo"}, {"id": 37786, "name": "Valdepi\u00e9lagos"}, {"id": 37804, "name": "Valdetorres de Jarama"}, {"id": 37810, "name": "Valdilecha"}, {"id": 37882, "name": "Valverde de Alcal\u00e1"}, {"id": 37931, "name": "Velilla de San Antonio"}, {"id": 152839, "name": "Vell\u00f3n El"}, {"id": 37946, "name": "Venturada"}, {"id": 37963, "name": "Vic\u00e1lvaro"}, {"id": 38009, "name": "Villa de Vallecas"}, {"id": 38012, "name": "Villa del Prado"}, {"id": 38034, "name": "Villaconejos"}, {"id": 38105, "name": "Villalbilla"}, {"id": 38131, "name": "Villamanrique de Tajo"}, {"id": 38133, "name": "Villamanta"}, {"id": 38134, "name": "Villamantilla"}, {"id": 38196, "name": "Villanueva de la Ca\u00f1ada"}, {"id": 38187, "name": "Villanueva de Perales"}, {"id": 38219, "name": "Villanueva del Pardillo"}, {"id": 38257, "name": "Villar del Olmo"}, {"id": 38273, "name": "Villarejo de Salvan\u00e9s"}, {"id": 38343, "name": "Villaverde"}, {"id": 38357, "name": "Villaviciosa de Od\u00f3n"}, {"id": 38360, "name": "Villavieja del Lozoya"}, {"id": 38482, "name": "Zarzalejo"}]}, {"c_id": 207, "name": "M\u00e1laga", "state_code": "MA", "cities": [{"id": 31994, "name": "Alameda"}, {"id": 32090, "name": "Alcauc\u00edn"}, {"id": 32196, "name": "Alfarnate"}, {"id": 32197, "name": "Alfarnatejo"}, {"id": 32214, "name": "Algarrobo"}, {"id": 32215, "name": "Algatoc\u00edn"}, {"id": 32238, "name": "Alhaur\u00edn de la Torre"}, {"id": 32239, "name": "Alhaur\u00edn el Grande"}, {"id": 32315, "name": "Alm\u00e1char"}, {"id": 32270, "name": "Almargen"}, {"id": 32297, "name": "Almog\u00eda"}, {"id": 32320, "name": "Alora"}, {"id": 32323, "name": "Alozaina"}, {"id": 32324, "name": "Alpandeire"}, {"id": 32392, "name": "Antequera"}, {"id": 38575, "name": "\u00c1rchez"}, {"id": 32431, "name": "Archidona"}, {"id": 32441, "name": "Ardales"}, {"id": 32444, "name": "Arenas"}, {"id": 32506, "name": "Arriate"}, {"id": 32543, "name": "Atajate"}, {"id": 151445, "name": "Benadalid"}, {"id": 32763, "name": "Benahav\u00eds"}, {"id": 32764, "name": "Benalaur\u00eda"}, {"id": 32765, "name": "Benalm\u00e1dena"}, {"id": 32769, "name": "Benamargosa"}, {"id": 32772, "name": "Benamocarra"}, {"id": 32774, "name": "Benaoj\u00e1n"}, {"id": 32775, "name": "Benarrab\u00e1"}, {"id": 151446, "name": "Borge El"}, {"id": 151447, "name": "Burgo El"}, {"id": 33195, "name": "Campillos"}, {"id": 33541, "name": "Ca\u00f1ete la Real"}, {"id": 33241, "name": "Canillas de Aceituno"}, {"id": 33242, "name": "Canillas de Albaida"}, {"id": 33325, "name": "Carratraca"}, {"id": 33337, "name": "Cartajima"}, {"id": 33898, "name": "C\u00e1rtama"}, {"id": 33343, "name": "Casabermeja"}, {"id": 33348, "name": "Casarabonela"}, {"id": 33350, "name": "Casares"}, {"id": 33831, "name": "Co\u00edn"}, {"id": 33741, "name": "Colmenar"}, {"id": 33751, "name": "Comares"}, {"id": 33903, "name": "C\u00f3mpeta"}, {"id": 33812, "name": "Cortes de la Frontera"}, {"id": 33869, "name": "Cuevas Bajas"}, {"id": 33874, "name": "Cuevas de San Marcos"}, {"id": 33877, "name": "Cuevas del Becerro"}, {"id": 33907, "name": "C\u00fatar"}, {"id": 34143, "name": "Estepona"}, {"id": 34162, "name": "Faraj\u00e1n"}, {"id": 34266, "name": "Frigiliana"}, {"id": 34282, "name": "Fuengirola"}, {"id": 34297, "name": "Fuente de Piedra"}, {"id": 34438, "name": "Gauc\u00edn"}, {"id": 34451, "name": "Genalguacil"}, {"id": 34538, "name": "Guaro"}, {"id": 34702, "name": "Humilladero"}, {"id": 34740, "name": "Igualeja"}, {"id": 34768, "name": "Ist\u00e1n"}, {"id": 34780, "name": "Iznate"}, {"id": 34818, "name": "Jimera de L\u00edbar"}, {"id": 34826, "name": "Jubrique"}, {"id": 34839, "name": "J\u00fazcar"}, {"id": 151448, "name": "Macharaviaya"}, {"id": 35703, "name": "M\u00e1laga"}, {"id": 35250, "name": "Manilva"}, {"id": 35281, "name": "Marbella"}, {"id": 35427, "name": "Mijas"}, {"id": 35462, "name": "Moclinejo"}, {"id": 35489, "name": "Mollina"}, {"id": 35503, "name": "Monda"}, {"id": 35550, "name": "Montejaque"}, {"id": 35802, "name": "Nerja"}, {"id": 35870, "name": "Oj\u00e9n"}, {"id": 36061, "name": "Parauta"}, {"id": 36149, "name": "Periana"}, {"id": 36224, "name": "Pizarra"}, {"id": 36466, "name": "Pujerra"}, {"id": 36627, "name": "Rinc\u00f3n de la Victoria"}, {"id": 36716, "name": "R\u00edogordo"}, {"id": 36673, "name": "Ronda"}, {"id": 36747, "name": "Salares"}, {"id": 37182, "name": "Sayalonga"}, {"id": 37188, "name": "Sedella"}, {"id": 37246, "name": "Sierra de Yeguas"}, {"id": 37390, "name": "Teba"}, {"id": 37448, "name": "Tolox"}, {"id": 37561, "name": "Torremolinos"}, {"id": 37592, "name": "Torrox"}, {"id": 37605, "name": "Total\u00e1n"}, {"id": 151449, "name": "Valle de Abdalaj\u00eds"}, {"id": 38416, "name": "V\u00e9lez-M\u00e1laga"}, {"id": 38171, "name": "Villanueva de Algaidas"}, {"id": 151450, "name": "Villanueva de la Concepci\u00f3n"}, {"id": 38192, "name": "Villanueva de Tapia"}, {"id": 38222, "name": "Villanueva del Rosario"}, {"id": 38224, "name": "Villanueva del Trabuco"}, {"id": 38410, "name": "Vi\u00f1uela"}, {"id": 38441, "name": "Yunquera"}]}, {"c_id": 207, "name": "Murcia", "state_code": "MU", "cities": [{"id": 31903, "name": "Abanilla"}, {"id": 31905, "name": "Abar\u00e1n"}, {"id": 38574, "name": "\u00c1guilas"}, {"id": 32057, "name": "Albudeite"}, {"id": 32084, "name": "Alcantarilla"}, {"id": 152976, "name": "Alc\u00e1zares Los"}, {"id": 32182, "name": "Aledo"}, {"id": 32229, "name": "Alguazas"}, {"id": 32236, "name": "Alhama de Murcia"}, {"id": 32430, "name": "Archena"}, {"id": 32546, "name": "Atamar\u00eda"}, {"id": 32677, "name": "Barrio de la Concepci\u00f3n"}, {"id": 32800, "name": "Beniel"}, {"id": 32905, "name": "Blanca"}, {"id": 33018, "name": "Bullas"}, {"id": 33131, "name": "Calasparra"}, {"id": 33211, "name": "Campos del R\u00edo"}, {"id": 33277, "name": "Caravaca"}, {"id": 152971, "name": "Caravaca de la Cruz"}, {"id": 33336, "name": "Cartagena"}, {"id": 33560, "name": "Ceheg\u00edn"}, {"id": 33610, "name": "Ceuti"}, {"id": 33659, "name": "Cieza"}, {"id": 33706, "name": "Cobatillas"}, {"id": 34009, "name": "El Plan"}, {"id": 34104, "name": "Esparragal"}, {"id": 34231, "name": "Fortuna"}, {"id": 152972, "name": "Fuente \u00c1lamo de Murcia"}, {"id": 34308, "name": "Fuente-\u00c1lamo de Murcia"}, {"id": 34828, "name": "Jumilla"}, {"id": 34893, "name": "La Manga del Mar Menor"}, {"id": 34931, "name": "La Torrecilla"}, {"id": 34932, "name": "La Uni\u00f3n"}, {"id": 34993, "name": "Las Torres de Cotillas"}, {"id": 35046, "name": "Librilla"}, {"id": 35092, "name": "Lo Pag\u00e1n"}, {"id": 35113, "name": "Lorca"}, {"id": 35115, "name": "Lorqu\u00ed"}, {"id": 35116, "name": "Los Alc\u00e1zares"}, {"id": 35121, "name": "Los Gabatos"}, {"id": 35125, "name": "Los Mart\u00ednez"}, {"id": 35356, "name": "Mazarr\u00f3n"}, {"id": 35478, "name": "Molina de Segura"}, {"id": 35618, "name": "Moratalla"}, {"id": 35661, "name": "Mula"}, {"id": 35671, "name": "Murcia"}, {"id": 35871, "name": "Oj\u00f3s"}, {"id": 36245, "name": "Pliego"}, {"id": 36445, "name": "Puerto Lumbreras"}, {"id": 36621, "name": "Ricote"}, {"id": 36840, "name": "San Javier"}, {"id": 36910, "name": "San Pedro del Pinatar"}, {"id": 36945, "name": "Sangonera la Verde"}, {"id": 37026, "name": "Santa Cruz"}, {"id": 37116, "name": "Santiago de la Ribera"}, {"id": 37145, "name": "Santomera"}, {"id": 37507, "name": "Torre-Pacheco"}, {"id": 152973, "name": "Torres de Cotillas Las"}, {"id": 37606, "name": "Totana"}, {"id": 37678, "name": "Ulea"}, {"id": 152974, "name": "Uni\u00f3n La"}, {"id": 152975, "name": "Villanueva del R\u00edo Segura"}, {"id": 38431, "name": "Yecla"}]}, {"c_id": 207, "name": "Navarra", "state_code": "NA", "cities": [{"id": 31920, "name": "Ab\u00e1igar"}, {"id": 153001, "name": "Ab\u00e1rzuza\\/Abartzuza"}, {"id": 153002, "name": "Abaurregaina\\/Abaurrea Alta"}, {"id": 153003, "name": "Abaurrepea\\/Abaurrea Baja"}, {"id": 153004, "name": "Aberin"}, {"id": 153005, "name": "Ablitas"}, {"id": 31933, "name": "Adi\u00f3s"}, {"id": 31962, "name": "Aguilar de Cod\u00e9s"}, {"id": 153006, "name": "Aibar\\/Oibar"}, {"id": 153008, "name": "All\u00edn\\/Allin"}, {"id": 32256, "name": "Allo"}, {"id": 32341, "name": "Altsasu"}, {"id": 153007, "name": "Altsasu\\/Alsasua"}, {"id": 153009, "name": "Am\u00e9scoa Baja"}, {"id": 32370, "name": "Anc\u00edn"}, {"id": 153010, "name": "Anc\u00edn\\/Antzin"}, {"id": 32374, "name": "Andosilla"}, {"id": 32597, "name": "A\u00f1orbe"}, {"id": 153011, "name": "Anso\u00e1in\\/Antsoain"}, {"id": 153012, "name": "Anue"}, {"id": 32397, "name": "Aoiz"}, {"id": 153013, "name": "Aoiz\\/Agoitz"}, {"id": 153014, "name": "Araitz"}, {"id": 153018, "name": "Arakil"}, {"id": 32405, "name": "Aranarache"}, {"id": 153015, "name": "Aranarache\\/Aranaratxe"}, {"id": 153017, "name": "Aranguren"}, {"id": 32413, "name": "Arano"}, {"id": 153016, "name": "Arantza"}, {"id": 32416, "name": "Aras"}, {"id": 32424, "name": "Arbizu"}, {"id": 153019, "name": "Arce\\/Artzi"}, {"id": 153020, "name": "Arcos Los"}, {"id": 32443, "name": "Arellano"}, {"id": 32457, "name": "Areso"}, {"id": 32473, "name": "Arguedas"}, {"id": 32477, "name": "Aria"}, {"id": 153021, "name": "Aribe"}, {"id": 32486, "name": "Arma\u00f1anzas"}, {"id": 32517, "name": "Arr\u00f3niz"}, {"id": 32516, "name": "Arruazu"}, {"id": 32519, "name": "Artajona"}, {"id": 32521, "name": "Artazu"}, {"id": 32551, "name": "Atarrabia"}, {"id": 153022, "name": "Atez"}, {"id": 153029, "name": "Auritz\\/Burguete"}, {"id": 32572, "name": "Ayegui"}, {"id": 153023, "name": "Ayegui\\/Aiegi"}, {"id": 32580, "name": "Azagra"}, {"id": 32590, "name": "Azuelo"}, {"id": 32617, "name": "Bakaiku"}, {"id": 32640, "name": "Bara\u00f1\u00e1in"}, {"id": 32685, "name": "Bar\u00e1soain"}, {"id": 153024, "name": "Barbarin"}, {"id": 32663, "name": "Bargota"}, {"id": 32664, "name": "Barillas"}, {"id": 153025, "name": "Basaburua"}, {"id": 153026, "name": "Baztan"}, {"id": 153070, "name": "Beintza-Labaien"}, {"id": 32731, "name": "Beire"}, {"id": 32735, "name": "Belasco\u00e1in"}, {"id": 32830, "name": "Bera"}, {"id": 32836, "name": "Berbinzana"}, {"id": 32852, "name": "Beri\u00e1in"}, {"id": 32864, "name": "Berriobeiti"}, {"id": 153131, "name": "Berrioplano\\/Berriobeiti"}, {"id": 32865, "name": "Berriozar"}, {"id": 153027, "name": "Bertizarana"}, {"id": 32880, "name": "Betelu"}, {"id": 153126, "name": "Bidaurreta"}, {"id": 153028, "name": "Biurrun-Olcoz"}, {"id": 33046, "name": "Bu\u00f1uel"}, {"id": 153030, "name": "Burgui\\/Burgi"}, {"id": 153031, "name": "Burlada\\/Burlata"}, {"id": 33031, "name": "Burlata"}, {"id": 153032, "name": "Busto El"}, {"id": 153033, "name": "Cabanillas"}, {"id": 33101, "name": "Cabredo"}, {"id": 33118, "name": "Cadreita"}, {"id": 33263, "name": "Caparroso"}, {"id": 33895, "name": "C\u00e1rcar"}, {"id": 33292, "name": "Carcastillo"}, {"id": 33386, "name": "Cascante"}, {"id": 33899, "name": "C\u00e1seda"}, {"id": 33399, "name": "Castej\u00f3n"}, {"id": 33467, "name": "Castillonuevo"}, {"id": 153094, "name": "Cendea de Olza\\/Oltza Zendea"}, {"id": 33679, "name": "Cintru\u00e9nigo"}, {"id": 33682, "name": "Cirauqui"}, {"id": 153035, "name": "Cirauqui\\/Zirauki"}, {"id": 33684, "name": "Ciriza"}, {"id": 153036, "name": "Ciriza\\/Ziritza"}, {"id": 153037, "name": "Cizur"}, {"id": 33703, "name": "Cizur Mayor"}, {"id": 33785, "name": "Corella"}, {"id": 153038, "name": "Cortes"}, {"id": 33929, "name": "Desojo"}, {"id": 33933, "name": "Dicastillo"}, {"id": 153039, "name": "Donamaria"}, {"id": 33943, "name": "Doneztebe"}, {"id": 153106, "name": "Doneztebe\\/Santesteban"}, {"id": 33969, "name": "Echarri"}, {"id": 33970, "name": "Echarri-Aranaz"}, {"id": 153043, "name": "Eg\u00fc\u00e9s"}, {"id": 34036, "name": "Elgorriaga"}, {"id": 34039, "name": "Elorz"}, {"id": 34065, "name": "En\u00e9riz"}, {"id": 153045, "name": "En\u00e9riz\\/Eneritz"}, {"id": 153046, "name": "Eratsun"}, {"id": 153047, "name": "Ergoiena"}, {"id": 34068, "name": "Ermitaga\u00f1a"}, {"id": 153048, "name": "Erro"}, {"id": 34099, "name": "Eslava"}, {"id": 153050, "name": "Esparza de Salazar\\/Espartza Zaraitzu"}, {"id": 34133, "name": "Espronceda"}, {"id": 34139, "name": "Estella-Lizarra"}, {"id": 153051, "name": "Esteribar"}, {"id": 34151, "name": "Etayo"}, {"id": 153040, "name": "Etxalar"}, {"id": 153041, "name": "Etxarri-Aranatz"}, {"id": 153042, "name": "Etxauri"}, {"id": 34152, "name": "Eulate"}, {"id": 153052, "name": "Ezcabarte"}, {"id": 153049, "name": "Ezc\u00e1roz\\/Ezkaroze"}, {"id": 153053, "name": "Ezkurra"}, {"id": 153054, "name": "Ezprogui"}, {"id": 34158, "name": "Falces"}, {"id": 34193, "name": "Fitero"}, {"id": 34214, "name": "Fontellas"}, {"id": 34365, "name": "Funes"}, {"id": 34366, "name": "Fusti\u00f1ana"}, {"id": 34374, "name": "Galar"}, {"id": 34394, "name": "Gallipienzo"}, {"id": 153055, "name": "Gallipienzo\\/Galipentzu"}, {"id": 153056, "name": "Gallu\u00e9s\\/Galoze"}, {"id": 153057, "name": "Garaioa"}, {"id": 34413, "name": "Garde"}, {"id": 34429, "name": "Gar\u00ednoain"}, {"id": 34422, "name": "Garralda"}, {"id": 34452, "name": "Genevilla"}, {"id": 34477, "name": "Goizueta"}, {"id": 34491, "name": "Go\u00f1i"}, {"id": 153058, "name": "G\u00fcesa\\/Gorza"}, {"id": 153059, "name": "Gues\u00e1laz\\/Gesalatz"}, {"id": 34550, "name": "Guirguillano"}, {"id": 153127, "name": "Hiriberri\\/Villanueva de Aezkoa"}, {"id": 34682, "name": "Huarte-Uharte"}, {"id": 153060, "name": "Huarte\\/Uharte"}, {"id": 153062, "name": "Ibargoiti"}, {"id": 34734, "name": "Igantzi"}, {"id": 34741, "name": "Ig\u00fazquiza"}, {"id": 153063, "name": "Imotz"}, {"id": 34758, "name": "Ira\u00f1eta"}, {"id": 153132, "name": "Irurtzun"}, {"id": 153064, "name": "Isaba\\/Izaba"}, {"id": 34774, "name": "Ituren"}, {"id": 34775, "name": "Iturmendi"}, {"id": 34776, "name": "Iturrama"}, {"id": 153065, "name": "Iza\\/Itza"}, {"id": 153066, "name": "Izagaondoa"}, {"id": 153067, "name": "Izalzu\\/Itzaltzu"}, {"id": 153068, "name": "Jaurrieta"}, {"id": 34809, "name": "Javier"}, {"id": 153069, "name": "Juslape\u00f1a"}, {"id": 153071, "name": "Lakuntza"}, {"id": 153072, "name": "Lana"}, {"id": 153073, "name": "Lantz"}, {"id": 34972, "name": "Lapoblaci\u00f3n"}, {"id": 34978, "name": "Larraga"}, {"id": 34979, "name": "Larraona"}, {"id": 153074, "name": "Larraun"}, {"id": 35008, "name": "Lazagurr\u00eda"}, {"id": 35010, "name": "Leache"}, {"id": 35022, "name": "Legarda"}, {"id": 35023, "name": "Legaria"}, {"id": 153075, "name": "Leitza"}, {"id": 153134, "name": "Lekunberri"}, {"id": 153076, "name": "Leoz\\/Leotz"}, {"id": 35031, "name": "Lerga"}, {"id": 35033, "name": "Ler\u00edn"}, {"id": 153077, "name": "Lesaka"}, {"id": 35044, "name": "Lez\u00e1un"}, {"id": 35061, "name": "Li\u00e9dena"}, {"id": 35060, "name": "Lizo\u00e1in"}, {"id": 153078, "name": "Lizo\u00e1in-Arriasgoiti"}, {"id": 35098, "name": "Lodosa"}, {"id": 153079, "name": "L\u00f3nguida\\/Longida"}, {"id": 35117, "name": "Los Arcos"}, {"id": 35162, "name": "Lumbier"}, {"id": 153080, "name": "Luquin"}, {"id": 153123, "name": "Luzaide\\/Valcarlos"}, {"id": 35362, "name": "Ma\u00f1eru"}, {"id": 35280, "name": "Mara\u00f1\u00f3n"}, {"id": 35286, "name": "Marcilla"}, {"id": 35705, "name": "M\u00e9lida"}, {"id": 35399, "name": "Mendavia"}, {"id": 153081, "name": "Mendaza"}, {"id": 35401, "name": "Mendigorr\u00eda"}, {"id": 35413, "name": "Metauten"}, {"id": 35428, "name": "Milagro"}, {"id": 35443, "name": "Mirafuentes"}, {"id": 35448, "name": "Miranda de Arga"}, {"id": 35520, "name": "Monreal"}, {"id": 153082, "name": "Monreal\\/Elo"}, {"id": 153083, "name": "Monteagudo"}, {"id": 35626, "name": "Morentin"}, {"id": 153084, "name": "Mues"}, {"id": 35670, "name": "Murchante"}, {"id": 35677, "name": "Murieta"}, {"id": 153085, "name": "Murillo el Cuende"}, {"id": 35679, "name": "Murillo el Fruto"}, {"id": 35687, "name": "Muruz\u00e1bal"}, {"id": 35784, "name": "Navascu\u00e9s"}, {"id": 153086, "name": "Navascu\u00e9s\\/Nabaskoze"}, {"id": 35793, "name": "Nazar"}, {"id": 153044, "name": "No\u00e1in (Valle de Elorz)\\/Noain (Elortzibar)"}, {"id": 35852, "name": "Obanos"}, {"id": 153087, "name": "Ochagav\u00eda\\/Otsagabia"}, {"id": 35858, "name": "Oco"}, {"id": 153088, "name": "Odieta"}, {"id": 153089, "name": "Oitz"}, {"id": 153090, "name": "Olaibar"}, {"id": 35873, "name": "Olazagut\u00eda"}, {"id": 153091, "name": "Olazti\\/Olazagut\u00eda"}, {"id": 35877, "name": "Olejua"}, {"id": 35882, "name": "Olite"}, {"id": 153092, "name": "Olite\\/Erriberri"}, {"id": 153095, "name": "Ollo"}, {"id": 35920, "name": "Ol\u00f3riz"}, {"id": 153093, "name": "Ol\u00f3riz\\/Oloritz"}, {"id": 35913, "name": "Oltza"}, {"id": 153096, "name": "Orbaizeta"}, {"id": 35933, "name": "Orbara"}, {"id": 35967, "name": "Or\u00edsoain"}, {"id": 35954, "name": "Orkoien"}, {"id": 35956, "name": "Oronz"}, {"id": 153097, "name": "Oronz\\/Orontze"}, {"id": 153098, "name": "Oroz-Betelu\\/Orotz-Betelu"}, {"id": 153104, "name": "Orreaga\\/Roncesvalles"}, {"id": 35976, "name": "Oteiza"}, {"id": 36045, "name": "Pamplona"}, {"id": 153099, "name": "Pamplona\\/Iru\u00f1a"}, {"id": 36142, "name": "Peralta"}, {"id": 153100, "name": "Peralta\\/Azkoien"}, {"id": 36156, "name": "Petilla de Arag\u00f3n"}, {"id": 36183, "name": "Piedramillera"}, {"id": 36223, "name": "Pitillas"}, {"id": 36355, "name": "Primer Ensanche"}, {"id": 36381, "name": "Provincia de Navarra"}, {"id": 36439, "name": "Puente la Reina"}, {"id": 153101, "name": "Puente la Reina\\/Gares"}, {"id": 36459, "name": "Pueyo"}, {"id": 36610, "name": "Ribaforada"}, {"id": 153102, "name": "Romanzado"}, {"id": 153103, "name": "Roncal\\/Erronkari"}, {"id": 36758, "name": "Sald\u00edas"}, {"id": 36764, "name": "Salinas de Oro"}, {"id": 153105, "name": "Salinas de Oro\\/Jaitz"}, {"id": 36795, "name": "San Adri\u00e1n"}, {"id": 36869, "name": "San Mart\u00edn de Unx"}, {"id": 36946, "name": "Sang\u00fcesa\\/Zangoza"}, {"id": 36950, "name": "Sansol"}, {"id": 37103, "name": "Santacara"}, {"id": 153107, "name": "Sarri\u00e9s\\/Sartze"}, {"id": 37169, "name": "Sarriguren"}, {"id": 37174, "name": "Sartaguda"}, {"id": 37193, "name": "Segundo Ensanche"}, {"id": 37232, "name": "Sesma"}, {"id": 37303, "name": "Sorlada"}, {"id": 153108, "name": "Sunbilla"}, {"id": 37348, "name": "Tafalla"}, {"id": 153109, "name": "Tiebas-Muruarte de Reta"}, {"id": 37428, "name": "Tirapu"}, {"id": 153110, "name": "Torralba del R\u00edo"}, {"id": 37579, "name": "Torres del R\u00edo"}, {"id": 37648, "name": "Tudela"}, {"id": 37653, "name": "Tulebras"}, {"id": 153111, "name": "Ucar"}, {"id": 153061, "name": "Uharte-Arakil"}, {"id": 37677, "name": "Uju\u00e9"}, {"id": 153112, "name": "Ultzama"}, {"id": 153113, "name": "Unciti"}, {"id": 37689, "name": "Unzu\u00e9"}, {"id": 153114, "name": "Unzu\u00e9\\/Untzue"}, {"id": 153115, "name": "Urdazubi\\/Urdax"}, {"id": 153116, "name": "Urdiain"}, {"id": 153117, "name": "Urraul Alto"}, {"id": 153118, "name": "Urraul Bajo"}, {"id": 153120, "name": "Urrotz"}, {"id": 153119, "name": "Urroz-Villa"}, {"id": 37701, "name": "Urzainqui"}, {"id": 153121, "name": "Urzainqui\\/Urzainki"}, {"id": 37709, "name": "Uterga"}, {"id": 153122, "name": "Uzt\u00e1rroz\\/Uztarroze"}, {"id": 153129, "name": "Valle de Yerri\\/Deierri"}, {"id": 37879, "name": "Valtierra"}, {"id": 153124, "name": "Viana"}, {"id": 153125, "name": "Vid\u00e1ngoz\\/Bidankoze"}, {"id": 38055, "name": "Villafranca"}, {"id": 38143, "name": "Villamayor de Monjard\u00edn"}, {"id": 38334, "name": "Villatuerta"}, {"id": 153128, "name": "Villava\\/Atarrabia"}, {"id": 38436, "name": "Yerri"}, {"id": 38437, "name": "Yesa"}, {"id": 153130, "name": "Zabalza\\/Zabaltza"}, {"id": 153034, "name": "Ziordia"}, {"id": 153133, "name": "Zizur Mayor\\/Zizur Nagusia"}, {"id": 38502, "name": "Zubieta"}, {"id": 38506, "name": "Zugarramurdi"}, {"id": 38513, "name": "Z\u00fa\u00f1iga"}]}, {"c_id": 207, "name": "Ourense", "state_code": "OR", "cities": [{"id": 32254, "name": "Allariz"}, {"id": 32352, "name": "Amb\u00eda"}, {"id": 32355, "name": "Amoeiro"}, {"id": 151095, "name": "Arnoia A"}, {"id": 32569, "name": "Avi\u00f3n"}, {"id": 32630, "name": "Baltar"}, {"id": 32632, "name": "Bande"}, {"id": 32703, "name": "Ba\u00f1os de Molgas"}, {"id": 151096, "name": "Barbad\u00e1s"}, {"id": 151097, "name": "Barco de Valdeorras O"}, {"id": 32714, "name": "Beade"}, {"id": 151098, "name": "Beariz"}, {"id": 151099, "name": "Blancos Os"}, {"id": 32921, "name": "Bobor\u00e1s"}, {"id": 151100, "name": "Bola A"}, {"id": 151101, "name": "Bolo O"}, {"id": 151102, "name": "Calvos de Rand\u00edn"}, {"id": 33282, "name": "Carballeda de Avia"}, {"id": 151103, "name": "Carballeda de Valdeorras"}, {"id": 151104, "name": "Carballi\u00f1o O"}, {"id": 33339, "name": "Cartelle"}, {"id": 33473, "name": "Castrelo de Mi\u00f1o"}, {"id": 151105, "name": "Castrelo do Val"}, {"id": 33487, "name": "Castro Caldelas"}, {"id": 33563, "name": "Celanova"}, {"id": 33572, "name": "Cenlle"}, {"id": 151107, "name": "Chandrexa de Queixa"}, {"id": 33727, "name": "Coles"}, {"id": 151106, "name": "Cortegada"}, {"id": 33843, "name": "Cualedro"}, {"id": 34063, "name": "Entrimo"}, {"id": 34095, "name": "Esgos"}, {"id": 151108, "name": "Gomesende"}, {"id": 151109, "name": "Gudi\u00f1a A"}, {"id": 151110, "name": "Irixo O"}, {"id": 151113, "name": "Larouco"}, {"id": 35007, "name": "Laza"}, {"id": 151114, "name": "Leiro"}, {"id": 151115, "name": "Lobeira"}, {"id": 35095, "name": "Lobios"}, {"id": 35161, "name": "Luintra"}, {"id": 35181, "name": "Maceda"}, {"id": 35268, "name": "Manzaneda"}, {"id": 35323, "name": "Maside"}, {"id": 35392, "name": "Mel\u00f3n"}, {"id": 151116, "name": "Merca A"}, {"id": 151117, "name": "Mezquita A"}, {"id": 35547, "name": "Montederramo"}, {"id": 151118, "name": "Monterrei"}, {"id": 35660, "name": "Mui\u00f1os"}, {"id": 35817, "name": "Nogueira de Ramu\u00edn"}, {"id": 35846, "name": "O Barco de Valdeorras"}, {"id": 35847, "name": "O Carballi\u00f1o"}, {"id": 35865, "name": "Oimbra"}, {"id": 35983, "name": "Ourense"}, {"id": 151119, "name": "Paderne de Allariz"}, {"id": 35993, "name": "Padrenda"}, {"id": 151120, "name": "Parada de Sil"}, {"id": 36147, "name": "Pereiro de Aguiar"}, {"id": 151121, "name": "Pereiro de Aguiar O"}, {"id": 151122, "name": "Peroxa A"}, {"id": 36159, "name": "Pet\u00edn"}, {"id": 36232, "name": "Pi\u00f1or"}, {"id": 151123, "name": "Pobra de Trives A"}, {"id": 151124, "name": "Pontedeva"}, {"id": 36278, "name": "Porqueira"}, {"id": 151125, "name": "Punx\u00edn"}, {"id": 36527, "name": "Quintela de Leirado"}, {"id": 36542, "name": "Rairiz de Veiga"}, {"id": 151126, "name": "Ramir\u00e1s"}, {"id": 36607, "name": "Ribadavia"}, {"id": 36642, "name": "Ri\u00f3s"}, {"id": 151128, "name": "R\u00faa A"}, {"id": 151129, "name": "Rubi\u00e1"}, {"id": 36801, "name": "San Amaro"}, {"id": 151130, "name": "San Cibrao das Vi\u00f1as"}, {"id": 151131, "name": "San Cristovo de Cea"}, {"id": 151127, "name": "San Xo\u00e1n de R\u00edo"}, {"id": 151132, "name": "Sandi\u00e1s"}, {"id": 37167, "name": "Sarreaus"}, {"id": 37345, "name": "Taboadela"}, {"id": 151133, "name": "Teixeira A"}, {"id": 37610, "name": "To\u00e9n"}, {"id": 37620, "name": "Trasmiras"}, {"id": 151134, "name": "Veiga A"}, {"id": 37951, "name": "Verea"}, {"id": 37955, "name": "Ver\u00edn"}, {"id": 151135, "name": "Viana do Bolo"}, {"id": 151136, "name": "Vilamar\u00edn"}, {"id": 151137, "name": "Vilamart\u00edn de Valdeorras"}, {"id": 151138, "name": "Vilar de Barrio"}, {"id": 151139, "name": "Vilar de Santos"}, {"id": 151140, "name": "Vilardev\u00f3s"}, {"id": 151141, "name": "Vilari\u00f1o de Conso"}, {"id": 38422, "name": "Xinzo de Limia"}, {"id": 151111, "name": "Xunqueira de Amb\u00eda"}, {"id": 151112, "name": "Xunqueira de Espadanedo"}]}, {"c_id": 207, "name": "Palencia", "state_code": "P", "cities": [{"id": 152559, "name": "Abarca de Campos"}, {"id": 31912, "name": "Abia de las Torres"}, {"id": 31960, "name": "Aguilar de Campoo"}, {"id": 32002, "name": "Alar del Rey"}, {"id": 32010, "name": "Alba de Cerrato"}, {"id": 32349, "name": "Amayuelas de Arriba"}, {"id": 32359, "name": "Ampudia"}, {"id": 32362, "name": "Amusco"}, {"id": 32394, "name": "Antig\u00fcedad"}, {"id": 32433, "name": "Arconada"}, {"id": 32541, "name": "Astudillo"}, {"id": 32560, "name": "Autilla del Pino"}, {"id": 32561, "name": "Autillo de Campos"}, {"id": 32578, "name": "Ayuela"}, {"id": 32629, "name": "Baltan\u00e1s"}, {"id": 32635, "name": "Baquer\u00edn de Campos"}, {"id": 33052, "name": "B\u00e1rcena de Campos"}, {"id": 32682, "name": "Barruelo de Santull\u00e1n"}, {"id": 33055, "name": "B\u00e1scones de Ojeda"}, {"id": 32724, "name": "Becerril de Campos"}, {"id": 32749, "name": "Belmonte de Campos"}, {"id": 32876, "name": "Berzosilla"}, {"id": 32915, "name": "Boada de Campos"}, {"id": 152560, "name": "Boadilla de Rioseco"}, {"id": 32916, "name": "Boadilla del Camino"}, {"id": 32973, "name": "Bra\u00f1osera"}, {"id": 33004, "name": "Buenavista de Valdavia"}, {"id": 33040, "name": "Bustillo de la Vega"}, {"id": 33043, "name": "Bustillo del P\u00e1ramo de Carri\u00f3n"}, {"id": 33127, "name": "Calahorra de Boedo"}, {"id": 33159, "name": "Calzada de los Molinos"}, {"id": 33270, "name": "Capillas"}, {"id": 33302, "name": "Carde\u00f1osa de Volpejera"}, {"id": 33332, "name": "Carri\u00f3n de los Condes"}, {"id": 33445, "name": "Castil de Vela"}, {"id": 33472, "name": "Castrej\u00f3n de la Pe\u00f1a"}, {"id": 33476, "name": "Castrillo de Don Juan"}, {"id": 33478, "name": "Castrillo de Onielo"}, {"id": 33479, "name": "Castrillo de Villavega"}, {"id": 33500, "name": "Castromocho"}, {"id": 33593, "name": "Cervatos de la Cueza"}, {"id": 33597, "name": "Cervera de Pisuerga"}, {"id": 33612, "name": "Cevico de la Torre"}, {"id": 33611, "name": "Cevico Navero"}, {"id": 33691, "name": "Cisneros"}, {"id": 33711, "name": "Cobos de Cerrato"}, {"id": 33737, "name": "Collazos de Boedo"}, {"id": 33759, "name": "Congosto de Valdavia"}, {"id": 33782, "name": "Cordovilla la Real"}, {"id": 33850, "name": "Cubillas de Cerrato"}, {"id": 33918, "name": "Dehesa de Montejo"}, {"id": 33919, "name": "Dehesa de Romanos"}, {"id": 33959, "name": "Due\u00f1as"}, {"id": 34118, "name": "Espinosa de Cerrato"}, {"id": 34121, "name": "Espinosa de Villagonzalo"}, {"id": 34240, "name": "Frechilla"}, {"id": 34264, "name": "Fresno del R\u00edo"}, {"id": 34273, "name": "Fr\u00f3mista"}, {"id": 34347, "name": "Fuentes de Nava"}, {"id": 34351, "name": "Fuentes de Valdepero"}, {"id": 34512, "name": "Grijota"}, {"id": 34536, "name": "Guardo"}, {"id": 34540, "name": "Guaza de Campos"}, {"id": 34721, "name": "H\u00e9rmedes de Cerrato"}, {"id": 34595, "name": "Herrera de Pisuerga"}, {"id": 34597, "name": "Herrera de Valdeca\u00f1as"}, {"id": 34646, "name": "Hontoria de Cerrato"}, {"id": 34662, "name": "Hornillos de Cerrato"}, {"id": 34705, "name": "Husillos"}, {"id": 34770, "name": "Itero de la Vega"}, {"id": 34940, "name": "Lagartos"}, {"id": 34968, "name": "Lantadilla"}, {"id": 35018, "name": "Ledigos"}, {"id": 152572, "name": "Loma de Ucieza"}, {"id": 35103, "name": "Lomas"}, {"id": 152562, "name": "Magaz de Pisuerga"}, {"id": 35255, "name": "Manquillos"}, {"id": 35260, "name": "Mantinos"}, {"id": 35287, "name": "Marcilla de Campos"}, {"id": 35355, "name": "Mazariegos"}, {"id": 35359, "name": "Mazuecos de Valdeginate"}, {"id": 35389, "name": "Melgar de Yuso"}, {"id": 35402, "name": "Meneses de Campos"}, {"id": 35419, "name": "Micieces de Ojeda"}, {"id": 35591, "name": "Monz\u00f3n de Campos"}, {"id": 35620, "name": "Moratinos"}, {"id": 35654, "name": "Mud\u00e1"}, {"id": 35815, "name": "Nogal de las Huertas"}, {"id": 35875, "name": "Olea de Boedo"}, {"id": 35906, "name": "Olmos de Ojeda"}, {"id": 35972, "name": "Osornillo"}, {"id": 152570, "name": "Osorno la Mayor"}, {"id": 36022, "name": "Palencia"}, {"id": 36025, "name": "Palenzuela"}, {"id": 36482, "name": "P\u00e1ramo de Boedo"}, {"id": 36066, "name": "Paredes de Nava"}, {"id": 36086, "name": "Payo de Ojeda"}, {"id": 36094, "name": "Pedraza de Campos"}, {"id": 36105, "name": "Pedrosa de la Vega"}, {"id": 36138, "name": "Perales"}, {"id": 152573, "name": "Pern\u00eda La"}, {"id": 36227, "name": "Pi\u00f1a de Campos"}, {"id": 36209, "name": "Pino del R\u00edo"}, {"id": 36247, "name": "Poblaci\u00f3n de Arroyo"}, {"id": 36248, "name": "Poblaci\u00f3n de Campos"}, {"id": 36249, "name": "Poblaci\u00f3n de Cerrato"}, {"id": 36258, "name": "Polentinos"}, {"id": 36268, "name": "Pomar de Valdivia"}, {"id": 36312, "name": "Poza de la Vega"}, {"id": 36319, "name": "Pozo de Urama"}, {"id": 36403, "name": "Pr\u00e1danos de Ojeda"}, {"id": 152563, "name": "Puebla de Valdavia La"}, {"id": 36506, "name": "Quintana del Puente"}, {"id": 36518, "name": "Quintanilla de Onso\u00f1a"}, {"id": 36570, "name": "Reinoso de Cerrato"}, {"id": 36577, "name": "Renedo de la Vega"}, {"id": 36582, "name": "Requena de Campos"}, {"id": 36583, "name": "Respenda de la Pe\u00f1a"}, {"id": 36594, "name": "Revenga de Campos"}, {"id": 36595, "name": "Revilla de Collazos"}, {"id": 36612, "name": "Ribas de Campos"}, {"id": 36616, "name": "Riberos de la Cueza"}, {"id": 36754, "name": "Salda\u00f1a"}, {"id": 36765, "name": "Salinas de Pisuerga"}, {"id": 36814, "name": "San Cebri\u00e1n de Campos"}, {"id": 36817, "name": "San Cebri\u00e1n de Mud\u00e1"}, {"id": 36819, "name": "San Crist\u00f3bal de Boedo"}, {"id": 36862, "name": "San Mam\u00e9s de Campos"}, {"id": 36918, "name": "San Rom\u00e1n de la Cuba"}, {"id": 37011, "name": "Santa Cecilia del Alcor"}, {"id": 37028, "name": "Santa Cruz de Boedo"}, {"id": 37111, "name": "Santerv\u00e1s de la Vega"}, {"id": 37121, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"}, {"id": 37125, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Pe\u00f1a"}, {"id": 37149, "name": "Santoyo"}, {"id": 152564, "name": "Serna La"}, {"id": 37317, "name": "Soto de Cerrato"}, {"id": 37321, "name": "Sotoba\u00f1ado y Priorato"}, {"id": 37339, "name": "Tabanera de Cerrato"}, {"id": 37340, "name": "Tabanera de Valdavia"}, {"id": 152565, "name": "T\u00e1mara de Campos"}, {"id": 152566, "name": "Tariego de Cerrato"}, {"id": 37477, "name": "Torquemada"}, {"id": 37563, "name": "Torremormoj\u00f3n"}, {"id": 37641, "name": "Triollo"}, {"id": 37724, "name": "Valbuena de Pisuerga"}, {"id": 152567, "name": "Valde-Ucieza"}, {"id": 37780, "name": "Valdeolmillos"}, {"id": 37798, "name": "Valderr\u00e1bano"}, {"id": 37844, "name": "Valle de Cerrato"}, {"id": 152571, "name": "Valle del Retortillo"}, {"id": 37933, "name": "Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n"}, {"id": 37937, "name": "Venta de Ba\u00f1os"}, {"id": 37954, "name": "Vertavillo"}, {"id": 152561, "name": "Vid de Ojeda La"}, {"id": 152568, "name": "Villabasta de Valdavia"}, {"id": 38030, "name": "Villacidaler"}, {"id": 38033, "name": "Villaconancio"}, {"id": 38036, "name": "Villada"}, {"id": 38043, "name": "Villaeles de Valdavia"}, {"id": 38087, "name": "Villah\u00e1n"}, {"id": 38085, "name": "Villaherreros"}, {"id": 38089, "name": "Villalaco"}, {"id": 38093, "name": "Villalba de Guardo"}, {"id": 38109, "name": "Villalc\u00e1zar de Sirga"}, {"id": 38110, "name": "Villalc\u00f3n"}, {"id": 38117, "name": "Villalob\u00f3n"}, {"id": 38123, "name": "Villaluenga de la Vega"}, {"id": 38137, "name": "Villamart\u00edn de Campos"}, {"id": 38148, "name": "Villamediana"}, {"id": 38152, "name": "Villameriel"}, {"id": 38162, "name": "Villamoronta"}, {"id": 38164, "name": "Villamuera de la Cueza"}, {"id": 38166, "name": "Villamuriel de Cerrato"}, {"id": 38220, "name": "Villanueva del Rebollar"}, {"id": 38225, "name": "Villanu\u00f1o de Valdavia"}, {"id": 38230, "name": "Villaprovedo"}, {"id": 38288, "name": "Villarmentero de Campos"}, {"id": 38292, "name": "Villarrab\u00e9"}, {"id": 38293, "name": "Villarramiel"}, {"id": 38313, "name": "Villasarracino"}, {"id": 38327, "name": "Villasila de Valdavia"}, {"id": 38335, "name": "Villaturde"}, {"id": 38337, "name": "Villaumbrales"}, {"id": 38361, "name": "Villaviudas"}, {"id": 152569, "name": "Viller\u00edas de Campos"}, {"id": 38370, "name": "Villodre"}, {"id": 38371, "name": "Villodrigo"}, {"id": 38372, "name": "Villoldo"}, {"id": 38378, "name": "Villota del P\u00e1ramo"}, {"id": 38379, "name": "Villovieco"}]}, {"c_id": 207, "name": "Pontevedra", "state_code": "PO", "cities": [{"id": 151151, "name": "Agolada"}, {"id": 32425, "name": "Arbo"}, {"id": 32616, "name": "Baiona"}, {"id": 151142, "name": "Barro"}, {"id": 33007, "name": "Bueu"}, {"id": 33137, "name": "Caldas de Reis"}, {"id": 33174, "name": "Cambados"}, {"id": 151143, "name": "Campo Lameiro"}, {"id": 151144, "name": "Cangas"}, {"id": 151145, "name": "Ca\u00f1iza A"}, {"id": 33515, "name": "Catoira"}, {"id": 151146, "name": "Cerdedo"}, {"id": 151147, "name": "Cotobade"}, {"id": 33828, "name": "Covelo"}, {"id": 151148, "name": "Crecente"}, {"id": 33885, "name": "Cuntis"}, {"id": 33953, "name": "Doz\u00f3n"}, {"id": 151149, "name": "Estrada A"}, {"id": 151150, "name": "Forcarei"}, {"id": 34226, "name": "Fornelos de Montes"}, {"id": 34483, "name": "Gondomar"}, {"id": 151152, "name": "Grove O"}, {"id": 151153, "name": "Guarda A"}, {"id": 151166, "name": "Illa de Arousa A"}, {"id": 34956, "name": "Lal\u00edn"}, {"id": 151154, "name": "Lama A"}, {"id": 35314, "name": "Mar\u00edn"}, {"id": 35364, "name": "Mea\u00f1o"}, {"id": 35382, "name": "Meis"}, {"id": 35459, "name": "Moa\u00f1a"}, {"id": 35504, "name": "Mondariz"}, {"id": 35505, "name": "Mondariz-Balneario"}, {"id": 35621, "name": "Mora\u00f1a"}, {"id": 35637, "name": "Mos"}, {"id": 151155, "name": "Neves As"}, {"id": 35808, "name": "Nigr\u00e1n"}, {"id": 35848, "name": "O Grove"}, {"id": 35851, "name": "O Rosal"}, {"id": 35864, "name": "Oia"}, {"id": 151156, "name": "Pazos de Borb\u00e9n"}, {"id": 36256, "name": "Poio"}, {"id": 151158, "name": "Ponte Caldelas"}, {"id": 36272, "name": "Ponteareas"}, {"id": 151159, "name": "Pontecesures"}, {"id": 36273, "name": "Pontevedra"}, {"id": 151157, "name": "Porri\u00f1o O"}, {"id": 36286, "name": "Portas"}, {"id": 36561, "name": "Redondela"}, {"id": 36609, "name": "Ribadumia"}, {"id": 36663, "name": "Rodeiro"}, {"id": 151160, "name": "Rosal O"}, {"id": 151161, "name": "Salceda de Caselas"}, {"id": 151162, "name": "Salvaterra de Mi\u00f1o"}, {"id": 37157, "name": "Sanxenxo"}, {"id": 37256, "name": "Silleda"}, {"id": 151163, "name": "Soutomaior"}, {"id": 37451, "name": "Tomi\u00f1o"}, {"id": 37651, "name": "Tui"}, {"id": 37828, "name": "Valga"}, {"id": 37970, "name": "Vigo"}, {"id": 151165, "name": "Vila de Cruces"}, {"id": 151164, "name": "Vilaboa"}, {"id": 37985, "name": "Vilagarc\u00eda de Arousa"}, {"id": 37994, "name": "Vilanova de Arousa"}, {"id": 38005, "name": "Vilaxo\u00e1n"}]}, {"c_id": 207, "name": "Salamanca", "state_code": "SA", "cities": [{"id": 31919, "name": "Abusejo"}, {"id": 31945, "name": "Agallas"}, {"id": 31976, "name": "Ahigal de los Aceiteros"}, {"id": 31975, "name": "Ahigal de Villarino"}, {"id": 152501, "name": "Alameda de Gard\u00f3n La"}, {"id": 152502, "name": "Alamedilla La"}, {"id": 32003, "name": "Alaraz"}, {"id": 32011, "name": "Alba de Tormes"}, {"id": 32012, "name": "Alba de Yeltes"}, {"id": 152503, "name": "Alberca La"}, {"id": 152504, "name": "Alberguer\u00eda de Arga\u00f1\u00e1n La"}, {"id": 32113, "name": "Alconada"}, {"id": 32145, "name": "Aldea del Obispo"}, {"id": 32148, "name": "Aldeacipreste"}, {"id": 32149, "name": "Aldead\u00e1vila de la Ribera"}, {"id": 32152, "name": "Aldealengua"}, {"id": 32159, "name": "Aldeanueva de Figueroa"}, {"id": 32163, "name": "Aldeanueva de la Sierra"}, {"id": 32168, "name": "Aldearrodrigo"}, {"id": 32169, "name": "Aldearrubia"}, {"id": 32171, "name": "Aldeaseca de Alba"}, {"id": 32172, "name": "Aldeaseca de la Frontera"}, {"id": 32174, "name": "Aldeatejada"}, {"id": 32175, "name": "Aldeavieja de Tormes"}, {"id": 32178, "name": "Aldehuela de la B\u00f3veda"}, {"id": 32177, "name": "Aldehuela de Yeltes"}, {"id": 32284, "name": "Almenara de Tormes"}, {"id": 32285, "name": "Almendra"}, {"id": 32367, "name": "Anaya de Alba"}, {"id": 32599, "name": "A\u00f1over de Tormes"}, {"id": 152505, "name": "Arabayona de M\u00f3gica"}, {"id": 32415, "name": "Arapiles"}, {"id": 32428, "name": "Arcediano"}, {"id": 152506, "name": "Arco El"}, {"id": 32487, "name": "Armenteros"}, {"id": 152508, "name": "Atalaya La"}, {"id": 32600, "name": "Babilafuente"}, {"id": 32702, "name": "Ba\u00f1ob\u00e1rez"}, {"id": 152509, "name": "Barbadillo"}, {"id": 32644, "name": "Barbalos"}, {"id": 32654, "name": "Barceo"}, {"id": 32681, "name": "Barruecopardo"}, {"id": 152510, "name": "Bastida La"}, {"id": 33058, "name": "B\u00e9jar"}, {"id": 32738, "name": "Bele\u00f1a"}, {"id": 32858, "name": "Bermellar"}, {"id": 32869, "name": "Berrocal de Huebra"}, {"id": 32870, "name": "Berrocal de Salvatierra"}, {"id": 32914, "name": "Boada"}, {"id": 152511, "name": "Bod\u00f3n El"}, {"id": 32929, "name": "Bogajo"}, {"id": 152512, "name": "Bouza La"}, {"id": 33063, "name": "B\u00f3veda del R\u00edo Almar"}, {"id": 32987, "name": "Brincones"}, {"id": 33001, "name": "Buenamadre"}, {"id": 33003, "name": "Buenavista"}, {"id": 152513, "name": "Cabaco El"}, {"id": 152514, "name": "Cabeza de B\u00e9jar La"}, {"id": 33078, "name": "Cabeza del Caballo"}, {"id": 33081, "name": "Cabezabellosa de la Calzada"}, {"id": 33105, "name": "Cabrerizos"}, {"id": 33110, "name": "Cabrillas"}, {"id": 33153, "name": "Calvarrasa de Abajo"}, {"id": 33154, "name": "Calvarrasa de Arriba"}, {"id": 152515, "name": "Calzada de B\u00e9jar La"}, {"id": 33157, "name": "Calzada de Don Diego"}, {"id": 33158, "name": "Calzada de Valdunciel"}, {"id": 33190, "name": "Campillo de Azaba"}, {"id": 152516, "name": "Campo de Pe\u00f1aranda El"}, {"id": 33227, "name": "Candelario"}, {"id": 33240, "name": "Canillas de Abajo"}, {"id": 33249, "name": "Cantagallo"}, {"id": 33250, "name": "Cantalapiedra"}, {"id": 33254, "name": "Cantalpino"}, {"id": 33255, "name": "Cantaracillo"}, {"id": 33281, "name": "Carbajosa de la Sagrada"}, {"id": 33314, "name": "Carpio de Azaba"}, {"id": 33318, "name": "Carrascal de Barregas"}, {"id": 33319, "name": "Carrascal del Obispo"}, {"id": 33344, "name": "Casafranca"}, {"id": 152517, "name": "Casas del Conde Las"}, {"id": 33390, "name": "Casillas de Flores"}, {"id": 33415, "name": "Castellanos de Moriscos"}, {"id": 33416, "name": "Castellanos de Villiquera"}, {"id": 33458, "name": "Castillejo de Mart\u00edn Viejo"}, {"id": 33471, "name": "Castraz"}, {"id": 33576, "name": "Cepeda"}, {"id": 33583, "name": "Cereceda de la Sierra"}, {"id": 33586, "name": "Cerezal de Pe\u00f1ahorcada"}, {"id": 33591, "name": "Cerralbo"}, {"id": 152518, "name": "Cerro El"}, {"id": 152519, "name": "Cespedosa de Tormes"}, {"id": 152521, "name": "Chagarc\u00eda Medianero"}, {"id": 33668, "name": "Cilleros de la Bastida"}, {"id": 33680, "name": "Cip\u00e9rez"}, {"id": 33698, "name": "Ciudad Rodrigo"}, {"id": 33715, "name": "Coca de Alba"}, {"id": 33743, "name": "Colmenar de Montemayor"}, {"id": 33781, "name": "Cordovilla"}, {"id": 33837, "name": "Crist\u00f3bal"}, {"id": 152520, "name": "Cubo de Don Sancho El"}, {"id": 33935, "name": "Dios le Guarde"}, {"id": 33955, "name": "Do\u00f1inos de Ledesma"}, {"id": 33956, "name": "Do\u00f1inos de Salamanca"}, {"id": 33975, "name": "Ejeme"}, {"id": 34044, "name": "Encina de San Silvestre"}, {"id": 152522, "name": "Encina La"}, {"id": 34048, "name": "Encinas de Abajo"}, {"id": 34049, "name": "Encinas de Arriba"}, {"id": 34052, "name": "Encinasola de los Comendadores"}, {"id": 34057, "name": "Endrinal"}, {"id": 34093, "name": "Escurial de la Sierra"}, {"id": 34101, "name": "Espada\u00f1a"}, {"id": 34110, "name": "Espeja"}, {"id": 34117, "name": "Espino de la Orbada"}, {"id": 34197, "name": "Florida de Li\u00e9bana"}, {"id": 34221, "name": "Forfoleda"}, {"id": 34236, "name": "Frades de la Sierra"}, {"id": 152523, "name": "Fregeneda La"}, {"id": 34250, "name": "Fresnedoso"}, {"id": 152524, "name": "Fresno Alh\u00e1ndiga"}, {"id": 152525, "name": "Fuente de San Esteban La"}, {"id": 34315, "name": "Fuenteguinaldo"}, {"id": 152526, "name": "Fuenteliante"}, {"id": 34333, "name": "Fuenterroble de Salvatierra"}, {"id": 34341, "name": "Fuentes de B\u00e9jar"}, {"id": 34348, "name": "Fuentes de O\u00f1oro"}, {"id": 34372, "name": "Gajates"}, {"id": 34382, "name": "Galindo y Perahuy"}, {"id": 34383, "name": "Galinduste"}, {"id": 34384, "name": "Galisancho"}, {"id": 34387, "name": "Gallegos de Arga\u00f1\u00e1n"}, {"id": 152527, "name": "Gallegos de Solmir\u00f3n"}, {"id": 34409, "name": "Garcibuey"}, {"id": 34410, "name": "Garcihern\u00e1ndez"}, {"id": 34412, "name": "Garcirrey"}, {"id": 34444, "name": "Gejuelo del Barro"}, {"id": 34481, "name": "Golpejas"}, {"id": 34482, "name": "Gomecello"}, {"id": 34532, "name": "Guadramiro"}, {"id": 34546, "name": "Guijo de \u00c1vila"}, {"id": 34547, "name": "Guijuelo"}, {"id": 34583, "name": "Herguijuela de Ciudad Rodrigo"}, {"id": 34584, "name": "Herguijuela de la Sierra"}, {"id": 34585, "name": "Herguijuela del Campo"}, {"id": 34623, "name": "Hinojosa de Duero"}, {"id": 34650, "name": "Horcajo de Montemayor"}, {"id": 152528, "name": "Horcajo Medianero"}, {"id": 152529, "name": "Hoya La"}, {"id": 152530, "name": "Huerta"}, {"id": 34760, "name": "Iruelos"}, {"id": 34772, "name": "Ituero de Azaba"}, {"id": 34835, "name": "Juzbado"}, {"id": 34952, "name": "Lagunilla"}, {"id": 34981, "name": "Larrodrigo"}, {"id": 35016, "name": "Ledesma"}, {"id": 35019, "name": "Ledrada"}, {"id": 35054, "name": "Linares de Riofr\u00edo"}, {"id": 35163, "name": "Lumbrales"}, {"id": 35182, "name": "Machac\u00f3n"}, {"id": 35183, "name": "Macotera"}, {"id": 35195, "name": "Madro\u00f1al"}, {"id": 152531, "name": "Ma\u00edllo El"}, {"id": 35225, "name": "Malpartida"}, {"id": 35240, "name": "Mancera de Abajo"}, {"id": 152532, "name": "Manzano El"}, {"id": 35298, "name": "Martiago"}, {"id": 35306, "name": "Mart\u00edn de Yeltes"}, {"id": 35300, "name": "Martinamor"}, {"id": 35328, "name": "Masueco"}, {"id": 152533, "name": "Mata de Ledesma La"}, {"id": 35344, "name": "Matilla de los Ca\u00f1os del R\u00edo"}, {"id": 152534, "name": "Maya La"}, {"id": 35394, "name": "Membribe de la Sierra"}, {"id": 35422, "name": "Mieza"}, {"id": 152535, "name": "Milano El"}, {"id": 35449, "name": "Miranda de Az\u00e1n"}, {"id": 35451, "name": "Miranda del Casta\u00f1ar"}, {"id": 35466, "name": "Mogarraz"}, {"id": 35481, "name": "Molinillo"}, {"id": 35515, "name": "Monforte de la Sierra"}, {"id": 35519, "name": "Monle\u00f3n"}, {"id": 35518, "name": "Monleras"}, {"id": 35525, "name": "Monsagro"}, {"id": 35552, "name": "Montejo"}, {"id": 35560, "name": "Montemayor del R\u00edo"}, {"id": 35567, "name": "Monterrubio de Armu\u00f1a"}, {"id": 35569, "name": "Monterrubio de la Sierra"}, {"id": 35613, "name": "Morasverdes"}, {"id": 35630, "name": "Morille"}, {"id": 152536, "name": "Mor\u00ed\u00f1igo"}, {"id": 35631, "name": "Moriscos"}, {"id": 35632, "name": "Moronta"}, {"id": 35651, "name": "Moz\u00e1rbez"}, {"id": 35716, "name": "Narros de Matalayegua"}, {"id": 35722, "name": "Nava de B\u00e9jar"}, {"id": 35723, "name": "Nava de Francia"}, {"id": 35725, "name": "Nava de Sotrobal"}, {"id": 35729, "name": "Navacarros"}, {"id": 35747, "name": "Navales"}, {"id": 35751, "name": "Navalmoral de B\u00e9jar"}, {"id": 35762, "name": "Navamorales"}, {"id": 35772, "name": "Navarredonda de la Rinconada"}, {"id": 35785, "name": "Navasfr\u00edas"}, {"id": 35798, "name": "Negrilla de Palencia"}, {"id": 35902, "name": "Olmedo de Camaces"}, {"id": 152537, "name": "Orbada La"}, {"id": 36001, "name": "Pajares de la Laguna"}, {"id": 36010, "name": "Palacios del Arzobispo"}, {"id": 36013, "name": "Palaciosrubios"}, {"id": 36023, "name": "Palencia de Negrilla"}, {"id": 36056, "name": "Parada de Arriba"}, {"id": 36057, "name": "Parada de Rubiales"}, {"id": 36060, "name": "Paradinas de San Juan"}, {"id": 36074, "name": "Pastores"}, {"id": 152538, "name": "Payo El"}, {"id": 36093, "name": "Pedraza de Alba"}, {"id": 36109, "name": "Pedrosillo de Alba"}, {"id": 36110, "name": "Pedrosillo de los Aires"}, {"id": 36111, "name": "Pedrosillo el Ralo"}, {"id": 152539, "name": "Pedroso de la Armu\u00f1a El"}, {"id": 36118, "name": "Pelabravo"}, {"id": 36120, "name": "Pelarrodr\u00edguez"}, {"id": 36121, "name": "Pelayos"}, {"id": 152540, "name": "Pe\u00f1a La"}, {"id": 36161, "name": "Pe\u00f1acaballera"}, {"id": 36170, "name": "Pe\u00f1aparda"}, {"id": 36171, "name": "Pe\u00f1aranda de Bracamonte"}, {"id": 36173, "name": "Pe\u00f1arandilla"}, {"id": 36135, "name": "Peralejos de Abajo"}, {"id": 36136, "name": "Peralejos de Arriba"}, {"id": 152541, "name": "Pere\u00f1a de la Ribera"}, {"id": 36151, "name": "Peromingo"}, {"id": 36199, "name": "Pinedas"}, {"id": 152542, "name": "Pino de Tormes El"}, {"id": 36222, "name": "Pitiegua"}, {"id": 36225, "name": "Pizarral"}, {"id": 36308, "name": "Poveda de las Cintas"}, {"id": 36327, "name": "Pozos de Hinojo"}, {"id": 36413, "name": "Puebla de Azaba"}, {"id": 36421, "name": "Puebla de San Medel"}, {"id": 36425, "name": "Puebla de Yeltes"}, {"id": 36438, "name": "Puente del Congosto"}, {"id": 36443, "name": "Puertas"}, {"id": 36451, "name": "Puerto de B\u00e9jar"}, {"id": 36449, "name": "Puerto Seguro"}, {"id": 36713, "name": "R\u00e1gama"}, {"id": 152543, "name": "Redonda La"}, {"id": 36588, "name": "Retortillo"}, {"id": 152544, "name": "Rinconada de la Sierra La"}, {"id": 36646, "name": "Robleda"}, {"id": 36657, "name": "Robliza de Cojos"}, {"id": 36668, "name": "Roll\u00e1n"}, {"id": 36736, "name": "Saelices el Chico"}, {"id": 152545, "name": "Sagrada La"}, {"id": 152547, "name": "Sahugo El"}, {"id": 36744, "name": "Salamanca"}, {"id": 36745, "name": "Salamanca"}, {"id": 36756, "name": "Saldeana"}, {"id": 36771, "name": "Salmoral"}, {"id": 36787, "name": "Salvatierra de Tormes"}, {"id": 36823, "name": "San Crist\u00f3bal de la Cuesta"}, {"id": 36830, "name": "San Esteban de la Sierra"}, {"id": 36834, "name": "San Felices de los Gallegos"}, {"id": 36875, "name": "San Mart\u00edn del Casta\u00f1ar"}, {"id": 36885, "name": "San Miguel de Valero"}, {"id": 152507, "name": "San Miguel del Robledo"}, {"id": 36893, "name": "San Morales"}, {"id": 36894, "name": "San Mu\u00f1oz"}, {"id": 36908, "name": "San Pedro de Rozados"}, {"id": 36912, "name": "San Pedro del Valle"}, {"id": 36914, "name": "San Pelayo de Guare\u00f1a"}, {"id": 36939, "name": "Sanch\u00f3n de la Ribera"}, {"id": 36940, "name": "Sanch\u00f3n de la Sagrada"}, {"id": 36938, "name": "Sanchotello"}, {"id": 151187, "name": "Sancti-Sp\u00edritus"}, {"id": 36941, "name": "Sando"}, {"id": 37077, "name": "Santa Mar\u00eda de Sando"}, {"id": 37072, "name": "Santa Marta de Tormes"}, {"id": 37115, "name": "Santiago de la Puebla"}, {"id": 37120, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de B\u00e9jar"}, {"id": 37126, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de la Sierra"}, {"id": 37138, "name": "Santiz"}, {"id": 152546, "name": "Santos Los"}, {"id": 37160, "name": "Sard\u00f3n de los Frailes"}, {"id": 37178, "name": "Saucelle"}, {"id": 152548, "name": "Sepulcro-Hilario"}, {"id": 37217, "name": "Sequeros"}, {"id": 37222, "name": "Serradilla del Arroyo"}, {"id": 37223, "name": "Serradilla del Llano"}, {"id": 152549, "name": "Sierpe La"}, {"id": 152550, "name": "Sieteiglesias de Tormes"}, {"id": 37273, "name": "Sobradillo"}, {"id": 37301, "name": "Sorihuela"}, {"id": 37324, "name": "Sotoserrano"}, {"id": 37342, "name": "Tabera de Abajo"}, {"id": 152551, "name": "Tala La"}, {"id": 37363, "name": "Tamames"}, {"id": 37375, "name": "Tarazona de Guare\u00f1a"}, {"id": 37380, "name": "Tard\u00e1guila"}, {"id": 152552, "name": "Tejado El"}, {"id": 37399, "name": "Tejeda y Segoyuela"}, {"id": 37403, "name": "Tenebr\u00f3n"}, {"id": 37407, "name": "Terradillos"}, {"id": 37453, "name": "Topas"}, {"id": 37461, "name": "Tordillos"}, {"id": 152553, "name": "Tornadizo El"}, {"id": 37582, "name": "Torresmenudas"}, {"id": 37613, "name": "Trabanca"}, {"id": 37627, "name": "Tremedal de Tormes"}, {"id": 37738, "name": "Valdecarros"}, {"id": 37746, "name": "Valdefuentes de Sangus\u00edn"}, {"id": 37750, "name": "Valdehijaderos"}, {"id": 37754, "name": "Valdelacasa"}, {"id": 37756, "name": "Valdelageve"}, {"id": 37761, "name": "Valdelosa"}, {"id": 37769, "name": "Valdemierque"}, {"id": 37795, "name": "Valderrodrigo"}, {"id": 37813, "name": "Valdunciel"}, {"id": 37825, "name": "Valero"}, {"id": 37851, "name": "Vallejera de Riofr\u00edo"}, {"id": 37872, "name": "Valsalabroso"}, {"id": 37889, "name": "Valverde de Valdelacasa"}, {"id": 37898, "name": "Valverd\u00f3n"}, {"id": 37901, "name": "Vecinos"}, {"id": 37910, "name": "Vega de Tirados"}, {"id": 152554, "name": "Veguillas Las"}, {"id": 152555, "name": "Vell\u00e9s La"}, {"id": 37944, "name": "Ventosa del R\u00edo Almar"}, {"id": 152556, "name": "V\u00eddola La"}, {"id": 38053, "name": "Villaflores"}, {"id": 38077, "name": "Villagonzalo de Tormes"}, {"id": 38101, "name": "Villalba de los Llanos"}, {"id": 38139, "name": "Villamayor"}, {"id": 38216, "name": "Villanueva del Conde"}, {"id": 152557, "name": "Villar de Arga\u00f1\u00e1n"}, {"id": 38236, "name": "Villar de Ciervo"}, {"id": 38240, "name": "Villar de Gallimazo"}, {"id": 38248, "name": "Villar de la Yegua"}, {"id": 38242, "name": "Villar de Peralonso"}, {"id": 38245, "name": "Villar de Samaniego"}, {"id": 38280, "name": "Villares de la Reina"}, {"id": 38279, "name": "Villares de Yeltes"}, {"id": 38285, "name": "Villarino de los Aires"}, {"id": 38287, "name": "Villarmayor"}, {"id": 38290, "name": "Villarmuerto"}, {"id": 38315, "name": "Villasbuenas"}, {"id": 38317, "name": "Villasdardo"}, {"id": 38322, "name": "Villaseco de los Gamitos"}, {"id": 38323, "name": "Villaseco de los Reyes"}, {"id": 38328, "name": "Villasrubias"}, {"id": 38345, "name": "Villaverde de Guare\u00f1a"}, {"id": 38359, "name": "Villavieja de Yeltes"}, {"id": 38376, "name": "Villor\u00eda"}, {"id": 38375, "name": "Villoruela"}, {"id": 38385, "name": "Vilvestre"}, {"id": 38402, "name": "Vitigudino"}, {"id": 38432, "name": "Yecla de Yeltes"}, {"id": 38462, "name": "Zamarra"}, {"id": 38463, "name": "Zamay\u00f3n"}, {"id": 38471, "name": "Zarapicos"}, {"id": 152558, "name": "Zarza de Pumareda La"}, {"id": 38496, "name": "Zorita de la Frontera"}]}, {"c_id": 207, "name": "Santa Cruz de Tenerife", "state_code": "TF", "cities": [{"id": 31931, "name": "Adeje"}, {"id": 31969, "name": "Agulo"}, {"id": 31993, "name": "Alajer\u00f3"}, {"id": 32400, "name": "Arafo"}, {"id": 152448, "name": "Arico"}, {"id": 32497, "name": "Arona"}, {"id": 32666, "name": "Barlovento"}, {"id": 32980, "name": "Bre\u00f1a Alta"}, {"id": 32981, "name": "Bre\u00f1a Baja"}, {"id": 33005, "name": "Buenavista del Norte"}, {"id": 33226, "name": "Candelaria"}, {"id": 34167, "name": "Fasnia"}, {"id": 34268, "name": "Frontera"}, {"id": 34276, "name": "Fuencaliente de la Palma"}, {"id": 34405, "name": "Garachico"}, {"id": 34406, "name": "Garaf\u00eda"}, {"id": 34498, "name": "Granadilla de Abona"}, {"id": 152449, "name": "Guancha La"}, {"id": 34557, "name": "Gu\u00eda de Isora"}, {"id": 34569, "name": "G\u00fcimar"}, {"id": 34586, "name": "Hermigua"}, {"id": 34732, "name": "Icod de los Vinos"}, {"id": 152451, "name": "Llanos de Aridane Los"}, {"id": 152452, "name": "Matanza de Acentejo La"}, {"id": 152453, "name": "Orotava La"}, {"id": 152454, "name": "Paso El"}, {"id": 152465, "name": "Pinar de El Hierro El"}, {"id": 36454, "name": "Puerto de la Cruz"}, {"id": 36472, "name": "Puntagorda"}, {"id": 36473, "name": "Puntallana"}, {"id": 152455, "name": "Realejos Los"}, {"id": 152456, "name": "Rosario El"}, {"id": 152457, "name": "San Andr\u00e9s y Sauces"}, {"id": 152450, "name": "San Crist\u00f3bal de La Laguna"}, {"id": 36848, "name": "San Juan de la Rambla"}, {"id": 36879, "name": "San Miguel De Abona"}, {"id": 36920, "name": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera"}, {"id": 37038, "name": "Santa Cruz de la Palma"}, {"id": 37036, "name": "Santa Cruz de Tenerife"}, {"id": 37102, "name": "Santa \u00darsula"}, {"id": 37119, "name": "Santiago del Teide"}, {"id": 152458, "name": "Sauzal El"}, {"id": 152459, "name": "Silos Los"}, {"id": 37347, "name": "Tacoronte"}, {"id": 152460, "name": "Tanque El"}, {"id": 37389, "name": "Tazacorte"}, {"id": 37391, "name": "Tegueste"}, {"id": 37425, "name": "Tijarafe"}, {"id": 152461, "name": "Valle Gran Rey"}, {"id": 152462, "name": "Vallehermoso"}, {"id": 37881, "name": "Valverde"}, {"id": 152463, "name": "Victoria de Acentejo La"}, {"id": 37982, "name": "Vilaflor"}, {"id": 152464, "name": "Villa de Mazo"}]}, {"c_id": 207, "name": "Segovia", "state_code": "SG", "cities": [{"id": 31899, "name": "Abades"}, {"id": 31938, "name": "Adrada de Pir\u00f3n"}, {"id": 31940, "name": "Adrados"}, {"id": 31957, "name": "Aguilafuente"}, {"id": 32114, "name": "Alconada de Maderuelo"}, {"id": 32141, "name": "Aldea Real"}, {"id": 32151, "name": "Aldealcorvo"}, {"id": 152756, "name": "Aldealengua de Pedraza"}, {"id": 32153, "name": "Aldealengua de Santa Mar\u00eda"}, {"id": 152757, "name": "Aldeanueva de la Serrezuela"}, {"id": 32166, "name": "Aldeanueva del Codonal"}, {"id": 32173, "name": "Aldeaso\u00f1a"}, {"id": 152758, "name": "Aldehorno"}, {"id": 32179, "name": "Aldehuela del Codonal"}, {"id": 32181, "name": "Aldeonte"}, {"id": 32366, "name": "Anaya"}, {"id": 32595, "name": "A\u00f1e"}, {"id": 32402, "name": "Arahuetes"}, {"id": 32434, "name": "Arcones"}, {"id": 32459, "name": "Arevalillo de Cega"}, {"id": 32490, "name": "Armu\u00f1a"}, {"id": 32574, "name": "Ayll\u00f3n"}, {"id": 32648, "name": "Barbolla"}, {"id": 32687, "name": "Basardilla"}, {"id": 32840, "name": "Bercial"}, {"id": 32844, "name": "Bercimuel"}, {"id": 32861, "name": "Bernardos"}, {"id": 152759, "name": "Bernuy de Porreros"}, {"id": 32924, "name": "Boceguillas"}, {"id": 32982, "name": "Brieva"}, {"id": 33065, "name": "Caballar"}, {"id": 33071, "name": "Caba\u00f1as de Polendos"}, {"id": 33088, "name": "Cabezuela"}, {"id": 152760, "name": "Calabazas de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 33203, "name": "Campo de San Pedro"}, {"id": 33251, "name": "Cantalejo"}, {"id": 33258, "name": "Cantimpalos"}, {"id": 33287, "name": "Carbonero el Mayor"}, {"id": 152761, "name": "Carrascal del R\u00edo"}, {"id": 33392, "name": "Casla"}, {"id": 33459, "name": "Castillejo de Mesle\u00f3n"}, {"id": 33489, "name": "Castro de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 33498, "name": "Castrojimeno"}, {"id": 33507, "name": "Castroserna de Abajo"}, {"id": 33508, "name": "Castroserrac\u00edn"}, {"id": 33556, "name": "Cedillo de la Torre"}, {"id": 33588, "name": "Cerezo de Abajo"}, {"id": 33589, "name": "Cerezo de Arriba"}, {"id": 33620, "name": "Cha\u00f1e"}, {"id": 33671, "name": "Cilleruelo de San Mam\u00e9s"}, {"id": 33712, "name": "Cobos de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 33714, "name": "Coca"}, {"id": 33717, "name": "Codorniz"}, {"id": 33732, "name": "Collado Hermoso"}, {"id": 152762, "name": "Condado de Castilnovo"}, {"id": 33799, "name": "Corral de Ayll\u00f3n"}, {"id": 33830, "name": "Cozuelos de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 33854, "name": "Cubillo"}, {"id": 33888, "name": "Cu\u00e9llar"}, {"id": 33872, "name": "Cuevas de Provanco"}, {"id": 33938, "name": "Domingo Garc\u00eda"}, {"id": 33944, "name": "Donhierro"}, {"id": 33962, "name": "Duruelo"}, {"id": 34046, "name": "Encinas"}, {"id": 34054, "name": "Encinillas"}, {"id": 34078, "name": "Escalona del Prado"}, {"id": 34081, "name": "Escarabajosa de Cabezas"}, {"id": 34086, "name": "Escobar de Polendos"}, {"id": 152763, "name": "Espinar El"}, {"id": 34125, "name": "Espirdo"}, {"id": 34245, "name": "Fresneda de Cu\u00e9llar"}, {"id": 34255, "name": "Fresno de Cantespino"}, {"id": 34260, "name": "Fresno de la Fuente"}, {"id": 34269, "name": "Frumales"}, {"id": 34298, "name": "Fuente de Santa Cruz"}, {"id": 34301, "name": "Fuente el Olmo de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 152764, "name": "Fuente el Olmo de \u00cdscar"}, {"id": 34330, "name": "Fuentepelayo"}, {"id": 34332, "name": "Fuentepi\u00f1el"}, {"id": 152765, "name": "Fuenterrebollo"}, {"id": 34353, "name": "Fuentesa\u00faco de Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 34355, "name": "Fuentesoto"}, {"id": 34360, "name": "Fuentidue\u00f1a"}, {"id": 34386, "name": "Gallegos"}, {"id": 34411, "name": "Garcill\u00e1n"}, {"id": 152766, "name": "Gomezserrac\u00edn"}, {"id": 34496, "name": "Grajera"}, {"id": 34637, "name": "Honrubia de la Cuesta"}, {"id": 34638, "name": "Hontalbilla"}, {"id": 34640, "name": "Hontanares de Eresma"}, {"id": 152767, "name": "Huertos Los"}, {"id": 34773, "name": "Ituero y Lama"}, {"id": 152768, "name": "Juarros de Riomoros"}, {"id": 34825, "name": "Juarros de Voltoya"}, {"id": 34936, "name": "Labajos"}, {"id": 34947, "name": "Laguna de Contreras"}, {"id": 34966, "name": "Languilla"}, {"id": 35000, "name": "Lastras de Cu\u00e9llar"}, {"id": 35001, "name": "Lastras del Pozo"}, {"id": 152769, "name": "Lastrilla La"}, {"id": 152770, "name": "Losa La"}, {"id": 35184, "name": "Maderuelo"}, {"id": 35277, "name": "Marazoleja"}, {"id": 35278, "name": "Marazuela"}, {"id": 35303, "name": "Mart\u00edn Miguel"}, {"id": 35304, "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de la Dehesa"}, {"id": 35305, "name": "Mart\u00edn Mu\u00f1oz de las Posadas"}, {"id": 35310, "name": "Marug\u00e1n"}, {"id": 35330, "name": "Mata de Cu\u00e9llar"}, {"id": 35331, "name": "Matabuena"}, {"id": 152771, "name": "Matilla La"}, {"id": 152772, "name": "Melque de Cercos"}, {"id": 35393, "name": "Membibre de la Hoz"}, {"id": 35425, "name": "Miguel\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 35553, "name": "Montejo de Ar\u00e9valo"}, {"id": 35556, "name": "Montejo de la Vega de la Serrezuela"}, {"id": 35566, "name": "Monterrubio"}, {"id": 152773, "name": "Moral de Hornuez"}, {"id": 35649, "name": "Mozoncillo"}, {"id": 35697, "name": "Mu\u00f1opedro"}, {"id": 35701, "name": "Mu\u00f1overos"}, {"id": 35726, "name": "Nava de la Asunci\u00f3n"}, {"id": 35735, "name": "Navafr\u00eda"}, {"id": 35748, "name": "Navalilla"}, {"id": 35749, "name": "Navalmanzano"}, {"id": 35767, "name": "Navares de Ayuso"}, {"id": 35768, "name": "Navares de Enmedio"}, {"id": 35769, "name": "Navares de las Cuevas"}, {"id": 35780, "name": "Navas de Oro"}, {"id": 152785, "name": "Navas de Riofr\u00edo"}, {"id": 152774, "name": "Navas de San Antonio"}, {"id": 35806, "name": "Nieva"}, {"id": 35910, "name": "Olombrada"}, {"id": 152775, "name": "Orejana"}, {"id": 35962, "name": "Ortigosa de Pesta\u00f1o"}, {"id": 35963, "name": "Ortigosa del Monte"}, {"id": 35979, "name": "Otero de Herreros"}, {"id": 35999, "name": "Pajarejos"}, {"id": 36019, "name": "Palazuelos de Eresma"}, {"id": 36092, "name": "Pedraza"}, {"id": 36123, "name": "Pelayos del Arroyo"}, {"id": 36152, "name": "Perosillo"}, {"id": 36194, "name": "Pinarejos"}, {"id": 36195, "name": "Pinarnegrillo"}, {"id": 36340, "name": "Pradales"}, {"id": 36404, "name": "Pr\u00e1dena"}, {"id": 36420, "name": "Puebla de Pedraza"}, {"id": 36546, "name": "Rapariegos"}, {"id": 152777, "name": "Real Sitio de San Ildefonso"}, {"id": 36555, "name": "Rebollo"}, {"id": 36574, "name": "Remondo"}, {"id": 36602, "name": "Riaguas de San Bartolom\u00e9"}, {"id": 36604, "name": "Riaza"}, {"id": 36619, "name": "Ribota"}, {"id": 152776, "name": "Riofr\u00edo de Riaza"}, {"id": 36662, "name": "Roda de Eresma"}, {"id": 36731, "name": "Sacramenia"}, {"id": 36790, "name": "Samboal"}, {"id": 36820, "name": "San Crist\u00f3bal de Cu\u00e9llar"}, {"id": 36825, "name": "San Crist\u00f3bal de la Vega"}, {"id": 36822, "name": "San Crist\u00f3bal de Segovia"}, {"id": 152778, "name": "San Mart\u00edn y Mudri\u00e1n"}, {"id": 152779, "name": "San Miguel de Bernuy"}, {"id": 36905, "name": "San Pedro de Ga\u00edllos"}, {"id": 36936, "name": "Sanchonu\u00f1o"}, {"id": 36943, "name": "Sangarc\u00eda"}, {"id": 37091, "name": "Santa Mar\u00eda la Real de Nieva"}, {"id": 37073, "name": "Santa Marta del Cerro"}, {"id": 152780, "name": "Santiuste de Pedraza"}, {"id": 37137, "name": "Santiuste de San Juan Bautista"}, {"id": 37139, "name": "Santo Domingo de Pir\u00f3n"}, {"id": 152781, "name": "Santo Tom\u00e9 del Puerto"}, {"id": 37179, "name": "Sauquillo de Cabezas"}, {"id": 37185, "name": "Seb\u00falcor"}, {"id": 37192, "name": "Segovia"}, {"id": 37215, "name": "Sep\u00falveda"}, {"id": 37216, "name": "Sequera de Fresno"}, {"id": 37312, "name": "Sotillo"}, {"id": 37323, "name": "Sotosalbos"}, {"id": 37341, "name": "Tabanera la Luenga"}, {"id": 37445, "name": "Tolocirio"}, {"id": 37489, "name": "Torre Val de San Pedro"}, {"id": 37508, "name": "Torreadrada"}, {"id": 37512, "name": "Torrecaballeros"}, {"id": 37522, "name": "Torrecilla del Pinar"}, {"id": 37535, "name": "Torreiglesias"}, {"id": 37630, "name": "Trescasas"}, {"id": 37658, "name": "Tur\u00e9gano"}, {"id": 37699, "name": "Urue\u00f1as"}, {"id": 37789, "name": "Valdeprados"}, {"id": 37805, "name": "Valdevacas de Montejo"}, {"id": 152782, "name": "Valdevacas y Guijar"}, {"id": 37847, "name": "Valle de Tabladillo"}, {"id": 37852, "name": "Vallelado"}, {"id": 37853, "name": "Valleruela de Pedraza"}, {"id": 37854, "name": "Valleruela de Sep\u00falveda"}, {"id": 37874, "name": "Valseca"}, {"id": 37878, "name": "Valtiendas"}, {"id": 37895, "name": "Valverde del Majano"}, {"id": 37917, "name": "Veganzones"}, {"id": 37919, "name": "Vegas de Matute"}, {"id": 152783, "name": "Ventosilla y Tejadilla"}, {"id": 38027, "name": "Villacast\u00edn"}, {"id": 152784, "name": "Villaverde de \u00cdscar"}, {"id": 38347, "name": "Villaverde de Montejo"}, {"id": 38366, "name": "Villeguillo"}, {"id": 38427, "name": "Yanguas de Eresma"}, {"id": 38486, "name": "Zarzuela del Monte"}, {"id": 38487, "name": "Zarzuela del Pinar"}]}, {"c_id": 207, "name": "Sevilla", "state_code": "SE", "cities": [{"id": 31951, "name": "Aguadulce"}, {"id": 32000, "name": "Alan\u00eds"}, {"id": 32015, "name": "Albaida del Aljarafe"}, {"id": 32070, "name": "Alcal\u00e1 de Guadaira"}, {"id": 32079, "name": "Alcal\u00e1 del R\u00edo"}, {"id": 32109, "name": "Alcolea del R\u00edo"}, {"id": 151451, "name": "Algaba La"}, {"id": 32231, "name": "Alg\u00e1mitas"}, {"id": 32262, "name": "Almad\u00e9n de la Plata"}, {"id": 32289, "name": "Almensilla"}, {"id": 151452, "name": "Arahal"}, {"id": 32584, "name": "Aznalc\u00e1zar"}, {"id": 32585, "name": "Aznalc\u00f3llar"}, {"id": 32604, "name": "Badolatosa"}, {"id": 32757, "name": "Benacaz\u00f3n"}, {"id": 32938, "name": "Bollullos de la Mitaci\u00f3n"}, {"id": 32956, "name": "Bormujos"}, {"id": 32977, "name": "Brenes"}, {"id": 33027, "name": "Burguillos"}, {"id": 151453, "name": "Cabezas de San Juan Las"}, {"id": 33172, "name": "Camas"}, {"id": 151454, "name": "Campana La"}, {"id": 33526, "name": "Ca\u00f1ada Rosal"}, {"id": 33257, "name": "Cantillana"}, {"id": 33310, "name": "Carmona"}, {"id": 33333, "name": "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes"}, {"id": 33352, "name": "Casariche"}, {"id": 33447, "name": "Castilblanco de los Arroyos"}, {"id": 33454, "name": "Castilleja de Guzm\u00e1n"}, {"id": 33455, "name": "Castilleja de la Cuesta"}, {"id": 33456, "name": "Castilleja del Campo"}, {"id": 151455, "name": "Castillo de las Guardas El"}, {"id": 33523, "name": "Cazalla de la Sierra"}, {"id": 33765, "name": "Constantina"}, {"id": 33790, "name": "Coria del R\u00edo"}, {"id": 33791, "name": "Coripe"}, {"id": 151456, "name": "Coronil El"}, {"id": 151457, "name": "Corrales Los"}, {"id": 151478, "name": "Cuervo de Sevilla El"}, {"id": 33949, "name": "Dos Hermanas"}, {"id": 38577, "name": "\u00c9cija"}, {"id": 34109, "name": "Espartinas"}, {"id": 34141, "name": "Estepa"}, {"id": 34338, "name": "Fuentes de Andaluc\u00eda"}, {"id": 151458, "name": "Garrobo El"}, {"id": 34448, "name": "Gelves"}, {"id": 34454, "name": "Gerena"}, {"id": 34463, "name": "Gilena"}, {"id": 34467, "name": "Gines"}, {"id": 34522, "name": "Guadalcanal"}, {"id": 34548, "name": "Guillena"}, {"id": 34593, "name": "Herrera"}, {"id": 151459, "name": "Hu\u00e9var del Aljarafe"}, {"id": 151477, "name": "Isla Mayor"}, {"id": 151460, "name": "Lantejuela La"}, {"id": 35011, "name": "Lebrija"}, {"id": 35110, "name": "Lora de Estepa"}, {"id": 35111, "name": "Lora del R\u00edo"}, {"id": 151461, "name": "Luisiana La"}, {"id": 151462, "name": "Madro\u00f1o El"}, {"id": 35212, "name": "Mairena del Alcor"}, {"id": 35213, "name": "Mairena del Aljarafe"}, {"id": 35285, "name": "Marchena"}, {"id": 35291, "name": "Marinaleda"}, {"id": 35307, "name": "Mart\u00edn de la Jara"}, {"id": 151463, "name": "Molares Los"}, {"id": 35557, "name": "Montellano"}, {"id": 35636, "name": "Mor\u00f3n de la Frontera"}, {"id": 151464, "name": "Navas de la Concepci\u00f3n Las"}, {"id": 35888, "name": "Olivares"}, {"id": 35975, "name": "Osuna"}, {"id": 151465, "name": "Palacios y Villafranca Los"}, {"id": 36037, "name": "Palomares del R\u00edo"}, {"id": 36058, "name": "Paradas"}, {"id": 36096, "name": "Pedrera"}, {"id": 151466, "name": "Pedroso El"}, {"id": 36163, "name": "Pe\u00f1aflor"}, {"id": 36188, "name": "Pilas"}, {"id": 36401, "name": "Pruna"}, {"id": 151467, "name": "Puebla de Cazalla La"}, {"id": 151468, "name": "Puebla de los Infantes La"}, {"id": 151469, "name": "Puebla del R\u00edo La"}, {"id": 151470, "name": "Real de la Jara El"}, {"id": 151471, "name": "Rinconada La"}, {"id": 151472, "name": "Roda de Andaluc\u00eda La"}, {"id": 151473, "name": "Ronquillo El"}, {"id": 151474, "name": "Rubio El"}, {"id": 36779, "name": "Salteras"}, {"id": 36844, "name": "San Juan de Aznalfarache"}, {"id": 36896, "name": "San Nicol\u00e1s del Puerto"}, {"id": 36949, "name": "Sanl\u00facar la Mayor"}, {"id": 37131, "name": "Santiponce"}, {"id": 151475, "name": "Saucejo El"}, {"id": 37239, "name": "Sevilla"}, {"id": 37439, "name": "Tocina"}, {"id": 37449, "name": "Tomares"}, {"id": 37685, "name": "Umbrete"}, {"id": 37711, "name": "Utrera"}, {"id": 37822, "name": "Valencina de la Concepci\u00f3n"}, {"id": 38132, "name": "Villamanrique de la Condesa"}, {"id": 38189, "name": "Villanueva de San Juan"}, {"id": 38212, "name": "Villanueva del Ariscal"}, {"id": 38223, "name": "Villanueva del R\u00edo y Minas"}, {"id": 38350, "name": "Villaverde del R\u00edo"}, {"id": 151476, "name": "Viso del Alcor El"}]}, {"c_id": 207, "name": "Soria", "state_code": "SO", "cities": [{"id": 31907, "name": "Abejar"}, {"id": 31939, "name": "Adradas"}, {"id": 38573, "name": "\u00c1greda"}, {"id": 32112, "name": "Alconaba"}, {"id": 32125, "name": "Alcubilla de Avellaneda"}, {"id": 32127, "name": "Alcubilla de las Pe\u00f1as"}, {"id": 32150, "name": "Aldealafuente"}, {"id": 152786, "name": "Aldealices"}, {"id": 32154, "name": "Aldealpozo"}, {"id": 32155, "name": "Aldealse\u00f1or"}, {"id": 152787, "name": "Aldehuela de Peri\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 152788, "name": "Aldehuelas Las"}, {"id": 32184, "name": "Alentisque"}, {"id": 32249, "name": "Aliud"}, {"id": 32264, "name": "Almajano"}, {"id": 32265, "name": "Almaluez"}, {"id": 32271, "name": "Almarza"}, {"id": 32275, "name": "Almaz\u00e1n"}, {"id": 32274, "name": "Almazul"}, {"id": 32281, "name": "Almenar de Soria"}, {"id": 32325, "name": "Alpanseque"}, {"id": 32406, "name": "Aranc\u00f3n"}, {"id": 32436, "name": "Arcos de Jal\u00f3n"}, {"id": 32449, "name": "Arenillas"}, {"id": 32532, "name": "Ar\u00e9valo de la Sierra"}, {"id": 32559, "name": "Ausejo de la Sierra"}, {"id": 152789, "name": "Baraona"}, {"id": 32651, "name": "Barca"}, {"id": 32659, "name": "Barcones"}, {"id": 32697, "name": "Bayubas de Abajo"}, {"id": 32698, "name": "Bayubas de Arriba"}, {"id": 32833, "name": "Berat\u00f3n"}, {"id": 32855, "name": "Berlanga de Duero"}, {"id": 32904, "name": "Blacos"}, {"id": 32913, "name": "Bliecos"}, {"id": 32955, "name": "Borjabad"}, {"id": 32958, "name": "Borobia"}, {"id": 32995, "name": "Buberos"}, {"id": 33012, "name": "Buitrago"}, {"id": 152790, "name": "Burgo de Osma-Ciudad de Osma"}, {"id": 33102, "name": "Cabrejas del Campo"}, {"id": 33103, "name": "Cabrejas del Pinar"}, {"id": 33133, "name": "Calata\u00f1azor"}, {"id": 33152, "name": "Caltojar"}, {"id": 33531, "name": "Ca\u00f1amaque"}, {"id": 33229, "name": "Candilichera"}, {"id": 33273, "name": "Carabantes"}, {"id": 33275, "name": "Caracena"}, {"id": 33322, "name": "Carrascosa de Abajo"}, {"id": 33324, "name": "Carrascosa de la Sierra"}, {"id": 33349, "name": "Casarejos"}, {"id": 33451, "name": "Castilfr\u00edo de la Sierra"}, {"id": 33460, "name": "Castillejo de Robledo"}, {"id": 33470, "name": "Castilruiz"}, {"id": 33575, "name": "Centenera de Andaluz"}, {"id": 33578, "name": "Cerb\u00f3n"}, {"id": 33657, "name": "Cidones"}, {"id": 33662, "name": "Cigudosa"}, {"id": 33664, "name": "Cihuela"}, {"id": 33683, "name": "Ciria"}, {"id": 33689, "name": "Cirujales del R\u00edo"}, {"id": 33816, "name": "Coscurita"}, {"id": 33826, "name": "Covaleda"}, {"id": 33849, "name": "Cubilla"}, {"id": 33861, "name": "Cubo de la Solana"}, {"id": 33867, "name": "Cueva de \u00c1greda"}, {"id": 152791, "name": "D\u00e9vanos"}, {"id": 33931, "name": "Deza"}, {"id": 33963, "name": "Duruelo de la Sierra"}, {"id": 34087, "name": "Escobosa de Almaz\u00e1n"}, {"id": 34111, "name": "Espeja de San Marcelino"}, {"id": 34113, "name": "Espej\u00f3n"}, {"id": 34142, "name": "Estepa de San Juan"}, {"id": 34241, "name": "Frechilla de Almaz\u00e1n"}, {"id": 34256, "name": "Fresno de Caracena"}, {"id": 34310, "name": "Fuentearmegil"}, {"id": 34312, "name": "Fuentecambr\u00f3n"}, {"id": 34313, "name": "Fuentecantos"}, {"id": 152792, "name": "Fuentelmonge"}, {"id": 34325, "name": "Fuentelsaz de Soria"}, {"id": 34331, "name": "Fuentepinilla"}, {"id": 34346, "name": "Fuentes de Maga\u00f1a"}, {"id": 34359, "name": "Fuentestr\u00fan"}, {"id": 34423, "name": "Garray"}, {"id": 34478, "name": "Golmayo"}, {"id": 34564, "name": "G\u00f3mara"}, {"id": 34488, "name": "Gormaz"}, {"id": 34596, "name": "Herrera de Soria"}, {"id": 34626, "name": "Hinojosa del Campo"}, {"id": 34963, "name": "Langa de Duero"}, {"id": 35048, "name": "Liceras"}, {"id": 152793, "name": "Losilla La"}, {"id": 35203, "name": "Maga\u00f1a"}, {"id": 35217, "name": "Maj\u00e1n"}, {"id": 35334, "name": "Matalebreras"}, {"id": 35336, "name": "Matamala de Almaz\u00e1n"}, {"id": 35374, "name": "Medinaceli"}, {"id": 152794, "name": "Mi\u00f1o de Medinaceli"}, {"id": 35458, "name": "Mi\u00f1o de San Esteban"}, {"id": 35483, "name": "Molinos de Duero"}, {"id": 35492, "name": "Momblona"}, {"id": 35542, "name": "Monteagudo de las Vicar\u00edas"}, {"id": 35554, "name": "Montejo de Tiermes"}, {"id": 35562, "name": "Montenegro de Cameros"}, {"id": 35635, "name": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n"}, {"id": 35676, "name": "Muriel de la Fuente"}, {"id": 35675, "name": "Muriel Viejo"}, {"id": 35709, "name": "Nafr\u00eda de Ucero"}, {"id": 35715, "name": "Narros"}, {"id": 35746, "name": "Navaleno"}, {"id": 35801, "name": "Nepas"}, {"id": 35821, "name": "Nolay"}, {"id": 35829, "name": "Noviercas"}, {"id": 35916, "name": "Olvega"}, {"id": 35921, "name": "Oncala"}, {"id": 36206, "name": "Pinilla del Campo"}, {"id": 36292, "name": "Portillo de Soria"}, {"id": 152795, "name": "P\u00f3veda de Soria La"}, {"id": 36314, "name": "Pozalmuro"}, {"id": 152796, "name": "Qui\u00f1oner\u00eda"}, {"id": 36501, "name": "Quintana Redonda"}, {"id": 36514, "name": "Quintanas de Gormaz"}, {"id": 152797, "name": "R\u00e1banos Los"}, {"id": 151213, "name": "Rebollar"}, {"id": 36558, "name": "Recuerda"}, {"id": 36572, "name": "Rello"}, {"id": 36579, "name": "Renieblas"}, {"id": 36589, "name": "Retortillo de Soria"}, {"id": 36600, "name": "Reznos"}, {"id": 152798, "name": "Riba de Escalote La"}, {"id": 152799, "name": "Rioseco de Soria"}, {"id": 36667, "name": "Rollamienta"}, {"id": 152800, "name": "Royo El"}, {"id": 36757, "name": "Salduero"}, {"id": 36828, "name": "San Esteban de Gormaz"}, {"id": 152801, "name": "San Felices"}, {"id": 36855, "name": "San Leonardo de Yag\u00fce"}, {"id": 36901, "name": "San Pedro Manrique"}, {"id": 37037, "name": "Santa Cruz de Yanguas"}, {"id": 37075, "name": "Santa Mar\u00eda de Huerta"}, {"id": 37082, "name": "Santa Mar\u00eda de las Hoyas"}, {"id": 152802, "name": "Ser\u00f3n de N\u00e1gima"}, {"id": 37282, "name": "Soliedra"}, {"id": 37300, "name": "Soria"}, {"id": 37316, "name": "Sotillo del Rinc\u00f3n"}, {"id": 37330, "name": "Suellacabras"}, {"id": 37351, "name": "Tajahuerce"}, {"id": 37352, "name": "Tajueco"}, {"id": 152803, "name": "Talveila"}, {"id": 37378, "name": "Tardelcuende"}, {"id": 37382, "name": "Taroda"}, {"id": 37396, "name": "Tejado"}, {"id": 37467, "name": "Torlengua"}, {"id": 37509, "name": "Torreblacos"}, {"id": 37594, "name": "Torrubia de Soria"}, {"id": 152804, "name": "Tr\u00e9vago"}, {"id": 37672, "name": "Ucero"}, {"id": 37715, "name": "Vadillo"}, {"id": 37734, "name": "Valdeavellano de Tera"}, {"id": 152805, "name": "Valdege\u00f1a"}, {"id": 37757, "name": "Valdelagua del Cerro"}, {"id": 37764, "name": "Valdemaluque"}, {"id": 37776, "name": "Valdenebro"}, {"id": 37788, "name": "Valdeprado"}, {"id": 37794, "name": "Valderrodilla"}, {"id": 37877, "name": "Valtajeros"}, {"id": 37923, "name": "Velamaz\u00e1n"}, {"id": 152806, "name": "Velilla de la Sierra"}, {"id": 37932, "name": "Velilla de los Ajos"}, {"id": 37958, "name": "Viana de Duero"}, {"id": 38031, "name": "Villaciervos"}, {"id": 38182, "name": "Villanueva de Gormaz"}, {"id": 38250, "name": "Villar del Ala"}, {"id": 38253, "name": "Villar del Campo"}, {"id": 38261, "name": "Villar del R\u00edo"}, {"id": 152807, "name": "Villares de Soria Los"}, {"id": 38314, "name": "Villasayas"}, {"id": 38318, "name": "Villaseca de Arciel"}, {"id": 38396, "name": "Vinuesa"}, {"id": 38408, "name": "Vizmanos"}, {"id": 38412, "name": "Vozmediano"}, {"id": 38426, "name": "Yanguas"}, {"id": 38434, "name": "Yelo"}]}, {"c_id": 207, "name": "Tarragona", "state_code": "T", "cities": [{"id": 151894, "name": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": 151895, "name": "Albinyana"}, {"id": 151896, "name": "Albiol"}, {"id": 32083, "name": "Alcanar"}, {"id": 32122, "name": "Alcover"}, {"id": 152010, "name": "Aldea L"}, {"id": 151897, "name": "Aldover"}, {"id": 151898, "name": "Aleixar"}, {"id": 151899, "name": "Alfara de Carles"}, {"id": 32204, "name": "Alforja"}, {"id": 32250, "name": "Ali\u00f3"}, {"id": 32308, "name": "Almoster"}, {"id": 32338, "name": "Altafulla"}, {"id": 151900, "name": "Ametlla de Mar"}, {"id": 152011, "name": "Ampolla L"}, {"id": 32358, "name": "Amposta"}, {"id": 151902, "name": "Arbo\u00e7"}, {"id": 151901, "name": "Arbol\u00ed"}, {"id": 151903, "name": "Argentera"}, {"id": 151904, "name": "Arnes"}, {"id": 32534, "name": "Asc\u00f3"}, {"id": 151905, "name": "Banyeres del Pened\u00e8s"}, {"id": 151906, "name": "Barber\u00e0 de la Conca"}, {"id": 32693, "name": "Batea"}, {"id": 151907, "name": "Bellmunt del Priorat"}, {"id": 151908, "name": "Bellvei"}, {"id": 32803, "name": "Benifallet"}, {"id": 151909, "name": "Benissanet"}, {"id": 151910, "name": "Bisbal de Falset"}, {"id": 151911, "name": "Bisbal del Pened\u00e8s"}, {"id": 32906, "name": "Blancafort"}, {"id": 32945, "name": "Bonastre"}, {"id": 151912, "name": "Borges del Camp"}, {"id": 32963, "name": "Bot"}, {"id": 32964, "name": "Botarell"}, {"id": 151913, "name": "Br\u00e0fim"}, {"id": 151914, "name": "Cabac\u00e9s"}, {"id": 151915, "name": "Cabra del Camp"}, {"id": 33125, "name": "Calafell"}, {"id": 152009, "name": "Camarles"}, {"id": 33177, "name": "Cambrils"}, {"id": 152012, "name": "Canonja La"}, {"id": 33262, "name": "Capafonts"}, {"id": 151916, "name": "Cap\u00e7anes"}, {"id": 151917, "name": "Caseres"}, {"id": 151918, "name": "Castellvell del Camp"}, {"id": 151919, "name": "Catllar"}, {"id": 33739, "name": "Colldejou"}, {"id": 33756, "name": "Conesa"}, {"id": 33766, "name": "Constant\u00ed"}, {"id": 151921, "name": "Corbera dEbre"}, {"id": 151922, "name": "Cornudella de Montsant"}, {"id": 33832, "name": "Creixell"}, {"id": 33884, "name": "Cunit"}, {"id": 33925, "name": "Deltebre"}, {"id": 151924, "name": "Duesaig\u00fces"}, {"id": 151925, "name": "Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": 34159, "name": "Falset"}, {"id": 151926, "name": "Fatarella"}, {"id": 151927, "name": "Febr\u00f3"}, {"id": 151928, "name": "Figuera"}, {"id": 151929, "name": "Figuerola del Camp"}, {"id": 34195, "name": "Flix"}, {"id": 34233, "name": "For\u00e8s"}, {"id": 151930, "name": "Freginals"}, {"id": 151931, "name": "Galera"}, {"id": 34402, "name": "Gandesa"}, {"id": 34408, "name": "Garcia"}, {"id": 151932, "name": "Garidells"}, {"id": 34468, "name": "Ginestar"}, {"id": 151933, "name": "Godall"}, {"id": 151934, "name": "Gratallops"}, {"id": 151935, "name": "Guiamets"}, {"id": 151936, "name": "Horta de Sant Joan"}, {"id": 151937, "name": "Lloar"}, {"id": 151938, "name": "Llorac"}, {"id": 151939, "name": "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s"}, {"id": 151940, "name": "Mar\u00e7\u00e0"}, {"id": 35288, "name": "Margalef"}, {"id": 35315, "name": "Mas de Barberans"}, {"id": 35319, "name": "Masdenverge"}, {"id": 151941, "name": "Maslloren\u00e7"}, {"id": 151942, "name": "Mas\u00f3"}, {"id": 151943, "name": "Maspujols"}, {"id": 151944, "name": "Masroig"}, {"id": 151945, "name": "Mil\u00e0"}, {"id": 35454, "name": "Miravet"}, {"id": 151946, "name": "Molar"}, {"id": 151949, "name": "Mont-ral"}, {"id": 35528, "name": "Mont-roig del Camp"}, {"id": 35539, "name": "Montblanc"}, {"id": 151947, "name": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": 35572, "name": "Montferri"}, {"id": 151948, "name": "Montmell"}, {"id": 151950, "name": "M\u00f3ra dEbre"}, {"id": 151951, "name": "M\u00f3ra la Nova"}, {"id": 151952, "name": "Morell"}, {"id": 151953, "name": "Morera de Montsant"}, {"id": 151954, "name": "Nou de Gai\u00e0"}, {"id": 151955, "name": "Nulles"}, {"id": 151957, "name": "Pallaresos"}, {"id": 151956, "name": "Palma dEbre"}, {"id": 151958, "name": "Passanant i Belltall"}, {"id": 151959, "name": "Pa\u00fcls"}, {"id": 151960, "name": "Perafort"}, {"id": 151961, "name": "Perell\u00f3 El"}, {"id": 151962, "name": "Piles Les"}, {"id": 151963, "name": "Pinell de Brai"}, {"id": 151964, "name": "Pira"}, {"id": 151965, "name": "Pla de Santa Maria"}, {"id": 151966, "name": "Pobla de Mafumet"}, {"id": 151967, "name": "Pobla de Massaluc"}, {"id": 151968, "name": "Pobla de Montorn\u00e8s"}, {"id": 151969, "name": "Poboleda"}, {"id": 151970, "name": "Pont dArmentera"}, {"id": 36274, "name": "Pontils"}, {"id": 151971, "name": "Porrera"}, {"id": 151972, "name": "Pradell de la Teixeta"}, {"id": 151973, "name": "Prades"}, {"id": 151974, "name": "Prat de Comte"}, {"id": 151975, "name": "Pratdip"}, {"id": 36463, "name": "Puigpelat"}, {"id": 36496, "name": "Querol"}, {"id": 36549, "name": "Rasquera"}, {"id": 36576, "name": "Renau"}, {"id": 36592, "name": "Reus"}, {"id": 151976, "name": "Riba La"}, {"id": 151977, "name": "Riba-roja dEbre"}, {"id": 151978, "name": "Riera de Gai\u00e0 La"}, {"id": 36634, "name": "Riudecanyes"}, {"id": 36635, "name": "Riudecols"}, {"id": 36637, "name": "Riudoms"}, {"id": 151979, "name": "Rocafort de Queralt"}, {"id": 36661, "name": "Roda de Bar\u00e0"}, {"id": 151980, "name": "Rodony\u00e0"}, {"id": 151981, "name": "Roquetes"}, {"id": 151982, "name": "Rourell"}, {"id": 36775, "name": "Salom\u00f3"}, {"id": 36777, "name": "Salou"}, {"id": 36959, "name": "Sant Carles de la R\u00e0pita"}, {"id": 151983, "name": "Sant Jaume dels Domenys"}, {"id": 152008, "name": "Sant Jaume dEnveja"}, {"id": 37008, "name": "Santa B\u00e1rbara"}, {"id": 151984, "name": "Santa Coloma de Queralt"}, {"id": 37095, "name": "Santa Oliva"}, {"id": 151985, "name": "Sarral"}, {"id": 151986, "name": "Savall\u00e0 del Comtat"}, {"id": 151987, "name": "Secuita"}, {"id": 151988, "name": "Selva del Camp"}, {"id": 151989, "name": "Senan"}, {"id": 151920, "name": "S\u00e9nia"}, {"id": 151990, "name": "Solivella"}, {"id": 37383, "name": "Tarragona"}, {"id": 37433, "name": "Tivenys"}, {"id": 151991, "name": "Tivissa"}, {"id": 151993, "name": "Torre de Espanyol"}, {"id": 151992, "name": "Torre de Fontaubella"}, {"id": 37529, "name": "Torredembarra"}, {"id": 151994, "name": "Torroja del Priorat"}, {"id": 37597, "name": "Tortosa"}, {"id": 37681, "name": "Ulldecona"}, {"id": 37682, "name": "Ulldemolins"}, {"id": 37842, "name": "Vallclara"}, {"id": 151995, "name": "Vallfogona de Riucorb"}, {"id": 37862, "name": "Vallmoll"}, {"id": 37863, "name": "Valls"}, {"id": 151996, "name": "Vandell\u00f2s i Hospitalet de Infant"}, {"id": 151997, "name": "Vendrell"}, {"id": 151998, "name": "Vespella de Gai\u00e0"}, {"id": 152001, "name": "Vila-rodona"}, {"id": 37973, "name": "Vila-seca"}, {"id": 37974, "name": "Vilabella"}, {"id": 152005, "name": "Vilalba dels Arcs"}, {"id": 151999, "name": "Vilallonga del Camp"}, {"id": 37996, "name": "Vilanova de Prades"}, {"id": 152000, "name": "Vilanova dEscornalbou"}, {"id": 38001, "name": "Vilaplana"}, {"id": 152002, "name": "Vilaverd"}, {"id": 152003, "name": "Vilella Alta La"}, {"id": 152004, "name": "Vilella Baixa La"}, {"id": 152006, "name": "Vimbod\u00ed i Poblet"}, {"id": 38393, "name": "Vinebre"}, {"id": 152007, "name": "Vinyols i els Arcs"}, {"id": 151923, "name": "Xerta"}]}, {"c_id": 207, "name": "Teruel", "state_code": "TE", "cities": [{"id": 31898, "name": "Ababuj"}, {"id": 152413, "name": "Abejuela"}, {"id": 31954, "name": "Aguat\u00f3n"}, {"id": 31955, "name": "Aguaviva"}, {"id": 31964, "name": "Aguilar del Alfambra"}, {"id": 31988, "name": "Alac\u00f3n"}, {"id": 32009, "name": "Alba"}, {"id": 32025, "name": "Albalate del Arzobispo"}, {"id": 32029, "name": "Albarrac\u00edn"}, {"id": 152414, "name": "Albentosa"}, {"id": 32066, "name": "Alcaine"}, {"id": 32074, "name": "Alcal\u00e1 de la Selva"}, {"id": 32094, "name": "Alca\u00f1iz"}, {"id": 32120, "name": "Alcorisa"}, {"id": 32192, "name": "Alfambra"}, {"id": 32242, "name": "Aliaga"}, {"id": 32255, "name": "Allepuz"}, {"id": 32257, "name": "Alloza"}, {"id": 32258, "name": "Allueva"}, {"id": 32298, "name": "Almohaja"}, {"id": 32317, "name": "Alobras"}, {"id": 32330, "name": "Alpe\u00f1\u00e9s"}, {"id": 32365, "name": "Anad\u00f3n"}, {"id": 32373, "name": "Andorra"}, {"id": 32440, "name": "Arcos de las Salinas"}, {"id": 152415, "name": "Arens de Lled\u00f3"}, {"id": 32470, "name": "Argente"}, {"id": 32481, "name": "Ari\u00f1o"}, {"id": 152416, "name": "Azaila"}, {"id": 33048, "name": "B\u00e1denas"}, {"id": 33049, "name": "B\u00e1guena"}, {"id": 32712, "name": "Ba\u00f1\u00f3n"}, {"id": 32668, "name": "Barrachina"}, {"id": 32713, "name": "Bea"}, {"id": 152417, "name": "Beceite"}, {"id": 32741, "name": "Bello"}, {"id": 152418, "name": "Belmonte de San Jos\u00e9"}, {"id": 32850, "name": "Berge"}, {"id": 32884, "name": "Bezas"}, {"id": 32907, "name": "Blancas"}, {"id": 32912, "name": "Blesa"}, {"id": 32953, "name": "Bord\u00f3n"}, {"id": 32991, "name": "Bronchales"}, {"id": 33008, "name": "Bue\u00f1a"}, {"id": 33021, "name": "Burb\u00e1guena"}, {"id": 33099, "name": "Cabra de Mora"}, {"id": 33123, "name": "Calaceite"}, {"id": 33128, "name": "Calamocha"}, {"id": 33130, "name": "Calanda"}, {"id": 33148, "name": "Calomarde"}, {"id": 33173, "name": "Cama\u00f1as"}, {"id": 33165, "name": "Camarena de la Sierra"}, {"id": 33168, "name": "Camarillas"}, {"id": 33179, "name": "Caminreal"}, {"id": 33528, "name": "Ca\u00f1ada de Benatanduz"}, {"id": 152419, "name": "Ca\u00f1ada de Verich La"}, {"id": 33527, "name": "Ca\u00f1ada Vellida"}, {"id": 33544, "name": "Ca\u00f1izar del Olivar"}, {"id": 33256, "name": "Cantavieja"}, {"id": 33387, "name": "Cascante del R\u00edo"}, {"id": 33404, "name": "Castej\u00f3n de Tornos"}, {"id": 33408, "name": "Castel de Cabra"}, {"id": 152420, "name": "Castellar El"}, {"id": 33433, "name": "Castellote"}, {"id": 33439, "name": "Castelnou"}, {"id": 33440, "name": "Castelser\u00e1s"}, {"id": 33558, "name": "Cedrillas"}, {"id": 152421, "name": "Celadas"}, {"id": 33564, "name": "Cella"}, {"id": 152422, "name": "Cerollera La"}, {"id": 152423, "name": "Codo\u00f1era La"}, {"id": 33773, "name": "Corbal\u00e1n"}, {"id": 33808, "name": "Cortes de Arag\u00f3n"}, {"id": 33815, "name": "Cosa"}, {"id": 152424, "name": "Cretas"}, {"id": 33838, "name": "Crivill\u00e9n"}, {"id": 152425, "name": "Cuba La"}, {"id": 33858, "name": "Cubla"}, {"id": 33862, "name": "Cucal\u00f3n"}, {"id": 152426, "name": "Cuervo El"}, {"id": 33871, "name": "Cuevas de Almud\u00e9n"}, {"id": 33870, "name": "Cuevas Labradas"}, {"id": 33976, "name": "Ejulve"}, {"id": 34090, "name": "Escorihuela"}, {"id": 34091, "name": "Escucha"}, {"id": 34144, "name": "Estercuel"}, {"id": 34181, "name": "Ferreruela de Huerva"}, {"id": 34223, "name": "Formiche Alto"}, {"id": 34368, "name": "F\u00f3rnoles"}, {"id": 34229, "name": "Fortanete"}, {"id": 34235, "name": "Foz-Calanda"}, {"id": 152427, "name": "Fresneda La"}, {"id": 34272, "name": "Fr\u00edas de Albarrac\u00edn"}, {"id": 34281, "name": "Fuenferrada"}, {"id": 34336, "name": "Fuentes Calientes"}, {"id": 34337, "name": "Fuentes Claras"}, {"id": 34350, "name": "Fuentes de Rubielos"}, {"id": 34356, "name": "Fuentespalda"}, {"id": 34397, "name": "Galve"}, {"id": 34414, "name": "Gargallo"}, {"id": 34443, "name": "Gea de Albarrac\u00edn"}, {"id": 152428, "name": "Ginebrosa La"}, {"id": 34510, "name": "Griegos"}, {"id": 34521, "name": "Guadalaviar"}, {"id": 34566, "name": "G\u00fadar"}, {"id": 34722, "name": "H\u00edjar"}, {"id": 34624, "name": "Hinojosa de Jarque"}, {"id": 152429, "name": "Hoz de la Vieja La"}, {"id": 34695, "name": "Huesa del Com\u00fan"}, {"id": 152430, "name": "Iglesuela del Cid La"}, {"id": 34784, "name": "Jabaloyas"}, {"id": 34804, "name": "Jarque de la Val"}, {"id": 34806, "name": "Jatiel"}, {"id": 34822, "name": "Jorcas"}, {"id": 34824, "name": "Josa"}, {"id": 34944, "name": "Lagueruela"}, {"id": 34970, "name": "Lanzuela"}, {"id": 35047, "name": "Libros"}, {"id": 35049, "name": "Lid\u00f3n"}, {"id": 35053, "name": "Linares de Mora"}, {"id": 35072, "name": "Lled\u00f3"}, {"id": 35143, "name": "Loscos"}, {"id": 35209, "name": "Maicas"}, {"id": 35270, "name": "Manzanera"}, {"id": 35308, "name": "Mart\u00edn del R\u00edo"}, {"id": 35316, "name": "Mas de las Matas"}, {"id": 152431, "name": "Mata de los Olmos La"}, {"id": 35351, "name": "Mazale\u00f3n"}, {"id": 35415, "name": "Mezquita de Jarque"}, {"id": 35447, "name": "Mirambel"}, {"id": 152432, "name": "Miravete de la Sierra"}, {"id": 35482, "name": "Molinos"}, {"id": 35514, "name": "Monforte de Moyuela"}, {"id": 35522, "name": "Monreal del Campo"}, {"id": 35524, "name": "Monroyo"}, {"id": 35532, "name": "Montalb\u00e1n"}, {"id": 35543, "name": "Monteagudo del Castillo"}, {"id": 35564, "name": "Monterde de Albarrac\u00edn"}, {"id": 35594, "name": "Mora de Rubielos"}, {"id": 35638, "name": "Moscard\u00f3n"}, {"id": 35639, "name": "Mosqueruela"}, {"id": 35665, "name": "Muniesa"}, {"id": 152433, "name": "Noguera de Albarrac\u00edn"}, {"id": 35818, "name": "Nogueras"}, {"id": 35819, "name": "Nogueruelas"}, {"id": 35854, "name": "Ob\u00f3n"}, {"id": 35860, "name": "Od\u00f3n"}, {"id": 35868, "name": "Ojos Negros"}, {"id": 35874, "name": "Olba"}, {"id": 35881, "name": "Oliete"}, {"id": 152434, "name": "Olmos Los"}, {"id": 35951, "name": "Orihuela del Tremedal"}, {"id": 35961, "name": "Orrios"}, {"id": 36035, "name": "Palomar de Arroyos"}, {"id": 36047, "name": "Pancrudo"}, {"id": 152435, "name": "Parras de Castellote Las"}, {"id": 152436, "name": "Pe\u00f1arroya de Tastavins"}, {"id": 36130, "name": "Peracense"}, {"id": 36134, "name": "Peralejos"}, {"id": 36140, "name": "Perales del Alfambra"}, {"id": 36221, "name": "Pitarque"}, {"id": 36246, "name": "Plou"}, {"id": 152437, "name": "Pobo El"}, {"id": 152438, "name": "Portellada La"}, {"id": 36325, "name": "Pozond\u00f3n"}, {"id": 36329, "name": "Pozuel del Campo"}, {"id": 152439, "name": "Puebla de H\u00edjar La"}, {"id": 152440, "name": "Puebla de Valverde La"}, {"id": 36458, "name": "Puertomingalvo"}, {"id": 36711, "name": "R\u00e1fales"}, {"id": 36624, "name": "Rillo"}, {"id": 36629, "name": "Riodeva"}, {"id": 36719, "name": "R\u00f3denas"}, {"id": 36683, "name": "Royuela"}, {"id": 36689, "name": "Rubiales"}, {"id": 36691, "name": "Rubielos de la C\u00e9rida"}, {"id": 36690, "name": "Rubielos de Mora"}, {"id": 36753, "name": "Salcedillo"}, {"id": 36759, "name": "Sald\u00f3n"}, {"id": 36793, "name": "Samper de Calanda"}, {"id": 36798, "name": "San Agust\u00edn"}, {"id": 36877, "name": "San Mart\u00edn del R\u00edo"}, {"id": 37033, "name": "Santa Cruz de Nogueras"}, {"id": 37054, "name": "Santa Eulalia"}, {"id": 37173, "name": "Sarri\u00f3n"}, {"id": 37198, "name": "Segura de los Ba\u00f1os"}, {"id": 37211, "name": "Seno"}, {"id": 37262, "name": "Singra"}, {"id": 37412, "name": "Terriente"}, {"id": 37415, "name": "Teruel"}, {"id": 152441, "name": "Toril y Masegoso"}, {"id": 37471, "name": "Torm\u00f3n"}, {"id": 37475, "name": "Tornos"}, {"id": 37484, "name": "Torralba de los Sisones"}, {"id": 37490, "name": "Torre de Arcas"}, {"id": 37498, "name": "Torre de las Arcas"}, {"id": 37502, "name": "Torre del Compte"}, {"id": 37505, "name": "Torre los Negros"}, {"id": 37515, "name": "Torrecilla de Alca\u00f1iz"}, {"id": 37523, "name": "Torrecilla del Rebollar"}, {"id": 152442, "name": "Torrelac\u00e1rcel"}, {"id": 152443, "name": "Torremocha de Jiloca"}, {"id": 37572, "name": "Torres de Albarrac\u00edn"}, {"id": 37583, "name": "Torrevelilla"}, {"id": 37586, "name": "Torrijas"}, {"id": 37588, "name": "Torrijo del Campo"}, {"id": 37616, "name": "Tramacastiel"}, {"id": 37617, "name": "Tramacastilla"}, {"id": 37642, "name": "Tronch\u00f3n"}, {"id": 152444, "name": "Urrea de Ga\u00e9n"}, {"id": 37712, "name": "Utrillas"}, {"id": 37721, "name": "Valacloche"}, {"id": 37722, "name": "Valbona"}, {"id": 37729, "name": "Valdealgorfa"}, {"id": 37742, "name": "Valdecuenca"}, {"id": 37760, "name": "Valdelinares"}, {"id": 37762, "name": "Valdeltormo"}, {"id": 37793, "name": "Valderrobres"}, {"id": 37832, "name": "Valjunquera"}, {"id": 152445, "name": "Vallecillo El"}, {"id": 37920, "name": "Veguillas de la Sierra"}, {"id": 38063, "name": "Villafranca del Campo"}, {"id": 38083, "name": "Villahermosa del Campo"}, {"id": 38221, "name": "Villanueva del Rebollar de la Sierra"}, {"id": 38254, "name": "Villar del Cobo"}, {"id": 38262, "name": "Villar del Salz"}, {"id": 38286, "name": "Villarluengo"}, {"id": 38291, "name": "Villarquemado"}, {"id": 38299, "name": "Villarroya de los Pinares"}, {"id": 38329, "name": "Villastar"}, {"id": 38367, "name": "Villel"}, {"id": 152446, "name": "Vinaceite"}, {"id": 38397, "name": "Visiedo"}, {"id": 38404, "name": "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"}, {"id": 152447, "name": "Zoma La"}]}, {"c_id": 207, "name": "Toledo", "state_code": "TO", "cities": [{"id": 31987, "name": "Ajofr\u00edn"}, {"id": 152109, "name": "Alameda de la Sagra"}, {"id": 32030, "name": "Albarreal de Tajo"}, {"id": 32064, "name": "Alcab\u00f3n"}, {"id": 32095, "name": "Alca\u00f1izo"}, {"id": 152110, "name": "Alcaudete de la Jara"}, {"id": 32106, "name": "Alcolea de Tajo"}, {"id": 152111, "name": "Aldea en Cabo"}, {"id": 32157, "name": "Aldeanueva de Barbarroya"}, {"id": 32161, "name": "Aldeanueva de San Bartolom\u00e9"}, {"id": 32287, "name": "Almendral de la Ca\u00f1ada"}, {"id": 152112, "name": "Almonacid de Toledo"}, {"id": 32307, "name": "Almorox"}, {"id": 32598, "name": "A\u00f1over de Tajo"}, {"id": 32432, "name": "Arcic\u00f3llar"}, {"id": 152113, "name": "Arg\u00e9s"}, {"id": 32592, "name": "Azut\u00e1n"}, {"id": 32658, "name": "Barcience"}, {"id": 32662, "name": "Bargas"}, {"id": 32755, "name": "Belvis de la Jara"}, {"id": 32959, "name": "Borox"}, {"id": 33002, "name": "Buenaventura"}, {"id": 33028, "name": "Burguillos de Toledo"}, {"id": 33033, "name": "Buruj\u00f3n"}, {"id": 33074, "name": "Caba\u00f1as de la Sagra"}, {"id": 33073, "name": "Caba\u00f1as de Yepes"}, {"id": 33082, "name": "Cabezamesada"}, {"id": 33141, "name": "Calera y Chozas"}, {"id": 33143, "name": "Caleruela"}, {"id": 152114, "name": "Calzada de Oropesa"}, {"id": 33164, "name": "Camarena"}, {"id": 33166, "name": "Camarenilla"}, {"id": 152115, "name": "Campillo de la Jara El"}, {"id": 33214, "name": "Camu\u00f1as"}, {"id": 33303, "name": "Cardiel de los Montes"}, {"id": 33309, "name": "Carmena"}, {"id": 152116, "name": "Carpio de Tajo El"}, {"id": 33317, "name": "Carranque"}, {"id": 33327, "name": "Carriches"}, {"id": 152117, "name": "Casar de Escalona El"}, {"id": 33353, "name": "Casarrubios del Monte"}, {"id": 33376, "name": "Casasbuenas"}, {"id": 33462, "name": "Castillo de Bayuela"}, {"id": 33521, "name": "Cazalegas"}, {"id": 33549, "name": "Cebolla"}, {"id": 33557, "name": "Cedillo del Condado"}, {"id": 152118, "name": "Cerralbos Los"}, {"id": 33599, "name": "Cervera de los Montes"}, {"id": 33647, "name": "Chozas de Canales"}, {"id": 33649, "name": "Chueca"}, {"id": 33686, "name": "Ciruelos"}, {"id": 33707, "name": "Cobeja"}, {"id": 33710, "name": "Cobisa"}, {"id": 33768, "name": "Consuegra"}, {"id": 33798, "name": "Corral de Almaguer"}, {"id": 33866, "name": "Cuerva"}, {"id": 33939, "name": "Domingo P\u00e9rez"}, {"id": 33951, "name": "Dosbarrios"}, {"id": 34072, "name": "Erustes"}, {"id": 34077, "name": "Escalona"}, {"id": 34079, "name": "Escalonilla"}, {"id": 34124, "name": "Espinoso del Rey"}, {"id": 34134, "name": "Esquivias"}, {"id": 152119, "name": "Estrella La"}, {"id": 34288, "name": "Fuensalida"}, {"id": 34560, "name": "G\u00e1lvez"}, {"id": 152120, "name": "Garciotum"}, {"id": 34456, "name": "Gerindote"}, {"id": 34527, "name": "Guadamur"}, {"id": 152121, "name": "Guardia La"}, {"id": 152122, "name": "Herencias Las"}, {"id": 34601, "name": "Herreruela de Oropesa"}, {"id": 34625, "name": "Hinojosa de San Vicente"}, {"id": 34639, "name": "Hontanar"}, {"id": 34656, "name": "Hormigos"}, {"id": 34683, "name": "Huecas"}, {"id": 34688, "name": "Huerta de Valdecar\u00e1banos"}, {"id": 152123, "name": "Iglesuela La"}, {"id": 34751, "name": "Ill\u00e1n de Vacas"}, {"id": 34748, "name": "Illescas"}, {"id": 34939, "name": "Lagartera"}, {"id": 35006, "name": "Layos"}, {"id": 35050, "name": "Lillo"}, {"id": 35104, "name": "Lominchar"}, {"id": 35154, "name": "Lucillos"}, {"id": 35188, "name": "Madridejos"}, {"id": 35205, "name": "Mag\u00e1n"}, {"id": 152124, "name": "Malpica de Tajo"}, {"id": 35269, "name": "Manzaneque"}, {"id": 35273, "name": "Maqueda"}, {"id": 35293, "name": "Marjaliza"}, {"id": 152125, "name": "Marrupe"}, {"id": 35318, "name": "Mascaraque"}, {"id": 152126, "name": "Mata La"}, {"id": 35352, "name": "Mazarambroz"}, {"id": 35383, "name": "Mejorada"}, {"id": 35397, "name": "Menasalbas"}, {"id": 35706, "name": "M\u00e9ntrida"}, {"id": 152127, "name": "Mesegar de Tajo"}, {"id": 35423, "name": "Miguel Esteban"}, {"id": 35460, "name": "Mocej\u00f3n"}, {"id": 35470, "name": "Mohedas de la Jara"}, {"id": 35545, "name": "Montearag\u00f3n"}, {"id": 35571, "name": "Montesclaros"}, {"id": 35593, "name": "Mora"}, {"id": 35711, "name": "Nambroca"}, {"id": 152128, "name": "Nava de Ricomalillo La"}, {"id": 35736, "name": "Navahermosa"}, {"id": 35745, "name": "Navalc\u00e1n"}, {"id": 35753, "name": "Navalmoralejo"}, {"id": 152129, "name": "Navalmorales Los"}, {"id": 152130, "name": "Navalucillos Los"}, {"id": 35763, "name": "Navamorcuende"}, {"id": 35813, "name": "Noblejas"}, {"id": 35814, "name": "Noez"}, {"id": 35822, "name": "Nombela"}, {"id": 35831, "name": "Nov\u00e9s"}, {"id": 35838, "name": "Numancia de la Sagra"}, {"id": 35840, "name": "Nu\u00f1o G\u00f3mez"}, {"id": 35855, "name": "Oca\u00f1a"}, {"id": 35919, "name": "Ol\u00edas del Rey"}, {"id": 35929, "name": "Ont\u00edgola"}, {"id": 35947, "name": "Orgaz"}, {"id": 35957, "name": "Oropesa"}, {"id": 35977, "name": "Otero"}, {"id": 36039, "name": "Palomeque"}, {"id": 36049, "name": "Pantoja"}, {"id": 36065, "name": "Paredes de Escalona"}, {"id": 36071, "name": "Parrillas"}, {"id": 36119, "name": "Pelahust\u00e1n"}, {"id": 152131, "name": "Pepino"}, {"id": 36266, "name": "Pol\u00e1n"}, {"id": 36293, "name": "Portillo de Toledo"}, {"id": 152132, "name": "Puebla de Almoradiel La"}, {"id": 152133, "name": "Puebla de Montalb\u00e1n La"}, {"id": 152134, "name": "Pueblanueva La"}, {"id": 152135, "name": "Puente del Arzobispo El"}, {"id": 36452, "name": "Puerto de San Vicente"}, {"id": 36467, "name": "Pulgar"}, {"id": 36495, "name": "Quero"}, {"id": 36511, "name": "Quintanar de la Orden"}, {"id": 36531, "name": "Quismondo"}, {"id": 152136, "name": "Real de San Vicente El"}, {"id": 36557, "name": "Recas"}, {"id": 152137, "name": "Retamoso de la Jara"}, {"id": 36623, "name": "Rielves"}, {"id": 152138, "name": "Robledo del Mazo"}, {"id": 152139, "name": "Romeral El"}, {"id": 36811, "name": "San Bartolom\u00e9 de las Abiertas"}, {"id": 36865, "name": "San Mart\u00edn de Montalb\u00e1n"}, {"id": 36866, "name": "San Mart\u00edn de Pusa"}, {"id": 152140, "name": "San Pablo de los Montes"}, {"id": 152141, "name": "San Rom\u00e1n de los Montes"}, {"id": 37005, "name": "Santa Ana de Pusa"}, {"id": 37042, "name": "Santa Cruz de la Zarza"}, {"id": 37044, "name": "Santa Cruz del Retamar"}, {"id": 37092, "name": "Santa Olalla"}, {"id": 152153, "name": "Santo Domingo-Caudilla"}, {"id": 37175, "name": "Sartajada"}, {"id": 37199, "name": "Segurilla"}, {"id": 37231, "name": "Sese\u00f1a"}, {"id": 37241, "name": "Sevilleja de la Jara"}, {"id": 37294, "name": "Sonseca"}, {"id": 37315, "name": "Sotillo de las Palomas"}, {"id": 37358, "name": "Talavera de la Reina"}, {"id": 37401, "name": "Tembleque"}, {"id": 152142, "name": "Toboso El"}, {"id": 37443, "name": "Toledo"}, {"id": 37481, "name": "Torralba de Oropesa"}, {"id": 152143, "name": "Torre de Esteban Hambr\u00e1n La"}, {"id": 37517, "name": "Torrecilla de la Jara"}, {"id": 37585, "name": "Torrico"}, {"id": 37589, "name": "Torrijos"}, {"id": 37607, "name": "Totan\u00e9s"}, {"id": 37655, "name": "Turleque"}, {"id": 37674, "name": "Ugena"}, {"id": 37690, "name": "Urda"}, {"id": 37806, "name": "Valdeverdeja"}, {"id": 37869, "name": "Valmojado"}, {"id": 37922, "name": "Velada"}, {"id": 152144, "name": "Ventas con Pe\u00f1a Aguilera Las"}, {"id": 152145, "name": "Ventas de Retamosa Las"}, {"id": 152146, "name": "Ventas de San Juli\u00e1n Las"}, {"id": 152147, "name": "Villa de Don Fadrique La"}, {"id": 38028, "name": "Villaca\u00f1as"}, {"id": 38061, "name": "Villafranca de los Caballeros"}, {"id": 152148, "name": "Villaluenga de la Sagra"}, {"id": 38155, "name": "Villamiel de Toledo"}, {"id": 38157, "name": "Villaminaya"}, {"id": 38163, "name": "Villamuelas"}, {"id": 38169, "name": "Villanueva de Alcardete"}, {"id": 38175, "name": "Villanueva de Bogas"}, {"id": 38272, "name": "Villarejo de Montalb\u00e1n"}, {"id": 38302, "name": "Villarrubia de Santiago"}, {"id": 38321, "name": "Villaseca de la Sagra"}, {"id": 152149, "name": "Villasequilla"}, {"id": 38330, "name": "Villatobas"}, {"id": 152150, "name": "Viso de San Juan El"}, {"id": 152151, "name": "Y\u00e9benes Los"}, {"id": 38433, "name": "Yeles"}, {"id": 38435, "name": "Yepes"}, {"id": 38439, "name": "Yuncler"}, {"id": 152152, "name": "Yunclillos"}, {"id": 38440, "name": "Yuncos"}]}, {"c_id": 207, "name": "Valencia", "state_code": "V", "cities": [{"id": 31932, "name": "Ademuz"}, {"id": 31935, "name": "Ador"}, {"id": 31943, "name": "Adzaneta"}, {"id": 31968, "name": "Agullent"}, {"id": 31979, "name": "Aielo de Malferit"}, {"id": 152928, "name": "Aielo de Rugat"}, {"id": 32001, "name": "Alaqu\u00e0s"}, {"id": 32014, "name": "Albaida"}, {"id": 32016, "name": "Albal"}, {"id": 32019, "name": "Albalat de la Ribera"}, {"id": 32020, "name": "Albalat dels Sorells"}, {"id": 32021, "name": "Albalat dels Tarongers"}, {"id": 32037, "name": "Alberic"}, {"id": 32051, "name": "Alborache"}, {"id": 32052, "name": "Alboraya"}, {"id": 32058, "name": "Albuixech"}, {"id": 32133, "name": "Alc\u00e0ntera de X\u00faquer"}, {"id": 32134, "name": "Alc\u00e0sser"}, {"id": 32101, "name": "Alcoc\u00e9ber"}, {"id": 32123, "name": "Alcoy"}, {"id": 32129, "name": "Alcublas"}, {"id": 152922, "name": "Alc\u00fadia de Crespins l"}, {"id": 152921, "name": "Alc\u00fadia l"}, {"id": 32140, "name": "Aldaia"}, {"id": 32189, "name": "Alfafar"}, {"id": 32194, "name": "Alfara de Algimia"}, {"id": 152923, "name": "Alfara de la Baronia"}, {"id": 32195, "name": "Alfara del Patriarca"}, {"id": 32199, "name": "Alfarp"}, {"id": 32200, "name": "Alfarras\u00ed"}, {"id": 32202, "name": "Alfauir"}, {"id": 152924, "name": "Algar de Palancia"}, {"id": 32217, "name": "Algemes\u00ed"}, {"id": 32220, "name": "Algimia de Alfara"}, {"id": 32222, "name": "Alginet"}, {"id": 32244, "name": "Alicante"}, {"id": 152925, "name": "Alm\u00e0ssera"}, {"id": 32273, "name": "Almassora"}, {"id": 32291, "name": "Almiser\u00e0"}, {"id": 32300, "name": "Almoines"}, {"id": 32313, "name": "Almussafes"}, {"id": 32332, "name": "Alpuente"}, {"id": 152926, "name": "Alqueria de la Comtessa l"}, {"id": 32344, "name": "Alzira"}, {"id": 32371, "name": "Andilla"}, {"id": 32385, "name": "Anna"}, {"id": 32391, "name": "Antella"}, {"id": 152927, "name": "Aras de los Olmos"}, {"id": 32456, "name": "Ares del Maestre"}, {"id": 32556, "name": "Atzeneta d'Albaida"}, {"id": 152920, "name": "Atzeneta dAlbaida"}, {"id": 32576, "name": "Ayora"}, {"id": 32683, "name": "Barx"}, {"id": 32684, "name": "Barxeta"}, {"id": 33056, "name": "B\u00e8lgida"}, {"id": 32744, "name": "Bellreguard"}, {"id": 32747, "name": "Bell\u00fas"}, {"id": 32761, "name": "Benag\u00e9ber"}, {"id": 32760, "name": "Benaguasil"}, {"id": 32778, "name": "Benassal"}, {"id": 32783, "name": "Benavites"}, {"id": 32786, "name": "Beneixida"}, {"id": 32788, "name": "Benet\u00fasser"}, {"id": 32792, "name": "Beniarj\u00f3"}, {"id": 32794, "name": "Beniatjar"}, {"id": 32797, "name": "Benic\u00e0ssim"}, {"id": 32796, "name": "Benicolet"}, {"id": 152970, "name": "Benicull de X\u00faquer"}, {"id": 32802, "name": "Benifai\u00f3"}, {"id": 152929, "name": "Benifair\u00f3 de la Valldigna"}, {"id": 32801, "name": "Benifair\u00f3 de les Valls"}, {"id": 32805, "name": "Benifl\u00e1"}, {"id": 32806, "name": "Benig\u00e0nim"}, {"id": 32814, "name": "Benimodo"}, {"id": 32815, "name": "Benimuslem"}, {"id": 32816, "name": "Beniparrell"}, {"id": 32817, "name": "Benirredr\u00e0"}, {"id": 32818, "name": "Benisan\u00f3"}, {"id": 32820, "name": "Benissoda"}, {"id": 32821, "name": "Benisuera"}, {"id": 32822, "name": "Benitachell"}, {"id": 33062, "name": "B\u00e9tera"}, {"id": 32886, "name": "Bicorp"}, {"id": 32923, "name": "Bocairent"}, {"id": 32937, "name": "Bolbaite"}, {"id": 152930, "name": "Bonrep\u00f2s i Mirambell"}, {"id": 33009, "name": "Bufali"}, {"id": 33010, "name": "Bugarra"}, {"id": 33045, "name": "Bu\u00f1ol"}, {"id": 33030, "name": "Burjassot"}, {"id": 33032, "name": "Burriana"}, {"id": 33145, "name": "Calles"}, {"id": 33209, "name": "Camporrobles"}, {"id": 33224, "name": "Canals"}, {"id": 33233, "name": "Canet d'En Berenguer"}, {"id": 152931, "name": "Canet dEn Berenguer"}, {"id": 33291, "name": "Carcaixent"}, {"id": 33891, "name": "C\u00e0rcer"}, {"id": 33308, "name": "Carlet"}, {"id": 33335, "name": "Carr\u00edcola"}, {"id": 33355, "name": "Casas Altas"}, {"id": 33356, "name": "Casas Bajas"}, {"id": 33391, "name": "Casinos"}, {"id": 33438, "name": "Castell\u00f3 de la Plana"}, {"id": 33437, "name": "Castell\u00f3 de Rugat"}, {"id": 33432, "name": "Castellonet de la Conquesta"}, {"id": 33441, "name": "Castielfabib"}, {"id": 33513, "name": "Catadau"}, {"id": 33514, "name": "Catarroja"}, {"id": 33519, "name": "Caudete de las Fuentes"}, {"id": 33582, "name": "Cerd\u00e0"}, {"id": 33623, "name": "Chella"}, {"id": 33624, "name": "Chelva"}, {"id": 33626, "name": "Chera"}, {"id": 33629, "name": "Cheste"}, {"id": 33632, "name": "Chilches"}, {"id": 33644, "name": "Chiva"}, {"id": 33650, "name": "Chulilla"}, {"id": 33719, "name": "Cofrentes"}, {"id": 33774, "name": "Corbera"}, {"id": 33811, "name": "Cortes de Pall\u00e1s"}, {"id": 33824, "name": "Cotes"}, {"id": 33835, "name": "Crevillente"}, {"id": 33875, "name": "Cuevas de Vinrom\u00e1"}, {"id": 33881, "name": "Cullera"}, {"id": 33910, "name": "Daim\u00fas"}, {"id": 33937, "name": "Dome\u00f1o"}, {"id": 33948, "name": "Dos Aguas"}, {"id": 33984, "name": "El Campello"}, {"id": 33999, "name": "El Grao"}, {"id": 34006, "name": "El Perell\u00f3"}, {"id": 34030, "name": "Elche"}, {"id": 152932, "name": "Eliana l"}, {"id": 38533, "name": "els Poblets"}, {"id": 34042, "name": "Emperador"}, {"id": 34058, "name": "Enguera"}, {"id": 152933, "name": "\u00c8nova l"}, {"id": 34145, "name": "Estivella"}, {"id": 34149, "name": "Estubeny"}, {"id": 34168, "name": "Faura"}, {"id": 34169, "name": "Favara"}, {"id": 34198, "name": "Foios"}, {"id": 152935, "name": "Font de la Figuera la"}, {"id": 152934, "name": "Font dEn Carr\u00f2s la"}, {"id": 34213, "name": "Fontanars dels Alforins"}, {"id": 34222, "name": "Formentera de Segura"}, {"id": 34228, "name": "Fortaleny"}, {"id": 34334, "name": "Fuenterrobles"}, {"id": 34403, "name": "Gandia"}, {"id": 152968, "name": "G\u00e1tova"}, {"id": 34439, "name": "Gavarda"}, {"id": 34453, "name": "Genov\u00e9s"}, {"id": 34458, "name": "Gestalgar"}, {"id": 34464, "name": "Gilet"}, {"id": 34474, "name": "Godella"}, {"id": 34475, "name": "Godelleta"}, {"id": 152936, "name": "Granja de la Costera la"}, {"id": 34505, "name": "Grao de Murviedro"}, {"id": 34529, "name": "Guadasequies"}, {"id": 152937, "name": "Guadass\u00e9quies"}, {"id": 34530, "name": "Guadassuar"}, {"id": 152938, "name": "Guardamar de la Safor"}, {"id": 34617, "name": "Higueruelas"}, {"id": 34634, "name": "Hond\u00f3n de las Nieves"}, {"id": 34791, "name": "Jalance"}, {"id": 34792, "name": "Jal\u00f3n"}, {"id": 34797, "name": "Jarafuel"}, {"id": 34808, "name": "Javea"}, {"id": 34815, "name": "Jijona"}, {"id": 38534, "name": "l'Alcora"}, {"id": 34840, "name": "L'Alc\u00fadia"}, {"id": 34841, "name": "L'Alc\u00fadia de Cresp\u00ecns"}, {"id": 38535, "name": "l'Alf\u00e0s del Pi"}, {"id": 34842, "name": "L'Alqueria de la Comtessa"}, {"id": 34845, "name": "L'Eliana"}, {"id": 34847, "name": "L'Olleria"}, {"id": 34871, "name": "La Font de la Figuera"}, {"id": 38554, "name": "la Nucia"}, {"id": 34906, "name": "La Pobla de Farnals"}, {"id": 34907, "name": "La Pobla de Vallbona"}, {"id": 34904, "name": "La Pobla Llarga"}, {"id": 34923, "name": "La Romana"}, {"id": 34935, "name": "La Yesa"}, {"id": 35067, "name": "Llanera de Ranes"}, {"id": 35071, "name": "Llaur\u00ed"}, {"id": 35091, "name": "Ll\u00edria"}, {"id": 152941, "name": "Llocnou de la Corona"}, {"id": 35082, "name": "Llocnou de Sant Jeroni"}, {"id": 152940, "name": "Llocnou dEn Fenollet"}, {"id": 35083, "name": "Llombai"}, {"id": 35086, "name": "Llosa de Ranes"}, {"id": 152942, "name": "Llosa de Ranes la"}, {"id": 35090, "name": "Llutxent"}, {"id": 35114, "name": "Loriguilla"}, {"id": 35128, "name": "Los Montesinos"}, {"id": 35138, "name": "Losa del Obispo"}, {"id": 35180, "name": "Macastre"}, {"id": 35251, "name": "Manises"}, {"id": 35261, "name": "Manuel"}, {"id": 35292, "name": "Marines"}, {"id": 35317, "name": "Masalav\u00e9s"}, {"id": 152943, "name": "Massalav\u00e9s"}, {"id": 152944, "name": "Massalfassar"}, {"id": 35326, "name": "Massamagrell"}, {"id": 152945, "name": "Massanassa"}, {"id": 35390, "name": "Meliana"}, {"id": 35432, "name": "Millares"}, {"id": 35446, "name": "Miramar"}, {"id": 35456, "name": "Mislata"}, {"id": 35467, "name": "Mogente"}, {"id": 152946, "name": "Mogente\\/Moixent"}, {"id": 35499, "name": "Moncada"}, {"id": 35592, "name": "Mon\u00f3var"}, {"id": 35527, "name": "Monserrat"}, {"id": 35529, "name": "Montaberner"}, {"id": 152948, "name": "Montaverner"}, {"id": 35570, "name": "Montesa"}, {"id": 35574, "name": "Montichelvo"}, {"id": 152949, "name": "Montitxelvo\\/Montichelvo"}, {"id": 35584, "name": "Montroy"}, {"id": 152947, "name": "Montserrat"}, {"id": 35596, "name": "Moraira"}, {"id": 35683, "name": "Muro del Alcoy"}, {"id": 35688, "name": "Museros"}, {"id": 35843, "name": "N\u00e1quera"}, {"id": 35775, "name": "Navarr\u00e9s"}, {"id": 152950, "name": "Novel\u00e9\\/Novetl\u00e8"}, {"id": 35884, "name": "Oliva"}, {"id": 152951, "name": "Olleria l"}, {"id": 35908, "name": "Olocau"}, {"id": 35926, "name": "Ontinyent"}, {"id": 35938, "name": "Orcheta"}, {"id": 35958, "name": "Oropesa del Mar"}, {"id": 35980, "name": "Otos"}, {"id": 35998, "name": "Paiporta"}, {"id": 36028, "name": "Palma de Gand\u00eda"}, {"id": 36032, "name": "Palmera"}, {"id": 152952, "name": "Palomar el"}, {"id": 36077, "name": "Paterna"}, {"id": 36090, "name": "Pedralba"}, {"id": 36128, "name": "Pen\u00edscola"}, {"id": 36158, "name": "Petr\u00e9s"}, {"id": 36177, "name": "Picanya"}, {"id": 36178, "name": "Picassent"}, {"id": 36189, "name": "Piles"}, {"id": 36200, "name": "Pinet"}, {"id": 36213, "name": "Pinoso"}, {"id": 152953, "name": "Pobla de Farnals la"}, {"id": 152955, "name": "Pobla de Vallbona la"}, {"id": 152954, "name": "Pobla del Duc la"}, {"id": 152956, "name": "Pobla Llarga la"}, {"id": 36261, "name": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer"}, {"id": 36305, "name": "Potr\u00edes"}, {"id": 36362, "name": "Provincia de Alicante"}, {"id": 36396, "name": "Prov\u00edncia de Castell\u00f3"}, {"id": 36400, "name": "Prov\u00edncia de Val\u00e8ncia"}, {"id": 36478, "name": "Pu\u00e7ol"}, {"id": 36422, "name": "Puebla de San Miguel"}, {"id": 36461, "name": "Puig"}, {"id": 36488, "name": "Quart de les Valls"}, {"id": 36487, "name": "Quart de Poblet"}, {"id": 36490, "name": "Quartell"}, {"id": 36491, "name": "Quatretonda"}, {"id": 36497, "name": "Quesa"}, {"id": 152957, "name": "Rafelbu\u00f1ol\\/Rafelbunyol"}, {"id": 36540, "name": "Rafelcofer"}, {"id": 36541, "name": "Rafelguaraf"}, {"id": 36712, "name": "R\u00e1fol de Salem"}, {"id": 152958, "name": "Real"}, {"id": 36551, "name": "Real de Gand\u00eda"}, {"id": 36552, "name": "Real de Montroi"}, {"id": 36581, "name": "Requena"}, {"id": 152959, "name": "Riba-roja de T\u00faria"}, {"id": 36611, "name": "Ribarroja del Turia"}, {"id": 36631, "name": "Riola"}, {"id": 36660, "name": "Rocafort"}, {"id": 36678, "name": "Rosell"}, {"id": 152960, "name": "Rotgl\u00e0 i Corber\u00e0"}, {"id": 36681, "name": "Rotgl\u00e1 y Corbera"}, {"id": 36720, "name": "R\u00f3tova"}, {"id": 36702, "name": "Rugat"}, {"id": 36739, "name": "Sagunto"}, {"id": 152961, "name": "Sagunto\\/Sagunt"}, {"id": 152962, "name": "Salem"}, {"id": 152969, "name": "San Antonio de Benag\u00e9ber"}, {"id": 36843, "name": "San Juan de Alicante"}, {"id": 36849, "name": "San Juan de \u00c9nova"}, {"id": 36845, "name": "San Juan de Mor\u00f3"}, {"id": 36925, "name": "San Vicent del Raspeig"}, {"id": 152963, "name": "Sant Joanet"}, {"id": 36978, "name": "Sant Jordi"}, {"id": 37187, "name": "Sedav\u00ed"}, {"id": 37190, "name": "Segart"}, {"id": 37204, "name": "Sellent"}, {"id": 37207, "name": "Sempere"}, {"id": 37213, "name": "Senyera"}, {"id": 37218, "name": "Serra"}, {"id": 37247, "name": "Sierra-Engarcer\u00e1n"}, {"id": 37249, "name": "Siete Aguas"}, {"id": 37255, "name": "Silla"}, {"id": 37259, "name": "Simat de la Valldigna"}, {"id": 37260, "name": "Sinarcas"}, {"id": 37283, "name": "Sollana"}, {"id": 37309, "name": "Sot de Chera"}, {"id": 37329, "name": "Sueca"}, {"id": 37332, "name": "Sumac\u00e0rcer"}, {"id": 37386, "name": "Tavernes Blanques"}, {"id": 37387, "name": "Tavernes de la Valldigna"}, {"id": 152964, "name": "Teresa de Cofrentes"}, {"id": 37410, "name": "Terrateig"}, {"id": 37430, "name": "Titaguas"}, {"id": 37497, "name": "Torre de la Horadada"}, {"id": 152965, "name": "Torrebaja"}, {"id": 37547, "name": "Torrella"}, {"id": 37564, "name": "Torrent"}, {"id": 152966, "name": "Torres Torres"}, {"id": 37609, "name": "Tous"}, {"id": 37660, "name": "Tu\u00e9jar"}, {"id": 37659, "name": "Tur\u00eds"}, {"id": 37710, "name": "Utiel"}, {"id": 37816, "name": "Valencia"}, {"id": 37834, "name": "Vall de Ebo"}, {"id": 37835, "name": "Vallada"}, {"id": 37837, "name": "Vallanca"}, {"id": 37866, "name": "Vall\u00e9s"}, {"id": 37938, "name": "Venta del Moro"}, {"id": 37952, "name": "Vergel"}, {"id": 37991, "name": "Vilamarxant"}, {"id": 38049, "name": "Villafam\u00e9s"}, {"id": 38064, "name": "Villafranca del Cid"}, {"id": 38088, "name": "Villajoyosa"}, {"id": 38118, "name": "Villalonga"}, {"id": 38179, "name": "Villanueva de Castell\u00f3n"}, {"id": 38251, "name": "Villar del Arzobispo"}, {"id": 38283, "name": "Villargordo del Cabriel"}, {"id": 38358, "name": "Villavieja"}, {"id": 38390, "name": "Vinalesa"}, {"id": 38424, "name": "X\u00e0tiva"}, {"id": 152939, "name": "Xeraco"}, {"id": 38420, "name": "XeracoJaraco"}, {"id": 38421, "name": "Xeresa"}, {"id": 38423, "name": "Xirivella"}, {"id": 38443, "name": "Y\u00e1tova"}, {"id": 152967, "name": "Yesa La"}, {"id": 38475, "name": "Zarra"}]}, {"c_id": 207, "name": "Valladolid", "state_code": "VA", "cities": [{"id": 31928, "name": "Adalia"}, {"id": 31953, "name": "Aguasal"}, {"id": 31961, "name": "Aguilar de Campos"}, {"id": 31990, "name": "Alaejos"}, {"id": 32092, "name": "Alcazar\u00e9n"}, {"id": 32142, "name": "Aldea de San Miguel"}, {"id": 32156, "name": "Aldeamayor de San Mart\u00edn"}, {"id": 32283, "name": "Almenara de Adaja"}, {"id": 32363, "name": "Amusquillo"}, {"id": 32509, "name": "Arroyo de la Encomienda"}, {"id": 32549, "name": "Ataquines"}, {"id": 32611, "name": "Bahab\u00f3n"}, {"id": 32656, "name": "Barcial de la Loma"}, {"id": 152677, "name": "Barruelo del Valle"}, {"id": 32726, "name": "Becilla de Valderaduey"}, {"id": 32758, "name": "Benafarces"}, {"id": 32838, "name": "Bercero"}, {"id": 32839, "name": "Berceruelo"}, {"id": 32873, "name": "Berrueces"}, {"id": 32920, "name": "Bobadilla del Campo"}, {"id": 32925, "name": "Bocigas"}, {"id": 32926, "name": "Bocos de Duero"}, {"id": 32928, "name": "Boecillo"}, {"id": 32936, "name": "Bola\u00f1os de Campos"}, {"id": 152678, "name": "Brahojos de Medina"}, {"id": 33039, "name": "Bustillo de Chaves"}, {"id": 152679, "name": "Cabez\u00f3n de Pisuerga"}, {"id": 33093, "name": "Cabez\u00f3n de Valderaduey"}, {"id": 33107, "name": "Cabreros del Monte"}, {"id": 33183, "name": "Campaspero"}, {"id": 152680, "name": "Campillo El"}, {"id": 33207, "name": "Camporredondo"}, {"id": 33220, "name": "Canalejas de Pe\u00f1afiel"}, {"id": 33243, "name": "Canillas de Esgueva"}, {"id": 33313, "name": "Carpio"}, {"id": 33380, "name": "Casasola de Ari\u00f3n"}, {"id": 152681, "name": "Castrej\u00f3n de Trabancos"}, {"id": 33477, "name": "Castrillo de Duero"}, {"id": 33485, "name": "Castrillo-Tejeriego"}, {"id": 33493, "name": "Castrobol"}, {"id": 33496, "name": "Castrodeza"}, {"id": 33499, "name": "Castromembibre"}, {"id": 33501, "name": "Castromonte"}, {"id": 33503, "name": "Castronuevo de Esgueva"}, {"id": 33504, "name": "Castronu\u00f1o"}, {"id": 33506, "name": "Castroponce"}, {"id": 33511, "name": "Castroverde de Cerrato"}, {"id": 33561, "name": "Ceinos de Campos"}, {"id": 33604, "name": "Cervillego de la Cruz"}, {"id": 33661, "name": "Cigales"}, {"id": 33663, "name": "Cigu\u00f1uela"}, {"id": 33694, "name": "Cist\u00e9rniga"}, {"id": 152682, "name": "Cogeces de \u00cdscar"}, {"id": 33720, "name": "Cogeces del Monte"}, {"id": 33778, "name": "Corcos"}, {"id": 33804, "name": "Corrales de Duero"}, {"id": 33852, "name": "Cubillas de Santa Marta"}, {"id": 33865, "name": "Cuenca de Campos"}, {"id": 33886, "name": "Curiel de Duero"}, {"id": 34050, "name": "Encinas de Esgueva"}, {"id": 34096, "name": "Esguevillas de Esgueva"}, {"id": 34201, "name": "Fombellida"}, {"id": 34203, "name": "Fompedraza"}, {"id": 34215, "name": "Fontihoyuelo"}, {"id": 34254, "name": "Fresno El Viejo"}, {"id": 34287, "name": "Fuensalda\u00f1a"}, {"id": 34303, "name": "Fuente el Sol"}, {"id": 152683, "name": "Fuente-Olmedo"}, {"id": 34388, "name": "Gallegos de Hornija"}, {"id": 34437, "name": "Gat\u00f3n de Campos"}, {"id": 34455, "name": "Geria"}, {"id": 34603, "name": "Herr\u00edn de Campos"}, {"id": 152684, "name": "Hornillos de Eresma"}, {"id": 34765, "name": "Iscar"}, {"id": 34948, "name": "Laguna de Duero"}, {"id": 34965, "name": "Langayo"}, {"id": 35069, "name": "Llano de Olmedo"}, {"id": 152685, "name": "Lomoviejo"}, {"id": 35272, "name": "Manzanillo"}, {"id": 35311, "name": "Marzales"}, {"id": 35338, "name": "Matapozuelos"}, {"id": 35343, "name": "Matilla de los Ca\u00f1os"}, {"id": 35349, "name": "Mayorga"}, {"id": 35371, "name": "Medina de R\u00edoseco"}, {"id": 35373, "name": "Medina del Campo"}, {"id": 35379, "name": "Megeces"}, {"id": 35385, "name": "Melgar de Abajo"}, {"id": 35386, "name": "Melgar de Arriba"}, {"id": 35474, "name": "Mojados"}, {"id": 35497, "name": "Monasterio de Vega"}, {"id": 152686, "name": "Montealegre de Campos"}, {"id": 35559, "name": "Montemayor de Pililla"}, {"id": 35599, "name": "Moral de la Reina"}, {"id": 35605, "name": "Moraleja de las Panaderas"}, {"id": 35607, "name": "Morales de Campos"}, {"id": 35642, "name": "Mota del Marqu\u00e9s"}, {"id": 35652, "name": "Mucientes"}, {"id": 152687, "name": "Mudarra La"}, {"id": 152688, "name": "Muriel"}, {"id": 35728, "name": "Nava del Rey"}, {"id": 35833, "name": "Nueva Villa de las Torres"}, {"id": 35889, "name": "Olivares de Duero"}, {"id": 35901, "name": "Olmedo"}, {"id": 35905, "name": "Olmos de Esgueva"}, {"id": 35907, "name": "Olmos de Pe\u00f1afiel"}, {"id": 36018, "name": "Palazuelo de Vedija"}, {"id": 152689, "name": "Parrilla La"}, {"id": 152690, "name": "Pedraja de Portillo La"}, {"id": 36089, "name": "Pedrajas de San Esteban"}, {"id": 36108, "name": "Pedrosa del Rey"}, {"id": 36162, "name": "Pe\u00f1afiel"}, {"id": 36164, "name": "Pe\u00f1aflor de Hornija"}, {"id": 152691, "name": "Pesquera de Duero"}, {"id": 36228, "name": "Pi\u00f1a de Esgueva"}, {"id": 36230, "name": "Pi\u00f1el de Abajo"}, {"id": 36231, "name": "Pi\u00f1el de Arriba"}, {"id": 36263, "name": "Pollos"}, {"id": 36291, "name": "Portillo"}, {"id": 36313, "name": "Pozal de Gallinas"}, {"id": 152692, "name": "Pozaldez"}, {"id": 36336, "name": "Pozuelo de la Orden"}, {"id": 36474, "name": "Puras"}, {"id": 36517, "name": "Quintanilla de Arriba"}, {"id": 36519, "name": "Quintanilla de On\u00e9simo"}, {"id": 36520, "name": "Quintanilla de Trigueros"}, {"id": 36524, "name": "Quintanilla del Molar"}, {"id": 36708, "name": "R\u00e1bano"}, {"id": 36545, "name": "Ramiro"}, {"id": 152693, "name": "Renedo de Esgueva"}, {"id": 152694, "name": "Roales de Campos"}, {"id": 36645, "name": "Robladillo"}, {"id": 36682, "name": "Roturas"}, {"id": 36695, "name": "Rub\u00ed de Bracamonte"}, {"id": 36697, "name": "Rueda"}, {"id": 36734, "name": "Saelices de Mayorga"}, {"id": 36782, "name": "Salvador de Zapardiel"}, {"id": 36816, "name": "San Cebri\u00e1n de Mazote"}, {"id": 36856, "name": "San Llorente"}, {"id": 36872, "name": "San Mart\u00edn de Valven\u00ed"}, {"id": 36887, "name": "San Miguel del Arroyo"}, {"id": 36888, "name": "San Miguel del Pino"}, {"id": 36897, "name": "San Pablo de la Moraleja"}, {"id": 36906, "name": "San Pedro de Latarce"}, {"id": 36913, "name": "San Pelayo"}, {"id": 36917, "name": "San Rom\u00e1n de Hornija"}, {"id": 152695, "name": "San Salvador"}, {"id": 36931, "name": "San Vicente del Palacio"}, {"id": 37050, "name": "Santa Eufemia del Arroyo"}, {"id": 37110, "name": "Santerv\u00e1s de Campos"}, {"id": 37123, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Valcorba"}, {"id": 37148, "name": "Santovenia de Pisuerga"}, {"id": 37159, "name": "Sard\u00f3n de Duero"}, {"id": 152696, "name": "Seca La"}, {"id": 37220, "name": "Serrada"}, {"id": 37250, "name": "Siete Iglesias de Trabancos"}, {"id": 37258, "name": "Simancas"}, {"id": 37365, "name": "Tamariz de Campos"}, {"id": 37421, "name": "Tiedra"}, {"id": 37455, "name": "Tordehumos"}, {"id": 37459, "name": "Tordesillas"}, {"id": 37492, "name": "Torre de Esgueva"}, {"id": 37495, "name": "Torre de Pe\u00f1afiel"}, {"id": 37516, "name": "Torrecilla de la Abadesa"}, {"id": 37518, "name": "Torrecilla de la Orden"}, {"id": 37519, "name": "Torrecilla de la Torre"}, {"id": 37550, "name": "Torrelobat\u00f3n"}, {"id": 37581, "name": "Torresc\u00e1rcela"}, {"id": 37623, "name": "Traspinedo"}, {"id": 37638, "name": "Trigueros del Valle"}, {"id": 37649, "name": "Tudela de Duero"}, {"id": 152697, "name": "Uni\u00f3n de Campos La"}, {"id": 37694, "name": "Urones de Castroponce"}, {"id": 37698, "name": "Urue\u00f1a"}, {"id": 37723, "name": "Valbuena de Duero"}, {"id": 37731, "name": "Valdearcos de la Vega"}, {"id": 37777, "name": "Valdenebro de los Valles"}, {"id": 37802, "name": "Valdestillas"}, {"id": 37814, "name": "Valdunquillo"}, {"id": 37836, "name": "Valladolid"}, {"id": 37870, "name": "Valoria la Buena"}, {"id": 37884, "name": "Valverde de Campos"}, {"id": 37906, "name": "Vega de Ruiponce"}, {"id": 37912, "name": "Vega de Valdetronco"}, {"id": 37924, "name": "Velasc\u00e1lvaro"}, {"id": 37928, "name": "Velilla"}, {"id": 37935, "name": "Velliza"}, {"id": 37943, "name": "Ventosa de la Cuesta"}, {"id": 37957, "name": "Viana de Cega"}, {"id": 38023, "name": "Villab\u00e1\u00f1ez"}, {"id": 38015, "name": "Villabaruz de Campos"}, {"id": 38020, "name": "Villabr\u00e1gima"}, {"id": 38024, "name": "Villacarral\u00f3n"}, {"id": 38029, "name": "Villacid de Campos"}, {"id": 38032, "name": "Villaco"}, {"id": 38054, "name": "Villafrades de Campos"}, {"id": 38057, "name": "Villafranca de Duero"}, {"id": 38065, "name": "Villafrech\u00f3s"}, {"id": 38067, "name": "Villafuerte"}, {"id": 38071, "name": "Villagarc\u00eda de Campos"}, {"id": 38080, "name": "Villag\u00f3mez la Nueva"}, {"id": 38125, "name": "Villal\u00e1n de Campos"}, {"id": 38090, "name": "Villalar de los Comuneros"}, {"id": 38097, "name": "Villalba de la Loma"}, {"id": 38099, "name": "Villalba de los Alcores"}, {"id": 38104, "name": "Villalbarba"}, {"id": 38126, "name": "Villal\u00f3n de Campos"}, {"id": 38165, "name": "Villamuriel de Campos"}, {"id": 38380, "name": "Vill\u00e1n de Tordesillas"}, {"id": 38168, "name": "Villanubla"}, {"id": 38181, "name": "Villanueva de Duero"}, {"id": 38197, "name": "Villanueva de la Condesa"}, {"id": 38209, "name": "Villanueva de los Caballeros"}, {"id": 152030, "name": "Villanueva de los Infantes"}, {"id": 38190, "name": "Villanueva de San Mancio"}, {"id": 38266, "name": "Villardefrades"}, {"id": 38289, "name": "Villarmentero de Esgueva"}, {"id": 38326, "name": "Villasexmir"}, {"id": 38339, "name": "Villavaquer\u00edn"}, {"id": 38341, "name": "Villavellid"}, {"id": 38346, "name": "Villaverde de Medina"}, {"id": 38355, "name": "Villavicencio de los Caballeros"}, {"id": 38383, "name": "Viloria"}, {"id": 38419, "name": "Wamba"}, {"id": 38473, "name": "Zarat\u00e1n"}, {"id": 152698, "name": "Zarza La"}]}, {"c_id": 207, "name": "Zamora", "state_code": "ZA", "cities": [{"id": 31911, "name": "Abezames"}, {"id": 32093, "name": "Alca\u00f1ices"}, {"id": 32126, "name": "Alcubilla de Nogales"}, {"id": 152651, "name": "Alfaraz de Sayago"}, {"id": 32224, "name": "Algodre"}, {"id": 32269, "name": "Almaraz de Duero"}, {"id": 152652, "name": "Almeida de Sayago"}, {"id": 152653, "name": "Andav\u00edas"}, {"id": 32429, "name": "Arcenillas"}, {"id": 32438, "name": "Arcos de la Polvorosa"}, {"id": 32466, "name": "Arga\u00f1\u00edn"}, {"id": 32476, "name": "Argujillo"}, {"id": 32498, "name": "Arquillinos"}, {"id": 32500, "name": "Arrabalde"}, {"id": 32536, "name": "Aspariegos"}, {"id": 32542, "name": "Asturianos"}, {"id": 32577, "name": "Ayo\u00f3 de Vidriales"}, {"id": 32657, "name": "Barcial del Barco"}, {"id": 32754, "name": "Belver de los Montes"}, {"id": 32781, "name": "Benavente"}, {"id": 32784, "name": "Benegiles"}, {"id": 32860, "name": "Bermillo de Sayago"}, {"id": 152654, "name": "B\u00f3veda de Toro La"}, {"id": 32979, "name": "Bret\u00f3"}, {"id": 32978, "name": "Bretocino"}, {"id": 32985, "name": "Brime de Sog"}, {"id": 32986, "name": "Brime de Urz"}, {"id": 33024, "name": "Burganes de Valverde"}, {"id": 33041, "name": "Bustillo del Oro"}, {"id": 33072, "name": "Caba\u00f1as de Sayago"}, {"id": 33162, "name": "Calzadilla de Tera"}, {"id": 33171, "name": "Camarzana de Tera"}, {"id": 33542, "name": "Ca\u00f1izal"}, {"id": 33546, "name": "Ca\u00f1izo"}, {"id": 33279, "name": "Carbajales de Alba"}, {"id": 33284, "name": "Carbellino"}, {"id": 33377, "name": "Casaseca de Campe\u00e1n"}, {"id": 33378, "name": "Casaseca de las Chanas"}, {"id": 33480, "name": "Castrillo de la Guare\u00f1a"}, {"id": 33497, "name": "Castrogonzalo"}, {"id": 33502, "name": "Castronuevo"}, {"id": 33510, "name": "Castroverde de Campos"}, {"id": 33525, "name": "Cazurra"}, {"id": 33584, "name": "Cerecinos de Campos"}, {"id": 33585, "name": "Cerecinos del Carrizal"}, {"id": 33590, "name": "Cernadilla"}, {"id": 33713, "name": "Cobreros"}, {"id": 33771, "name": "Coomonte"}, {"id": 33787, "name": "Coreses"}, {"id": 152655, "name": "Corrales del Vino"}, {"id": 152656, "name": "Cotanes del Monte"}, {"id": 33856, "name": "Cubillos"}, {"id": 33859, "name": "Cubo de Benavente"}, {"id": 152657, "name": "Cubo de Tierra del Vino El"}, {"id": 33863, "name": "Cuelgamures"}, {"id": 34061, "name": "Entrala"}, {"id": 34102, "name": "Espada\u00f1edo"}, {"id": 34163, "name": "Faramontanos de T\u00e1bara"}, {"id": 34164, "name": "Fariza"}, {"id": 34174, "name": "Fermoselle"}, {"id": 34177, "name": "Ferreras de Abajo"}, {"id": 34178, "name": "Ferreras de Arriba"}, {"id": 34180, "name": "Ferreruela"}, {"id": 34186, "name": "Figueruela de Arriba"}, {"id": 34207, "name": "Fonfr\u00eda"}, {"id": 34208, "name": "Fonfr\u00eda"}, {"id": 34261, "name": "Fresno de la Polvorosa"}, {"id": 34262, "name": "Fresno de la Ribera"}, {"id": 34258, "name": "Fresno de Sayago"}, {"id": 34265, "name": "Friera de Valverde"}, {"id": 34291, "name": "Fuente Encalada"}, {"id": 34318, "name": "Fuentelape\u00f1a"}, {"id": 34349, "name": "Fuentes de Ropel"}, {"id": 34352, "name": "Fuentesa\u00faco"}, {"id": 34354, "name": "Fuentesecas"}, {"id": 34358, "name": "Fuentespreadas"}, {"id": 34379, "name": "Galende"}, {"id": 34390, "name": "Gallegos del Pan"}, {"id": 34391, "name": "Gallegos del R\u00edo"}, {"id": 34401, "name": "Gamones"}, {"id": 34449, "name": "Gema"}, {"id": 34500, "name": "Granja de Moreruela"}, {"id": 34504, "name": "Granucillo"}, {"id": 152658, "name": "Guarrate"}, {"id": 34587, "name": "Hermisende"}, {"id": 152659, "name": "Hiniesta La"}, {"id": 34794, "name": "Jambrina"}, {"id": 34833, "name": "Justel"}, {"id": 35139, "name": "Losacino"}, {"id": 35140, "name": "Losacio"}, {"id": 35146, "name": "Lubi\u00e1n"}, {"id": 35156, "name": "Luelmo"}, {"id": 152660, "name": "Maderal El"}, {"id": 35187, "name": "Madridanos"}, {"id": 35207, "name": "Mahide"}, {"id": 35211, "name": "Maire de Castroponce"}, {"id": 35233, "name": "Malva"}, {"id": 35248, "name": "Manganeses de la Lampreana"}, {"id": 35249, "name": "Manganeses de la Polvorosa"}, {"id": 35262, "name": "Manzanal de Arriba"}, {"id": 35263, "name": "Manzanal de los Infantes"}, {"id": 35264, "name": "Manzanal del Barco"}, {"id": 35342, "name": "Matilla de Arz\u00f3n"}, {"id": 35345, "name": "Matilla la Seca"}, {"id": 35348, "name": "Mayalde"}, {"id": 35388, "name": "Melgar de Tera"}, {"id": 35418, "name": "Micereces de Tera"}, {"id": 35434, "name": "Milles de la Polvorosa"}, {"id": 35475, "name": "Molacillos"}, {"id": 35476, "name": "Molezuelas de la Carballeda"}, {"id": 35493, "name": "Mombuey"}, {"id": 35511, "name": "Monfarracinos"}, {"id": 35535, "name": "Montamarta"}, {"id": 35598, "name": "Moral de Sayago"}, {"id": 35604, "name": "Moraleja de Sayago"}, {"id": 35606, "name": "Moraleja del Vino"}, {"id": 152661, "name": "Morales de Rey"}, {"id": 35608, "name": "Morales de Toro"}, {"id": 35609, "name": "Morales de Valverde"}, {"id": 35610, "name": "Morales del Vino"}, {"id": 35611, "name": "Moralina"}, {"id": 35628, "name": "Moreruela de los Infanzones"}, {"id": 35627, "name": "Moreruela de T\u00e1bara"}, {"id": 35656, "name": "Muelas de los Caballeros"}, {"id": 152662, "name": "Muelas del Pan"}, {"id": 35657, "name": "Muga de Sayago"}, {"id": 35791, "name": "Navianos de Valverde"}, {"id": 35903, "name": "Olmillos de Castro"}, {"id": 35978, "name": "Otero de Bodas"}, {"id": 36002, "name": "Pajares de la Lampreana"}, {"id": 36007, "name": "Palacios de Sanabria"}, {"id": 36011, "name": "Palacios del Pan"}, {"id": 152663, "name": "Pedralba de la Prader\u00eda"}, {"id": 152664, "name": "Pego El"}, {"id": 36124, "name": "Peleagonzalo"}, {"id": 36125, "name": "Peleas de Abajo"}, {"id": 36176, "name": "Pe\u00f1ausende"}, {"id": 36129, "name": "Peque"}, {"id": 152665, "name": "Perdig\u00f3n El"}, {"id": 36148, "name": "Pereruela"}, {"id": 36150, "name": "Perilla de Castro"}, {"id": 36485, "name": "P\u00edas"}, {"id": 36181, "name": "Piedrahita de Castro"}, {"id": 152667, "name": "Pi\u00f1ero El"}, {"id": 36203, "name": "Pinilla de Toro"}, {"id": 152666, "name": "Pino del Oro"}, {"id": 36251, "name": "Pobladura de Valderaduey"}, {"id": 36252, "name": "Pobladura del Valle"}, {"id": 36294, "name": "Porto"}, {"id": 36322, "name": "Pozoantiguo"}, {"id": 36334, "name": "Pozuelo de T\u00e1bara"}, {"id": 36344, "name": "Prado"}, {"id": 36423, "name": "Puebla de Sanabria"}, {"id": 36432, "name": "Pueblica de Valverde"}, {"id": 36521, "name": "Quintanilla de Urz"}, {"id": 36525, "name": "Quintanilla del Monte"}, {"id": 36526, "name": "Quintanilla del Olmo"}, {"id": 36530, "name": "Quiruelas de Vidriales"}, {"id": 36533, "name": "Rabanales"}, {"id": 36709, "name": "R\u00e1bano de Aliste"}, {"id": 152668, "name": "Requejo"}, {"id": 36593, "name": "Revellinos"}, {"id": 36715, "name": "R\u00edofr\u00edo de Aliste"}, {"id": 152669, "name": "Rionegro del Puente"}, {"id": 36644, "name": "Roales"}, {"id": 36647, "name": "Robleda-Cervantes"}, {"id": 152670, "name": "Roelos de Sayago"}, {"id": 152671, "name": "Rosinos de la Requejada"}, {"id": 36752, "name": "Salce"}, {"id": 36791, "name": "Samir de los Ca\u00f1os"}, {"id": 36800, "name": "San Agust\u00edn del Pozo"}, {"id": 36815, "name": "San Cebri\u00e1n de Castro"}, {"id": 36821, "name": "San Crist\u00f3bal de Entrevi\u00f1as"}, {"id": 36832, "name": "San Esteban del Molar"}, {"id": 36853, "name": "San Justo"}, {"id": 36871, "name": "San Mart\u00edn de Valderaduey"}, {"id": 36886, "name": "San Miguel de la Ribera"}, {"id": 152672, "name": "San Miguel del Valle"}, {"id": 36904, "name": "San Pedro de Ceque"}, {"id": 152673, "name": "San Pedro de la Nave-Almendra"}, {"id": 36929, "name": "San Vicente de la Cabeza"}, {"id": 36933, "name": "San Vitero"}, {"id": 37013, "name": "Santa Clara de Avedillo"}, {"id": 37020, "name": "Santa Colomba de las Monjas"}, {"id": 37024, "name": "Santa Cristina de la Polvorosa"}, {"id": 37025, "name": "Santa Croya de Tera"}, {"id": 37051, "name": "Santa Eufemia del Barco"}, {"id": 37081, "name": "Santa Mar\u00eda de la Vega"}, {"id": 37078, "name": "Santa Mar\u00eda de Valverde"}, {"id": 37122, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Tera"}, {"id": 37124, "name": "Santib\u00e1\u00f1ez de Vidriales"}, {"id": 37147, "name": "Santovenia"}, {"id": 37158, "name": "Sanzoles"}, {"id": 37662, "name": "T\u00e1bara"}, {"id": 37369, "name": "Tapioles"}, {"id": 37476, "name": "Toro"}, {"id": 152674, "name": "Torre del Valle La"}, {"id": 37533, "name": "Torregamones"}, {"id": 37578, "name": "Torres del Carrizal"}, {"id": 37614, "name": "Trabazos"}, {"id": 37626, "name": "Trefacio"}, {"id": 37714, "name": "U\u00f1a de Quintana"}, {"id": 37716, "name": "Vadillo de la Guare\u00f1a"}, {"id": 37725, "name": "Valcabado"}, {"id": 37743, "name": "Valdefinjas"}, {"id": 37800, "name": "Valdescorriel"}, {"id": 37856, "name": "Vallesa de la Guare\u00f1a"}, {"id": 37909, "name": "Vega de Tera"}, {"id": 37913, "name": "Vega de Villalobos"}, {"id": 37916, "name": "Vegalatrave"}, {"id": 37936, "name": "Venialbo"}, {"id": 37956, "name": "Vezdemarb\u00e1n"}, {"id": 37964, "name": "Vidayanes"}, {"id": 37965, "name": "Videmala"}, {"id": 38021, "name": "Villabr\u00e1zaro"}, {"id": 38022, "name": "Villabuena del Puente"}, {"id": 38040, "name": "Villadepera"}, {"id": 38044, "name": "Villaescusa"}, {"id": 38045, "name": "Villaescusa"}, {"id": 38069, "name": "Villaf\u00e1fila"}, {"id": 38051, "name": "Villaferrue\u00f1a"}, {"id": 38075, "name": "Villageriz"}, {"id": 38091, "name": "Villalaz\u00e1n"}, {"id": 38096, "name": "Villalba de la Lampreana"}, {"id": 38108, "name": "Villalcampo"}, {"id": 38116, "name": "Villalobos"}, {"id": 38119, "name": "Villalonso"}, {"id": 38120, "name": "Villalpando"}, {"id": 38122, "name": "Villalube"}, {"id": 38141, "name": "Villamayor de Campos"}, {"id": 38160, "name": "Villamor de los Escuderos"}, {"id": 38226, "name": "Villan\u00e1zar"}, {"id": 38174, "name": "Villanueva de Azoague"}, {"id": 38177, "name": "Villanueva de Campe\u00e1n"}, {"id": 38207, "name": "Villanueva de las Peras"}, {"id": 38215, "name": "Villanueva del Campo"}, {"id": 38239, "name": "Villar de Fallaves"}, {"id": 38252, "name": "Villar del Buey"}, {"id": 38263, "name": "Villaralbo"}, {"id": 38265, "name": "Villardeciervos"}, {"id": 38267, "name": "Villardiegua de la Ribera"}, {"id": 38381, "name": "Vill\u00e1rdiga"}, {"id": 38269, "name": "Villardondiego"}, {"id": 38305, "name": "Villarr\u00edn de Campos"}, {"id": 152675, "name": "Villaseco del Pan"}, {"id": 38342, "name": "Villavendimio"}, {"id": 38353, "name": "Villaveza de Valverde"}, {"id": 38354, "name": "Villaveza del Agua"}, {"id": 152676, "name": "Vi\u00f1as"}, {"id": 38465, "name": "Zamora"}]}, {"c_id": 207, "name": "Zaragoza", "state_code": "Z", "cities": [{"id": 31904, "name": "Abanto"}, {"id": 152466, "name": "Acered"}, {"id": 31971, "name": "Ag\u00f3n"}, {"id": 31952, "name": "Aguar\u00f3n"}, {"id": 31966, "name": "Aguil\u00f3n"}, {"id": 31982, "name": "Ainz\u00f3n"}, {"id": 31989, "name": "Aladr\u00e9n"}, {"id": 31991, "name": "Alag\u00f3n"}, {"id": 32004, "name": "Alarba"}, {"id": 32039, "name": "Alberite de San Juan"}, {"id": 32044, "name": "Albeta"}, {"id": 32054, "name": "Alborge"}, {"id": 32069, "name": "Alcal\u00e1 de Ebro"}, {"id": 32073, "name": "Alcal\u00e1 de Moncayo"}, {"id": 32116, "name": "Alconchel de Ariza"}, {"id": 32176, "name": "Aldehuela de Liestos"}, {"id": 32191, "name": "Alfajar\u00edn"}, {"id": 32193, "name": "Alfam\u00e9n"}, {"id": 32205, "name": "Alforque"}, {"id": 32234, "name": "Alhama de Arag\u00f3n"}, {"id": 32292, "name": "Almochuel"}, {"id": 152467, "name": "Almolda La"}, {"id": 32302, "name": "Almonacid de la Cuba"}, {"id": 32303, "name": "Almonacid de la Sierra"}, {"id": 152468, "name": "Almunia de Do\u00f1a Godina La"}, {"id": 32326, "name": "Alpartir"}, {"id": 32350, "name": "Ambel"}, {"id": 32377, "name": "Anento"}, {"id": 152469, "name": "Ani\u00f1\u00f3n"}, {"id": 152470, "name": "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"}, {"id": 32408, "name": "Aranda de Moncayo"}, {"id": 32530, "name": "Ar\u00e1ndiga"}, {"id": 152471, "name": "Ardisa"}, {"id": 32480, "name": "Ariza"}, {"id": 32525, "name": "Artieda"}, {"id": 152472, "name": "As\u00edn"}, {"id": 32553, "name": "Atea"}, {"id": 32554, "name": "Ateca"}, {"id": 32589, "name": "Azuara"}, {"id": 32605, "name": "Badules"}, {"id": 32610, "name": "Bag\u00fc\u00e9s"}, {"id": 32622, "name": "Balconch\u00e1n"}, {"id": 33050, "name": "B\u00e1rboles"}, {"id": 32660, "name": "Bardallur"}, {"id": 32737, "name": "Belchite"}, {"id": 152473, "name": "Belmonte de Graci\u00e1n"}, {"id": 32845, "name": "Berdejo"}, {"id": 152474, "name": "Berrueco"}, {"id": 32887, "name": "Biel"}, {"id": 32894, "name": "Bijuesca"}, {"id": 32899, "name": "Biota"}, {"id": 32902, "name": "Bisimbre"}, {"id": 32949, "name": "Boqui\u00f1eni"}, {"id": 32951, "name": "Bordalba"}, {"id": 32954, "name": "Borja"}, {"id": 32966, "name": "Botorrita"}, {"id": 32974, "name": "Brea de Arag\u00f3n"}, {"id": 32996, "name": "Bubierca"}, {"id": 33016, "name": "Bujaraloz"}, {"id": 33017, "name": "Bulbuente"}, {"id": 33023, "name": "Bureta"}, {"id": 152475, "name": "Burgo de Ebro El"}, {"id": 152476, "name": "Buste El"}, {"id": 33070, "name": "Caba\u00f1as de Ebro"}, {"id": 33097, "name": "Cabolafuente"}, {"id": 33119, "name": "Cadrete"}, {"id": 33132, "name": "Calatayud"}, {"id": 33134, "name": "Calatorao"}, {"id": 33136, "name": "Calcena"}, {"id": 33147, "name": "Calmarza"}, {"id": 33187, "name": "Campillo de Arag\u00f3n"}, {"id": 33305, "name": "Carenas"}, {"id": 33306, "name": "Cari\u00f1ena"}, {"id": 33393, "name": "Caspe"}, {"id": 33400, "name": "Castej\u00f3n de Alarba"}, {"id": 33406, "name": "Castej\u00f3n de las Armas"}, {"id": 33405, "name": "Castej\u00f3n de Valdejasa"}, {"id": 33452, "name": "Castiliscar"}, {"id": 33598, "name": "Cervera de la Ca\u00f1ada"}, {"id": 33603, "name": "Cerveruela"}, {"id": 33608, "name": "Cetina"}, {"id": 33642, "name": "Chiprana"}, {"id": 33645, "name": "Chodes"}, {"id": 33675, "name": "Cimballa"}, {"id": 33676, "name": "Cinco Olivas"}, {"id": 33704, "name": "Clar\u00e9s de Ribota"}, {"id": 152477, "name": "Codo"}, {"id": 33718, "name": "Codos"}, {"id": 33769, "name": "Contamina"}, {"id": 33823, "name": "Cosuenda"}, {"id": 33844, "name": "Cuarte de Huerva"}, {"id": 33846, "name": "Cubel"}, {"id": 152478, "name": "Cuerlas Las"}, {"id": 33913, "name": "Daroca"}, {"id": 33974, "name": "Ejea de los Caballeros"}, {"id": 34041, "name": "Embid de Ariza"}, {"id": 34045, "name": "Encinacorba"}, {"id": 38579, "name": "\u00c9pila"}, {"id": 34067, "name": "Erla"}, {"id": 34083, "name": "Escatr\u00f3n"}, {"id": 34154, "name": "Fabara"}, {"id": 34165, "name": "Farlete"}, {"id": 34170, "name": "Fay\u00f3n"}, {"id": 152479, "name": "Fayos Los"}, {"id": 34187, "name": "Figueruelas"}, {"id": 34202, "name": "Fombuena"}, {"id": 152480, "name": "Frago El"}, {"id": 152481, "name": "Frasno El"}, {"id": 34270, "name": "Fr\u00e9scano"}, {"id": 34279, "name": "Fuendejal\u00f3n"}, {"id": 34280, "name": "Fuendetodos"}, {"id": 34343, "name": "Fuentes de Ebro"}, {"id": 34344, "name": "Fuentes de Jiloca"}, {"id": 34395, "name": "Gallocanta"}, {"id": 34396, "name": "Gallur"}, {"id": 34447, "name": "Gelsa"}, {"id": 34476, "name": "Godojos"}, {"id": 34490, "name": "Gotor"}, {"id": 34514, "name": "Grisel"}, {"id": 34515, "name": "Gris\u00e9n"}, {"id": 34598, "name": "Herrera de los Navarros"}, {"id": 34725, "name": "Ibdes"}, {"id": 34750, "name": "Illueca"}, {"id": 34769, "name": "Isuerre"}, {"id": 34796, "name": "Jaraba"}, {"id": 34803, "name": "Jarque"}, {"id": 34807, "name": "Jaul\u00edn"}, {"id": 152482, "name": "Joyosa La"}, {"id": 34941, "name": "Lagata"}, {"id": 34964, "name": "Langa del Castillo"}, {"id": 35005, "name": "Layana"}, {"id": 35176, "name": "L\u00e9cera"}, {"id": 35012, "name": "Lech\u00f3n"}, {"id": 35013, "name": "Leci\u00f1ena"}, {"id": 35038, "name": "Letux"}, {"id": 35057, "name": "Litago"}, {"id": 35058, "name": "Litu\u00e9nigo"}, {"id": 35094, "name": "Lobera de Onsella"}, {"id": 35106, "name": "Longares"}, {"id": 35107, "name": "Long\u00e1s"}, {"id": 35150, "name": "Lucena de Jal\u00f3n"}, {"id": 35153, "name": "Luceni"}, {"id": 35157, "name": "Luesia"}, {"id": 35158, "name": "Luesma"}, {"id": 35165, "name": "Lumpiaque"}, {"id": 35166, "name": "Luna"}, {"id": 35197, "name": "Maella"}, {"id": 35200, "name": "Magall\u00f3n"}, {"id": 35210, "name": "Mainar"}, {"id": 35220, "name": "Malanquilla"}, {"id": 35222, "name": "Malej\u00e1n"}, {"id": 35224, "name": "Mall\u00e9n"}, {"id": 35234, "name": "Mal\u00f3n"}, {"id": 35232, "name": "Maluenda"}, {"id": 35244, "name": "Manchones"}, {"id": 35274, "name": "Mara"}, {"id": 35313, "name": "Mar\u00eda de Huerva"}, {"id": 35296, "name": "Marracos"}, {"id": 152483, "name": "Mediana de Arag\u00f3n"}, {"id": 152484, "name": "Mequinenza"}, {"id": 35411, "name": "Mesones de Isuela"}, {"id": 35414, "name": "Mezalocha"}, {"id": 35417, "name": "Mianos"}, {"id": 152485, "name": "Miedes de Arag\u00f3n"}, {"id": 35508, "name": "Monegrillo"}, {"id": 35510, "name": "Moneva"}, {"id": 35521, "name": "Monreal de Ariza"}, {"id": 35563, "name": "Monterde"}, {"id": 35589, "name": "Mont\u00f3n"}, {"id": 35614, "name": "Morata de Jal\u00f3n"}, {"id": 35615, "name": "Morata de Jiloca"}, {"id": 35634, "name": "Mor\u00e9s"}, {"id": 35633, "name": "Moros"}, {"id": 35648, "name": "Moyuela"}, {"id": 35650, "name": "Mozota"}, {"id": 35655, "name": "Muel"}, {"id": 152486, "name": "Muela La"}, {"id": 35667, "name": "Mun\u00e9brega"}, {"id": 35672, "name": "Murero"}, {"id": 152487, "name": "Murillo de G\u00e1llego"}, {"id": 35766, "name": "Navard\u00fan"}, {"id": 35810, "name": "Nig\u00fcella"}, {"id": 35823, "name": "Nombrevilla"}, {"id": 35824, "name": "Nonaspe"}, {"id": 35827, "name": "Novallas"}, {"id": 35830, "name": "Novillas"}, {"id": 35839, "name": "Nu\u00e9valos"}, {"id": 35836, "name": "Nuez de Ebro"}, {"id": 35918, "name": "Olv\u00e9s"}, {"id": 35935, "name": "Orcajo"}, {"id": 35945, "name": "Orera"}, {"id": 35965, "name": "Or\u00e9s"}, {"id": 35970, "name": "Oseja"}, {"id": 152488, "name": "Osera de Ebro"}, {"id": 36048, "name": "Paniza"}, {"id": 36054, "name": "Paracuellos de Jiloca"}, {"id": 36055, "name": "Paracuellos de la Ribera"}, {"id": 152489, "name": "Pastriz"}, {"id": 36103, "name": "Pedrola"}, {"id": 152490, "name": "Pedrosas Las"}, {"id": 36146, "name": "Perdiguera"}, {"id": 36185, "name": "Piedratajada"}, {"id": 36190, "name": "Pina de Ebro"}, {"id": 36214, "name": "Pinseque"}, {"id": 152491, "name": "Pintanos Los"}, {"id": 36237, "name": "Plasencia de Jal\u00f3n"}, {"id": 36242, "name": "Pleitas"}, {"id": 36243, "name": "Plenas"}, {"id": 36269, "name": "Pomer"}, {"id": 36328, "name": "Pozuel de Ariza"}, {"id": 36332, "name": "Pozuelo de Arag\u00f3n"}, {"id": 36342, "name": "Pradilla de Ebro"}, {"id": 36408, "name": "Puebla de Albort\u00f3n"}, {"id": 152492, "name": "Puebla de Alfind\u00e9n La"}, {"id": 152493, "name": "Puendeluna"}, {"id": 36476, "name": "Purujosa"}, {"id": 36528, "name": "Quinto"}, {"id": 36573, "name": "Remolinos"}, {"id": 36585, "name": "Retasc\u00f3n"}, {"id": 36620, "name": "Ricla"}, {"id": 36672, "name": "Romanos"}, {"id": 152494, "name": "Rueda de Jal\u00f3n"}, {"id": 36700, "name": "Ruesca"}, {"id": 152496, "name": "Sabi\u00f1\u00e1n"}, {"id": 37335, "name": "S\u00e1daba"}, {"id": 36762, "name": "Salillas de Jal\u00f3n"}, {"id": 36784, "name": "Salvatierra de Esca"}, {"id": 36794, "name": "Samper del Salz"}, {"id": 152495, "name": "San Mart\u00edn de la Virgen de Moncayo"}, {"id": 36878, "name": "San Mateo de G\u00e1llego"}, {"id": 37029, "name": "Santa Cruz de Gr\u00edo"}, {"id": 37030, "name": "Santa Cruz de Moncayo"}, {"id": 37056, "name": "Santa Eulalia de G\u00e1llego"}, {"id": 37109, "name": "Santed"}, {"id": 37336, "name": "S\u00e1stago"}, {"id": 37189, "name": "Sediles"}, {"id": 37234, "name": "Sestrica"}, {"id": 37245, "name": "Sierra de Luna"}, {"id": 37253, "name": "Sig\u00fc\u00e9s"}, {"id": 37265, "name": "Sisam\u00f3n"}, {"id": 37272, "name": "Sobradiel"}, {"id": 37307, "name": "Sos del Rey Cat\u00f3lico"}, {"id": 37346, "name": "Tabuenca"}, {"id": 37355, "name": "Talamantes"}, {"id": 37374, "name": "Tarazona"}, {"id": 37385, "name": "Tauste"}, {"id": 37411, "name": "Terrer"}, {"id": 152497, "name": "Tierga"}, {"id": 37437, "name": "Tobed"}, {"id": 37483, "name": "Torralba de los Frailes"}, {"id": 37482, "name": "Torralba de Ribota"}, {"id": 37486, "name": "Torralbilla"}, {"id": 37534, "name": "Torrehermosa"}, {"id": 37544, "name": "Torrelapaja"}, {"id": 37548, "name": "Torrellas"}, {"id": 37575, "name": "Torres de Berrell\u00e9n"}, {"id": 37587, "name": "Torrijo de la Ca\u00f1ada"}, {"id": 37603, "name": "Tosos"}, {"id": 37621, "name": "Trasmoz"}, {"id": 37622, "name": "Trasobares"}, {"id": 37687, "name": "Uncastillo"}, {"id": 37688, "name": "Undu\u00e9s de Lerda"}, {"id": 37695, "name": "Urrea de Jal\u00f3n"}, {"id": 37696, "name": "Urri\u00e9s"}, {"id": 37704, "name": "Used"}, {"id": 37708, "name": "Utebo"}, {"id": 37720, "name": "Val de San Mart\u00edn"}, {"id": 37751, "name": "Valdehorna"}, {"id": 37867, "name": "Valmadrid"}, {"id": 37871, "name": "Valpalmas"}, {"id": 37880, "name": "Valtorres"}, {"id": 37929, "name": "Velilla de Ebro"}, {"id": 37930, "name": "Velilla de Jiloca"}, {"id": 37948, "name": "Vera de Moncayo"}, {"id": 37969, "name": "Vierlas"}, {"id": 38042, "name": "Villadoz"}, {"id": 38050, "name": "Villafeliche"}, {"id": 38058, "name": "Villafranca de Ebro"}, {"id": 38094, "name": "Villalba de Perejil"}, {"id": 38112, "name": "Villalengua"}, {"id": 38142, "name": "Villamayor de G\u00e1llego"}, {"id": 38184, "name": "Villanueva de G\u00e1llego"}, {"id": 152499, "name": "Villanueva de Huerva"}, {"id": 38186, "name": "Villanueva de Jiloca"}, {"id": 38249, "name": "Villar de los Navarros"}, {"id": 38295, "name": "Villarreal de Huerva"}, {"id": 38298, "name": "Villarroya de la Sierra"}, {"id": 38300, "name": "Villarroya del Campo"}, {"id": 152498, "name": "Vilue\u00f1a La"}, {"id": 38399, "name": "Vistabella"}, {"id": 152500, "name": "Zaida La"}, {"id": 38470, "name": "Zaragoza"}, {"id": 38504, "name": "Zuera"}]}]
